{"id":{"0":"1402430245379010561","1":"1402406684975407111","2":"1402384947994837008","3":"1402367418375229447","4":"1402367417255333902","5":"1402367416085143557","6":"1402367414868844548","7":"1402367413031780358","8":"1402367408053096448","9":"1402354497188417539","10":"1402339649092083713","11":"1402316997736767492","12":"1402307602462253057","13":"1402307403648057344","14":"1402307262471970820","15":"1402306942853320705","16":"1402306712690905094","17":"1402294850402361344","18":"1402279260673486854","19":"1402269224106663947","20":"1402269066346258440","21":"1402268954333229071","22":"1402268855234437138","23":"1402268229884653568","24":"1402249054705401861","25":"1402218849345355778","26":"1402052758145015815","27":"1401987371386781700","28":"1401954607807401986","29":"1401904506355523588","30":"1401904503473987588","31":"1401891422362537993","32":"1401871561515094028","33":"1401690367360176133","34":"1401640035062095878","35":"1401592220218757129","36":"1401562022249127938","37":"1401554480215126017","38":"1401524279657779205","39":"1401320430573654017","40":"1401310362692210690","41":"1401297783127044096","42":"1401282680474406912","43":"1401267586222989316","44":"1401252485252145156","45":"1401238640618053635","46":"1401229833389187075","47":"1401216727736856584","48":"1401192092320342021","49":"1401161886608072706","50":"1400965597165408259","51":"1400950495733297157","52":"1400944058718208002","53":"1400935395882307590","54":"1400917215411638277","55":"1400917210340728837","56":"1400904018440949762","57":"1400890100532252682","58":"1400861656322699265","59":"1400859064146579469","60":"1400845380561027074","61":"1400845134279987200","62":"1400845052449112075","63":"1400845011776851968","64":"1400844800514039809","65":"1400829695768285185","66":"1400814597611745281","67":"1400799499384025094","68":"1400797839429668870","69":"1400796928452055052","70":"1400769304224690180","71":"1400656051633115136","72":"1400618307976241152","73":"1400603205583740931","74":"1400589110687973382","75":"1400580554102296582","76":"1400573005772722176","77":"1400565455560003585","78":"1400557327166672896","79":"1400557325182775299","80":"1400557323333087234","81":"1400557321781223428","82":"1400556291949535233","83":"1400556290762489859","84":"1400556289516843008","85":"1400552278730457088","86":"1400542809732661248","87":"1400535256944365568","88":"1400523930834817028","89":"1400520157483749377","90":"1400505057171234817","91":"1400501311964069895","92":"1400501262538379264","93":"1400501201372844037","94":"1400500830223192070","95":"1400497628220174337","96":"1400496779804626948","97":"1400489072238399488","98":"1400467316328992772","99":"1400448100737568772","100":"1400447882688307209","101":"1400437109874376708","102":"1400422015580921859","103":"1400406915151056900","104":"1400403414086041601","105":"1400403225866608642","106":"1400391811470790657","107":"1400271015649841153","108":"1400255919641010182","109":"1400233265919893510","110":"1400219422116229123","111":"1400218166962307075","112":"1400216748683628547","113":"1400203067291754497","114":"1400187967348555781","115":"1400172868399517710","116":"1400171573244477440","117":"1400171273917980675","118":"1400170894308302855","119":"1400170821604233218","120":"1400170720190205953","121":"1400157770737881089","122":"1400150222584487937","123":"1400148654237831170","124":"1400148653130584065","125":"1400148651742314504","126":"1400142669393928197","127":"1400141959348592642","128":"1400141162376220674","129":"1400140930364198921","130":"1400140471310196739","131":"1400140375512293376","132":"1400136099717058562","133":"1400135750843314179","134":"1400135682010591238","135":"1400120028087742468","136":"1400109076617601025","137":"1400104921177939971","138":"1400103176787869697","139":"1400102779952275463","140":"1400102751711989760","141":"1400100862832353286","142":"1400100767948750852","143":"1400100704526680066","144":"1400089821079490566","145":"1400082272829718529","146":"1400074721115398148","147":"1400059621428006913","148":"1399906559610732544","149":"1399906425854377990","150":"1399893530328272905","151":"1399870878268203008","152":"1399865019089801225","153":"1399848229043204100","154":"1399845836566286343","155":"1399845808258924547","156":"1399845783415951362","157":"1399845732073476096","158":"1399845673294610440","159":"1399837679932559362","160":"1399833829607723013","161":"1399833794899816451","162":"1399807540947529733","163":"1399787831921319941","164":"1399777702438178818","165":"1399777576982355969","166":"1399777485651329025","167":"1399772730858213381","168":"1399757636187217922","169":"1399743980288589831","170":"1399743860683808775","171":"1399743747584315398","172":"1399742536017657857","173":"1399727436586131457","174":"1399712339658776582","175":"1399709113450381318","176":"1399708633735254017","177":"1399700512845570049","178":"1399614188155150336","179":"1399526848879546368","180":"1399502198678110208","181":"1399470744812150787","182":"1399455644894339075","183":"1399442118133923840","184":"1399442033127874568","185":"1399441968988626956","186":"1399440544221188097","187":"1399425445112680449","188":"1399422655674126338","189":"1399411318914879491","190":"1399411314381017090","191":"1399406138936942594","192":"1399380146231169029","193":"1399368079818301440","194":"1399363237469167622","195":"1399352214087344131","196":"1399351012071297032","197":"1399350950389850112","198":"1399327267772407815","199":"1399153651982036992","200":"1399122205536047105","201":"1399055506321207296","202":"1399020877132541960","203":"1399020750057750534","204":"1399012093345550336","205":"1398792522235662339","206":"1398693117100969987","207":"1398665102384152582","208":"1398664214856806401","209":"1398436425633255424","210":"1398382055289982977","211":"1398371705001807883","212":"1398371702803992584","213":"1398331964147605510","214":"1398330729696792583","215":"1398308082103590914","216":"1398277881118220289","217":"1398262785222582272","218":"1398232589757038596","219":"1398172189145276416"},"conversation_id":{"0":"1402430245379010561","1":"1402406684975407111","2":"1402384947994837008","3":"1402367408053096448","4":"1402367408053096448","5":"1402367408053096448","6":"1402367408053096448","7":"1402367408053096448","8":"1402367408053096448","9":"1402339649092083713","10":"1402339649092083713","11":"1402316997736767492","12":"1402266100021219338","13":"1402278116576346114","14":"1402282964340334600","15":"1402289246073929734","16":"1402244464530407425","17":"1402294850402361344","18":"1402279260673486854","19":"1402255819593420800","20":"1402258843342716939","21":"1402261569187336193","22":"1402266100021219338","23":"1402268229884653568","24":"1402249054705401861","25":"1402218849345355778","26":"1402052758145015815","27":"1401987371386781700","28":"1401954607807401986","29":"1401904503473987588","30":"1401904503473987588","31":"1401891422362537993","32":"1401871561515094028","33":"1401690367360176133","34":"1401640035062095878","35":"1401592220218757129","36":"1401562022249127938","37":"1401554480215126017","38":"1401524279657779205","39":"1401320430573654017","40":"1401310362692210690","41":"1401297783127044096","42":"1401282680474406912","43":"1401267586222989316","44":"1401252485252145156","45":"1401238640618053635","46":"1401229833389187075","47":"1401216727736856584","48":"1401192092320342021","49":"1401161886608072706","50":"1400965597165408259","51":"1400950495733297157","52":"1400944058718208002","53":"1400935395882307590","54":"1400917210340728837","55":"1400917210340728837","56":"1400904018440949762","57":"1400890100532252682","58":"1400861656322699265","59":"1400859064146579469","60":"1400821886267822084","61":"1400796928452055052","62":"1400825364008558592","63":"1400827084646277121","64":"1400844800514039809","65":"1400829695768285185","66":"1400814597611745281","67":"1400799499384025094","68":"1400797839429668870","69":"1400796928452055052","70":"1400769304224690180","71":"1400656051633115136","72":"1400618307976241152","73":"1400603205583740931","74":"1400589110687973382","75":"1400580554102296582","76":"1400573005772722176","77":"1400565455560003585","78":"1400557321781223428","79":"1400557321781223428","80":"1400557321781223428","81":"1400557321781223428","82":"1400556289516843008","83":"1400556289516843008","84":"1400556289516843008","85":"1400552278730457088","86":"1400542809732661248","87":"1400535256944365568","88":"1400523930834817028","89":"1400520157483749377","90":"1400505057171234817","91":"1400476523023450116","92":"1400082272829718529","93":"1400478155102695425","94":"1400498421950205952","95":"1400485255686012930","96":"1399837679932559362","97":"1400489072238399488","98":"1400467316328992772","99":"1400435018871283716","100":"1400443521266601984","101":"1400437109874376708","102":"1400422015580921859","103":"1400406915151056900","104":"1400216748683628547","105":"1400216748683628547","106":"1400391811470790657","107":"1400271015649841153","108":"1400255919641010182","109":"1400233265919893510","110":"1400193530719526914","111":"1400218166962307075","112":"1400216748683628547","113":"1400203067291754497","114":"1400187967348555781","115":"1400172868399517710","116":"1400145052735840263","117":"1400154100529090561","118":"1399837679932559362","119":"1400157404248018948","120":"1400164755327889411","121":"1400157770737881089","122":"1400150222584487937","123":"1400148651742314504","124":"1400148651742314504","125":"1400148651742314504","126":"1400142669393928197","127":"1400059621428006913","128":"1400089821079490566","129":"1400082272829718529","130":"1400132207121928207","131":"1399837679932559362","132":"1400110913257148428","133":"1400119765511901190","134":"1400120107054022666","135":"1400120028087742468","136":"1400086111666511877","137":"1400104921177939971","138":"1400088188060934144","139":"1400097755129954304","140":"1400082272829718529","141":"1400082272829718529","142":"1400082272829718529","143":"1400082272829718529","144":"1400089821079490566","145":"1400082272829718529","146":"1400074721115398148","147":"1400059621428006913","148":"1399891430508793858","149":"1399905240393134080","150":"1399893530328272905","151":"1399870878268203008","152":"1399861665999560705","153":"1399848229043204100","154":"1399837679932559362","155":"1399837679932559362","156":"1399840656479166471","157":"1399842050451849218","158":"1399843836898295814","159":"1399837679932559362","160":"1399812558228496385","161":"1399823123235672065","162":"1399807540947529733","163":"1399787831921319941","164":"1399730941287964677","165":"1399772730858213381","166":"1399774135459495938","167":"1399772730858213381","168":"1399757636187217922","169":"1399730941287964677","170":"1399736613819801603","171":"1399742120982888450","172":"1399742536017657857","173":"1399727436586131457","174":"1399712339658776582","175":"1399582907392573441","176":"1399551966284599300","177":"1399700512845570049","178":"1399614188155150336","179":"1399524089023414275","180":"1399502198678110208","181":"1399470744812150787","182":"1399455644894339075","183":"1399424042751377413","184":"1399425287755022338","185":"1399428534330875909","186":"1399440544221188097","187":"1399425445112680449","188":"1399422655674126338","189":"1399411314381017090","190":"1399411314381017090","191":"1398331964147605510","192":"1399380146231169029","193":"1399364282115100675","194":"1399327267772407815","195":"1399153651982036992","196":"1399329867582300161","197":"1399337765024698373","198":"1399327267772407815","199":"1399153651982036992","200":"1399041339040350221","201":"1399055506321207296","202":"1398232589757038596","203":"1398952219869908994","204":"1398792522235662339","205":"1398792522235662339","206":"1398693117100969987","207":"1398655778471530506","208":"1398612391072567299","209":"1398436425633255424","210":"1398382055289982977","211":"1398371702803992584","212":"1398371702803992584","213":"1398331964147605510","214":"1398330729696792583","215":"1398308082103590914","216":"1398277881118220289","217":"1398262785222582272","218":"1398232589757038596","219":"1398172189145276416"},"created_at":{"0":1623200401000.0,"1":1623194783000.0,"2":1623189601000.0,"3":1623185421000.0,"4":1623185421000.0,"5":1623185421000.0,"6":1623185421000.0,"7":1623185420000.0,"8":1623185419000.0,"9":1623182341000.0,"10":1623178801000.0,"11":1623173400000.0,"12":1623171160000.0,"13":1623171113000.0,"14":1623171079000.0,"15":1623171003000.0,"16":1623170948000.0,"17":1623168120000.0,"18":1623164403000.0,"19":1623162010000.0,"20":1623161972000.0,"21":1623161946000.0,"22":1623161922000.0,"23":1623161773000.0,"24":1623157201000.0,"25":1623150000000.0,"26":1623110401000.0,"27":1623094811000.0,"28":1623087000000.0,"29":1623075055000.0,"30":1623075054000.0,"31":1623071935000.0,"32":1623067200000.0,"33":1623024000000.0,"34":1623012000000.0,"35":1623000600000.0,"36":1622993400000.0,"37":1622991602000.0,"38":1622984401000.0,"39":1622935800000.0,"40":1622933400000.0,"41":1622930401000.0,"42":1622926800000.0,"43":1622923201000.0,"44":1622919601000.0,"45":1622916300000.0,"46":1622914200000.0,"47":1622911075000.0,"48":1622905202000.0,"49":1622898000000.0,"50":1622851201000.0,"51":1622847601000.0,"52":1622846066000.0,"53":1622844001000.0,"54":1622839666000.0,"55":1622839665000.0,"56":1622836520000.0,"57":1622833201000.0,"58":1622826420000.0,"59":1622825802000.0,"60":1622822539000.0,"61":1622822481000.0,"62":1622822461000.0,"63":1622822451000.0,"64":1622822401000.0,"65":1622818800000.0,"66":1622815200000.0,"67":1622811600000.0,"68":1622811205000.0,"69":1622810987000.0,"70":1622804401000.0,"71":1622777400000.0,"72":1622768401000.0,"73":1622764800000.0,"74":1622761440000.0,"75":1622759400000.0,"76":1622757600000.0,"77":1622755800000.0,"78":1622753862000.0,"79":1622753862000.0,"80":1622753861000.0,"81":1622753861000.0,"82":1622753615000.0,"83":1622753615000.0,"84":1622753615000.0,"85":1622752658000.0,"86":1622750401000.0,"87":1622748600000.0,"88":1622745900000.0,"89":1622745000000.0,"90":1622741400000.0,"91":1622740507000.0,"92":1622740495000.0,"93":1622740481000.0,"94":1622740392000.0,"95":1622739629000.0,"96":1622739426000.0,"97":1622737589000.0,"98":1622732402000.0,"99":1622727820000.0,"100":1622727768000.0,"101":1622725200000.0,"102":1622721601000.0,"103":1622718001000.0,"104":1622717166000.0,"105":1622717121000.0,"106":1622714400000.0,"107":1622685600000.0,"108":1622682001000.0,"109":1622676600000.0,"110":1622673299000.0,"111":1622673000000.0,"112":1622672662000.0,"113":1622669400000.0,"114":1622665800000.0,"115":1622662200000.0,"116":1622661891000.0,"117":1622661820000.0,"118":1622661729000.0,"119":1622661712000.0,"120":1622661688000.0,"121":1622658600000.0,"122":1622656801000.0,"123":1622656427000.0,"124":1622656427000.0,"125":1622656426000.0,"126":1622655000000.0,"127":1622654831000.0,"128":1622654641000.0,"129":1622654585000.0,"130":1622654476000.0,"131":1622654453000.0,"132":1622653434000.0,"133":1622653350000.0,"134":1622653334000.0,"135":1622649602000.0,"136":1622646991000.0,"137":1622646000000.0,"138":1622645584000.0,"139":1622645490000.0,"140":1622645483000.0,"141":1622645032000.0,"142":1622645010000.0,"143":1622644995000.0,"144":1622642400000.0,"145":1622640600000.0,"146":1622638800000.0,"147":1622635200000.0,"148":1622598707000.0,"149":1622598675000.0,"150":1622595601000.0,"151":1622590200000.0,"152":1622588803000.0,"153":1622584800000.0,"154":1622584229000.0,"155":1622584223000.0,"156":1622584217000.0,"157":1622584205000.0,"158":1622584191000.0,"159":1622582285000.0,"160":1622581367000.0,"161":1622581359000.0,"162":1622575099000.0,"163":1622570400000.0,"164":1622567985000.0,"165":1622567955000.0,"166":1622567933000.0,"167":1622566800000.0,"168":1622563201000.0,"169":1622559945000.0,"170":1622559917000.0,"171":1622559890000.0,"172":1622559601000.0,"173":1622556001000.0,"174":1622552401000.0,"175":1622551632000.0,"176":1622551518000.0,"177":1622549582000.0,"178":1622529000000.0,"179":1622508177000.0,"180":1622502300000.0,"181":1622494801000.0,"182":1622491201000.0,"183":1622487975000.0,"184":1622487955000.0,"185":1622487940000.0,"186":1622487600000.0,"187":1622484000000.0,"188":1622483335000.0,"189":1622480632000.0,"190":1622480631000.0,"191":1622479397000.0,"192":1622473200000.0,"193":1622470323000.0,"194":1622469169000.0,"195":1622466541000.0,"196":1622466254000.0,"197":1622466239000.0,"198":1622460593000.0,"199":1622419200000.0,"200":1622411702000.0,"201":1622395800000.0,"202":1622387544000.0,"203":1622387514000.0,"204":1622385450000.0,"205":1622333100000.0,"206":1622309400000.0,"207":1622302721000.0,"208":1622302509000.0,"209":1622248200000.0,"210":1622235237000.0,"211":1622232769000.0,"212":1622232769000.0,"213":1622223294000.0,"214":1622223000000.0,"215":1622217600000.0,"216":1622210400000.0,"217":1622206801000.0,"218":1622199601000.0,"219":1622185201000.0},"date":{"0":"2021-06-08 20:00:01","1":"2021-06-08 18:26:23","2":"2021-06-08 17:00:01","3":"2021-06-08 15:50:21","4":"2021-06-08 15:50:21","5":"2021-06-08 15:50:21","6":"2021-06-08 15:50:21","7":"2021-06-08 15:50:20","8":"2021-06-08 15:50:19","9":"2021-06-08 14:59:01","10":"2021-06-08 14:00:01","11":"2021-06-08 12:30:00","12":"2021-06-08 11:52:40","13":"2021-06-08 11:51:53","14":"2021-06-08 11:51:19","15":"2021-06-08 11:50:03","16":"2021-06-08 11:49:08","17":"2021-06-08 11:02:00","18":"2021-06-08 10:00:03","19":"2021-06-08 09:20:10","20":"2021-06-08 09:19:32","21":"2021-06-08 09:19:06","22":"2021-06-08 09:18:42","23":"2021-06-08 09:16:13","24":"2021-06-08 08:00:01","25":"2021-06-08 06:00:00","26":"2021-06-07 19:00:01","27":"2021-06-07 14:40:11","28":"2021-06-07 12:30:00","29":"2021-06-07 09:10:55","30":"2021-06-07 09:10:54","31":"2021-06-07 08:18:55","32":"2021-06-07 07:00:00","33":"2021-06-06 19:00:00","34":"2021-06-06 15:40:00","35":"2021-06-06 12:30:00","36":"2021-06-06 10:30:00","37":"2021-06-06 10:00:02","38":"2021-06-06 08:00:01","39":"2021-06-05 18:30:00","40":"2021-06-05 17:50:00","41":"2021-06-05 17:00:01","42":"2021-06-05 16:00:00","43":"2021-06-05 15:00:01","44":"2021-06-05 14:00:01","45":"2021-06-05 13:05:00","46":"2021-06-05 12:30:00","47":"2021-06-05 11:37:55","48":"2021-06-05 10:00:02","49":"2021-06-05 08:00:00","50":"2021-06-04 19:00:01","51":"2021-06-04 18:00:01","52":"2021-06-04 17:34:26","53":"2021-06-04 17:00:01","54":"2021-06-04 15:47:46","55":"2021-06-04 15:47:45","56":"2021-06-04 14:55:20","57":"2021-06-04 14:00:01","58":"2021-06-04 12:07:00","59":"2021-06-04 11:56:42","60":"2021-06-04 11:02:19","61":"2021-06-04 11:01:21","62":"2021-06-04 11:01:01","63":"2021-06-04 11:00:51","64":"2021-06-04 11:00:01","65":"2021-06-04 10:00:00","66":"2021-06-04 09:00:00","67":"2021-06-04 08:00:00","68":"2021-06-04 07:53:25","69":"2021-06-04 07:49:47","70":"2021-06-04 06:00:01","71":"2021-06-03 22:30:00","72":"2021-06-03 20:00:01","73":"2021-06-03 19:00:00","74":"2021-06-03 18:04:00","75":"2021-06-03 17:30:00","76":"2021-06-03 17:00:00","77":"2021-06-03 16:30:00","78":"2021-06-03 15:57:42","79":"2021-06-03 15:57:42","80":"2021-06-03 15:57:41","81":"2021-06-03 15:57:41","82":"2021-06-03 15:53:35","83":"2021-06-03 15:53:35","84":"2021-06-03 15:53:35","85":"2021-06-03 15:37:38","86":"2021-06-03 15:00:01","87":"2021-06-03 14:30:00","88":"2021-06-03 13:45:00","89":"2021-06-03 13:30:00","90":"2021-06-03 12:30:00","91":"2021-06-03 12:15:07","92":"2021-06-03 12:14:55","93":"2021-06-03 12:14:41","94":"2021-06-03 12:13:12","95":"2021-06-03 12:00:29","96":"2021-06-03 11:57:06","97":"2021-06-03 11:26:29","98":"2021-06-03 10:00:02","99":"2021-06-03 08:43:40","100":"2021-06-03 08:42:48","101":"2021-06-03 08:00:00","102":"2021-06-03 07:00:01","103":"2021-06-03 06:00:01","104":"2021-06-03 05:46:06","105":"2021-06-03 05:45:21","106":"2021-06-03 05:00:00","107":"2021-06-02 21:00:00","108":"2021-06-02 20:00:01","109":"2021-06-02 18:30:00","110":"2021-06-02 17:34:59","111":"2021-06-02 17:30:00","112":"2021-06-02 17:24:22","113":"2021-06-02 16:30:00","114":"2021-06-02 15:30:00","115":"2021-06-02 14:30:00","116":"2021-06-02 14:24:51","117":"2021-06-02 14:23:40","118":"2021-06-02 14:22:09","119":"2021-06-02 14:21:52","120":"2021-06-02 14:21:28","121":"2021-06-02 13:30:00","122":"2021-06-02 13:00:01","123":"2021-06-02 12:53:47","124":"2021-06-02 12:53:47","125":"2021-06-02 12:53:46","126":"2021-06-02 12:30:00","127":"2021-06-02 12:27:11","128":"2021-06-02 12:24:01","129":"2021-06-02 12:23:05","130":"2021-06-02 12:21:16","131":"2021-06-02 12:20:53","132":"2021-06-02 12:03:54","133":"2021-06-02 12:02:30","134":"2021-06-02 12:02:14","135":"2021-06-02 11:00:02","136":"2021-06-02 10:16:31","137":"2021-06-02 10:00:00","138":"2021-06-02 09:53:04","139":"2021-06-02 09:51:30","140":"2021-06-02 09:51:23","141":"2021-06-02 09:43:52","142":"2021-06-02 09:43:30","143":"2021-06-02 09:43:15","144":"2021-06-02 09:00:00","145":"2021-06-02 08:30:00","146":"2021-06-02 08:00:00","147":"2021-06-02 07:00:00","148":"2021-06-01 20:51:47","149":"2021-06-01 20:51:15","150":"2021-06-01 20:00:01","151":"2021-06-01 18:30:00","152":"2021-06-01 18:06:43","153":"2021-06-01 17:00:00","154":"2021-06-01 16:50:29","155":"2021-06-01 16:50:23","156":"2021-06-01 16:50:17","157":"2021-06-01 16:50:05","158":"2021-06-01 16:49:51","159":"2021-06-01 16:18:05","160":"2021-06-01 16:02:47","161":"2021-06-01 16:02:39","162":"2021-06-01 14:18:19","163":"2021-06-01 13:00:00","164":"2021-06-01 12:19:45","165":"2021-06-01 12:19:15","166":"2021-06-01 12:18:53","167":"2021-06-01 12:00:00","168":"2021-06-01 11:00:01","169":"2021-06-01 10:05:45","170":"2021-06-01 10:05:17","171":"2021-06-01 10:04:50","172":"2021-06-01 10:00:01","173":"2021-06-01 09:00:01","174":"2021-06-01 08:00:01","175":"2021-06-01 07:47:12","176":"2021-06-01 07:45:18","177":"2021-06-01 07:13:02","178":"2021-06-01 01:30:00","179":"2021-05-31 19:42:57","180":"2021-05-31 18:05:00","181":"2021-05-31 16:00:01","182":"2021-05-31 15:00:01","183":"2021-05-31 14:06:15","184":"2021-05-31 14:05:55","185":"2021-05-31 14:05:40","186":"2021-05-31 14:00:00","187":"2021-05-31 13:00:00","188":"2021-05-31 12:48:55","189":"2021-05-31 12:03:52","190":"2021-05-31 12:03:51","191":"2021-05-31 11:43:17","192":"2021-05-31 10:00:00","193":"2021-05-31 09:12:03","194":"2021-05-31 08:52:49","195":"2021-05-31 08:09:01","196":"2021-05-31 08:04:14","197":"2021-05-31 08:03:59","198":"2021-05-31 06:29:53","199":"2021-05-30 19:00:00","200":"2021-05-30 16:55:02","201":"2021-05-30 12:30:00","202":"2021-05-30 10:12:24","203":"2021-05-30 10:11:54","204":"2021-05-30 09:37:30","205":"2021-05-29 19:05:00","206":"2021-05-29 12:30:00","207":"2021-05-29 10:38:41","208":"2021-05-29 10:35:09","209":"2021-05-28 19:30:00","210":"2021-05-28 15:53:57","211":"2021-05-28 15:12:49","212":"2021-05-28 15:12:49","213":"2021-05-28 12:34:54","214":"2021-05-28 12:30:00","215":"2021-05-28 11:00:00","216":"2021-05-28 09:00:00","217":"2021-05-28 08:00:01","218":"2021-05-28 06:00:01","219":"2021-05-28 02:00:01"},"timezone":{"0":"-0500","1":"-0500","2":"-0500","3":"-0500","4":"-0500","5":"-0500","6":"-0500","7":"-0500","8":"-0500","9":"-0500","10":"-0500","11":"-0500","12":"-0500","13":"-0500","14":"-0500","15":"-0500","16":"-0500","17":"-0500","18":"-0500","19":"-0500","20":"-0500","21":"-0500","22":"-0500","23":"-0500","24":"-0500","25":"-0500","26":"-0500","27":"-0500","28":"-0500","29":"-0500","30":"-0500","31":"-0500","32":"-0500","33":"-0500","34":"-0500","35":"-0500","36":"-0500","37":"-0500","38":"-0500","39":"-0500","40":"-0500","41":"-0500","42":"-0500","43":"-0500","44":"-0500","45":"-0500","46":"-0500","47":"-0500","48":"-0500","49":"-0500","50":"-0500","51":"-0500","52":"-0500","53":"-0500","54":"-0500","55":"-0500","56":"-0500","57":"-0500","58":"-0500","59":"-0500","60":"-0500","61":"-0500","62":"-0500","63":"-0500","64":"-0500","65":"-0500","66":"-0500","67":"-0500","68":"-0500","69":"-0500","70":"-0500","71":"-0500","72":"-0500","73":"-0500","74":"-0500","75":"-0500","76":"-0500","77":"-0500","78":"-0500","79":"-0500","80":"-0500","81":"-0500","82":"-0500","83":"-0500","84":"-0500","85":"-0500","86":"-0500","87":"-0500","88":"-0500","89":"-0500","90":"-0500","91":"-0500","92":"-0500","93":"-0500","94":"-0500","95":"-0500","96":"-0500","97":"-0500","98":"-0500","99":"-0500","100":"-0500","101":"-0500","102":"-0500","103":"-0500","104":"-0500","105":"-0500","106":"-0500","107":"-0500","108":"-0500","109":"-0500","110":"-0500","111":"-0500","112":"-0500","113":"-0500","114":"-0500","115":"-0500","116":"-0500","117":"-0500","118":"-0500","119":"-0500","120":"-0500","121":"-0500","122":"-0500","123":"-0500","124":"-0500","125":"-0500","126":"-0500","127":"-0500","128":"-0500","129":"-0500","130":"-0500","131":"-0500","132":"-0500","133":"-0500","134":"-0500","135":"-0500","136":"-0500","137":"-0500","138":"-0500","139":"-0500","140":"-0500","141":"-0500","142":"-0500","143":"-0500","144":"-0500","145":"-0500","146":"-0500","147":"-0500","148":"-0500","149":"-0500","150":"-0500","151":"-0500","152":"-0500","153":"-0500","154":"-0500","155":"-0500","156":"-0500","157":"-0500","158":"-0500","159":"-0500","160":"-0500","161":"-0500","162":"-0500","163":"-0500","164":"-0500","165":"-0500","166":"-0500","167":"-0500","168":"-0500","169":"-0500","170":"-0500","171":"-0500","172":"-0500","173":"-0500","174":"-0500","175":"-0500","176":"-0500","177":"-0500","178":"-0500","179":"-0500","180":"-0500","181":"-0500","182":"-0500","183":"-0500","184":"-0500","185":"-0500","186":"-0500","187":"-0500","188":"-0500","189":"-0500","190":"-0500","191":"-0500","192":"-0500","193":"-0500","194":"-0500","195":"-0500","196":"-0500","197":"-0500","198":"-0500","199":"-0500","200":"-0500","201":"-0500","202":"-0500","203":"-0500","204":"-0500","205":"-0500","206":"-0500","207":"-0500","208":"-0500","209":"-0500","210":"-0500","211":"-0500","212":"-0500","213":"-0500","214":"-0500","215":"-0500","216":"-0500","217":"-0500","218":"-0500","219":"-0500"},"place":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":"","115":"","116":"","117":"","118":"","119":"","120":"","121":"","122":"","123":"","124":"","125":"","126":"","127":"","128":"","129":"","130":"","131":"","132":"","133":"","134":"","135":"","136":"","137":"","138":"","139":"","140":"","141":"","142":"","143":"","144":"","145":"","146":"","147":"","148":"","149":"","150":"","151":"","152":"","153":"","154":"","155":"","156":"","157":"","158":"","159":"","160":"","161":"","162":"","163":"","164":"","165":"","166":"","167":"","168":"","169":"","170":"","171":"","172":"","173":"","174":"","175":"","176":"","177":"","178":"","179":"","180":"","181":"","182":"","183":"","184":"","185":"","186":"","187":"","188":"","189":"","190":"","191":"","192":"","193":"","194":"","195":"","196":"","197":"","198":"","199":"","200":"","201":"","202":"","203":"","204":"","205":"","206":"","207":"","208":"","209":"","210":"","211":"","212":"","213":"","214":"","215":"","216":"","217":"","218":"","219":""},"tweet":{"0":".@ComunidadAndina es una organizaci\u00f3n int. que opera como un mecanismo de integraci\u00f3n subregional, cuyo objetivo es la promoci\u00f3n del desarrollo equilibrado y arm\u00f3nico de sus miembros en equidad, por medio de la integraci\u00f3n y cooperaci\u00f3n econ\u00f3mica y social.  https:\/\/t.co\/O9Sq1PnJNM  https:\/\/t.co\/MKVD3rfOjN","1":"\u201cNo habr\u00e1 tolerancia con nadie que viole los Derechos Humanos en Colombia\u201d,  Vicepresidenta y Canciller Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez.    https:\/\/t.co\/NTpaX2rywt","2":"Embajador de Colombia en Chile present\u00f3 cartas credenciales al Presidente Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era  https:\/\/t.co\/WyiWKn1zVi  https:\/\/t.co\/IpsKVPYccv","3":"Estamos dedicados a construir un futuro de esperanza, de oportunidades, de progreso para la juventud colombiana, con un pa\u00eds de leyes y de orden, que les brinde alternativas de crecimiento: @mluciaramirez","4":"Los j\u00f3venes seguir\u00e1n siendo el motivo de nuestro trabajo, de nuestro compromiso. Aqu\u00ed hay un Pacto por los J\u00f3venes que se est\u00e1 trabajando por parte de la Consejer\u00eda para la Juventud y Bienestar Familiar: #VicepresidenteYCanciller @mluciaramirez","5":"\u00a1Cuidemos a Colombia! Nos corresponde, como servidores p\u00fablicos, cuidar este pa\u00eds, pero tambi\u00e9n, cuidar a cada colombiano de toda esta destrucci\u00f3n a la cual nos han sometido: #VicepresidenteYCanciller @mluciaramirez","6":"Tenemos un pa\u00eds donde el Estado de Derecho y la solidez institucional son garant\u00eda para que podamos seguir avanzando en democracia. Respetamos y protegemos el derecho de los ciudadanos a expresarse libremente: #VicepresidenteYCanciller @mluciaramirez","7":"Queremos reiterar la voluntad del Gobierno colombiano de dar acceso a la @CIDH para que cumpla su tarea de recabar toda la informaci\u00f3n, durante su visita a Colombia. Somos un Estado que respeta los DD.HH: #VicepresidenteYCanciller @mluciaramirez  https:\/\/t.co\/fQ05CcVSUn","8":"#Hoy | La #VicepresidenteYCanciller, @mluciaramirez, en compa\u00f1\u00eda del gabinete ministerial, se reuni\u00f3 con la @CIDH para entregar detalles sobre las garant\u00edas del Estado colombiano a la protesta pac\u00edfica en el pa\u00eds.  Abrimos hilo con algunos de los mensajes al t\u00e9rmino de la reuni\u00f3n  https:\/\/t.co\/eDDduWp3Vd","9":"@Camilo_cs2 Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","10":"Prep\u00e1rese desde ya para participar desde Nueva York o Connecticut en las elecciones del 2022: debe tener la cedula (amarilla con hologramas) y haberse registrado ante el Consulado.  Para renovar la c\u00e9dula o solicitar el duplicado, debe realizar:  https:\/\/t.co\/9ONWuRUuFZ","11":"El Consulado de Colombia en Berna realizar\u00e1 el Consulado M\u00f3vil en Z\u00farich el 11 de junio de 2021  https:\/\/t.co\/dAnPj0Hdrs  https:\/\/t.co\/9Q7asw3Nne","12":"@diluvica @mluciaramirez Respetada, por mensaje directo en nuestras redes sociales.   Cordial saludo.","13":"@jgarfo Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","14":"@alejasm_116 Estimada, la invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","15":"@WiMartinSa Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","16":"@AnailujTn Estimada, la invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","17":"Hoy nos unimos a la celebraci\u00f3n del #D\u00edaMundialDeLosOc\u00e9anos, una fecha establecida por la @unep_espanol que busca hacer un llamado a la poblaci\u00f3n del \ud83c\udf0e para proteger y conservar el oc\u00e9ano \ud83c\udf0a y todo lo que sustenta  https:\/\/t.co\/8rUdiPlnhm","18":"El Ministerio de Relaciones Exteriores solicita a todos los viajeros que llegan a Colombia, tener en cuenta las siguientes recomendaciones con base en las \u00faltimas disposiciones del @MinSaludCol  https:\/\/t.co\/i0VpbESDC8","19":"@Ememly91 Estimada, la invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","20":"@harrybqor Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","21":"@CaroPar71970916 Estimada, la invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","22":"@diluvica @mluciaramirez Estimada, la invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","23":"\u00a1Atenci\u00f3n #ColombianosEnNuevaYork! Este mi\u00e9rcoles 9 de junio el Consulado en Nueva York tendr\u00e1 horario extendido en la sede consular. No requiere cita  https:\/\/t.co\/xOcCagVJqE  https:\/\/t.co\/B68jH3O0uK","24":"#ColombianosEnWashington | El Consulado General de Colombia invita a los connacionales residentes en el \u00e1rea de Washington D.C., a inscribirse en la jornada de salud oral para pacientes sin seguro dental  https:\/\/t.co\/MXmzKWKjI5","25":"El Consulado de Colombia en Newark realizar\u00e1 un Consulado M\u00f3vil en Filadelfia, Pensilvania, el  pr\u00f3ximo 12 de junio  https:\/\/t.co\/SO68repr0k #ColombianosEnFiladelfia  https:\/\/t.co\/2iGyEIhL3r","26":"El Consulado de Colombia en Argentina informa sobre la inscripci\u00f3n de c\u00e9dulas para las votaciones en el exterior  https:\/\/t.co\/u3DtIWL9DP  https:\/\/t.co\/Tx2nDFy4NR","27":"Al finalizar reuni\u00f3n con @CIDH, Vpdte. y Canciller @mluciaramirez, explic\u00f3 que audiencia privada con entidades de control tiene como objeto entregar a los comisionados informes de investigaciones sobre hechos ocurridos  en el marco del paro nacional  https:\/\/t.co\/0qXVv41s9z  https:\/\/t.co\/tNf7v4ySPK","28":"El Consulado de Colombia en Ankara informa los nuevos requisitos de ingreso a Turqu\u00eda  https:\/\/t.co\/ujswpLFK37  https:\/\/t.co\/wfKitWRrsP","29":"En el encuentro participan el vocero de  conversaciones con el Comit\u00e9 del Paro, @EmilioJArchila, la Consejera @NancyPatricia_G, la Viceministra @A_Mejia_H, el Embajador ante la OEA, @A_OrdonezM; la Pdte de @CIDH, @totonia68, y los comisionados @StuardoRalon y @JoelHernandezG.","30":"#AEstaHora La Vpdte. y Canciller @mluciaramirez, recibe a la @CIDH en el Palacio de San Carlos, en reuni\u00f3n previa a la audiencia privada solicitada por el Estado colombiano y a la visita de trabajo para escuchar a sectores afectados en medio de las protestas y el paro nacional.  https:\/\/t.co\/buOf13FnRx","31":"#LaNoticia | La Vicepresidente y Canciller @mluciaramirez atiende visita de trabajo de la @CIDH. Conozca aqu\u00ed todos los detalles:  https:\/\/t.co\/NcZwIV5LjL","32":"El Consulado de Colombia en Newark realizar\u00e1 un Consulado M\u00f3vil en Filadelfia, Pensilvania, el  pr\u00f3ximo 12 de junio  https:\/\/t.co\/SO68re7PBK #ColombianosEnFiladelfia  https:\/\/t.co\/Zkcc40zpkm","33":"#ColombianosEnWashington | El Consulado General de Colombia invita a los connacionales residentes en el \u00e1rea de Washington D.C., a inscribirse en la jornada de salud oral para pacientes sin seguro dental  https:\/\/t.co\/newtQjX7m0","34":"El Ministerio de Relaciones Exteriores solicita a todos los viajeros que llegan a Colombia, tener en cuenta las siguientes recomendaciones con base en las \u00faltimas disposiciones del @MinSaludCol  https:\/\/t.co\/RyL3fxpPDr","35":"El Consulado de Colombia en Berna realizar\u00e1 el Consulado M\u00f3vil en Z\u00farich el 11 de junio de 2021  https:\/\/t.co\/dAnPj0Hdrs  https:\/\/t.co\/MIqCKUjlOg","36":"#ColombianosEnWashington | El Consulado General de Colombia invita a los padres de ni\u00f1os registrados como colombianos y que se encuentren en el \u00e1rea de Washington D.C., a que inscriban a sus hijos en la jornada de salud oral para pacientes sin seguro dental  https:\/\/t.co\/zk3RqnuIFA","37":".@ComunidadAndina es una organizaci\u00f3n int. que opera como un mecanismo de integraci\u00f3n subregional, cuyo objetivo es la promoci\u00f3n del desarrollo equilibrado y arm\u00f3nico de sus miembros en equidad, por medio de la integraci\u00f3n y cooperaci\u00f3n econ\u00f3mica y social.  https:\/\/t.co\/O9Sq1PnJNM  https:\/\/t.co\/PA3CGZzuMy","38":"\u00bfPor qu\u00e9 deber\u00eda hacer el registro consular hoy mismo? Aqu\u00ed le damos cuatro razones:  https:\/\/t.co\/UZE1MXewWl","39":"Hoy digamos s\u00ed al #AbastecimientoSeguro para garantizar la seguridad alimentaria de los colombianos. Todos necesitamos que los productos agropecuarios contin\u00faen llegando a nuestros hogares.  https:\/\/t.co\/bWmPdjbc1z","40":"Con el respaldo del Presidente @IvanDuque y otros 86 l\u00edderes del mundo #ComienzaLaCarrera para asegurar un mundo #NaturePositive en esta d\u00e9cada, en apoyo de #ClimateAction y los #GlobalGoals  https:\/\/t.co\/pXXl5BOco1  https:\/\/t.co\/9juZXfIT8V","41":"Colombia y #LeadersPledge4Nature muestra apoyo para revertir la p\u00e9rdida de la naturaleza para 2030, #ComienzaLaCarrera para ser  https:\/\/t.co\/pXXl5BwAZr  https:\/\/t.co\/BIrTM122zZ","42":"En este a\u00f1o en el #D\u00edaMundialDelMedioAmbiente se destacan acciones para restaurar el planeta. Colombia y #LeadersPledge4Nature muestra  apoyo para revertir la p\u00e9rdida de la naturaleza para 2030,  #ComienzaLaCarrera para ser  https:\/\/t.co\/pXXl5BwAZr  https:\/\/t.co\/o4kOMb5Ztt","43":"El Consulado de Colombia en Ankara informa los nuevos requisitos de ingreso a Turqu\u00eda  https:\/\/t.co\/ujswpLXlrH  https:\/\/t.co\/47ZHeoum5q","44":"El Presidente @IvanDuque invita a los l\u00edderes del mundo a comprometerse de manera ambiciosa con la naturaleza #ComienzaLaCarrera para asegurar un mundo #NaturePositive en esta d\u00e9cada, en apoyo de #ClimateAction y los #GlobalGoals  https:\/\/t.co\/pXXl5BOco1  https:\/\/t.co\/oNE5yOMNAz","45":"Presidente @IvanDuque se une a 86 l\u00edderes que respaldan el #LeadersPledge4Nature y se comprometen a tomar medidas urgentes para revertir la p\u00e9rdida de biodiversidad. #ComienzaLaCarrera  https:\/\/t.co\/o4yuiYXiQl","46":"El Consulado de Colombia en Argentina informa sobre la inscripci\u00f3n de c\u00e9dulas para las votaciones en el exterior  https:\/\/t.co\/u3DtIWL9DP  https:\/\/t.co\/RpZBPw1CU6","47":"El Presidente @IvanDuque invita a los l\u00edderes del mundo a comprometerse de manera ambiciosa con la naturaleza. #ComienzaLaCarrera  https:\/\/t.co\/XTg2gNTs7A  https:\/\/t.co\/ci3V9zdttz  https:\/\/t.co\/gCA6j2Ueu3","48":"#Atenci\u00f3n | Del 6 y 8 de junio de 2021 la Embajada de Colombia en Emiratos \u00c1rabes Unidos y su secci\u00f3n consular se trasladar\u00e1 a Doha, Qatar, para realizar una jornada de consulado m\u00f3vil. #ColombianosQatar  https:\/\/t.co\/Vhwa47k7wm","49":"El Consulado de Colombia en Newark realizar\u00e1 un Consulado M\u00f3vil en Filadelfia, Pensilvania, el  pr\u00f3ximo 12 de junio  https:\/\/t.co\/SO68repr0k #ColombianosEnFiladelfia  https:\/\/t.co\/xrnDDXBKaJ","50":"El Ministerio de Relaciones Exteriores solicita a todos los viajeros que llegan a Colombia, tener en cuenta las siguientes recomendaciones con base en las \u00faltimas disposiciones del @MinSaludCol  https:\/\/t.co\/czomLRMUI1","51":"#ColombianosEnWashington | El Consulado General de Colombia invita a los connacionales residentes en el \u00e1rea de Washington D.C., a inscribirse en la jornada de salud oral para pacientes sin seguro dental  https:\/\/t.co\/S84qo8Hz4M","52":"#Ahora | Viceministra Adriana Mej\u00eda, junto con miembros del cuerpo diplom\u00e1tico acreditado en Colombia y representantes de organismos internacionales visitan el Centro de Salud para Mujeres Migrantes  https:\/\/t.co\/3iVGA6FwZs","53":"Bajo el liderazgo de la Vicepresidente y Canciller @mluciaramirez se realiz\u00f3 la XVII jornada de #J\u00f3venesALaCanciller\u00eda, con j\u00f3venes del municipio de Mosquera, Cundinamarca. Este programa de @CancilleriaCol ha beneficiado a m\u00e1s de 4.500 j\u00f3venes de las distintas regiones del pa\u00eds.  https:\/\/t.co\/zzOO5wsJBD","54":"Visita a #LaGuajira busca visibilizar los esfuerzos solidarios de instituciones y comunidades de acogida frente a la migraci\u00f3n, con apoyo de @EmbAlemaniaCOL \ud83c\udde9\ud83c\uddea @France_Colombia \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Embajada \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 @NLinColombia \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 @UKinColombia \ud83c\uddec\ud83c\udde7 @SwedeninCOL \ud83c\uddf8\ud83c\uddea @SuizaColombia \ud83c\udde8\ud83c\udded y @UEenColombia \ud83c\uddea\ud83c\uddfa.  https:\/\/t.co\/6PM2YKJOoA","55":"#Hilo Hoy agenda en #LaGuajira contin\u00faa con visitas a puntos de atenci\u00f3n en salud, protecci\u00f3n e integraci\u00f3n para migrantes y refugiados, con @CancilleriaCol, @GciaFronterasCo,@MigracionCol, @ICBFColombia, @ACNURamericas,@OIMColombia, @UNICEFColombia, @WFP_Colombia y @PnudColombia  https:\/\/t.co\/33MBaHwwmg","56":"Viceministra Adriana Mej\u00eda, acompa\u00f1ada de miembros del cuerpo diplom\u00e1tico y representantes de organizaciones internacionales, inician agenda en #Riohacha para conocer de primera mano la situaci\u00f3n de refugiados y migrantes venezolanos en #LaGuajira.  https:\/\/t.co\/SYkG5vcTFN","57":"#HazteVisible | Cosas que debe tener en cuenta antes de realizar la Fase 1 del #EstatutoTemporalDeProtecci\u00f3n :  https:\/\/t.co\/7nw7jwuVoM","58":"El Consulado General de Colombia invita a los emprendedores colombianos del \u00e1rea de Maryland, Virginia y  Washington D.C., a participar en nuestra feria empresarial Colombia Emprende D.C.   https:\/\/t.co\/AWOrl08Ewg  #ColombianosEnWashington  https:\/\/t.co\/KZo5CiwwCB","59":"Apreciado usuario, los canales de chat, correos, buz\u00f3n electr\u00f3nico y mensajes directos en redes sociales se encuentran en mantenimiento. Recuerde que podr\u00e1 consultar el estado de sus tr\u00e1mites en nuestra p\u00e1gina web y en el Sistema Interactivo de Voz  https:\/\/t.co\/QuUzalgIWi","60":"@lustcoma @ViceColombia Estimada, la invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","61":"@mafeziitha14 Estimada, la invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","62":"@metalkidfilo Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","63":"@geomao @jsanchezcristo @PaoHerreraC @fdbedout @ma_camiladiaz @JuanPabloCalvas Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","64":"Estimado usuario, tenga en cuenta los protocolos de bioseguridad que deber\u00e1 mantener en las oficinas de atenci\u00f3n de pasaportes.  \ud83d\udcccEvite llevar acompa\u00f1antes, paquetes o bolsos.  \ud83d\udcccSolo se permitir\u00e1 el ingreso de los titulares de tr\u00e1mite. #Canciller\u00edaDeSuLado  https:\/\/t.co\/nyFukjNNTi","65":"Colombia asumi\u00f3 la Presidencia Pro Tempore de la @ComunidadAndina en 2020 y con su liderazgo busca desarrollar alrededor de 70 actividades en diferentes \u00e1reas estrat\u00e9gicas para la Comunidad Andina, mediante la ejecuci\u00f3n de un Plan de Trabajo. M\u00e1s info. en  https:\/\/t.co\/O9Sq1PFlcm  https:\/\/t.co\/Pcw41qvQAL","66":"#Atenci\u00f3n | Del 6 y 8 de junio de 2021 la Embajada de Colombia en Emiratos \u00c1rabes Unidos y su secci\u00f3n consular se trasladar\u00e1 a Doha, Qatar, para realizar una jornada de consulado m\u00f3vil. #ColombianosQatar  https:\/\/t.co\/8JZadopgIr","67":"#ColombianosEnWashington | El Consulado General de Colombia invita a los padres de ni\u00f1os registrados como colombianos y que se encuentren en el \u00e1rea de Washington D.C., a que inscriban a sus hijos en la jornada de salud oral para pacientes sin seguro dental  https:\/\/t.co\/RHSFHQhP5c","68":"Con una invitaci\u00f3n a crear respuestas colectivas ante los desaf\u00edos sociales, econ\u00f3micos y de salud p\u00fablica que enfrenta el mundo, Vicepresidenta y Canciller @mluciaramirez encabez\u00f3 su primer acto oficial con el Cuerpo Diplom\u00e1tico acreditado en Colombia  https:\/\/t.co\/W3DMqrCw1w  https:\/\/t.co\/ZcEFGHzNFO","69":"Apreciado usuario, los canales de chat, correos, buz\u00f3n electr\u00f3nico y mensajes directos en redes sociales se encuentran en mantenimiento. Recuerde que podr\u00e1 consultar el estado de sus tr\u00e1mites en nuestra p\u00e1gina web y en el Sistema Interactivo de Voz  https:\/\/t.co\/TmQrnM1T5j","70":"El Consulado de Colombia en Ankara informa los nuevos requisitos de ingreso a Turqu\u00eda  https:\/\/t.co\/ujswpLFK37  https:\/\/t.co\/JCxjEVsPFZ","71":"#Atenci\u00f3n | Del 6 y 8 de junio de 2021 la Embajada de Colombia en Emiratos \u00c1rabes Unidos y su secci\u00f3n consular se trasladar\u00e1 a Doha, Qatar, para realizar una jornada de consulado m\u00f3vil. #ColombianosQatar  https:\/\/t.co\/UTao2tXMjT","72":"Apreciado usuario, los canales de chat, correos, buz\u00f3n electr\u00f3nico y mensajes directos en redes sociales se encuentran en mantenimiento. Lo invitamos a ponerse en contacto con nosotros a trav\u00e9s del canal de voz a las siguientes l\u00edneas de atenci\u00f3n:  https:\/\/t.co\/HO8TE29fWT","73":"#Atenci\u00f3n | El 4 y 5 de junio de 2021 el Consulado de Colombia en Ciudad de M\u00e9xico se trasladar\u00e1 a Monterrey para realizar una jornada de consulado m\u00f3vil. #ColombianosEnMonterrey  https:\/\/t.co\/hHHr3PiIBF","74":"El Consulado General de Colombia invita a los emprendedores colombianos del \u00e1rea de Maryland, Virginia y  Washington D.C., a participar en nuestra feria empresarial Colombia Emprende D.C.   https:\/\/t.co\/AWOrkZR3EI  #ColombianosEnWashington  https:\/\/t.co\/D6tRZ38zS7","75":"Apreciado usuario, los canales de chat, correos, buz\u00f3n electr\u00f3nico y mensajes directos en redes sociales se encuentran en mantenimiento. Lo invitamos a ponerse en contacto con nosotros a trav\u00e9s del canal de voz a las siguientes l\u00edneas de atenci\u00f3n:  https:\/\/t.co\/jVK1sVQgXu","76":"#ColombianosEnWashington | El Consulado General de Colombia invita a los connacionales residentes en el \u00e1rea de Washington D.C., a inscribirse en la jornada de salud oral para pacientes sin seguro dental  https:\/\/t.co\/rPggx6VbNX","77":"Embajada de Colombia acompa\u00f1\u00f3 donaci\u00f3n de libros a la Biblioteca Nacional de Panam\u00e1  https:\/\/t.co\/aBaCB0SlU8  https:\/\/t.co\/haYVAX4x6l","78":"En Colombia realiz\u00f3 su primera aprobaci\u00f3n en 2018 por 480 millones de d\u00f3lares para financiar la primera l\u00ednea del Metro de Bogot\u00e1, de los cuales ya se suscribieron USD 56 millones.","79":"La operaci\u00f3n del Banco Europeo de Inversiones en Am\u00e9rica Latina inici\u00f3 en 1993. Desde entonces ha financiado 146 proyectos en 15 pa\u00edses de la regi\u00f3n por un monto aproximado de 9.6 billones de euros.","80":"El Banco Europeo de Inversiones tiene como estrategia fortalecer sus relaciones de cooperaci\u00f3n financiera con Am\u00e9rica Latina, teniendo una presencia f\u00edsica m\u00e1s cercana y activa.","81":"#Hilo Acaba de ser aprobado en cuarto debate el 'Acuerdo para el Establecimiento de una Representaci\u00f3n Regional del Banco Europeo de Inversiones'.","82":"La comunidad iberoamericana dispondr\u00e1 de una herramienta que permite garantizar los derechos de seguridad social de personas que han estado cotizando en dos o m\u00e1s sistemas, con el objetivo de que la movilidad laboral no suponga una p\u00e9rdida o reducci\u00f3n de los derechos adquiridos.","83":"Con esto se garantiza el principio de igualdad de trato para los nacionales de los Estados Parte del convenio y los derechos adquiridos de trabajadores migrantes y de las personas dependientes de ellos.","84":"#Hilo El Convenio Iberoamericano de Seguridad Social fue aprobado en \u00faltimo debate de C\u00e1mara. Este pretende ampliar los mecanismos de protecci\u00f3n social para #ColombianosEnElExterior y favorecer canales de migraci\u00f3n regular para reducir la vulnerabilidad de la poblaci\u00f3n migrante.","85":"Apreciado usuario, los canales de chat, correos y redes sociales se encuentran en mantenimiento. Lo invitamos a ponerse en contacto con nosotros a trav\u00e9s del canal de voz a las siguientes l\u00edneas de atenci\u00f3n:  https:\/\/t.co\/lczfOHG7tM","86":"#ColombianosEnWashington | El Consulado General de Colombia invita a los padres de ni\u00f1os registrados como colombianos y que se encuentren en el \u00e1rea de Washington D.C., a que inscriban a sus hijos en la jornada de salud oral para pacientes sin seguro dental  https:\/\/t.co\/GWWJSCzVu8","87":"Estimado usuario, tenga en cuenta los protocolos de bioseguridad que deber\u00e1 mantener en las oficinas de atenci\u00f3n de pasaportes.  \ud83d\udcccEvite llevar acompa\u00f1antes, paquetes o bolsos.  \ud83d\udcccSolo se permitir\u00e1 el ingreso de los titulares de tr\u00e1mite. #Canciller\u00edaDeSuLado  https:\/\/t.co\/ucjtqubiVe","88":"Tenga presente verificar su correo electr\u00f3nico antes, durante y despu\u00e9s de realizar el #RUMV. Ac\u00e1 le dejamos unas recomendaciones. #HazteVisible  https:\/\/t.co\/UZz3D6l5BN","89":"#Atenci\u00f3n | Del 6 y 8 de junio de 2021 la Embajada de Colombia en Emiratos \u00c1rabes Unidos y su secci\u00f3n consular se trasladar\u00e1 a Doha, Qatar, para realizar una jornada de consulado m\u00f3vil. #ColombianosQatar  https:\/\/t.co\/1uwJX8Qgz0","90":"El Consulado de Colombia en Newark realizar\u00e1 un Consulado M\u00f3vil en Filadelfia, Pensilvania, el  pr\u00f3ximo 12 de junio  https:\/\/t.co\/SO68re7PBK #ColombianosEnFiladelfia  https:\/\/t.co\/etJ0jDWALp","91":"@Linda_Vega @GobCordoba_ Estimada, la invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","92":"@LeoCamargoMD Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","93":"@mausofi22 Estimada, la invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","94":"@HeidyCarolina81 Estimada, la invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","95":"@Marcos4Barrera Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","96":"@jimenasantos Estimada, la invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","97":"#AEstaHora La Vicepresidente Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez saluda al cuerpo diplom\u00e1tico acreditado en Colombia, en uno de sus primeros actos como Canciller, en el Palacio de San Carlos.  https:\/\/t.co\/EOKBVVIfPf","98":"\u00bfPor qu\u00e9 deber\u00eda hacer el registro consular hoy mismo? Aqu\u00ed le damos cuatro razones:  https:\/\/t.co\/oO4TJZ7NUw","99":"@JONATHAN198809 Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","100":"@harrybqor Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","101":"Desde la Presidencia Pro Tempore de la @ComunidadAndina continuaremos trabajando para mantener una din\u00e1mica fluida, arm\u00f3nica con nuevos desarrollos del comercio internacional, de los avances de la industria y la ciencia en beneficio de nuestros ciudadanos, empresarios y naciones.  https:\/\/t.co\/XvSKvwAeqd","102":"El Consulado de Colombia en Berna realizar\u00e1 el Consulado M\u00f3vil en Z\u00farich el 11 de junio de 2021  https:\/\/t.co\/dAnPj0Hdrs  https:\/\/t.co\/mv24Kp6Cg6","103":"#Hoy, junto con @Registraduria y @CNE_COLOMBIA le contaremos todo lo relacionado con las elecciones en el exterior. No se  lo pierda. 10:00a.m. hora COL  https:\/\/t.co\/2x9e22h8a9","104":"@jhendez Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","105":"@MpaulaRe Estimada, la invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","106":"El Consulado de Colombia en Ankara informa los nuevos requisitos de ingreso a Turqu\u00eda  https:\/\/t.co\/ujswpLFK37  https:\/\/t.co\/eef7gCVIzr","107":"#ColombianosEnWashington | El Consulado General de Colombia invita a los connacionales residentes en el \u00e1rea de Washington D.C., a inscribirse en la jornada de salud oral para pacientes sin seguro dental  https:\/\/t.co\/ZpfDjv0EIU","108":"#Ma\u00f1ana 3 de junio, junto con @Registraduria y @CNE_COLOMBIA le contaremos todo lo relacionado con las elecciones en el exterior. No se lo pierda. 10:00a.m. hora COL  https:\/\/t.co\/DjB55sjIpv","109":"#ColombianosEnWashington | El Consulado General de Colombia invita a los padres de ni\u00f1os registrados como colombianos y que se encuentren en el \u00e1rea de Washington D.C., a que inscriban a sus hijos en la jornada de salud oral para pacientes sin seguro dental  https:\/\/t.co\/3EEdRcNeOe","110":"@Argentia2012 Estimada la invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","111":"#Atenci\u00f3n | El 4 y 5 de junio de 2021 el Consulado de Colombia en Ciudad de M\u00e9xico se trasladar\u00e1 a Monterrey para realizar una jornada de consulado m\u00f3vil. #ColombianosEnMonterrey  https:\/\/t.co\/204b4A4VF0","112":"Se\u00f1or usuario, recuerde que los documentos requeridos para el tr\u00e1mite de solicitud de pasaporte deber\u00e1n ir acompa\u00f1ados con el correo electr\u00f3nico de confirmaci\u00f3n de su cita.  #Canciller\u00edaDeSuLado  https:\/\/t.co\/EG3koKFNTp","113":"Colombia asumi\u00f3 la Presidencia Pro Tempore de la @ComunidadAndina en 2020 y con su liderazgo busca desarrollar alrededor de 70 actividades en diferentes \u00e1reas estrat\u00e9gicas para la Comunidad Andina, mediante la ejecuci\u00f3n de un Plan de Trabajo. M\u00e1s info. en  https:\/\/t.co\/O9Sq1PFlcm  https:\/\/t.co\/CfWVRKC29D","114":"El Consulado de Colombia en Tabatinga recibi\u00f3 la visita del mayor General de Infanter\u00eda de Marina, Ricardo Perico Pinto, con quien se dialogaron algunos temas en materia de seguridad en la zona de frontera  https:\/\/t.co\/9fuCat8kJM  https:\/\/t.co\/OLpYmiaNNP","115":"Hoy digamos s\u00ed al #AbastecimientoSeguro para garantizar la seguridad alimentaria de los colombianos. Todos necesitamos que los productos agropecuarios contin\u00faen llegando a nuestros hogares.  https:\/\/t.co\/ujkmf7838R","116":"@jdavid_rr Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","117":"@marjaramillo8 Estimada, la invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","118":"@AndreitaHCa Estimada, la invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","119":"@jhendez Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","120":"@EstefanyR08 Estimada, la invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","121":"El Consulado de Colombia en Argentina informa sobre la inscripci\u00f3n de c\u00e9dulas para las votaciones en el exterior  https:\/\/t.co\/u3DtIWtyff  https:\/\/t.co\/qY15SCEDMe","122":"El Consulado de Colombia en Ankara informa los nuevos requisitos de ingreso a Turqu\u00eda  https:\/\/t.co\/ujswpLFK37  https:\/\/t.co\/pMXlMoHDuW","123":"Con este importante paso, estamos cada vez m\u00e1s cerca de una Ley de fronteras que beneficie a los habitantes de estas zonas del pa\u00eds.","124":"El proyecto establece el fortalecimiento del desarrollo integral, econ\u00f3mico y social de las fronteras, consolida la articulaci\u00f3n con entidades del orden nacional y territorial, eleva la equidad de estas zonas frente al resto del pa\u00eds y mejorar la calidad de vida de sus habitantes","125":"#Hilo | Se aprob\u00f3 en tercer debate de la Comisi\u00f3n Segunda del @SenadoGovCo, el proyecto de ley de fronteras, iniciativa del Gobierno del presidente @IvanDuque y varios senadores y  representantes de diversas vertientes pol\u00edticas.","126":"El Consulado de Colombia en Newark realizar\u00e1 un Consulado M\u00f3vil en Filadelfia, Pensilvania, el  pr\u00f3ximo 12 de junio  https:\/\/t.co\/SO68repr0k #ColombianosEnFiladelfia  https:\/\/t.co\/ksohmtZm82","127":"@MarianAbellaQ @mluciaramirez Estimada, la invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","128":"@Lawanderluster @Registraduria @CNE_COLOMBIA Estimada la invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","129":"@MarcelaMojica Estimada la invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","130":"@polloposada1 Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","131":"@_marthikzavala Estimada, la invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","132":"@jeissonzamudio Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","133":"@jcdiazbohorquez Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","134":"@andreutisp Estimada, la invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","135":"No hay un sector de la producci\u00f3n en el pa\u00eds que no est\u00e9 afectado por los bloqueos. Los m\u00e1s golpeados son el comercio, el transporte y el agro. La econom\u00eda del pa\u00eds ha perdido m\u00e1s de $10,3 billones. #NoM\u00e1sBloqueos  https:\/\/t.co\/UNvCOS9P3Z","136":"@sergio_perez18 Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","137":"Colombiano en el exterior: conozca c\u00f3mo hacer su registro consular en tres simples pasos:  https:\/\/t.co\/BC1ARdUoJQ","138":"@almejandraj Estimada, la invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","139":"@jairohruize70 Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","140":"@ypaolas25 Estimada, la invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","141":"@Fernandaayala3d Estimada, la invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","142":"@henryheads @ViceColombia @mluciaramirez Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","143":"@mgutierrezdiaz Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","144":"Este 3 de junio, junto con @Registraduria y @CNE_COLOMBIA le contaremos todo lo relacionado con las elecciones en el exterior. No se lo pierda. 10:00a.m. hora COL  https:\/\/t.co\/gDcWacg1Qz","145":"Tenga en cuenta los requisitos para realizar su tr\u00e1mite de pasaporte:  https:\/\/t.co\/6SMEdZt8f1 Evite inconvenientes antes de solicitar su cita. #Canciller\u00edaDeSuLado  https:\/\/t.co\/VKEHyLr6M3","146":"La Embajada de Colombia en Bolivia y Fexpocruz avanzan hacia la participaci\u00f3n de nuestro pa\u00eds en la 45\u00b0 versi\u00f3n de la ExpoCruz 2021  https:\/\/t.co\/XLjRXkF0c4  https:\/\/t.co\/tGiV63RoMp","147":"Este 3 de junio se realizar\u00e1 la XVII jornada de\u00a0#J\u00f3venesALaCanciller\u00eda\u00a0con j\u00f3venes de\u00a0Mosquera, Cundinamarca. Bajo el liderazgo de la Canciller\u00a0@mluciaramirez\u00a0la\u00a0@CancilleriaCol\u00a0seguir\u00e1 fomentando y fortaleciendo la participaci\u00f3n ciudadana. #PactoColombiaConLasJuventudes  https:\/\/t.co\/sua9dGzcWD","148":"@ArteLADO Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","149":"@jgarfo Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","150":"El Consulado de Colombia en Newark realizar\u00e1 un Consulado M\u00f3vil en Filadelfia, Pensilvania, el  pr\u00f3ximo 12 de junio  https:\/\/t.co\/SO68re7PBK #ColombianosEnFiladelfia  https:\/\/t.co\/P30U7XiqeI","151":"Ya est\u00e1 habilitada la #Fase1 del #ETP y para realizarla solo debe ingresar a la p\u00e1gina web de  @MigracionCol, diligenciar el #RUMV y contestar la encuesta socioecon\u00f3mica.  https:\/\/t.co\/KEGSPvhDhV","152":"@wilsonehc Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","153":"El Presidente Iv\u00e1n Duque intervino en el Foro Global de Crecimiento Ecol\u00f3gico P4G Se\u00fal 2021, que reuni\u00f3 a m\u00e1s de 60 dignatarios de pa\u00edses y organizaciones internacionales, y en el que se anunci\u00f3 que Colombia ser\u00e1 sede del evento en 2023   https:\/\/t.co\/FrWr8zN3Us  https:\/\/t.co\/LbRvWfllHd","154":"@atilio_alejandr Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","155":"@Angela_s_g Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","156":"@Diego_SuarezM Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","157":"@jeissonzamudio Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","158":"@anaile_1 Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","159":"Se\u00f1or usuario, nos encontramos en un periodo de alta demanda de solicitud de pasaportes. Si va a salir del pa\u00eds y debe renovar su pasaporte recuerde programar su cita con anticipaci\u00f3n. #Canciller\u00edaDeSuLado  https:\/\/t.co\/qH9DEsvdOH","160":"@Chrisspunky25 Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","161":"@Sourire_Lune Estimada, la invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","162":"Este 3 de junio se realizar\u00e1 la XVII jornada de\u00a0#J\u00f3venesALaCanciller\u00eda\u00a0con j\u00f3venes de\u00a0Mosquera, Cundinamarca. Bajo el liderazgo de la Canciller\u00a0@mluciaramirez\u00a0la\u00a0@CancilleriaCol\u00a0seguir\u00e1 fomentando y fortaleciendo la participaci\u00f3n ciudadana. #PactoColombiaConLasJuventudes  https:\/\/t.co\/yDuIJxGEzb","163":"El Consulado de Colombia en Newark realizar\u00e1 un Consulado M\u00f3vil en Filadelfia, Pensilvania, el  pr\u00f3ximo 12 de junio  https:\/\/t.co\/SO68re7PBK #ColombianosEnFiladelfia  https:\/\/t.co\/VNx3Pt1kdv","164":"@kathevpp @LiliMCN Estimada, la invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","165":"@valenciagga Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","166":"@danielmejiava @PGN_COL @GobAntioquia Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","167":"Colombia y Canad\u00e1 celebraron la XV Reuni\u00f3n del Mecanismo Viceministerial de Consultas Pol\u00edticas Econ\u00f3micas y de Derechos Humanos  https:\/\/t.co\/JEzOv6CKd6  https:\/\/t.co\/LKJSZ1mxhU","168":"Conozca m\u00e1s sobre la @ComunidadAndina, mecanismo del cual Colombia ostenta la presidencia pro tempore.  https:\/\/t.co\/hyPiPMpTFG","169":"@LiliMCN Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","170":"@dianilla_p Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","171":"@jennypedraza11 Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","172":"\u00bfSabes qu\u00e9 es apostilla y legalizaci\u00f3n? Luisa, nuestra embajadora virtual te lo cuenta. Visita #Canciller\u00edaParaNi\u00f1os y conoce m\u00e1s informaci\u00f3n en  https:\/\/t.co\/SmAGsU432z  https:\/\/t.co\/dKRq2ECVMV","173":"\u00bfPor qu\u00e9 deber\u00eda hacer el registro consular hoy mismo? Aqu\u00ed le damos cuatro razones:  https:\/\/t.co\/kprXq68HS2","174":"Este 3 de junio, junto con @Registraduria y @CNE_COLOMBIA le contaremos todo lo relacionado con las elecciones en el exterior. No se lo pierda. 10:00a.m. hora COL  https:\/\/t.co\/sDOgzPp5Kj","175":"@harrybqor Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","176":"@XimenaEcheverr3 @mluciaramirez @infopresidencia @ViceColombia @IvanDuque @UEenColombia @llombartpatUE @WRadioColombia @BluRadioCo @lafm @urnadecristal Estimada, la invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","177":"Managing the risk of corruption: a cornerstone of quality and effective development co-operation   https:\/\/t.co\/8uEkUoFBJM  https:\/\/t.co\/WPKXPJkPoJ","178":"El Consulado de Colombia en Berna realizar\u00e1 el Consulado M\u00f3vil en Z\u00farich el 11 de junio de 2021  https:\/\/t.co\/dAnPj0YOj0  https:\/\/t.co\/uj79simsap","179":"@ninitar Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","180":"Este 3 de junio, junto con @Registraduria y @CNE_COLOMBIA le contaremos todo lo relacionado con las elecciones en el exterior. No se lo pierda. 10:00a.m. hora COL  https:\/\/t.co\/lzD2L6Hya6","181":"Conozca c\u00f3mo realizar el registro consular en tres simples pasos:  https:\/\/t.co\/mL5QwAfpfD","182":"Consulado de Colombia en Tabatinga recibi\u00f3 la visita de la Representante a la C\u00e1mara por el Amazonas, para abordar temas relativos a la seguridad en la zona de frontera, y la percepci\u00f3n de seguridad de la poblaci\u00f3n, entre otros   https:\/\/t.co\/JD2PG1NmoE  https:\/\/t.co\/jKQJi5DuET","183":"@MileAristizaba1 Estimada, la invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales de la Entidad, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","184":"@J_sebas022 @GobdeSantander Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales de la Entidad, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","185":"@Diego_SuarezM Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales de la Entidad, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","186":"El Consulado de Colombia en Berna realizar\u00e1 el Consulado M\u00f3vil en Z\u00farich el 11 de junio de 2021   https:\/\/t.co\/HrGRrx4oXB  https:\/\/t.co\/suSc5GVBa5","187":"\u00a1Construyamos entre todos la propuesta de #Inversi\u00f3nSocial con Financiaci\u00f3n Sostenible y reactivemos juntos la econom\u00eda del pa\u00eds!  Inf\u00f3rmese y conozca todos los temas que se est\u00e1n trabajando en consenso Ingrese a:  https:\/\/t.co\/g91Kon8h59  https:\/\/t.co\/XmWlb3wLQL","188":"La Vicepresidenta @mluciaramirez se posesion\u00f3 como Ministra de Relaciones Exteriores ante el Presidente @IvanDuque, durante una ceremonia protocolaria en la Casa de Nari\u00f1o.  https:\/\/t.co\/oMknfbVRNI  https:\/\/t.co\/A5bX2te7HK","189":"Consulte el lugar en donde se encuentra inscrita su c\u00e9dula para votar en  https:\/\/t.co\/Trzy8B3ng2  https:\/\/t.co\/s28DHFeTUj","190":"Estos son los siete datos que debe conocer para inscribir su c\u00e9dula en el exterior para las elecciones de 2022 | #Hilo  https:\/\/t.co\/9i2KGkKzE8","191":"@juanAfricano Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales de la Entidad, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","192":"En el #PactoColombiaConLasJuventudes los estudiantes de estrato 1, 2 y 3 podr\u00e1n tener matr\u00edcula de educaci\u00f3n superior p\u00fablica gratuita para el segundo semestre de 2021.  Conozca todos los detalles aqu\u00ed   \ud83d\udc49  https:\/\/t.co\/njG6N4Kb8U  https:\/\/t.co\/bEIJJljQ5p","193":"@Camilaams5h Estimada, la invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","194":"@ao_rocker @MigracionCol Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","195":"@veruskapetit25 @Registraduria @CNE_COLOMBIA Estimada, la invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","196":"@Hllinas1 Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","197":"@avelasc @WRadioColombia @BluRadioCo Estimada, la invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","198":"Ya est\u00e1 habilitada la #Fase1 del #ETP y para realizarla solo debe ingresar a la p\u00e1gina web de @MigracionCol, diligenciar el #RUMV y contestar la encuesta socioecon\u00f3mica.  Recuerde que este es un proceso completamente virtual, gratuito y no requiere intermediarios #HazteVisible  https:\/\/t.co\/emZ2wuzVjB","199":"Este 3 de junio, junto con @Registraduria y @CNE_COLOMBIA le contaremos todo lo relacionado con las elecciones en el exterior. No se lo pierda.  https:\/\/t.co\/06L8tXTx5x","200":"@fabiolaazr @MigracionCol @mluciaramirez @ELTIEMPO @elespectador Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","201":"Conozca c\u00f3mo realizar el registro consular en tres simples pasos:  https:\/\/t.co\/QfyxGVOcem","202":"@siCarolain Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","203":"@luisehernandezb Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","204":"@omarandrezb @Registraduria @CNE_COLOMBIA Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","205":"Este 3 de junio, junto con @Registraduria y @CNE_COLOMBIA le contaremos todo lo relacionado con las elecciones en el exterior. No se lo pierda.  https:\/\/t.co\/IJvx7vvEeV","206":"Accede de forma directa al Registro \u00danico de Migrantes Venezolanos #RUMV y #HazteVisible -&gt;  https:\/\/t.co\/p0eEmcCDRh  https:\/\/t.co\/sPP8oaQ7ct","207":"@angelines0275 Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","208":"@LindaEvans09 Estimado usuario, lo invitamos a dirigir su comunicaci\u00f3n por mensaje directo. El Ministerio da tratamiento confidencial a sus datos personales a trav\u00e9s de las redes sociales oficiales, garantizando la reserva de la informaci\u00f3n conforme a la Ley 1581 de 2012.","209":"Este 3 de junio, junto con @Registraduria y @CNE_COLOMBIA le contaremos todo lo relacionado con las elecciones en el exterior. No se lo pierda.  https:\/\/t.co\/nV0RMiY7ZJ","210":"Canciller\u00eda, a trav\u00e9s de la Embajada de Colombia en Italia, respondi\u00f3 a parlamentarios italianos que enviaron comunicaci\u00f3n al Gobierno nacional.  Traducci\u00f3n no oficial de la carta de respuesta:  https:\/\/t.co\/MpRCySMV7g","211":"El evento fue liderado por la Direcci\u00f3n de Cooperaci\u00f3n Internacional de la Canciller\u00eda, de APC-Colombia, las C\u00e1maras de Comercio de Bogot\u00e1 y Tegucigalpa y las Embajadas.","212":"Con \u00e9xito se lanz\u00f3 el d\u00eda de ayer, la Estrategia de Cooperaci\u00f3n Triangular entre Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Honduras \ud83c\udded\ud83c\uddf3 y el apoyo de USAID-Honduras, para la implementaci\u00f3n de proyectos conjuntos focalizados en mejores pr\u00e1cticas hacia la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica.  https:\/\/t.co\/VwbBM6OUgm","213":"El Ministerio de Relaciones Exteriores suspende atenci\u00f3n al p\u00fablico en las oficinas de pasaportes en Bogot\u00e1: Calle 53 y Calle 98, a partir de la 1:00 p.m.  https:\/\/t.co\/zkavwwQ4Hw  https:\/\/t.co\/fvVEmjUOOG","214":"Conozca c\u00f3mo realizar el registro consular en tres simples pasos:  https:\/\/t.co\/L9SnuI6j8m","215":"Accede de forma directa al Registro \u00danico de Migrantes Venezolanos #RUMV y #HazteVisible -&gt;  https:\/\/t.co\/p0eEmcCDRh  https:\/\/t.co\/PLQQnYk6re","216":"El Consulado de Colombia en Berna realizar\u00e1 el Consulado M\u00f3vil en Z\u00farich el 11 de junio de 2021  https:\/\/t.co\/dAnPj0Hdrs  https:\/\/t.co\/4bEbA2ViIA","217":"Comunicado sobre la situaci\u00f3n de Covid-19 dirigido a la comunidad en India, Bangladesh, Nepal, Sri Lanka, Maldivas y Afganist\u00e1n  https:\/\/t.co\/fs6tNpFrOp  https:\/\/t.co\/W1uyuKggBX","218":"El Consulado de Colombia en Viena realizar\u00e1 una jornada para la inscripci\u00f3n de c\u00e9dulas para las elecciones del 2022 el s\u00e1bado 29 de mayo de 2021  https:\/\/t.co\/vvugTWosIw  https:\/\/t.co\/o1JLxKersp","219":"Embajador de Colombia se reuni\u00f3 con el Presidente de la Comisi\u00f3n I de la C\u00e1mara de Representantes de Indonesia   https:\/\/t.co\/V650dzFBq3  https:\/\/t.co\/wU5gCa8OS0"},"language":{"0":"es","1":"es","2":"es","3":"es","4":"es","5":"es","6":"es","7":"es","8":"es","9":"es","10":"es","11":"es","12":"es","13":"es","14":"es","15":"es","16":"es","17":"es","18":"es","19":"es","20":"es","21":"es","22":"es","23":"es","24":"es","25":"es","26":"es","27":"es","28":"es","29":"es","30":"es","31":"es","32":"es","33":"es","34":"es","35":"es","36":"es","37":"es","38":"es","39":"es","40":"es","41":"es","42":"es","43":"es","44":"es","45":"es","46":"es","47":"es","48":"es","49":"es","50":"es","51":"es","52":"es","53":"es","54":"es","55":"es","56":"es","57":"es","58":"es","59":"es","60":"es","61":"es","62":"es","63":"es","64":"es","65":"es","66":"es","67":"es","68":"es","69":"es","70":"es","71":"es","72":"es","73":"es","74":"es","75":"es","76":"es","77":"es","78":"es","79":"es","80":"es","81":"es","82":"es","83":"es","84":"es","85":"es","86":"es","87":"es","88":"es","89":"es","90":"es","91":"es","92":"es","93":"es","94":"es","95":"es","96":"es","97":"es","98":"es","99":"es","100":"es","101":"es","102":"es","103":"es","104":"es","105":"es","106":"es","107":"es","108":"es","109":"es","110":"es","111":"es","112":"es","113":"es","114":"es","115":"es","116":"es","117":"es","118":"es","119":"es","120":"es","121":"es","122":"es","123":"es","124":"es","125":"es","126":"es","127":"es","128":"es","129":"es","130":"es","131":"es","132":"es","133":"es","134":"es","135":"es","136":"es","137":"es","138":"es","139":"es","140":"es","141":"es","142":"es","143":"es","144":"es","145":"es","146":"es","147":"es","148":"es","149":"es","150":"es","151":"es","152":"es","153":"es","154":"es","155":"es","156":"es","157":"es","158":"es","159":"es","160":"es","161":"es","162":"es","163":"es","164":"es","165":"es","166":"es","167":"es","168":"es","169":"es","170":"es","171":"es","172":"es","173":"es","174":"es","175":"es","176":"es","177":"en","178":"es","179":"es","180":"es","181":"es","182":"es","183":"es","184":"es","185":"es","186":"es","187":"es","188":"es","189":"es","190":"es","191":"es","192":"es","193":"es","194":"es","195":"es","196":"es","197":"es","198":"es","199":"es","200":"es","201":"es","202":"es","203":"es","204":"es","205":"es","206":"es","207":"es","208":"es","209":"es","210":"es","211":"es","212":"es","213":"es","214":"es","215":"es","216":"es","217":"es","218":"es","219":"es"},"hashtags":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":[],"4":["vicepresidenteycanciller"],"5":["vicepresidenteycanciller"],"6":["vicepresidenteycanciller"],"7":["vicepresidenteycanciller"],"8":["hoy","vicepresidenteycanciller"],"9":[],"10":[],"11":[],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":["d\u00edamundialdelosoc\u00e9anos"],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[],"22":[],"23":["colombianosennuevayork"],"24":["colombianosenwashington"],"25":["colombianosenfiladelfia"],"26":[],"27":[],"28":[],"29":[],"30":["aestahora"],"31":["lanoticia"],"32":["colombianosenfiladelfia"],"33":["colombianosenwashington"],"34":[],"35":[],"36":["colombianosenwashington"],"37":[],"38":[],"39":["abastecimientoseguro"],"40":["comienzalacarrera","naturepositive","climateaction","globalgoals"],"41":["leaderspledge4nature","comienzalacarrera"],"42":["d\u00edamundialdelmedioambiente","leaderspledge4nature","comienzalacarrera"],"43":[],"44":["comienzalacarrera","naturepositive","climateaction","globalgoals"],"45":["leaderspledge4nature","comienzalacarrera"],"46":[],"47":["comienzalacarrera"],"48":["atenci\u00f3n","colombianosqatar"],"49":["colombianosenfiladelfia"],"50":[],"51":["colombianosenwashington"],"52":["ahora"],"53":["j\u00f3venesalacanciller\u00eda"],"54":["laguajira"],"55":["hilo","laguajira"],"56":["riohacha","laguajira"],"57":["haztevisible","estatutotemporaldeprotecci\u00f3n"],"58":["colombianosenwashington"],"59":[],"60":[],"61":[],"62":[],"63":[],"64":["canciller\u00edadesulado"],"65":[],"66":["atenci\u00f3n","colombianosqatar"],"67":["colombianosenwashington"],"68":[],"69":[],"70":[],"71":["atenci\u00f3n","colombianosqatar"],"72":[],"73":["atenci\u00f3n","colombianosenmonterrey"],"74":["colombianosenwashington"],"75":[],"76":["colombianosenwashington"],"77":[],"78":[],"79":[],"80":[],"81":["hilo"],"82":[],"83":[],"84":["hilo","colombianosenelexterior"],"85":[],"86":["colombianosenwashington"],"87":["canciller\u00edadesulado"],"88":["rumv","haztevisible"],"89":["atenci\u00f3n","colombianosqatar"],"90":["colombianosenfiladelfia"],"91":[],"92":[],"93":[],"94":[],"95":[],"96":[],"97":["aestahora"],"98":[],"99":[],"100":[],"101":[],"102":[],"103":["hoy"],"104":[],"105":[],"106":[],"107":["colombianosenwashington"],"108":["ma\u00f1ana"],"109":["colombianosenwashington"],"110":[],"111":["atenci\u00f3n","colombianosenmonterrey"],"112":["canciller\u00edadesulado"],"113":[],"114":[],"115":["abastecimientoseguro"],"116":[],"117":[],"118":[],"119":[],"120":[],"121":[],"122":[],"123":[],"124":[],"125":["hilo"],"126":["colombianosenfiladelfia"],"127":[],"128":[],"129":[],"130":[],"131":[],"132":[],"133":[],"134":[],"135":["nom\u00e1sbloqueos"],"136":[],"137":[],"138":[],"139":[],"140":[],"141":[],"142":[],"143":[],"144":[],"145":["canciller\u00edadesulado"],"146":[],"147":["j\u00f3venesalacanciller\u00eda","pactocolombiaconlasjuventudes"],"148":[],"149":[],"150":["colombianosenfiladelfia"],"151":["fase1","etp","rumv"],"152":[],"153":[],"154":[],"155":[],"156":[],"157":[],"158":[],"159":["canciller\u00edadesulado"],"160":[],"161":[],"162":["j\u00f3venesalacanciller\u00eda","pactocolombiaconlasjuventudes"],"163":["colombianosenfiladelfia"],"164":[],"165":[],"166":[],"167":[],"168":[],"169":[],"170":[],"171":[],"172":["canciller\u00edaparani\u00f1os"],"173":[],"174":[],"175":[],"176":[],"177":[],"178":[],"179":[],"180":[],"181":[],"182":[],"183":[],"184":[],"185":[],"186":[],"187":["inversi\u00f3nsocial"],"188":[],"189":[],"190":["hilo"],"191":[],"192":["pactocolombiaconlasjuventudes"],"193":[],"194":[],"195":[],"196":[],"197":[],"198":["fase1","etp","rumv","haztevisible"],"199":[],"200":[],"201":[],"202":[],"203":[],"204":[],"205":[],"206":["rumv","haztevisible"],"207":[],"208":[],"209":[],"210":[],"211":[],"212":[],"213":[],"214":[],"215":["rumv","haztevisible"],"216":[],"217":[],"218":[],"219":[]},"cashtags":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":[],"4":[],"5":[],"6":[],"7":[],"8":[],"9":[],"10":[],"11":[],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[],"22":[],"23":[],"24":[],"25":[],"26":[],"27":[],"28":[],"29":[],"30":[],"31":[],"32":[],"33":[],"34":[],"35":[],"36":[],"37":[],"38":[],"39":[],"40":[],"41":[],"42":[],"43":[],"44":[],"45":[],"46":[],"47":[],"48":[],"49":[],"50":[],"51":[],"52":[],"53":[],"54":[],"55":[],"56":[],"57":[],"58":[],"59":[],"60":[],"61":[],"62":[],"63":[],"64":[],"65":[],"66":[],"67":[],"68":[],"69":[],"70":[],"71":[],"72":[],"73":[],"74":[],"75":[],"76":[],"77":[],"78":[],"79":[],"80":[],"81":[],"82":[],"83":[],"84":[],"85":[],"86":[],"87":[],"88":[],"89":[],"90":[],"91":[],"92":[],"93":[],"94":[],"95":[],"96":[],"97":[],"98":[],"99":[],"100":[],"101":[],"102":[],"103":[],"104":[],"105":[],"106":[],"107":[],"108":[],"109":[],"110":[],"111":[],"112":[],"113":[],"114":[],"115":[],"116":[],"117":[],"118":[],"119":[],"120":[],"121":[],"122":[],"123":[],"124":[],"125":[],"126":[],"127":[],"128":[],"129":[],"130":[],"131":[],"132":[],"133":[],"134":[],"135":[],"136":[],"137":[],"138":[],"139":[],"140":[],"141":[],"142":[],"143":[],"144":[],"145":[],"146":[],"147":[],"148":[],"149":[],"150":[],"151":[],"152":[],"153":[],"154":[],"155":[],"156":[],"157":[],"158":[],"159":[],"160":[],"161":[],"162":[],"163":[],"164":[],"165":[],"166":[],"167":[],"168":[],"169":[],"170":[],"171":[],"172":[],"173":[],"174":[],"175":[],"176":[],"177":[],"178":[],"179":[],"180":[],"181":[],"182":[],"183":[],"184":[],"185":[],"186":[],"187":[],"188":[],"189":[],"190":[],"191":[],"192":[],"193":[],"194":[],"195":[],"196":[],"197":[],"198":[],"199":[],"200":[],"201":[],"202":[],"203":[],"204":[],"205":[],"206":[],"207":[],"208":[],"209":[],"210":[],"211":[],"212":[],"213":[],"214":[],"215":[],"216":[],"217":[],"218":[],"219":[]},"user_id":{"0":262398126,"1":262398126,"2":262398126,"3":262398126,"4":262398126,"5":262398126,"6":262398126,"7":262398126,"8":262398126,"9":262398126,"10":262398126,"11":262398126,"12":262398126,"13":262398126,"14":262398126,"15":262398126,"16":262398126,"17":262398126,"18":262398126,"19":262398126,"20":262398126,"21":262398126,"22":262398126,"23":262398126,"24":262398126,"25":262398126,"26":262398126,"27":262398126,"28":262398126,"29":262398126,"30":262398126,"31":262398126,"32":262398126,"33":262398126,"34":262398126,"35":262398126,"36":262398126,"37":262398126,"38":262398126,"39":262398126,"40":262398126,"41":262398126,"42":262398126,"43":262398126,"44":262398126,"45":262398126,"46":262398126,"47":262398126,"48":262398126,"49":262398126,"50":262398126,"51":262398126,"52":262398126,"53":262398126,"54":262398126,"55":262398126,"56":262398126,"57":262398126,"58":262398126,"59":262398126,"60":262398126,"61":262398126,"62":262398126,"63":262398126,"64":262398126,"65":262398126,"66":262398126,"67":262398126,"68":262398126,"69":262398126,"70":262398126,"71":262398126,"72":262398126,"73":262398126,"74":262398126,"75":262398126,"76":262398126,"77":262398126,"78":262398126,"79":262398126,"80":262398126,"81":262398126,"82":262398126,"83":262398126,"84":262398126,"85":262398126,"86":262398126,"87":262398126,"88":262398126,"89":262398126,"90":262398126,"91":262398126,"92":262398126,"93":262398126,"94":262398126,"95":262398126,"96":262398126,"97":262398126,"98":262398126,"99":262398126,"100":262398126,"101":262398126,"102":262398126,"103":262398126,"104":262398126,"105":262398126,"106":262398126,"107":262398126,"108":262398126,"109":262398126,"110":262398126,"111":262398126,"112":262398126,"113":262398126,"114":262398126,"115":262398126,"116":262398126,"117":262398126,"118":262398126,"119":262398126,"120":262398126,"121":262398126,"122":262398126,"123":262398126,"124":262398126,"125":262398126,"126":262398126,"127":262398126,"128":262398126,"129":262398126,"130":262398126,"131":262398126,"132":262398126,"133":262398126,"134":262398126,"135":262398126,"136":262398126,"137":262398126,"138":262398126,"139":262398126,"140":262398126,"141":262398126,"142":262398126,"143":262398126,"144":262398126,"145":262398126,"146":262398126,"147":262398126,"148":262398126,"149":262398126,"150":262398126,"151":262398126,"152":262398126,"153":262398126,"154":262398126,"155":262398126,"156":262398126,"157":262398126,"158":262398126,"159":262398126,"160":262398126,"161":262398126,"162":262398126,"163":262398126,"164":262398126,"165":262398126,"166":262398126,"167":262398126,"168":262398126,"169":262398126,"170":262398126,"171":262398126,"172":262398126,"173":262398126,"174":262398126,"175":262398126,"176":262398126,"177":262398126,"178":262398126,"179":262398126,"180":262398126,"181":262398126,"182":262398126,"183":262398126,"184":262398126,"185":262398126,"186":262398126,"187":262398126,"188":262398126,"189":262398126,"190":262398126,"191":262398126,"192":262398126,"193":262398126,"194":262398126,"195":262398126,"196":262398126,"197":262398126,"198":262398126,"199":262398126,"200":262398126,"201":262398126,"202":262398126,"203":262398126,"204":262398126,"205":262398126,"206":262398126,"207":262398126,"208":262398126,"209":262398126,"210":262398126,"211":262398126,"212":262398126,"213":262398126,"214":262398126,"215":262398126,"216":262398126,"217":262398126,"218":262398126,"219":262398126},"user_id_str":{"0":"262398126","1":"262398126","2":"262398126","3":"262398126","4":"262398126","5":"262398126","6":"262398126","7":"262398126","8":"262398126","9":"262398126","10":"262398126","11":"262398126","12":"262398126","13":"262398126","14":"262398126","15":"262398126","16":"262398126","17":"262398126","18":"262398126","19":"262398126","20":"262398126","21":"262398126","22":"262398126","23":"262398126","24":"262398126","25":"262398126","26":"262398126","27":"262398126","28":"262398126","29":"262398126","30":"262398126","31":"262398126","32":"262398126","33":"262398126","34":"262398126","35":"262398126","36":"262398126","37":"262398126","38":"262398126","39":"262398126","40":"262398126","41":"262398126","42":"262398126","43":"262398126","44":"262398126","45":"262398126","46":"262398126","47":"262398126","48":"262398126","49":"262398126","50":"262398126","51":"262398126","52":"262398126","53":"262398126","54":"262398126","55":"262398126","56":"262398126","57":"262398126","58":"262398126","59":"262398126","60":"262398126","61":"262398126","62":"262398126","63":"262398126","64":"262398126","65":"262398126","66":"262398126","67":"262398126","68":"262398126","69":"262398126","70":"262398126","71":"262398126","72":"262398126","73":"262398126","74":"262398126","75":"262398126","76":"262398126","77":"262398126","78":"262398126","79":"262398126","80":"262398126","81":"262398126","82":"262398126","83":"262398126","84":"262398126","85":"262398126","86":"262398126","87":"262398126","88":"262398126","89":"262398126","90":"262398126","91":"262398126","92":"262398126","93":"262398126","94":"262398126","95":"262398126","96":"262398126","97":"262398126","98":"262398126","99":"262398126","100":"262398126","101":"262398126","102":"262398126","103":"262398126","104":"262398126","105":"262398126","106":"262398126","107":"262398126","108":"262398126","109":"262398126","110":"262398126","111":"262398126","112":"262398126","113":"262398126","114":"262398126","115":"262398126","116":"262398126","117":"262398126","118":"262398126","119":"262398126","120":"262398126","121":"262398126","122":"262398126","123":"262398126","124":"262398126","125":"262398126","126":"262398126","127":"262398126","128":"262398126","129":"262398126","130":"262398126","131":"262398126","132":"262398126","133":"262398126","134":"262398126","135":"262398126","136":"262398126","137":"262398126","138":"262398126","139":"262398126","140":"262398126","141":"262398126","142":"262398126","143":"262398126","144":"262398126","145":"262398126","146":"262398126","147":"262398126","148":"262398126","149":"262398126","150":"262398126","151":"262398126","152":"262398126","153":"262398126","154":"262398126","155":"262398126","156":"262398126","157":"262398126","158":"262398126","159":"262398126","160":"262398126","161":"262398126","162":"262398126","163":"262398126","164":"262398126","165":"262398126","166":"262398126","167":"262398126","168":"262398126","169":"262398126","170":"262398126","171":"262398126","172":"262398126","173":"262398126","174":"262398126","175":"262398126","176":"262398126","177":"262398126","178":"262398126","179":"262398126","180":"262398126","181":"262398126","182":"262398126","183":"262398126","184":"262398126","185":"262398126","186":"262398126","187":"262398126","188":"262398126","189":"262398126","190":"262398126","191":"262398126","192":"262398126","193":"262398126","194":"262398126","195":"262398126","196":"262398126","197":"262398126","198":"262398126","199":"262398126","200":"262398126","201":"262398126","202":"262398126","203":"262398126","204":"262398126","205":"262398126","206":"262398126","207":"262398126","208":"262398126","209":"262398126","210":"262398126","211":"262398126","212":"262398126","213":"262398126","214":"262398126","215":"262398126","216":"262398126","217":"262398126","218":"262398126","219":"262398126"},"username":{"0":"CancilleriaCol","1":"CancilleriaCol","2":"CancilleriaCol","3":"CancilleriaCol","4":"CancilleriaCol","5":"CancilleriaCol","6":"CancilleriaCol","7":"CancilleriaCol","8":"CancilleriaCol","9":"CancilleriaCol","10":"CancilleriaCol","11":"CancilleriaCol","12":"CancilleriaCol","13":"CancilleriaCol","14":"CancilleriaCol","15":"CancilleriaCol","16":"CancilleriaCol","17":"CancilleriaCol","18":"CancilleriaCol","19":"CancilleriaCol","20":"CancilleriaCol","21":"CancilleriaCol","22":"CancilleriaCol","23":"CancilleriaCol","24":"CancilleriaCol","25":"CancilleriaCol","26":"CancilleriaCol","27":"CancilleriaCol","28":"CancilleriaCol","29":"CancilleriaCol","30":"CancilleriaCol","31":"CancilleriaCol","32":"CancilleriaCol","33":"CancilleriaCol","34":"CancilleriaCol","35":"CancilleriaCol","36":"CancilleriaCol","37":"CancilleriaCol","38":"CancilleriaCol","39":"CancilleriaCol","40":"CancilleriaCol","41":"CancilleriaCol","42":"CancilleriaCol","43":"CancilleriaCol","44":"CancilleriaCol","45":"CancilleriaCol","46":"CancilleriaCol","47":"CancilleriaCol","48":"CancilleriaCol","49":"CancilleriaCol","50":"CancilleriaCol","51":"CancilleriaCol","52":"CancilleriaCol","53":"CancilleriaCol","54":"CancilleriaCol","55":"CancilleriaCol","56":"CancilleriaCol","57":"CancilleriaCol","58":"CancilleriaCol","59":"CancilleriaCol","60":"CancilleriaCol","61":"CancilleriaCol","62":"CancilleriaCol","63":"CancilleriaCol","64":"CancilleriaCol","65":"CancilleriaCol","66":"CancilleriaCol","67":"CancilleriaCol","68":"CancilleriaCol","69":"CancilleriaCol","70":"CancilleriaCol","71":"CancilleriaCol","72":"CancilleriaCol","73":"CancilleriaCol","74":"CancilleriaCol","75":"CancilleriaCol","76":"CancilleriaCol","77":"CancilleriaCol","78":"CancilleriaCol","79":"CancilleriaCol","80":"CancilleriaCol","81":"CancilleriaCol","82":"CancilleriaCol","83":"CancilleriaCol","84":"CancilleriaCol","85":"CancilleriaCol","86":"CancilleriaCol","87":"CancilleriaCol","88":"CancilleriaCol","89":"CancilleriaCol","90":"CancilleriaCol","91":"CancilleriaCol","92":"CancilleriaCol","93":"CancilleriaCol","94":"CancilleriaCol","95":"CancilleriaCol","96":"CancilleriaCol","97":"CancilleriaCol","98":"CancilleriaCol","99":"CancilleriaCol","100":"CancilleriaCol","101":"CancilleriaCol","102":"CancilleriaCol","103":"CancilleriaCol","104":"CancilleriaCol","105":"CancilleriaCol","106":"CancilleriaCol","107":"CancilleriaCol","108":"CancilleriaCol","109":"CancilleriaCol","110":"CancilleriaCol","111":"CancilleriaCol","112":"CancilleriaCol","113":"CancilleriaCol","114":"CancilleriaCol","115":"CancilleriaCol","116":"CancilleriaCol","117":"CancilleriaCol","118":"CancilleriaCol","119":"CancilleriaCol","120":"CancilleriaCol","121":"CancilleriaCol","122":"CancilleriaCol","123":"CancilleriaCol","124":"CancilleriaCol","125":"CancilleriaCol","126":"CancilleriaCol","127":"CancilleriaCol","128":"CancilleriaCol","129":"CancilleriaCol","130":"CancilleriaCol","131":"CancilleriaCol","132":"CancilleriaCol","133":"CancilleriaCol","134":"CancilleriaCol","135":"CancilleriaCol","136":"CancilleriaCol","137":"CancilleriaCol","138":"CancilleriaCol","139":"CancilleriaCol","140":"CancilleriaCol","141":"CancilleriaCol","142":"CancilleriaCol","143":"CancilleriaCol","144":"CancilleriaCol","145":"CancilleriaCol","146":"CancilleriaCol","147":"CancilleriaCol","148":"CancilleriaCol","149":"CancilleriaCol","150":"CancilleriaCol","151":"CancilleriaCol","152":"CancilleriaCol","153":"CancilleriaCol","154":"CancilleriaCol","155":"CancilleriaCol","156":"CancilleriaCol","157":"CancilleriaCol","158":"CancilleriaCol","159":"CancilleriaCol","160":"CancilleriaCol","161":"CancilleriaCol","162":"CancilleriaCol","163":"CancilleriaCol","164":"CancilleriaCol","165":"CancilleriaCol","166":"CancilleriaCol","167":"CancilleriaCol","168":"CancilleriaCol","169":"CancilleriaCol","170":"CancilleriaCol","171":"CancilleriaCol","172":"CancilleriaCol","173":"CancilleriaCol","174":"CancilleriaCol","175":"CancilleriaCol","176":"CancilleriaCol","177":"CancilleriaCol","178":"CancilleriaCol","179":"CancilleriaCol","180":"CancilleriaCol","181":"CancilleriaCol","182":"CancilleriaCol","183":"CancilleriaCol","184":"CancilleriaCol","185":"CancilleriaCol","186":"CancilleriaCol","187":"CancilleriaCol","188":"CancilleriaCol","189":"CancilleriaCol","190":"CancilleriaCol","191":"CancilleriaCol","192":"CancilleriaCol","193":"CancilleriaCol","194":"CancilleriaCol","195":"CancilleriaCol","196":"CancilleriaCol","197":"CancilleriaCol","198":"CancilleriaCol","199":"CancilleriaCol","200":"CancilleriaCol","201":"CancilleriaCol","202":"CancilleriaCol","203":"CancilleriaCol","204":"CancilleriaCol","205":"CancilleriaCol","206":"CancilleriaCol","207":"CancilleriaCol","208":"CancilleriaCol","209":"CancilleriaCol","210":"CancilleriaCol","211":"CancilleriaCol","212":"CancilleriaCol","213":"CancilleriaCol","214":"CancilleriaCol","215":"CancilleriaCol","216":"CancilleriaCol","217":"CancilleriaCol","218":"CancilleriaCol","219":"CancilleriaCol"},"name":{"0":"Canciller\u00eda Colombia","1":"Canciller\u00eda Colombia","2":"Canciller\u00eda Colombia","3":"Canciller\u00eda Colombia","4":"Canciller\u00eda Colombia","5":"Canciller\u00eda Colombia","6":"Canciller\u00eda Colombia","7":"Canciller\u00eda Colombia","8":"Canciller\u00eda Colombia","9":"Canciller\u00eda Colombia","10":"Canciller\u00eda Colombia","11":"Canciller\u00eda Colombia","12":"Canciller\u00eda Colombia","13":"Canciller\u00eda Colombia","14":"Canciller\u00eda Colombia","15":"Canciller\u00eda Colombia","16":"Canciller\u00eda Colombia","17":"Canciller\u00eda Colombia","18":"Canciller\u00eda Colombia","19":"Canciller\u00eda Colombia","20":"Canciller\u00eda Colombia","21":"Canciller\u00eda Colombia","22":"Canciller\u00eda Colombia","23":"Canciller\u00eda Colombia","24":"Canciller\u00eda Colombia","25":"Canciller\u00eda Colombia","26":"Canciller\u00eda Colombia","27":"Canciller\u00eda Colombia","28":"Canciller\u00eda Colombia","29":"Canciller\u00eda Colombia","30":"Canciller\u00eda Colombia","31":"Canciller\u00eda Colombia","32":"Canciller\u00eda Colombia","33":"Canciller\u00eda Colombia","34":"Canciller\u00eda Colombia","35":"Canciller\u00eda Colombia","36":"Canciller\u00eda Colombia","37":"Canciller\u00eda Colombia","38":"Canciller\u00eda Colombia","39":"Canciller\u00eda Colombia","40":"Canciller\u00eda Colombia","41":"Canciller\u00eda Colombia","42":"Canciller\u00eda Colombia","43":"Canciller\u00eda Colombia","44":"Canciller\u00eda Colombia","45":"Canciller\u00eda Colombia","46":"Canciller\u00eda Colombia","47":"Canciller\u00eda Colombia","48":"Canciller\u00eda Colombia","49":"Canciller\u00eda Colombia","50":"Canciller\u00eda Colombia","51":"Canciller\u00eda Colombia","52":"Canciller\u00eda Colombia","53":"Canciller\u00eda Colombia","54":"Canciller\u00eda Colombia","55":"Canciller\u00eda Colombia","56":"Canciller\u00eda Colombia","57":"Canciller\u00eda Colombia","58":"Canciller\u00eda Colombia","59":"Canciller\u00eda Colombia","60":"Canciller\u00eda Colombia","61":"Canciller\u00eda Colombia","62":"Canciller\u00eda Colombia","63":"Canciller\u00eda Colombia","64":"Canciller\u00eda Colombia","65":"Canciller\u00eda Colombia","66":"Canciller\u00eda Colombia","67":"Canciller\u00eda Colombia","68":"Canciller\u00eda Colombia","69":"Canciller\u00eda Colombia","70":"Canciller\u00eda Colombia","71":"Canciller\u00eda Colombia","72":"Canciller\u00eda Colombia","73":"Canciller\u00eda Colombia","74":"Canciller\u00eda Colombia","75":"Canciller\u00eda Colombia","76":"Canciller\u00eda Colombia","77":"Canciller\u00eda Colombia","78":"Canciller\u00eda Colombia","79":"Canciller\u00eda Colombia","80":"Canciller\u00eda Colombia","81":"Canciller\u00eda Colombia","82":"Canciller\u00eda Colombia","83":"Canciller\u00eda Colombia","84":"Canciller\u00eda Colombia","85":"Canciller\u00eda Colombia","86":"Canciller\u00eda Colombia","87":"Canciller\u00eda Colombia","88":"Canciller\u00eda Colombia","89":"Canciller\u00eda Colombia","90":"Canciller\u00eda Colombia","91":"Canciller\u00eda Colombia","92":"Canciller\u00eda Colombia","93":"Canciller\u00eda Colombia","94":"Canciller\u00eda Colombia","95":"Canciller\u00eda Colombia","96":"Canciller\u00eda Colombia","97":"Canciller\u00eda Colombia","98":"Canciller\u00eda Colombia","99":"Canciller\u00eda Colombia","100":"Canciller\u00eda Colombia","101":"Canciller\u00eda Colombia","102":"Canciller\u00eda Colombia","103":"Canciller\u00eda Colombia","104":"Canciller\u00eda Colombia","105":"Canciller\u00eda Colombia","106":"Canciller\u00eda Colombia","107":"Canciller\u00eda Colombia","108":"Canciller\u00eda Colombia","109":"Canciller\u00eda Colombia","110":"Canciller\u00eda Colombia","111":"Canciller\u00eda Colombia","112":"Canciller\u00eda Colombia","113":"Canciller\u00eda Colombia","114":"Canciller\u00eda Colombia","115":"Canciller\u00eda Colombia","116":"Canciller\u00eda Colombia","117":"Canciller\u00eda Colombia","118":"Canciller\u00eda Colombia","119":"Canciller\u00eda Colombia","120":"Canciller\u00eda Colombia","121":"Canciller\u00eda Colombia","122":"Canciller\u00eda Colombia","123":"Canciller\u00eda Colombia","124":"Canciller\u00eda Colombia","125":"Canciller\u00eda Colombia","126":"Canciller\u00eda Colombia","127":"Canciller\u00eda Colombia","128":"Canciller\u00eda Colombia","129":"Canciller\u00eda Colombia","130":"Canciller\u00eda Colombia","131":"Canciller\u00eda Colombia","132":"Canciller\u00eda Colombia","133":"Canciller\u00eda Colombia","134":"Canciller\u00eda Colombia","135":"Canciller\u00eda Colombia","136":"Canciller\u00eda Colombia","137":"Canciller\u00eda Colombia","138":"Canciller\u00eda Colombia","139":"Canciller\u00eda Colombia","140":"Canciller\u00eda Colombia","141":"Canciller\u00eda Colombia","142":"Canciller\u00eda Colombia","143":"Canciller\u00eda Colombia","144":"Canciller\u00eda Colombia","145":"Canciller\u00eda Colombia","146":"Canciller\u00eda Colombia","147":"Canciller\u00eda Colombia","148":"Canciller\u00eda Colombia","149":"Canciller\u00eda Colombia","150":"Canciller\u00eda Colombia","151":"Canciller\u00eda Colombia","152":"Canciller\u00eda Colombia","153":"Canciller\u00eda Colombia","154":"Canciller\u00eda Colombia","155":"Canciller\u00eda Colombia","156":"Canciller\u00eda Colombia","157":"Canciller\u00eda Colombia","158":"Canciller\u00eda Colombia","159":"Canciller\u00eda Colombia","160":"Canciller\u00eda Colombia","161":"Canciller\u00eda Colombia","162":"Canciller\u00eda Colombia","163":"Canciller\u00eda Colombia","164":"Canciller\u00eda Colombia","165":"Canciller\u00eda Colombia","166":"Canciller\u00eda Colombia","167":"Canciller\u00eda Colombia","168":"Canciller\u00eda Colombia","169":"Canciller\u00eda Colombia","170":"Canciller\u00eda Colombia","171":"Canciller\u00eda Colombia","172":"Canciller\u00eda Colombia","173":"Canciller\u00eda Colombia","174":"Canciller\u00eda Colombia","175":"Canciller\u00eda Colombia","176":"Canciller\u00eda Colombia","177":"Canciller\u00eda Colombia","178":"Canciller\u00eda Colombia","179":"Canciller\u00eda Colombia","180":"Canciller\u00eda Colombia","181":"Canciller\u00eda Colombia","182":"Canciller\u00eda Colombia","183":"Canciller\u00eda Colombia","184":"Canciller\u00eda Colombia","185":"Canciller\u00eda Colombia","186":"Canciller\u00eda Colombia","187":"Canciller\u00eda Colombia","188":"Canciller\u00eda Colombia","189":"Canciller\u00eda Colombia","190":"Canciller\u00eda Colombia","191":"Canciller\u00eda Colombia","192":"Canciller\u00eda Colombia","193":"Canciller\u00eda Colombia","194":"Canciller\u00eda Colombia","195":"Canciller\u00eda Colombia","196":"Canciller\u00eda Colombia","197":"Canciller\u00eda Colombia","198":"Canciller\u00eda Colombia","199":"Canciller\u00eda Colombia","200":"Canciller\u00eda Colombia","201":"Canciller\u00eda Colombia","202":"Canciller\u00eda Colombia","203":"Canciller\u00eda Colombia","204":"Canciller\u00eda Colombia","205":"Canciller\u00eda Colombia","206":"Canciller\u00eda Colombia","207":"Canciller\u00eda Colombia","208":"Canciller\u00eda Colombia","209":"Canciller\u00eda Colombia","210":"Canciller\u00eda Colombia","211":"Canciller\u00eda Colombia","212":"Canciller\u00eda Colombia","213":"Canciller\u00eda Colombia","214":"Canciller\u00eda Colombia","215":"Canciller\u00eda Colombia","216":"Canciller\u00eda Colombia","217":"Canciller\u00eda Colombia","218":"Canciller\u00eda Colombia","219":"Canciller\u00eda Colombia"},"day":{"0":2,"1":2,"2":2,"3":2,"4":2,"5":2,"6":2,"7":2,"8":2,"9":2,"10":2,"11":2,"12":2,"13":2,"14":2,"15":2,"16":2,"17":2,"18":2,"19":2,"20":2,"21":2,"22":2,"23":2,"24":2,"25":2,"26":1,"27":1,"28":1,"29":1,"30":1,"31":1,"32":1,"33":7,"34":7,"35":7,"36":7,"37":7,"38":7,"39":6,"40":6,"41":6,"42":6,"43":6,"44":6,"45":6,"46":6,"47":6,"48":6,"49":6,"50":5,"51":5,"52":5,"53":5,"54":5,"55":5,"56":5,"57":5,"58":5,"59":5,"60":5,"61":5,"62":5,"63":5,"64":5,"65":5,"66":5,"67":5,"68":5,"69":5,"70":5,"71":4,"72":4,"73":4,"74":4,"75":4,"76":4,"77":4,"78":4,"79":4,"80":4,"81":4,"82":4,"83":4,"84":4,"85":4,"86":4,"87":4,"88":4,"89":4,"90":4,"91":4,"92":4,"93":4,"94":4,"95":4,"96":4,"97":4,"98":4,"99":4,"100":4,"101":4,"102":4,"103":4,"104":4,"105":4,"106":4,"107":3,"108":3,"109":3,"110":3,"111":3,"112":3,"113":3,"114":3,"115":3,"116":3,"117":3,"118":3,"119":3,"120":3,"121":3,"122":3,"123":3,"124":3,"125":3,"126":3,"127":3,"128":3,"129":3,"130":3,"131":3,"132":3,"133":3,"134":3,"135":3,"136":3,"137":3,"138":3,"139":3,"140":3,"141":3,"142":3,"143":3,"144":3,"145":3,"146":3,"147":3,"148":2,"149":2,"150":2,"151":2,"152":2,"153":2,"154":2,"155":2,"156":2,"157":2,"158":2,"159":2,"160":2,"161":2,"162":2,"163":2,"164":2,"165":2,"166":2,"167":2,"168":2,"169":2,"170":2,"171":2,"172":2,"173":2,"174":2,"175":2,"176":2,"177":2,"178":2,"179":1,"180":1,"181":1,"182":1,"183":1,"184":1,"185":1,"186":1,"187":1,"188":1,"189":1,"190":1,"191":1,"192":1,"193":1,"194":1,"195":1,"196":1,"197":1,"198":1,"199":7,"200":7,"201":7,"202":7,"203":7,"204":7,"205":6,"206":6,"207":6,"208":6,"209":5,"210":5,"211":5,"212":5,"213":5,"214":5,"215":5,"216":5,"217":5,"218":5,"219":5},"hour":{"0":"20","1":"18","2":"17","3":"15","4":"15","5":"15","6":"15","7":"15","8":"15","9":"14","10":"14","11":"12","12":"11","13":"11","14":"11","15":"11","16":"11","17":"11","18":"10","19":"09","20":"09","21":"09","22":"09","23":"09","24":"08","25":"06","26":"19","27":"14","28":"12","29":"09","30":"09","31":"08","32":"07","33":"19","34":"15","35":"12","36":"10","37":"10","38":"08","39":"18","40":"17","41":"17","42":"16","43":"15","44":"14","45":"13","46":"12","47":"11","48":"10","49":"08","50":"19","51":"18","52":"17","53":"17","54":"15","55":"15","56":"14","57":"14","58":"12","59":"11","60":"11","61":"11","62":"11","63":"11","64":"11","65":"10","66":"09","67":"08","68":"07","69":"07","70":"06","71":"22","72":"20","73":"19","74":"18","75":"17","76":"17","77":"16","78":"15","79":"15","80":"15","81":"15","82":"15","83":"15","84":"15","85":"15","86":"15","87":"14","88":"13","89":"13","90":"12","91":"12","92":"12","93":"12","94":"12","95":"12","96":"11","97":"11","98":"10","99":"08","100":"08","101":"08","102":"07","103":"06","104":"05","105":"05","106":"05","107":"21","108":"20","109":"18","110":"17","111":"17","112":"17","113":"16","114":"15","115":"14","116":"14","117":"14","118":"14","119":"14","120":"14","121":"13","122":"13","123":"12","124":"12","125":"12","126":"12","127":"12","128":"12","129":"12","130":"12","131":"12","132":"12","133":"12","134":"12","135":"11","136":"10","137":"10","138":"09","139":"09","140":"09","141":"09","142":"09","143":"09","144":"09","145":"08","146":"08","147":"07","148":"20","149":"20","150":"20","151":"18","152":"18","153":"17","154":"16","155":"16","156":"16","157":"16","158":"16","159":"16","160":"16","161":"16","162":"14","163":"13","164":"12","165":"12","166":"12","167":"12","168":"11","169":"10","170":"10","171":"10","172":"10","173":"09","174":"08","175":"07","176":"07","177":"07","178":"01","179":"19","180":"18","181":"16","182":"15","183":"14","184":"14","185":"14","186":"14","187":"13","188":"12","189":"12","190":"12","191":"11","192":"10","193":"09","194":"08","195":"08","196":"08","197":"08","198":"06","199":"19","200":"16","201":"12","202":"10","203":"10","204":"09","205":"19","206":"12","207":"10","208":"10","209":"19","210":"15","211":"15","212":"15","213":"12","214":"12","215":"11","216":"09","217":"08","218":"06","219":"02"},"link":{"0":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1402430245379010561","1":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1402406684975407111","2":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1402384947994837008","3":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1402367418375229447","4":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1402367417255333902","5":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1402367416085143557","6":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1402367414868844548","7":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1402367413031780358","8":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1402367408053096448","9":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1402354497188417539","10":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1402339649092083713","11":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1402316997736767492","12":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1402307602462253057","13":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1402307403648057344","14":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1402307262471970820","15":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1402306942853320705","16":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1402306712690905094","17":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1402294850402361344","18":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1402279260673486854","19":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1402269224106663947","20":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1402269066346258440","21":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1402268954333229071","22":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1402268855234437138","23":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1402268229884653568","24":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1402249054705401861","25":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1402218849345355778","26":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1402052758145015815","27":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1401987371386781700","28":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1401954607807401986","29":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1401904506355523588","30":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1401904503473987588","31":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1401891422362537993","32":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1401871561515094028","33":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1401690367360176133","34":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1401640035062095878","35":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1401592220218757129","36":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1401562022249127938","37":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1401554480215126017","38":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1401524279657779205","39":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1401320430573654017","40":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1401310362692210690","41":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1401297783127044096","42":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1401282680474406912","43":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1401267586222989316","44":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1401252485252145156","45":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1401238640618053635","46":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1401229833389187075","47":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1401216727736856584","48":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1401192092320342021","49":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1401161886608072706","50":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400965597165408259","51":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400950495733297157","52":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400944058718208002","53":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400935395882307590","54":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400917215411638277","55":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400917210340728837","56":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400904018440949762","57":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400890100532252682","58":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400861656322699265","59":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400859064146579469","60":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400845380561027074","61":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400845134279987200","62":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400845052449112075","63":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400845011776851968","64":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400844800514039809","65":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400829695768285185","66":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400814597611745281","67":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400799499384025094","68":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400797839429668870","69":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400796928452055052","70":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400769304224690180","71":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400656051633115136","72":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400618307976241152","73":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400603205583740931","74":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400589110687973382","75":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400580554102296582","76":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400573005772722176","77":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400565455560003585","78":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400557327166672896","79":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400557325182775299","80":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400557323333087234","81":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400557321781223428","82":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400556291949535233","83":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400556290762489859","84":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400556289516843008","85":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400552278730457088","86":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400542809732661248","87":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400535256944365568","88":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400523930834817028","89":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400520157483749377","90":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400505057171234817","91":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400501311964069895","92":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400501262538379264","93":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400501201372844037","94":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400500830223192070","95":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400497628220174337","96":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400496779804626948","97":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400489072238399488","98":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400467316328992772","99":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400448100737568772","100":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400447882688307209","101":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400437109874376708","102":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400422015580921859","103":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400406915151056900","104":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400403414086041601","105":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400403225866608642","106":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400391811470790657","107":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400271015649841153","108":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400255919641010182","109":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400233265919893510","110":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400219422116229123","111":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400218166962307075","112":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400216748683628547","113":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400203067291754497","114":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400187967348555781","115":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400172868399517710","116":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400171573244477440","117":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400171273917980675","118":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400170894308302855","119":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400170821604233218","120":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400170720190205953","121":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400157770737881089","122":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400150222584487937","123":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400148654237831170","124":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400148653130584065","125":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400148651742314504","126":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400142669393928197","127":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400141959348592642","128":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400141162376220674","129":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400140930364198921","130":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400140471310196739","131":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400140375512293376","132":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400136099717058562","133":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400135750843314179","134":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400135682010591238","135":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400120028087742468","136":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400109076617601025","137":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400104921177939971","138":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400103176787869697","139":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400102779952275463","140":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400102751711989760","141":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400100862832353286","142":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400100767948750852","143":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400100704526680066","144":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400089821079490566","145":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400082272829718529","146":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400074721115398148","147":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1400059621428006913","148":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399906559610732544","149":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399906425854377990","150":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399893530328272905","151":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399870878268203008","152":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399865019089801225","153":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399848229043204100","154":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399845836566286343","155":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399845808258924547","156":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399845783415951362","157":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399845732073476096","158":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399845673294610440","159":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399837679932559362","160":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399833829607723013","161":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399833794899816451","162":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399807540947529733","163":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399787831921319941","164":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399777702438178818","165":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399777576982355969","166":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399777485651329025","167":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399772730858213381","168":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399757636187217922","169":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399743980288589831","170":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399743860683808775","171":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399743747584315398","172":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399742536017657857","173":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399727436586131457","174":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399712339658776582","175":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399709113450381318","176":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399708633735254017","177":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399700512845570049","178":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399614188155150336","179":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399526848879546368","180":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399502198678110208","181":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399470744812150787","182":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399455644894339075","183":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399442118133923840","184":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399442033127874568","185":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399441968988626956","186":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399440544221188097","187":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399425445112680449","188":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399422655674126338","189":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399411318914879491","190":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399411314381017090","191":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399406138936942594","192":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399380146231169029","193":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399368079818301440","194":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399363237469167622","195":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399352214087344131","196":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399351012071297032","197":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399350950389850112","198":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399327267772407815","199":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399153651982036992","200":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399122205536047105","201":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399055506321207296","202":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399020877132541960","203":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399020750057750534","204":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1399012093345550336","205":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1398792522235662339","206":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1398693117100969987","207":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1398665102384152582","208":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1398664214856806401","209":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1398436425633255424","210":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1398382055289982977","211":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1398371705001807883","212":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1398371702803992584","213":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1398331964147605510","214":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1398330729696792583","215":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1398308082103590914","216":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1398277881118220289","217":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1398262785222582272","218":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1398232589757038596","219":"https:\/\/twitter.com\/CancilleriaCol\/status\/1398172189145276416"},"urls":{"0":["https:\/\/www.cancilleria.gov.co\/presidencia-pro-tempore-comunidad-andina"],"1":["https:\/\/www.cancilleria.gov.co\/newsroom\/news\/no-habra-tolerancia-nadie-viole-derechos-humanos-colombia-vicepresidenta-canciller"],"2":["https:\/\/chile.embajada.gov.co\/newsroom\/news\/2021-06-08\/21821"],"3":[],"4":[],"5":[],"6":[],"7":[],"8":[],"9":[],"10":[],"11":["http:\/\/berna.consulado.gov.co\/newsroom\/news\/2021-05-14\/25155"],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[],"22":[],"23":["https:\/\/nuevayork.consulado.gov.co\/newsroom\/news\/2021-06-07\/25324"],"24":[],"25":["https:\/\/newark.consulado.gov.co\/newsroom\/news\/2021-06-01\/25277"],"26":["https:\/\/buenosaires.consulado.gov.co\/newsroom\/news\/2021-06-01\/25283"],"27":["https:\/\/www.cancilleria.gov.co\/newsroom\/news\/colombia-hay-estado-promueve-reconoce-protege-derechos-humanos-vicepresidenta"],"28":["https:\/\/turquia.embajada.gov.co\/newsroom\/news\/2021-06-02\/21786"],"29":[],"30":[],"31":["https:\/\/www.cancilleria.gov.co\/newsroom\/news\/vicepresidente-canciller-atiende-visita-trabajo-cidh"],"32":["https:\/\/newark.consulado.gov.co\/newsroom\/news\/2021-06-01\/25277"],"33":[],"34":[],"35":["http:\/\/berna.consulado.gov.co\/newsroom\/news\/2021-05-14\/25155"],"36":[],"37":["https:\/\/www.cancilleria.gov.co\/presidencia-pro-tempore-comunidad-andina"],"38":[],"39":[],"40":["http:\/\/Leaderspledgefornature.org"],"41":["http:\/\/Leaderspledgefornature.org"],"42":["http:\/\/Leaderspledgefornature.org"],"43":["https:\/\/turquia.embajada.gov.co\/newsroom\/news\/2021-06-02\/21786"],"44":["http:\/\/Leaderspledgefornature.org"],"45":[],"46":["https:\/\/buenosaires.consulado.gov.co\/newsroom\/news\/2021-06-01\/25283"],"47":["https:\/\/www.cancilleria.gov.co\/newsroom\/news\/presidente-duque-invita-lideres-mundo-comprometerse-manera-ambiciosa-naturaleza","https:\/\/www.leaderspledgefornature.org\/theraceison\/"],"48":[],"49":["https:\/\/newark.consulado.gov.co\/newsroom\/news\/2021-06-01\/25277"],"50":[],"51":[],"52":[],"53":[],"54":[],"55":[],"56":[],"57":[],"58":["https:\/\/washington.consulado.gov.co\/newsroom\/news\/2021-06-03\/25306"],"59":[],"60":[],"61":[],"62":[],"63":[],"64":[],"65":["https:\/\/www.cancilleria.gov.co\/presidencia-pro-tempore-comunidad-andina"],"66":[],"67":[],"68":["https:\/\/www.cancilleria.gov.co\/newsroom\/news\/vicepresidenta-reunio-cuerpo-diplomatico-acreditado-colombia-hizo-llamado-cooperacion"],"69":[],"70":["https:\/\/turquia.embajada.gov.co\/newsroom\/news\/2021-06-02\/21786"],"71":[],"72":[],"73":[],"74":["https:\/\/washington.consulado.gov.co\/newsroom\/news\/2021-06-03\/25306"],"75":[],"76":[],"77":["https:\/\/panama.embajada.gov.co\/newsroom\/news\/2021-06-03\/21805"],"78":[],"79":[],"80":[],"81":[],"82":[],"83":[],"84":[],"85":[],"86":[],"87":[],"88":[],"89":[],"90":["https:\/\/newark.consulado.gov.co\/newsroom\/news\/2021-06-01\/25277"],"91":[],"92":[],"93":[],"94":[],"95":[],"96":[],"97":[],"98":[],"99":[],"100":[],"101":[],"102":["http:\/\/berna.consulado.gov.co\/newsroom\/news\/2021-05-14\/25155"],"103":[],"104":[],"105":[],"106":["https:\/\/turquia.embajada.gov.co\/newsroom\/news\/2021-06-02\/21786"],"107":[],"108":[],"109":[],"110":[],"111":[],"112":[],"113":["https:\/\/www.cancilleria.gov.co\/presidencia-pro-tempore-comunidad-andina"],"114":["https:\/\/tabatinga.consulado.gov.co\/newsroom\/news\/2021-06-01\/25284"],"115":[],"116":[],"117":[],"118":[],"119":[],"120":[],"121":["https:\/\/buenosaires.consulado.gov.co\/newsroom\/news\/2021-06-01\/25283"],"122":["https:\/\/turquia.embajada.gov.co\/newsroom\/news\/2021-06-02\/21786"],"123":[],"124":[],"125":[],"126":["https:\/\/newark.consulado.gov.co\/newsroom\/news\/2021-06-01\/25277"],"127":[],"128":[],"129":[],"130":[],"131":[],"132":[],"133":[],"134":[],"135":[],"136":[],"137":[],"138":[],"139":[],"140":[],"141":[],"142":[],"143":[],"144":[],"145":["https:\/\/www.cancilleria.gov.co\/tramites_servicios\/pasaportes\/requisitos"],"146":["https:\/\/bolivia.embajada.gov.co\/newsroom\/news\/2021-06-01\/21781"],"147":[],"148":[],"149":[],"150":["https:\/\/newark.consulado.gov.co\/newsroom\/news\/2021-06-01\/25277"],"151":[],"152":[],"153":["https:\/\/www.cancilleria.gov.co\/newsroom\/news\/momento-trabajemos-unidos-cambio-climatico-tenemos-ser-audaces-presidente-duque"],"154":[],"155":[],"156":[],"157":[],"158":[],"159":[],"160":[],"161":[],"162":[],"163":["https:\/\/newark.consulado.gov.co\/newsroom\/news\/2021-06-01\/25277"],"164":[],"165":[],"166":[],"167":["https:\/\/www.cancilleria.gov.co\/newsroom\/news\/colombia-canada-celebraron-xv-reunion-mecanismo-viceministerial-consultas-politicas"],"168":[],"169":[],"170":[],"171":[],"172":["http:\/\/infokids.cancilleria.gov.co"],"173":[],"174":[],"175":[],"176":[],"177":["https:\/\/nuevayork-onu.mision.gov.co\/newsroom\/news\/2021-05-26\/6386"],"178":["http:\/\/berna.consulado.gov.co\/newsroom\/news\/2021-05-14\/25155"],"179":[],"180":[],"181":[],"182":["https:\/\/tabatinga.consulado.gov.co\/newsroom\/news\/2021-05-31\/25263"],"183":[],"184":[],"185":[],"186":["https:\/\/berna.consulado.gov.co\/newsroom\/news\/2021-05-14\/25155"],"187":["https:\/\/bit.ly\/3p5wzOf"],"188":["https:\/\/www.cancilleria.gov.co\/newsroom\/news\/palabras-canciller-marta-lucia-ramirez-su-posesion-presidente-republica-ivan-duque"],"189":["https:\/\/wsp.registraduria.gov.co\/censo\/consultar"],"190":[],"191":[],"192":["https:\/\/bit.ly\/34apORB"],"193":[],"194":[],"195":[],"196":[],"197":[],"198":[],"199":[],"200":[],"201":[],"202":[],"203":[],"204":[],"205":[],"206":["http:\/\/visibles.migracioncolombia.gov.co"],"207":[],"208":[],"209":[],"210":[],"211":[],"212":[],"213":["https:\/\/www.cancilleria.gov.co\/newsroom\/news\/ministerio-relaciones-exteriores-suspende-atencion-publico-oficinas-pasaportes-bogota"],"214":[],"215":["http:\/\/visibles.migracioncolombia.gov.co"],"216":["http:\/\/berna.consulado.gov.co\/newsroom\/news\/2021-05-14\/25155"],"217":["http:\/\/india.embajada.gov.co\/newsroom\/news\/2021-05-27\/21742"],"218":["http:\/\/viena.consulado.gov.co\/newsroom\/news\/2021-05-03\/25059"],"219":["http:\/\/indonesia.embajada.gov.co\/newsroom\/news\/2021-05-27\/21740"]},"photos":{"0":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Y2bkzWQAALvLr.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Y2dRZXoAo2LbO.jpg"],"1":[],"2":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Y2KANWUAA1j17.jpg"],"3":[],"4":[],"5":[],"6":[],"7":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Y1c4iXMAEAnoo.jpg"],"8":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Y1bllWUAUbG6Y.jpg"],"9":[],"10":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3XaxnmX0AQDVi6.jpg"],"11":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E24GkX0WUAUv_TF.jpg"],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3XltxYWEAslzPk.jpg"],"18":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3OgJVDXwAEnq3G.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3OgJ7lXMAAw7Sw.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3OgK2eXIAoghsj.jpg"],"19":[],"20":[],"21":[],"22":[],"23":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3XbgqkX0Ag2zAb.jpg"],"24":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E26TlBEWYAQ-MNm.jpg"],"25":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E24F3vKXMAQkFIM.jpg"],"26":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E24FuFvWYAUrbdm.jpg"],"27":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3TcFHWXoAIyDKE.jpg"],"28":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E25R_iKXMAM3Di0.jpg"],"29":[],"30":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3SQtxNWUAA7b5d.jpg"],"31":[],"32":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E21A6p7WEAQi2oT.jpg"],"33":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E26Tg_XWYAQyPAP.jpg"],"34":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Of0OPXwAUqwqn.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Of0tGWEAMbaMS.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Of1WNWQAcMWPZ.jpg"],"35":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E24GagJXMAELGVZ.jpg"],"36":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E25VmCVWQAMTgnH.jpg"],"37":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E26BG8OXoAUd13J.jpg"],"38":[],"39":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E24H9nlX0AU5iJK.jpg"],"40":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3IqlHdXIAMCbXk.jpg"],"41":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Ip3LAXMAUSAo3.jpg"],"42":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3IlRBMXIAMzQgH.jpg"],"43":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E25SK_nWUAEfI-7.jpg"],"44":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3IjV-GXoAAAkwy.jpg"],"45":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Io8e0XIAI7K6u.jpg"],"46":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E24FrE-WUAA5MvP.jpg"],"47":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Ie0-rWYAEbhP2.jpg"],"48":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2-OyS1X0Agj86Z.jpg"],"49":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E21A2PUXIAcw2g2.jpg"],"50":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Eoiv4X0AYylLE.png","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Eoj9EWYAEAqYz.png","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3EoknnXMAA-7Ko.png"],"51":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3ECpJ8XMAAPWfz.jpg"],"52":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3EcvTnX0AUHjMi.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3EnMKIXMAIfths.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3EnMXyXIAQztUq.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3EnMmMX0Aglrbr.jpg"],"53":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3DIq4eWYAYMMWn.png","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3DIrSkWYAoJ6Gv.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3DIrozWEAEocj_.png","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3DIsGDXwAIWWv5.png"],"54":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3EDnFHXEAAlLF-.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3EElrhWEAAhcUK.jpg"],"55":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3EEtAdXEAQLSVA.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3EENsCX0AEtmQK.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3EEhoMXwAQ5-kw.jpg"],"56":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3ECwK3WQAAXw9y.jpg"],"57":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Ck3yTXwAAMJjQ.jpg"],"58":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2_JvyvWQAgXSwH.jpg"],"59":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3DZ5FUX0A44gqN.jpg"],"60":[],"61":[],"62":[],"63":[],"64":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3ClXJpWUAE8K4M.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3ClXyuWQAAM1uG.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Cla8bXwAgBM62.jpg"],"65":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E26ChV_WUAAJRt5.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E26CiehWQAIVLEP.jpg"],"66":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2-OY8cWUAU8DqM.jpg"],"67":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E25VdNaWEAceV7O.jpg"],"68":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3CiG5rWYAM5RVW.jpg"],"69":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3ChYBvWQAEM_Cn.jpg"],"70":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E25RyLLXwAI_mSd.jpg"],"71":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2-ONXgX0Ag5wfF.jpg"],"72":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2_MkJeXwAMIFVx.jpg"],"73":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E25QHs1XEAQEjod.jpg"],"74":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2_IxHOX0Acutfs.jpg"],"75":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2_MPrzX0Agkb-8.jpg"],"76":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E26TKNdWUAUzYWb.jpg"],"77":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2_K44wXwAA5adQ.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2_K6NZXwAMzYK3.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2_K6nGWQAUz29r.jpg"],"78":[],"79":[],"80":[],"81":[],"82":[],"83":[],"84":[],"85":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2_C0qzWEAY8Ju7.jpg"],"86":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E25VYgOWEAYS_2G.jpg"],"87":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2-RkMbXoAEdcoD.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2-RlONXoAYC9t-.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2-Rl9sXMAgcQDl.jpg"],"88":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E290ScZUYAYH19R.jpg"],"89":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2-N3yVXIAApcLv.jpg"],"90":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E21Ax8LX0AAyFh_.jpg"],"91":[],"92":[],"93":[],"94":[],"95":[],"96":[],"97":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2-JYboX0BMnAcO.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2-JY5TX0Ak3RT_.jpg"],"98":[],"99":[],"100":[],"101":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E26ALzIWUAIs7LY.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E26AQgjXwAAlLvc.jpg"],"102":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E24GOUeWEAgBa0h.jpg"],"103":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E21KckVWYAAs92W.jpg"],"104":[],"105":[],"106":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E25RsTjXoAUiTMf.jpg"],"107":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E26TEsIWYAI-i_j.jpg"],"108":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E21KW9mXEAQLhnz.jpg"],"109":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E25VJdPWEAQFPMA.jpg"],"110":[],"111":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E25P1xFX0AQDkhK.jpg"],"112":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E26RqcsX0AEK8Gy.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E26RsEJXoAAWYFO.jpg"],"113":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E24LsFcX0AI6Hlq.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E24LsdRXwAQ1yag.jpg"],"114":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E24JJNoX0AMum5Y.jpg"],"115":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E24Hol1X0AEeael.jpg"],"116":[],"117":[],"118":[],"119":[],"120":[],"121":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E24FGe9XwAcOF--.jpg"],"122":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E25Rfg1WQAM0QkW.jpg"],"123":[],"124":[],"125":[],"126":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E20-YajXEAA2MGh.jpg"],"127":[],"128":[],"129":[],"130":[],"131":[],"132":[],"133":[],"134":[],"135":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E24Eg72XMAQtiX5.jpg"],"136":[],"137":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E21PMGgXEAUGx0H.jpg"],"138":[],"139":[],"140":[],"141":[],"142":[],"143":[],"144":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E21KNh2XMAMekeM.jpg"],"145":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E24QieaXIAEe8sI.jpg"],"146":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E21IsSnXoAEZAmv.jpg"],"147":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E20fvYoWYAEOJoo.png","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E20fwTAX0AIutQu.jpg"],"148":[],"149":[],"150":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E20-S1KXMAIfxs8.jpg"],"151":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E209aY5XwAIAC6g.jpg"],"152":[],"153":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2072qhXEAEHm5v.jpg"],"154":[],"155":[],"156":[],"157":[],"158":[],"159":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E204mMHX0AEGUEU.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E204nooXIAAO71o.jpg"],"160":[],"161":[],"162":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E20diRFXwAIubH7.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E20dik1WQAUhuH1.jpg"],"163":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2z3wWrXMAgJeq0.jpg"],"164":[],"165":[],"166":[],"167":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2z4G0lXoAY_Gwg.jpg"],"168":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2ywWcgXoAIuUX1.jpg"],"169":[],"170":[],"171":[],"172":[],"173":[],"174":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2yuBVXXwAU6EYE.jpg"],"175":[],"176":[],"177":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2y8Ms5X0AEgRj8.jpg"],"178":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2wC_LlWQAQcZ2l.jpg"],"179":[],"180":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2wDRYYXoAYXAFn.jpg"],"181":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2eNjjfWYAAOkqh.jpg"],"182":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2u3MzBWYAYnsgv.jpg"],"183":[],"184":[],"185":[],"186":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2uySKaXEAoNKmu.jpg"],"187":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2u095MWYAMP-8P.jpg"],"188":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2u_VoSWYAE8WAZ.jpg"],"189":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2ux4dgWQAM8Ngf.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2ux9q5XwAMuWBv.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2ux-LgWQAEw-fm.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2uyBRVWQAQSGwD.jpg"],"190":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2uxs4uWUAcXwGt.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2uxtV2WYAYi5QS.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2uxw8LWQAAb22d.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2uxz1RXIAU24dy.jpg"],"191":[],"192":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2tqQcCWQAEBMzc.jpg"],"193":[],"194":[],"195":[],"196":[],"197":[],"198":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2touFyWYAIeWMP.jpg"],"199":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2gLNYcWUAEDpht.jpg"],"200":[],"201":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2gI7J5X0AE-asH.jpg"],"202":[],"203":[],"204":[],"205":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2gLKYkX0AcChlf.jpg"],"206":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2gIw6uXIAMXu7a.jpg"],"207":[],"208":[],"209":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2gLGrwXMAEWZ7K.jpg"],"210":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2gNDMBXIAUICGz.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2gNDjjWQAASsPe.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2gNEKLXMAUXQxO.jpg"],"211":[],"212":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2gDYnQXwAEXeh5.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2gDY-HX0AME61M.jpg"],"213":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2ffccnXwAAAc9C.png"],"214":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2eNjjfWYAAOkqh.jpg"],"215":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2ePf4sWUAEe8nd.jpg"],"216":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2Z3g3IXEAMxWuT.jpg"],"217":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2ZmevOUUBIp6qM.jpg"],"218":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E0ebH3VWUAMMXKW.jpg"],"219":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2Zj32IUUAEUAcY.jpg"]},"video":{"0":1,"1":0,"2":1,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":1,"8":1,"9":0,"10":1,"11":1,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":1,"18":1,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":1,"24":1,"25":1,"26":1,"27":1,"28":1,"29":0,"30":1,"31":0,"32":1,"33":1,"34":1,"35":1,"36":1,"37":1,"38":1,"39":1,"40":1,"41":1,"42":1,"43":1,"44":1,"45":1,"46":1,"47":1,"48":1,"49":1,"50":1,"51":1,"52":1,"53":1,"54":1,"55":1,"56":1,"57":1,"58":1,"59":1,"60":0,"61":0,"62":0,"63":0,"64":1,"65":1,"66":1,"67":1,"68":1,"69":1,"70":1,"71":1,"72":1,"73":1,"74":1,"75":1,"76":1,"77":1,"78":0,"79":0,"80":0,"81":0,"82":0,"83":0,"84":0,"85":1,"86":1,"87":1,"88":1,"89":1,"90":1,"91":0,"92":0,"93":0,"94":0,"95":0,"96":0,"97":1,"98":1,"99":0,"100":0,"101":1,"102":1,"103":1,"104":0,"105":0,"106":1,"107":1,"108":1,"109":1,"110":0,"111":1,"112":1,"113":1,"114":1,"115":1,"116":0,"117":0,"118":0,"119":0,"120":0,"121":1,"122":1,"123":0,"124":0,"125":0,"126":1,"127":0,"128":0,"129":0,"130":0,"131":0,"132":0,"133":0,"134":0,"135":1,"136":0,"137":1,"138":0,"139":0,"140":0,"141":0,"142":0,"143":0,"144":1,"145":1,"146":1,"147":1,"148":0,"149":0,"150":1,"151":1,"152":0,"153":1,"154":0,"155":0,"156":0,"157":0,"158":0,"159":1,"160":0,"161":0,"162":1,"163":1,"164":0,"165":0,"166":0,"167":1,"168":1,"169":0,"170":0,"171":0,"172":1,"173":1,"174":1,"175":0,"176":0,"177":1,"178":1,"179":0,"180":1,"181":1,"182":1,"183":0,"184":0,"185":0,"186":1,"187":1,"188":1,"189":1,"190":1,"191":0,"192":1,"193":0,"194":0,"195":0,"196":0,"197":0,"198":1,"199":1,"200":0,"201":1,"202":0,"203":0,"204":0,"205":1,"206":1,"207":0,"208":0,"209":1,"210":1,"211":0,"212":1,"213":1,"214":1,"215":1,"216":1,"217":1,"218":1,"219":1},"thumbnail":{"0":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Y2bkzWQAALvLr.jpg","1":"","2":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Y2KANWUAA1j17.jpg","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Y1c4iXMAEAnoo.jpg","8":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Y1bllWUAUbG6Y.jpg","9":"","10":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3XaxnmX0AQDVi6.jpg","11":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E24GkX0WUAUv_TF.jpg","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3XltxYWEAslzPk.jpg","18":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3OgJVDXwAEnq3G.jpg","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3XbgqkX0Ag2zAb.jpg","24":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E26TlBEWYAQ-MNm.jpg","25":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E24F3vKXMAQkFIM.jpg","26":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E24FuFvWYAUrbdm.jpg","27":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3TcFHWXoAIyDKE.jpg","28":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E25R_iKXMAM3Di0.jpg","29":"","30":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3SQtxNWUAA7b5d.jpg","31":"","32":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E21A6p7WEAQi2oT.jpg","33":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E26Tg_XWYAQyPAP.jpg","34":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Of0OPXwAUqwqn.jpg","35":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E24GagJXMAELGVZ.jpg","36":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E25VmCVWQAMTgnH.jpg","37":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E26BG8OXoAUd13J.jpg","38":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2OzAv2WYAA8hvY.jpg","39":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E24H9nlX0AU5iJK.jpg","40":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3IqlHdXIAMCbXk.jpg","41":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Ip3LAXMAUSAo3.jpg","42":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3IlRBMXIAMzQgH.jpg","43":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E25SK_nWUAEfI-7.jpg","44":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3IjV-GXoAAAkwy.jpg","45":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Io8e0XIAI7K6u.jpg","46":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E24FrE-WUAA5MvP.jpg","47":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Ie0-rWYAEbhP2.jpg","48":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2-OyS1X0Agj86Z.jpg","49":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E21A2PUXIAcw2g2.jpg","50":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Eoiv4X0AYylLE.png","51":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3ECpJ8XMAAPWfz.jpg","52":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3EcvTnX0AUHjMi.jpg","53":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3DIq4eWYAYMMWn.png","54":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3EDnFHXEAAlLF-.jpg","55":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3EEtAdXEAQLSVA.jpg","56":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3ECwK3WQAAXw9y.jpg","57":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Ck3yTXwAAMJjQ.jpg","58":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2_JvyvWQAgXSwH.jpg","59":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3DZ5FUX0A44gqN.jpg","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3ClXJpWUAE8K4M.jpg","65":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E26ChV_WUAAJRt5.jpg","66":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2-OY8cWUAU8DqM.jpg","67":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E25VdNaWEAceV7O.jpg","68":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3CiG5rWYAM5RVW.jpg","69":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3ChYBvWQAEM_Cn.jpg","70":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E25RyLLXwAI_mSd.jpg","71":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2-ONXgX0Ag5wfF.jpg","72":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2_MkJeXwAMIFVx.jpg","73":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E25QHs1XEAQEjod.jpg","74":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2_IxHOX0Acutfs.jpg","75":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2_MPrzX0Agkb-8.jpg","76":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E26TKNdWUAUzYWb.jpg","77":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2_K44wXwAA5adQ.jpg","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2_C0qzWEAY8Ju7.jpg","86":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E25VYgOWEAYS_2G.jpg","87":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2-RkMbXoAEdcoD.jpg","88":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E290ScZUYAYH19R.jpg","89":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2-N3yVXIAApcLv.jpg","90":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E21Ax8LX0AAyFh_.jpg","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2-JYboX0BMnAcO.jpg","98":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2OzAv2WYAA8hvY.jpg","99":"","100":"","101":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E26ALzIWUAIs7LY.jpg","102":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E24GOUeWEAgBa0h.jpg","103":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E21KckVWYAAs92W.jpg","104":"","105":"","106":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E25RsTjXoAUiTMf.jpg","107":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E26TEsIWYAI-i_j.jpg","108":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E21KW9mXEAQLhnz.jpg","109":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E25VJdPWEAQFPMA.jpg","110":"","111":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E25P1xFX0AQDkhK.jpg","112":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E26RqcsX0AEK8Gy.jpg","113":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E24LsFcX0AI6Hlq.jpg","114":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E24JJNoX0AMum5Y.jpg","115":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E24Hol1X0AEeael.jpg","116":"","117":"","118":"","119":"","120":"","121":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E24FGe9XwAcOF--.jpg","122":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E25Rfg1WQAM0QkW.jpg","123":"","124":"","125":"","126":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E20-YajXEAA2MGh.jpg","127":"","128":"","129":"","130":"","131":"","132":"","133":"","134":"","135":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E24Eg72XMAQtiX5.jpg","136":"","137":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E21PMGgXEAUGx0H.jpg","138":"","139":"","140":"","141":"","142":"","143":"","144":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E21KNh2XMAMekeM.jpg","145":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E24QieaXIAEe8sI.jpg","146":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E21IsSnXoAEZAmv.jpg","147":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E20fvYoWYAEOJoo.png","148":"","149":"","150":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E20-S1KXMAIfxs8.jpg","151":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E209aY5XwAIAC6g.jpg","152":"","153":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2072qhXEAEHm5v.jpg","154":"","155":"","156":"","157":"","158":"","159":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E204mMHX0AEGUEU.jpg","160":"","161":"","162":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E20diRFXwAIubH7.jpg","163":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2z3wWrXMAgJeq0.jpg","164":"","165":"","166":"","167":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2z4G0lXoAY_Gwg.jpg","168":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2ywWcgXoAIuUX1.jpg","169":"","170":"","171":"","172":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333440634317918216\/pu\/img\/wmbQdYEy2sUOEKOT.jpg","173":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2OzAv2WYAA8hvY.jpg","174":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2yuBVXXwAU6EYE.jpg","175":"","176":"","177":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2y8Ms5X0AEgRj8.jpg","178":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2wC_LlWQAQcZ2l.jpg","179":"","180":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2wDRYYXoAYXAFn.jpg","181":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2eNjjfWYAAOkqh.jpg","182":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2u3MzBWYAYnsgv.jpg","183":"","184":"","185":"","186":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2uySKaXEAoNKmu.jpg","187":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2u095MWYAMP-8P.jpg","188":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2u_VoSWYAE8WAZ.jpg","189":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2ux4dgWQAM8Ngf.jpg","190":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2uxs4uWUAcXwGt.jpg","191":"","192":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2tqQcCWQAEBMzc.jpg","193":"","194":"","195":"","196":"","197":"","198":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2touFyWYAIeWMP.jpg","199":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2gLNYcWUAEDpht.jpg","200":"","201":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2gI7J5X0AE-asH.jpg","202":"","203":"","204":"","205":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2gLKYkX0AcChlf.jpg","206":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2gIw6uXIAMXu7a.jpg","207":"","208":"","209":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2gLGrwXMAEWZ7K.jpg","210":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2gNDMBXIAUICGz.jpg","211":"","212":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2gDYnQXwAEXeh5.jpg","213":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2ffccnXwAAAc9C.png","214":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2eNjjfWYAAOkqh.jpg","215":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2ePf4sWUAEe8nd.jpg","216":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2Z3g3IXEAMxWuT.jpg","217":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2ZmevOUUBIp6qM.jpg","218":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E0ebH3VWUAMMXKW.jpg","219":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2Zj32IUUAEUAcY.jpg"},"retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":false,"141":false,"142":false,"143":false,"144":false,"145":false,"146":false,"147":false,"148":false,"149":false,"150":false,"151":false,"152":false,"153":false,"154":false,"155":false,"156":false,"157":false,"158":false,"159":false,"160":false,"161":false,"162":false,"163":false,"164":false,"165":false,"166":false,"167":false,"168":false,"169":false,"170":false,"171":false,"172":false,"173":false,"174":false,"175":false,"176":false,"177":false,"178":false,"179":false,"180":false,"181":false,"182":false,"183":false,"184":false,"185":false,"186":false,"187":false,"188":false,"189":false,"190":false,"191":false,"192":false,"193":false,"194":false,"195":false,"196":false,"197":false,"198":false,"199":false,"200":false,"201":false,"202":false,"203":false,"204":false,"205":false,"206":false,"207":false,"208":false,"209":false,"210":false,"211":false,"212":false,"213":false,"214":false,"215":false,"216":false,"217":false,"218":false,"219":false},"nlikes":{"0":1,"1":11,"2":5,"3":3,"4":4,"5":1,"6":1,"7":1,"8":12,"9":0,"10":3,"11":4,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":1,"17":5,"18":3,"19":0,"20":0,"21":0,"22":1,"23":2,"24":1,"25":4,"26":1,"27":14,"28":2,"29":22,"30":202,"31":9,"32":4,"33":3,"34":6,"35":2,"36":2,"37":7,"38":1,"39":8,"40":9,"41":1,"42":2,"43":1,"44":17,"45":3,"46":6,"47":8,"48":0,"49":0,"50":7,"51":4,"52":1,"53":12,"54":3,"55":4,"56":11,"57":2,"58":4,"59":1,"60":0,"61":0,"62":0,"63":1,"64":1,"65":11,"66":1,"67":3,"68":9,"69":1,"70":2,"71":9,"72":2,"73":0,"74":1,"75":1,"76":0,"77":4,"78":0,"79":1,"80":0,"81":2,"82":1,"83":1,"84":3,"85":1,"86":1,"87":6,"88":4,"89":2,"90":2,"91":0,"92":0,"93":0,"94":1,"95":0,"96":0,"97":12,"98":4,"99":0,"100":0,"101":2,"102":1,"103":0,"104":0,"105":0,"106":3,"107":2,"108":0,"109":5,"110":3,"111":3,"112":5,"113":4,"114":3,"115":5,"116":0,"117":1,"118":0,"119":0,"120":0,"121":1,"122":4,"123":1,"124":1,"125":6,"126":0,"127":0,"128":0,"129":0,"130":0,"131":0,"132":0,"133":0,"134":0,"135":5,"136":1,"137":6,"138":1,"139":1,"140":0,"141":0,"142":2,"143":0,"144":5,"145":5,"146":4,"147":5,"148":0,"149":0,"150":1,"151":4,"152":0,"153":8,"154":0,"155":1,"156":0,"157":0,"158":1,"159":15,"160":0,"161":0,"162":6,"163":2,"164":0,"165":1,"166":0,"167":2,"168":7,"169":1,"170":0,"171":0,"172":2,"173":1,"174":1,"175":0,"176":0,"177":1,"178":0,"179":0,"180":5,"181":4,"182":3,"183":0,"184":1,"185":0,"186":1,"187":0,"188":155,"189":5,"190":33,"191":0,"192":0,"193":0,"194":0,"195":0,"196":0,"197":0,"198":2,"199":5,"200":4,"201":4,"202":0,"203":0,"204":0,"205":15,"206":4,"207":0,"208":0,"209":3,"210":7,"211":1,"212":18,"213":1,"214":1,"215":3,"216":3,"217":1,"218":0,"219":3},"nreplies":{"0":1,"1":5,"2":1,"3":1,"4":1,"5":1,"6":2,"7":2,"8":8,"9":3,"10":2,"11":3,"12":1,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":4,"19":0,"20":0,"21":0,"22":1,"23":0,"24":0,"25":3,"26":3,"27":4,"28":1,"29":5,"30":45,"31":7,"32":1,"33":1,"34":4,"35":2,"36":1,"37":1,"38":3,"39":2,"40":1,"41":1,"42":1,"43":1,"44":4,"45":1,"46":5,"47":2,"48":2,"49":2,"50":4,"51":0,"52":1,"53":3,"54":0,"55":3,"56":0,"57":3,"58":1,"59":5,"60":0,"61":0,"62":1,"63":0,"64":3,"65":0,"66":2,"67":1,"68":11,"69":2,"70":0,"71":1,"72":6,"73":1,"74":0,"75":3,"76":0,"77":1,"78":0,"79":1,"80":1,"81":1,"82":0,"83":1,"84":1,"85":2,"86":0,"87":12,"88":1,"89":1,"90":1,"91":0,"92":1,"93":0,"94":1,"95":0,"96":0,"97":1,"98":2,"99":0,"100":1,"101":0,"102":2,"103":0,"104":0,"105":0,"106":0,"107":0,"108":1,"109":0,"110":1,"111":2,"112":13,"113":0,"114":1,"115":0,"116":0,"117":1,"118":0,"119":1,"120":0,"121":0,"122":0,"123":2,"124":1,"125":1,"126":0,"127":0,"128":0,"129":1,"130":0,"131":1,"132":1,"133":0,"134":0,"135":3,"136":2,"137":2,"138":1,"139":0,"140":0,"141":0,"142":1,"143":1,"144":3,"145":14,"146":3,"147":3,"148":2,"149":0,"150":1,"151":3,"152":1,"153":0,"154":0,"155":0,"156":0,"157":1,"158":0,"159":19,"160":0,"161":1,"162":2,"163":4,"164":1,"165":0,"166":0,"167":1,"168":0,"169":3,"170":0,"171":0,"172":0,"173":1,"174":2,"175":0,"176":0,"177":1,"178":2,"179":0,"180":3,"181":0,"182":0,"183":0,"184":0,"185":0,"186":1,"187":2,"188":24,"189":1,"190":17,"191":0,"192":1,"193":0,"194":0,"195":0,"196":0,"197":0,"198":2,"199":4,"200":2,"201":2,"202":0,"203":0,"204":0,"205":6,"206":2,"207":1,"208":0,"209":1,"210":9,"211":0,"212":1,"213":7,"214":2,"215":1,"216":3,"217":0,"218":2,"219":0},"nretweets":{"0":4,"1":2,"2":1,"3":2,"4":2,"5":2,"6":2,"7":2,"8":3,"9":0,"10":3,"11":1,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":1,"17":1,"18":3,"19":0,"20":2,"21":1,"22":2,"23":1,"24":0,"25":1,"26":1,"27":3,"28":0,"29":6,"30":62,"31":4,"32":0,"33":1,"34":4,"35":1,"36":2,"37":2,"38":1,"39":2,"40":3,"41":1,"42":0,"43":2,"44":7,"45":0,"46":3,"47":2,"48":0,"49":1,"50":5,"51":0,"52":1,"53":8,"54":2,"55":2,"56":7,"57":2,"58":0,"59":0,"60":0,"61":0,"62":0,"63":1,"64":1,"65":4,"66":1,"67":5,"68":2,"69":1,"70":0,"71":2,"72":0,"73":0,"74":0,"75":0,"76":0,"77":0,"78":0,"79":0,"80":0,"81":0,"82":0,"83":0,"84":0,"85":0,"86":2,"87":1,"88":1,"89":0,"90":0,"91":0,"92":0,"93":0,"94":1,"95":0,"96":0,"97":4,"98":5,"99":0,"100":0,"101":1,"102":0,"103":0,"104":0,"105":0,"106":3,"107":2,"108":0,"109":3,"110":3,"111":1,"112":3,"113":0,"114":1,"115":3,"116":0,"117":0,"118":0,"119":0,"120":0,"121":1,"122":1,"123":2,"124":2,"125":3,"126":0,"127":0,"128":0,"129":0,"130":0,"131":0,"132":0,"133":0,"134":0,"135":2,"136":0,"137":3,"138":0,"139":0,"140":0,"141":0,"142":1,"143":0,"144":1,"145":1,"146":0,"147":3,"148":0,"149":0,"150":0,"151":0,"152":0,"153":6,"154":0,"155":0,"156":0,"157":0,"158":0,"159":8,"160":0,"161":0,"162":4,"163":2,"164":0,"165":0,"166":0,"167":2,"168":2,"169":0,"170":0,"171":0,"172":2,"173":1,"174":0,"175":0,"176":0,"177":0,"178":0,"179":0,"180":1,"181":2,"182":0,"183":0,"184":0,"185":0,"186":1,"187":0,"188":35,"189":5,"190":18,"191":0,"192":0,"193":0,"194":0,"195":0,"196":0,"197":0,"198":0,"199":0,"200":0,"201":3,"202":0,"203":0,"204":0,"205":11,"206":1,"207":0,"208":0,"209":2,"210":5,"211":1,"212":8,"213":0,"214":0,"215":1,"216":1,"217":1,"218":2,"219":0},"quote_url":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":"","115":"","116":"","117":"","118":"","119":"","120":"","121":"","122":"","123":"","124":"","125":"","126":"","127":"","128":"","129":"","130":"","131":"","132":"","133":"","134":"","135":"","136":"","137":"","138":"","139":"","140":"","141":"","142":"","143":"","144":"","145":"","146":"","147":"","148":"","149":"","150":"","151":"","152":"","153":"","154":"","155":"","156":"","157":"","158":"","159":"","160":"","161":"","162":"","163":"","164":"","165":"","166":"","167":"","168":"","169":"","170":"","171":"","172":"","173":"","174":"","175":"","176":"","177":"","178":"","179":"","180":"","181":"","182":"","183":"","184":"","185":"","186":"","187":"","188":"","189":"","190":"","191":"","192":"","193":"","194":"","195":"","196":"","197":"","198":"","199":"","200":"","201":"","202":"","203":"","204":"","205":"","206":"","207":"","208":"","209":"","210":"","211":"","212":"","213":"","214":"","215":"","216":"","217":"","218":"","219":""},"search":{"0":"None","1":"None","2":"None","3":"None","4":"None","5":"None","6":"None","7":"None","8":"None","9":"None","10":"None","11":"None","12":"None","13":"None","14":"None","15":"None","16":"None","17":"None","18":"None","19":"None","20":"None","21":"None","22":"None","23":"None","24":"None","25":"None","26":"None","27":"None","28":"None","29":"None","30":"None","31":"None","32":"None","33":"None","34":"None","35":"None","36":"None","37":"None","38":"None","39":"None","40":"None","41":"None","42":"None","43":"None","44":"None","45":"None","46":"None","47":"None","48":"None","49":"None","50":"None","51":"None","52":"None","53":"None","54":"None","55":"None","56":"None","57":"None","58":"None","59":"None","60":"None","61":"None","62":"None","63":"None","64":"None","65":"None","66":"None","67":"None","68":"None","69":"None","70":"None","71":"None","72":"None","73":"None","74":"None","75":"None","76":"None","77":"None","78":"None","79":"None","80":"None","81":"None","82":"None","83":"None","84":"None","85":"None","86":"None","87":"None","88":"None","89":"None","90":"None","91":"None","92":"None","93":"None","94":"None","95":"None","96":"None","97":"None","98":"None","99":"None","100":"None","101":"None","102":"None","103":"None","104":"None","105":"None","106":"None","107":"None","108":"None","109":"None","110":"None","111":"None","112":"None","113":"None","114":"None","115":"None","116":"None","117":"None","118":"None","119":"None","120":"None","121":"None","122":"None","123":"None","124":"None","125":"None","126":"None","127":"None","128":"None","129":"None","130":"None","131":"None","132":"None","133":"None","134":"None","135":"None","136":"None","137":"None","138":"None","139":"None","140":"None","141":"None","142":"None","143":"None","144":"None","145":"None","146":"None","147":"None","148":"None","149":"None","150":"None","151":"None","152":"None","153":"None","154":"None","155":"None","156":"None","157":"None","158":"None","159":"None","160":"None","161":"None","162":"None","163":"None","164":"None","165":"None","166":"None","167":"None","168":"None","169":"None","170":"None","171":"None","172":"None","173":"None","174":"None","175":"None","176":"None","177":"None","178":"None","179":"None","180":"None","181":"None","182":"None","183":"None","184":"None","185":"None","186":"None","187":"None","188":"None","189":"None","190":"None","191":"None","192":"None","193":"None","194":"None","195":"None","196":"None","197":"None","198":"None","199":"None","200":"None","201":"None","202":"None","203":"None","204":"None","205":"None","206":"None","207":"None","208":"None","209":"None","210":"None","211":"None","212":"None","213":"None","214":"None","215":"None","216":"None","217":"None","218":"None","219":"None"},"near":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":"","115":"","116":"","117":"","118":"","119":"","120":"","121":"","122":"","123":"","124":"","125":"","126":"","127":"","128":"","129":"","130":"","131":"","132":"","133":"","134":"","135":"","136":"","137":"","138":"","139":"","140":"","141":"","142":"","143":"","144":"","145":"","146":"","147":"","148":"","149":"","150":"","151":"","152":"","153":"","154":"","155":"","156":"","157":"","158":"","159":"","160":"","161":"","162":"","163":"","164":"","165":"","166":"","167":"","168":"","169":"","170":"","171":"","172":"","173":"","174":"","175":"","176":"","177":"","178":"","179":"","180":"","181":"","182":"","183":"","184":"","185":"","186":"","187":"","188":"","189":"","190":"","191":"","192":"","193":"","194":"","195":"","196":"","197":"","198":"","199":"","200":"","201":"","202":"","203":"","204":"","205":"","206":"","207":"","208":"","209":"","210":"","211":"","212":"","213":"","214":"","215":"","216":"","217":"","218":"","219":""},"geo":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":"","115":"","116":"","117":"","118":"","119":"","120":"","121":"","122":"","123":"","124":"","125":"","126":"","127":"","128":"","129":"","130":"","131":"","132":"","133":"","134":"","135":"","136":"","137":"","138":"","139":"","140":"","141":"","142":"","143":"","144":"","145":"","146":"","147":"","148":"","149":"","150":"","151":"","152":"","153":"","154":"","155":"","156":"","157":"","158":"","159":"","160":"","161":"","162":"","163":"","164":"","165":"","166":"","167":"","168":"","169":"","170":"","171":"","172":"","173":"","174":"","175":"","176":"","177":"","178":"","179":"","180":"","181":"","182":"","183":"","184":"","185":"","186":"","187":"","188":"","189":"","190":"","191":"","192":"","193":"","194":"","195":"","196":"","197":"","198":"","199":"","200":"","201":"","202":"","203":"","204":"","205":"","206":"","207":"","208":"","209":"","210":"","211":"","212":"","213":"","214":"","215":"","216":"","217":"","218":"","219":""},"source":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":"","115":"","116":"","117":"","118":"","119":"","120":"","121":"","122":"","123":"","124":"","125":"","126":"","127":"","128":"","129":"","130":"","131":"","132":"","133":"","134":"","135":"","136":"","137":"","138":"","139":"","140":"","141":"","142":"","143":"","144":"","145":"","146":"","147":"","148":"","149":"","150":"","151":"","152":"","153":"","154":"","155":"","156":"","157":"","158":"","159":"","160":"","161":"","162":"","163":"","164":"","165":"","166":"","167":"","168":"","169":"","170":"","171":"","172":"","173":"","174":"","175":"","176":"","177":"","178":"","179":"","180":"","181":"","182":"","183":"","184":"","185":"","186":"","187":"","188":"","189":"","190":"","191":"","192":"","193":"","194":"","195":"","196":"","197":"","198":"","199":"","200":"","201":"","202":"","203":"","204":"","205":"","206":"","207":"","208":"","209":"","210":"","211":"","212":"","213":"","214":"","215":"","216":"","217":"","218":"","219":""},"user_rt_id":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":"","115":"","116":"","117":"","118":"","119":"","120":"","121":"","122":"","123":"","124":"","125":"","126":"","127":"","128":"","129":"","130":"","131":"","132":"","133":"","134":"","135":"","136":"","137":"","138":"","139":"","140":"","141":"","142":"","143":"","144":"","145":"","146":"","147":"","148":"","149":"","150":"","151":"","152":"","153":"","154":"","155":"","156":"","157":"","158":"","159":"","160":"","161":"","162":"","163":"","164":"","165":"","166":"","167":"","168":"","169":"","170":"","171":"","172":"","173":"","174":"","175":"","176":"","177":"","178":"","179":"","180":"","181":"","182":"","183":"","184":"","185":"","186":"","187":"","188":"","189":"","190":"","191":"","192":"","193":"","194":"","195":"","196":"","197":"","198":"","199":"","200":"","201":"","202":"","203":"","204":"","205":"","206":"","207":"","208":"","209":"","210":"","211":"","212":"","213":"","214":"","215":"","216":"","217":"","218":"","219":""},"user_rt":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":"","115":"","116":"","117":"","118":"","119":"","120":"","121":"","122":"","123":"","124":"","125":"","126":"","127":"","128":"","129":"","130":"","131":"","132":"","133":"","134":"","135":"","136":"","137":"","138":"","139":"","140":"","141":"","142":"","143":"","144":"","145":"","146":"","147":"","148":"","149":"","150":"","151":"","152":"","153":"","154":"","155":"","156":"","157":"","158":"","159":"","160":"","161":"","162":"","163":"","164":"","165":"","166":"","167":"","168":"","169":"","170":"","171":"","172":"","173":"","174":"","175":"","176":"","177":"","178":"","179":"","180":"","181":"","182":"","183":"","184":"","185":"","186":"","187":"","188":"","189":"","190":"","191":"","192":"","193":"","194":"","195":"","196":"","197":"","198":"","199":"","200":"","201":"","202":"","203":"","204":"","205":"","206":"","207":"","208":"","209":"","210":"","211":"","212":"","213":"","214":"","215":"","216":"","217":"","218":"","219":""},"retweet_id":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":"","115":"","116":"","117":"","118":"","119":"","120":"","121":"","122":"","123":"","124":"","125":"","126":"","127":"","128":"","129":"","130":"","131":"","132":"","133":"","134":"","135":"","136":"","137":"","138":"","139":"","140":"","141":"","142":"","143":"","144":"","145":"","146":"","147":"","148":"","149":"","150":"","151":"","152":"","153":"","154":"","155":"","156":"","157":"","158":"","159":"","160":"","161":"","162":"","163":"","164":"","165":"","166":"","167":"","168":"","169":"","170":"","171":"","172":"","173":"","174":"","175":"","176":"","177":"","178":"","179":"","180":"","181":"","182":"","183":"","184":"","185":"","186":"","187":"","188":"","189":"","190":"","191":"","192":"","193":"","194":"","195":"","196":"","197":"","198":"","199":"","200":"","201":"","202":"","203":"","204":"","205":"","206":"","207":"","208":"","209":"","210":"","211":"","212":"","213":"","214":"","215":"","216":"","217":"","218":"","219":""},"reply_to":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":[],"4":[],"5":[],"6":[],"7":[],"8":[],"9":[{"screen_name":"Camilo_cs2","name":"Camilo S.","id":"1096761989915922433"}],"10":[],"11":[],"12":[{"screen_name":"diluvica","name":"Diana Vidal","id":"78965541"},{"screen_name":"mluciaramirez","name":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","id":"198984928"}],"13":[{"screen_name":"jgarfo","name":"Juan Gabriel Ardila","id":"46992496"}],"14":[{"screen_name":"alejasm_116","name":"Alejandra Sierra","id":"921316868"}],"15":[{"screen_name":"WiMartinSa","name":"Willington Martinez","id":"1697132353"}],"16":[{"screen_name":"AnailujTn","name":"J","id":"1117453616514777090"}],"17":[],"18":[],"19":[{"screen_name":"Ememly91","name":"emily","id":"1646159370"}],"20":[{"screen_name":"harrybqor","name":"HarryBaqueroOrteg\u00f3n","id":"2347729892"}],"21":[{"screen_name":"CaroPar71970916","name":"Carolina Parra","id":"1230531334180876289"}],"22":[{"screen_name":"diluvica","name":"Diana Vidal","id":"78965541"},{"screen_name":"mluciaramirez","name":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","id":"198984928"}],"23":[],"24":[],"25":[],"26":[],"27":[],"28":[],"29":[],"30":[],"31":[],"32":[],"33":[],"34":[],"35":[],"36":[],"37":[],"38":[],"39":[],"40":[],"41":[],"42":[],"43":[],"44":[],"45":[],"46":[],"47":[],"48":[],"49":[],"50":[],"51":[],"52":[],"53":[],"54":[],"55":[],"56":[],"57":[],"58":[],"59":[],"60":[{"screen_name":"lustcoma","name":"Stell@","id":"246961926"},{"screen_name":"ViceColombia","name":"Vicepresidencia Colombia","id":"346586565"}],"61":[{"screen_name":"mafeziitha14","name":"mafesita rodriguez","id":"202431935"}],"62":[{"screen_name":"metalkidfilo","name":"Filo","id":"2531486017"}],"63":[{"screen_name":"geomao","name":"Mauricio Rodrigez","id":"133160590"},{"screen_name":"jsanchezcristo","name":"Julio S\u00e1nchez Cristo","id":"337783129"},{"screen_name":"PaoHerreraC","name":"Paola Herrera","id":"61028380"},{"screen_name":"fdbedout","name":"F\u00e9lix de Bedout","id":"334921284"},{"screen_name":"ma_camiladiaz","name":"Mar\u00eda Camila D\u00edaz","id":"382419827"},{"screen_name":"JuanPabloCalvas","name":"Juan Pablo Calv\u00e1s","id":"3376511"}],"64":[],"65":[],"66":[],"67":[],"68":[],"69":[],"70":[],"71":[],"72":[],"73":[],"74":[],"75":[],"76":[],"77":[],"78":[],"79":[],"80":[],"81":[],"82":[],"83":[],"84":[],"85":[],"86":[],"87":[],"88":[],"89":[],"90":[],"91":[{"screen_name":"Linda_Vega","name":"Linda Vega","id":"167160218"},{"screen_name":"GobCordoba_","name":"Gobernaci\u00f3n de C\u00f3rdoba","id":"4714268956"}],"92":[{"screen_name":"LeoCamargoMD","name":"Leonardo H. Camargo","id":"289760707"}],"93":[{"screen_name":"mausofi22","name":"Maur\u00e9n Sof\u00eda Barriga","id":"198657761"}],"94":[{"screen_name":"HeidyCarolina81","name":"Carolina Reyes","id":"4902229745"}],"95":[{"screen_name":"Marcos4Barrera","name":"MarcosAndresBarrera","id":"446799407"}],"96":[{"screen_name":"jimenasantos","name":"Jimena Santos","id":"82268470"}],"97":[],"98":[],"99":[{"screen_name":"JONATHAN198809","name":"ASKARDIAN","id":"1056344852"}],"100":[{"screen_name":"harrybqor","name":"HarryBaqueroOrteg\u00f3n","id":"2347729892"}],"101":[],"102":[],"103":[],"104":[{"screen_name":"jhendez","name":"Javier E. H\u00e9ndez","id":"12590532"}],"105":[{"screen_name":"MpaulaRe","name":"Mar\u00eda","id":"213978837"}],"106":[],"107":[],"108":[],"109":[],"110":[{"screen_name":"Argentia2012","name":"XIMENIT@... =)","id":"153531567"}],"111":[],"112":[],"113":[],"114":[],"115":[],"116":[{"screen_name":"jdavid_rr","name":"Lee Jo Hann","id":"561722067"}],"117":[{"screen_name":"marjaramillo8","name":"Maricruz Jaramillo","id":"733698739089575938"}],"118":[{"screen_name":"AndreitaHCa","name":"Andrea Huertas","id":"1188969893787586560"}],"119":[{"screen_name":"jhendez","name":"Javier E. H\u00e9ndez","id":"12590532"}],"120":[{"screen_name":"EstefanyR08","name":"Estefany Ramirez","id":"115419679"}],"121":[],"122":[],"123":[],"124":[],"125":[],"126":[],"127":[{"screen_name":"MarianAbellaQ","name":"Marian Abella Q","id":"829341955"},{"screen_name":"mluciaramirez","name":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","id":"198984928"}],"128":[{"screen_name":"Lawanderluster","name":"Eliana Acevedo","id":"61606711"},{"screen_name":"Registraduria","name":"Registradur\u00eda Nacional del Estado Civil","id":"83917616"},{"screen_name":"CNE_COLOMBIA","name":"CNE Colombia","id":"264401370"}],"129":[{"screen_name":"MarcelaMojica","name":"Marcela Mojica","id":"205995197"}],"130":[{"screen_name":"polloposada1","name":"David Enrique Posada","id":"182125050"}],"131":[{"screen_name":"_marthikzavala","name":"Martha Zavala","id":"204835717"}],"132":[{"screen_name":"jeissonzamudio","name":"Jeisson Zamudio","id":"175869720"}],"133":[{"screen_name":"jcdiazbohorquez","name":"\ud835\udc09\ud835\udc2e\ud835\udc1a\ud835\udc27 \ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc28 \ud835\udc03\u00ed\ud835\udc1a\ud835\udc33 \ud835\udc01.","id":"12570352"}],"134":[{"screen_name":"andreutisp","name":"Andrea","id":"200697371"}],"135":[],"136":[{"screen_name":"sergio_perez18","name":"Sergio P\u00e9rez","id":"449102087"}],"137":[],"138":[{"screen_name":"almejandraj","name":"Alejandra Jim\u00e9nez","id":"306811154"}],"139":[{"screen_name":"jairohruize70","name":"Jairo H Ru\u00edz","id":"436087057"}],"140":[{"screen_name":"ypaolas25","name":"Yeimi Soler","id":"1701475428"}],"141":[{"screen_name":"Fernandaayala3d","name":"Fernanda","id":"1287040290298175496"}],"142":[{"screen_name":"henryheads","name":"Henry Heads","id":"96768486"},{"screen_name":"ViceColombia","name":"Vicepresidencia Colombia","id":"346586565"},{"screen_name":"mluciaramirez","name":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","id":"198984928"}],"143":[{"screen_name":"mgutierrezdiaz","name":"Manuel Gutierrez","id":"296605809"}],"144":[],"145":[],"146":[],"147":[],"148":[{"screen_name":"ArteLADO","name":"Amparo Duarte","id":"529081346"}],"149":[{"screen_name":"jgarfo","name":"Juan Gabriel Ardila","id":"46992496"}],"150":[],"151":[],"152":[{"screen_name":"wilsonehc","name":"wilson hernandez","id":"450612764"}],"153":[],"154":[{"screen_name":"atilio_alejandr","name":"@ti@le","id":"133454549"}],"155":[{"screen_name":"Angela_s_g","name":"Angela Sierra","id":"84875285"}],"156":[{"screen_name":"Diego_SuarezM","name":"Diego Su\u00e1rez","id":"260378680"}],"157":[{"screen_name":"jeissonzamudio","name":"Jeisson Zamudio","id":"175869720"}],"158":[{"screen_name":"anaile_1","name":"E L I","id":"263910254"}],"159":[],"160":[{"screen_name":"Chrisspunky25","name":"Christian Arenas","id":"3307684906"}],"161":[{"screen_name":"Sourire_Lune","name":"Natalia Cortazar","id":"291384351"}],"162":[],"163":[],"164":[{"screen_name":"kathevpp","name":"Katy no Perry","id":"447244918"},{"screen_name":"LiliMCN","name":"Lili Castiblanco","id":"1488003264"}],"165":[{"screen_name":"valenciagga","name":"\ud83c\udf47","id":"217851751"}],"166":[{"screen_name":"danielmejiava","name":"Daniel Mej\u00eda Valencia","id":"297033148"},{"screen_name":"PGN_COL","name":"Procuradur\u00eda General de la Naci\u00f3n","id":"473338133"},{"screen_name":"GobAntioquia","name":"Gobernaci\u00f3n de Antioquia","id":"145774770"}],"167":[],"168":[],"169":[{"screen_name":"LiliMCN","name":"Lili Castiblanco","id":"1488003264"}],"170":[{"screen_name":"dianilla_p","name":"Diana Gonzo","id":"131886698"}],"171":[{"screen_name":"jennypedraza11","name":"Jenny Pedraza P\u00e9rez","id":"855042248"}],"172":[],"173":[],"174":[],"175":[{"screen_name":"harrybqor","name":"HarryBaqueroOrteg\u00f3n","id":"2347729892"}],"176":[{"screen_name":"XimenaEcheverr3","name":"Ximena Echeverri","id":"510777950"},{"screen_name":"mluciaramirez","name":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","id":"198984928"},{"screen_name":"infopresidencia","name":"Presidencia Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":"312887235"},{"screen_name":"ViceColombia","name":"Vicepresidencia Colombia","id":"346586565"},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":"77653794"},{"screen_name":"UEenColombia","name":"Uni\u00f3n Europea en Colombia\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":"987723554"},{"screen_name":"llombartpatUE","name":"Patricia Llombart \ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":"3023170222"},{"screen_name":"WRadioColombia","name":"W Radio Colombia","id":"20560294"},{"screen_name":"BluRadioCo","name":"BluRadio Colombia","id":"622082899"},{"screen_name":"lafm","name":"La FM","id":"126204564"},{"screen_name":"urnadecristal","name":"Urna de Cristal","id":"198540232"}],"177":[],"178":[],"179":[{"screen_name":"ninitar","name":"Nina Rodriguez","id":"77036756"}],"180":[],"181":[],"182":[],"183":[{"screen_name":"MileAristizaba1","name":"Mile Aristizabal","id":"928025114"}],"184":[{"screen_name":"J_sebas022","name":"Sebasti\u00e1n","id":"1128748647791890433"},{"screen_name":"GobdeSantander","name":"Gobernaci\u00f3n de Santander","id":"236616223"}],"185":[{"screen_name":"Diego_SuarezM","name":"Diego Su\u00e1rez","id":"260378680"}],"186":[],"187":[],"188":[],"189":[],"190":[],"191":[{"screen_name":"juanAfricano","name":"Jaun G. Africano","id":"139174613"}],"192":[],"193":[{"screen_name":"Camilaams5h","name":"\u1d04\u1d00\u1d0d\u026aL\u1d00\u1d00 \ud83d\udef8","id":"883507712"}],"194":[{"screen_name":"ao_rocker","name":"AORocker","id":"1399313673815052288"},{"screen_name":"MigracionCol","name":"Migraci\u00f3n Colombia","id":"385498066"}],"195":[{"screen_name":"veruskapetit25","name":"Veruska Petit","id":"1257047521"},{"screen_name":"Registraduria","name":"Registradur\u00eda Nacional del Estado Civil","id":"83917616"},{"screen_name":"CNE_COLOMBIA","name":"CNE Colombia","id":"264401370"}],"196":[{"screen_name":"Hllinas1","name":"Hllinas","id":"1198689047880839169"}],"197":[{"screen_name":"avelasc","name":"Elena Velasco","id":"103728535"},{"screen_name":"WRadioColombia","name":"W Radio Colombia","id":"20560294"},{"screen_name":"BluRadioCo","name":"BluRadio Colombia","id":"622082899"}],"198":[],"199":[],"200":[{"screen_name":"fabiolaazr","name":"Fabiola Zambrano","id":"180498608"},{"screen_name":"MigracionCol","name":"Migraci\u00f3n Colombia","id":"385498066"},{"screen_name":"mluciaramirez","name":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","id":"198984928"},{"screen_name":"ELTIEMPO","name":"EL TIEMPO","id":"9633802"},{"screen_name":"elespectador","name":"elespectador","id":"14834302"}],"201":[],"202":[{"screen_name":"siCarolain","name":"J.A","id":"97047871"}],"203":[{"screen_name":"luisehernandezb","name":"Luis E. Hernandez B.","id":"178526091"}],"204":[{"screen_name":"omarandrezb","name":"OMAR ANDR\u00c9Z BERNAL","id":"907324195"},{"screen_name":"Registraduria","name":"Registradur\u00eda Nacional del Estado Civil","id":"83917616"},{"screen_name":"CNE_COLOMBIA","name":"CNE Colombia","id":"264401370"}],"205":[],"206":[],"207":[{"screen_name":"angelines0275","name":"Angela Penagos","id":"229214156"}],"208":[{"screen_name":"LindaEvans09","name":"Linda Evans","id":"123586217"}],"209":[],"210":[],"211":[],"212":[],"213":[],"214":[],"215":[],"216":[],"217":[],"218":[],"219":[]},"retweet_date":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":"","115":"","116":"","117":"","118":"","119":"","120":"","121":"","122":"","123":"","124":"","125":"","126":"","127":"","128":"","129":"","130":"","131":"","132":"","133":"","134":"","135":"","136":"","137":"","138":"","139":"","140":"","141":"","142":"","143":"","144":"","145":"","146":"","147":"","148":"","149":"","150":"","151":"","152":"","153":"","154":"","155":"","156":"","157":"","158":"","159":"","160":"","161":"","162":"","163":"","164":"","165":"","166":"","167":"","168":"","169":"","170":"","171":"","172":"","173":"","174":"","175":"","176":"","177":"","178":"","179":"","180":"","181":"","182":"","183":"","184":"","185":"","186":"","187":"","188":"","189":"","190":"","191":"","192":"","193":"","194":"","195":"","196":"","197":"","198":"","199":"","200":"","201":"","202":"","203":"","204":"","205":"","206":"","207":"","208":"","209":"","210":"","211":"","212":"","213":"","214":"","215":"","216":"","217":"","218":"","219":""},"translate":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":"","115":"","116":"","117":"","118":"","119":"","120":"","121":"","122":"","123":"","124":"","125":"","126":"","127":"","128":"","129":"","130":"","131":"","132":"","133":"","134":"","135":"","136":"","137":"","138":"","139":"","140":"","141":"","142":"","143":"","144":"","145":"","146":"","147":"","148":"","149":"","150":"","151":"","152":"","153":"","154":"","155":"","156":"","157":"","158":"","159":"","160":"","161":"","162":"","163":"","164":"","165":"","166":"","167":"","168":"","169":"","170":"","171":"","172":"","173":"","174":"","175":"","176":"","177":"","178":"","179":"","180":"","181":"","182":"","183":"","184":"","185":"","186":"","187":"","188":"","189":"","190":"","191":"","192":"","193":"","194":"","195":"","196":"","197":"","198":"","199":"","200":"","201":"","202":"","203":"","204":"","205":"","206":"","207":"","208":"","209":"","210":"","211":"","212":"","213":"","214":"","215":"","216":"","217":"","218":"","219":""},"trans_src":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":"","115":"","116":"","117":"","118":"","119":"","120":"","121":"","122":"","123":"","124":"","125":"","126":"","127":"","128":"","129":"","130":"","131":"","132":"","133":"","134":"","135":"","136":"","137":"","138":"","139":"","140":"","141":"","142":"","143":"","144":"","145":"","146":"","147":"","148":"","149":"","150":"","151":"","152":"","153":"","154":"","155":"","156":"","157":"","158":"","159":"","160":"","161":"","162":"","163":"","164":"","165":"","166":"","167":"","168":"","169":"","170":"","171":"","172":"","173":"","174":"","175":"","176":"","177":"","178":"","179":"","180":"","181":"","182":"","183":"","184":"","185":"","186":"","187":"","188":"","189":"","190":"","191":"","192":"","193":"","194":"","195":"","196":"","197":"","198":"","199":"","200":"","201":"","202":"","203":"","204":"","205":"","206":"","207":"","208":"","209":"","210":"","211":"","212":"","213":"","214":"","215":"","216":"","217":"","218":"","219":""},"trans_dest":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":"","115":"","116":"","117":"","118":"","119":"","120":"","121":"","122":"","123":"","124":"","125":"","126":"","127":"","128":"","129":"","130":"","131":"","132":"","133":"","134":"","135":"","136":"","137":"","138":"","139":"","140":"","141":"","142":"","143":"","144":"","145":"","146":"","147":"","148":"","149":"","150":"","151":"","152":"","153":"","154":"","155":"","156":"","157":"","158":"","159":"","160":"","161":"","162":"","163":"","164":"","165":"","166":"","167":"","168":"","169":"","170":"","171":"","172":"","173":"","174":"","175":"","176":"","177":"","178":"","179":"","180":"","181":"","182":"","183":"","184":"","185":"","186":"","187":"","188":"","189":"","190":"","191":"","192":"","193":"","194":"","195":"","196":"","197":"","198":"","199":"","200":"","201":"","202":"","203":"","204":"","205":"","206":"","207":"","208":"","209":"","210":"","211":"","212":"","213":"","214":"","215":"","216":"","217":"","218":"","219":""},"text_translated":{"0":". @ComunidadAndina is an int. organization operating as a subregional integration mechanism, whose objective is to promote balanced and harmonious development of its members in equity, through economic and social integration and cooperation. https:\/\/t.co\/O9Sq1PnJNM https:\/\/t.co\/MKVD3rfOjN","1":"\u201cThere will be no tolerance with anyone who violates human rights in Colombia\u201d, Vice President and Chancellor Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez. https:\/\/t.co\/NTpaX2rywt","2":"Colombian Ambassador to Chile presented credentials to President Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era https:\/\/t.co\/WyiWKn1zVi https:\/\/t.co\/IpsKVPYccv","3":"We are dedicated to building a future of hope, opportunity, progress for Colombian youth, with a country of law and order, that provides them with alternatives for growth: @mluciaramirez","4":"Young people will continue to be the reason for our work, for our commitment. Here is a Youth Pact that is being worked on by the Youth Counseling and Family Welfare: #VicepresidenteYCanciller @mluciaramirez","5":"Let's take care of Colombia! It is up to us, as public servants, to take care of this country, but also, to take care of every Colombian from all this destruction to which we have been subjected: #VicepresidenteYCanciller @mluciaramirez","6":"We have a country where the rule of law and institutional strength are guaranteed so that we can continue to move forward in democracy. We respect and protect citizens' right to express themselves freely: #VicepresidenteYCanciller @mluciaramirez","7":"We would like to reiterate the Colombian Government's willingness to give @CIDH access to carry out its task of gathering all the information during its visit to Colombia. We are a State that respects Human Rights: #VicepresidenteYCanciller @mluciaramirez https:\/\/t.co\/fQ05CcVSUn","8":"#Hoy | The #VicepresidenteYCanciller, @mluciaramirez, in the company of the ministerial cabinet, met with @CIDH to deliver details on the Colombian state's guarantees for peaceful protest in the country. We opened thread with some of the messages at the end of the meeting https:\/\/t.co\/eDDduWp3Vd","9":"@Camilo_cs2 Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","10":"Prepare to participate from New York or Connecticut in the 2022 elections: you must have the cedula (yellow with holograms) and have registered with the Consulate. To renew the card or request the duplicate, you must do: https:\/\/t.co\/9ONWuRUuFZ","11":"The Consulate of Colombia in Bern will hold the Mobile Consulate in Zurich on June 11, 2021 https:\/\/t.co\/dAnPj0Hdrs https:\/\/t.co\/9Q7asw3Nne","12":"@diluvica @mluciaramirez Respected, by direct message on our social networks. Cordial greeting.","13":"@jgarfo Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","14":"@alejasm_116 Dear, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","15":"@WiMartinSa Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","16":"@AnailujTn Dear, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","17":"Today we join the celebration of #D\u00edaMundialDeLosOc\u00e9anos, a date set by the @unep_espanol that seeks to call on the population of the \ud83c\udf0e to protect and conserve the ocean \ud83c\udf0a and everything that sustains https:\/\/t.co\/8rUdiPlnhm","18":"The Ministry of Foreign Affairs asks all travelers arriving in Colombia to take into account the following recommendations based on the latest provisions of @MinSaludCol https:\/\/t.co\/i0VpbESDC8","19":"@Ememly91 Dear, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","20":"@harrybqor Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","21":"@CaroPar71970916 Dear, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","22":"@diluvica @mluciaramirez Dear, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","23":"Attention #ColombianosEnNuevaYork! This Wednesday, June 9, the Consulate in New York will have extended hours at the consular headquarters. No appointment required https:\/\/t.co\/xOcCagVJqE https:\/\/t.co\/B68jH3O0uK","24":"#ColombianosEnWashington | The Consulate General of Colombia invites connationals residing in the Washington D.C. area, to register for the oral health day for patients without dental insurance https:\/\/t.co\/MXmzKWKjI5","25":"The Colombian Consulate in Newark will hold a Mobile Consulate in Philadelphia, Pennsylvania, on June 12 https:\/\/t.co\/SO68repr0k #ColombianosEnFiladelfia https:\/\/t.co\/2iGyEIhL3r","26":"The Colombian Consulate in Argentina reports on the registration of ballot papers for foreign ballots https:\/\/t.co\/u3DtIWL9DP https:\/\/t.co\/Tx2nDFy4NR","27":"At the end of meeting with @CIDH, Vpdte. and Chancellor @mluciaramirez, he explained that private hearing with supervisory entities aims to provide commissioners reports of investigations into events occurring within the framework of the national strike https:\/\/t.co\/0qXVv41s9z https:\/\/t.co\/tNf7v4ySPK","28":"The Colombian Consulate in Ankara reports new entry requirements for Turkey https:\/\/t.co\/ujswpLFK37 https:\/\/t.co\/wfKitWRrsP","29":"The meeting is attended by the spokesperson for talks with the Strike Committee, @EmilioJArchila, Councilor @NancyPatricia_G, Deputy Minister @A_Mejia_H, Ambassador to the OAS, @A_OrdonezM; PDTE de, @totonia68, and Commissioners @Stuardoralon and @JoelHernandeZG. @CIDH","30":"#AEstaHora Vpdte. and Chancellor @mluciaramirez, receives @CIDH at the Palacio de San Carlos, in a meeting prior to the private hearing requested by the Colombian State and the working visit to listen to affected sectors amid the protests and the national strike. https:\/\/t.co\/buOf13FnRx","31":"#LaNoticia | Vice President and Chancellor @mluciaramirez attends working visit from @CIDH. Find out all the details here: https:\/\/t.co\/NcZwIV5LjL","32":"The Colombian Consulate in Newark will hold a Mobile Consulate in Philadelphia, Pennsylvania, on June 12 https:\/\/t.co\/SO68re7PBK #ColombianosEnFiladelfia https:\/\/t.co\/Zkcc40zpkm","33":"#ColombianosEnWashington | The Consulate General of Colombia invites connationals residing in the Washington D.C. area, to register for the oral health day for patients without dental insurance https:\/\/t.co\/newtQjX7m0","34":"The Ministry of Foreign Affairs asks all travelers arriving in Colombia to take into account the following recommendations based on the latest provisions of @MinSaludCol https:\/\/t.co\/RyL3fxpPDr","35":"The Consulate of Colombia in Bern will hold the Mobile Consulate in Zurich on June 11, 2021 https:\/\/t.co\/dAnPj0Hdrs https:\/\/t.co\/MIqCKUjlOg","36":"#ColombianosEnWashington | The Consulate General of Colombia invites parents of children registered as Colombians in the Washington D.C. area to register their children in the oral health day for patients without dental insurance https:\/\/t.co\/zk3RqnuIFA","37":". @ComunidadAndina is an int. organization operating as a subregional integration mechanism, whose objective is to promote balanced and harmonious development of its members in equity, through economic and social integration and cooperation. https:\/\/t.co\/O9Sq1PnJNM https:\/\/t.co\/PA3CGZzuMy","38":"Why should I do the consular registration today? Here are four reasons: https:\/\/t.co\/UZE1MXewWl","39":"Today let's say yes to #AbastecimientoSeguro to ensure food security for Colombians. We all need agricultural products to continue to reach our homes. https:\/\/t.co\/bWmPdjbc1z","40":"Backed by President @IvanDuque and 86 other world leaders #ComienzaLaCarrera to secure a #NaturePositive world in this decade, in support of #ClimateAction and #GlobalGoals https:\/\/t.co\/pXXl5BOco1 https:\/\/t.co\/9juZXfIT8V","41":"Colombia and #LeadersPledge4Nature shows support to reverse loss of nature by 2030, #ComienzaLaCarrera to be https:\/\/t.co\/pXXl5BwAZr https:\/\/t.co\/BIrTM122zZ","42":"This year's #D\u00edaMundialDelMedioAmbiente highlights actions to restore the planet. Colombia and #LeadersPledge4Nature shows support to reverse loss of nature by 2030, #ComienzaLaCarrera to be https:\/\/t.co\/pXXl5BwAZr https:\/\/t.co\/o4kOMb5Ztt","43":"The Colombian Consulate in Ankara reports new entry requirements for Turkey https:\/\/t.co\/ujswpLXlrH https:\/\/t.co\/47ZHeoum5q","44":"President @IvanDuque invites world leaders to ambitiously commit to nature #ComienzaLaCarrera to secure a #NaturePositive world in this decade, in support of #ClimateAction and #GlobalGoals https:\/\/t.co\/pXXl5BOco1 https:\/\/t.co\/oNE5yOMNAz","45":"President @IvanDuque joins 86 leaders who support #LeadersPledge4Nature and pledge to take urgent action to reverse biodiversity loss. #ComienzaLaCarrera https:\/\/t.co\/o4yuiYXiQl","46":"The Colombian Consulate in Argentina reports on the registration of ballot papers for foreign ballots https:\/\/t.co\/u3DtIWL9DP https:\/\/t.co\/RpZBPw1CU6","47":"President @IvanDuque invites world leaders to engage ambitiously with nature. #ComienzaLaCarrera https:\/\/t.co\/XTg2gNTs7A https:\/\/t.co\/ci3V9zdttz https:\/\/t.co\/gCA6j2Ueu3","48":"#Atenci\u00f3n | On June 6 and 8, 2021 the Colombian Embassy in the United Arab Emirates and its consular section will move to Doha, Qatar, for a mobile consulate day. #ColombianosQatar https:\/\/t.co\/Vhwa47k7wm","49":"The Colombian Consulate in Newark will hold a Mobile Consulate in Philadelphia, Pennsylvania, on June 12 https:\/\/t.co\/SO68repr0k #ColombianosEnFiladelfia https:\/\/t.co\/xrnDDXBKaJ","50":"The Ministry of Foreign Affairs asks all travelers arriving in Colombia to take into account the following recommendations based on the latest provisions of @MinSaludCol https:\/\/t.co\/czomLRMUI1","51":"#ColombianosEnWashington | The Consulate General of Colombia invites connationals residing in the Washington D.C. area, to register for the oral health day for patients without dental insurance https:\/\/t.co\/S84qo8Hz4M","52":"#Ahora | Deputy Minister Adriana Mej\u00eda, along with members of the diplomatic corps accredited in Colombia and representatives of international organizations visit the Health Center for Migrants Women https:\/\/t.co\/3iVGA6FwZs","53":"Under the leadership of the Vice President and Chancellor @mluciaramirez, the 17th day of #J\u00f3venesALaCanciller\u00eda was held, with young people from the municipality of Mosquera, Cundinamarca. This @CancilleriaCol programme has benefited more than 4,500 young people from different regions of the country. https:\/\/t.co\/zzOO5wsJBD","54":"Visit #LaGuajira seeks to make visible solidarity efforts of institutions and communities in the face of migration, with the support of @EmbAlemaniaCOL \ud83c\udde9\ud83c\uddea @France_Colombia \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Embajada \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 @NLinColombia \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 @UKinColombia \ud83c\uddec\ud83c\udde7 \ud83c\uddf8\ud83c\uddea @SwitzerlandColombia \ud83c\udde8\ud83c\udded and @ueenColombia \ud83c\uddea\ud83c\uddfa. https:\/\/t.co\/6PM2YKJOoA @SwedeninCOL","55":"#Hilo Today's agenda in #LaGuajira continues with visits to health care points, protection and integration for migrants and refugees, with @CancilleriaCol, @GciaFronterasCo, @MigracionCol, @ICBFColombia,, @OIMColombia, @UnicefColombia, @WFP_Colombia and @UNDColombia https:\/\/t.co\/33MBaHwwmg @ACNURamericas","56":"Deputy Minister Adriana Mej\u00eda, accompanied by members of the diplomatic corps and representatives of international organizations, start agenda at #Riohacha to learn firsthand the situation of Venezuelan refugees and migrants in #LaGuajira. https:\/\/t.co\/SYkG5vcTFN","57":"#HazteVisible | Things to keep in mind before performing Phase 1 of #EstatutoTemporalDeProtecci\u00f3n: https:\/\/t.co\/7nw7jwuVoM","58":"The Consulate General of Colombia invites Colombian entrepreneurs from the Maryland, Virginia and Washington D.C. area to participate in our business fair Colombia Emprende D.C. https:\/\/t.co\/AWOrl08Ewg #ColombianosEnWashington https:\/\/t.co\/KZo5CiwwCB","59":"Dear user, chat channels, mail, email and direct messages on social networks are under maintenance. Remember that you can check the status of your procedures on our website and on the Interactive Voice System https:\/\/t.co\/QuUzalgIWi","60":"@lustcoma @ViceColombia Dear, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","61":"@mafeziitha14 Dear, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","62":"@metalkidfilo Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","63":"@geomao @jsanchezcristo @PaoHerreraC @fdbedout @juanPabLocalvas Dear User, we invite you to direct your communication via direct message. @ma_camiladiaz The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","64":"Dear user, please note the biosafety protocols you will need to maintain in passport care offices. \ud83d\udccc Avoid carrying companions, packages or bags. \ud83d\udccc Only the entry of the processing holders will be allowed. #Canciller\u00edaDeSuLado https:\/\/t.co\/nyFukjNNTi","65":"Colombia assumed the Pro Tempore Presidency of @ComunidadAndina in 2020 and with its leadership it seeks to develop around 70 activities in different strategic areas for the Andean Community, through the implementation of a Work Plan. More info at https:\/\/t.co\/O9Sq1PFlcm https:\/\/t.co\/Pcw41qvQAL","66":"#Atenci\u00f3n | On June 6 and 8, 2021 the Colombian Embassy in the United Arab Emirates and its consular section will move to Doha, Qatar, for a mobile consulate day. #ColombianosQatar https:\/\/t.co\/8JZadopgIr","67":"#ColombianosEnWashington | The Consulate General of Colombia invites parents of children registered as Colombians in the Washington D.C. area to register their children in the oral health day for patients without dental insurance https:\/\/t.co\/RHSFHQhP5c","68":"With an invitation to create collective responses to the social, economic and public health challenges facing the world, Vice President and Chancellor @mluciaramirez led his first official event with the Colombian Diplomatic Corps accredited https:\/\/t.co\/W3DMqrCw1w https:\/\/t.co\/ZcEFGHzNFO","69":"Dear user, chat channels, mail, email and direct messages on social networks are under maintenance. Remember that you can check the status of your procedures on our website and on the Interactive Voice System https:\/\/t.co\/TmQrnM1T5j","70":"The Colombian Consulate in Ankara reports new entry requirements for Turkey https:\/\/t.co\/ujswpLFK37 https:\/\/t.co\/JCxjEVsPFZ","71":"#Atenci\u00f3n | On June 6 and 8, 2021 the Colombian Embassy in the United Arab Emirates and its consular section will move to Doha, Qatar, for a mobile consulate day. #ColombianosQatar https:\/\/t.co\/UTao2tXMjT","72":"Dear user, chat channels, mail, email and direct messages on social networks are under maintenance. We invite you to contact us through the voice channel at the following hotlines: https:\/\/t.co\/HO8TE29fWT","73":"#Atenci\u00f3n | On June 4 and 5, 2021 the Colombian Consulate in Mexico City will move to Monterrey for a mobile consulate day. #ColombianosEnMonterrey https:\/\/t.co\/hHHr3PiIBF","74":"The Consulate General of Colombia invites Colombian entrepreneurs from the Maryland, Virginia and Washington D.C. area to participate in our business fair Colombia Emprende D.C. https:\/\/t.co\/AWOrkZR3EI #ColombianosEnWashington https:\/\/t.co\/D6tRZ38zS7","75":"Dear user, chat channels, mail, email and direct messages on social networks are under maintenance. We invite you to contact us through the voice channel at the following hotlines: https:\/\/t.co\/jVK1sVQgXu","76":"#ColombianosEnWashington | The Consulate General of Colombia invites connationals residing in the Washington D.C. area, to register for the oral health day for patients without dental insurance https:\/\/t.co\/rPggx6VbNX","77":"Embassy of Colombia accompanied donation of books to the National Library of Panama https:\/\/t.co\/aBaCB0SlU8 https:\/\/t.co\/haYVAX4x6l","78":"In Colombia, it made its first approval in 2018 for 480 million dollars to finance the first line of the Bogot\u00e1 Metro, of which USD 56 million has already subscribed.","79":"The European Investment Bank's operation in Latin America began in 1993. Since then, it has financed 146 projects in 15 countries in the region for an amount of approximately 9.6 trillion euros.","80":"The European Investment Bank's strategy is to strengthen its financial cooperation relations with Latin America, having a closer and more active physical presence.","81":"#Hilo The 'Agreement for the Establishment of a Regional Representation of the European Investment Bank' has just been adopted in fourth debate.","82":"The Ibero-American community will have a tool to guarantee the social security rights of persons who have been contributing in two or more systems, with the aim that labour mobility does not result in a loss or reduction of acquired rights.","83":"This guarantees the principle of equal treatment for nationals of States parties to the convention and the acquired rights of migrant workers and persons dependent on them.","84":"#Hilo The Ibero-American Convention on Social Security was approved at last House debate. It aims to expand social protection mechanisms for #ColombianosEnElExterior and promote regular migration channels to reduce the vulnerability of the migrant population.","85":"Dear user, chat channels, emails and social networks are under maintenance. We invite you to contact us through the voice channel at the following hotlines: https:\/\/t.co\/lczfOHG7tM","86":"#ColombianosEnWashington | The Consulate General of Colombia invites parents of children registered as Colombians in the Washington D.C. area to register their children in the oral health day for patients without dental insurance https:\/\/t.co\/GWWJSCzVu8","87":"Dear user, please note the biosafety protocols you will need to maintain in passport care offices. \ud83d\udccc Avoid carrying companions, packages or bags. \ud83d\udccc Only the entry of the processing holders will be allowed. #Canciller\u00edaDeSuLado https:\/\/t.co\/ucjtqubiVe","88":"Keep in mind checking your email before, during, and after performing #RUMV. Here are some recommendations. #HazteVisible https:\/\/t.co\/UZz3D6l5BN","89":"#Atenci\u00f3n | On June 6 and 8, 2021 the Colombian Embassy in the United Arab Emirates and its consular section will move to Doha, Qatar, for a mobile consulate day. #ColombianosQatar https:\/\/t.co\/1uwJX8Qgz0","90":"The Colombian Consulate in Newark will hold a Mobile Consulate in Philadelphia, Pennsylvania, on June 12 https:\/\/t.co\/SO68re7PBK #ColombianosEnFiladelfia https:\/\/t.co\/etJ0jDWALp","91":"@Linda_Vega @GobCordoba_ Dear, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","92":"@LeoCamargoMD Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","93":"@mausofi22 Dear, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","94":"@HeidyCarolina81 Dear, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","95":"@Marcos4Barrera Dear user, we invite you to direct your communication via direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","96":"@jimenasantos Dear, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","97":"#AEstaHora Vice President Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez greets the diplomatic corps accredited in Colombia, in one of her first acts as Foreign Minister, at the Palacio de San Carlos. https:\/\/t.co\/EOKBVVIfPf","98":"Why should I do the consular registration today? Here are four reasons: https:\/\/t.co\/oO4TJZ7NUw","99":"@JONATHAN198809 Dear user, we invite you to direct your communication via direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","100":"@harrybqor Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","101":"From the Pro Tempore Presidency of the @ComunidadAndina we will continue to work to maintain a fluid dynamic, harmonious with new developments in international trade, of the advances of industry and science for the benefit of our citizens, entrepreneurs and nations. https:\/\/t.co\/XvSKvwAeqd","102":"The Consulate of Colombia in Bern will hold the Mobile Consulate in Zurich on June 11, 2021 https:\/\/t.co\/dAnPj0Hdrs https:\/\/t.co\/mv24Kp6Cg6","103":"#Hoy, along with @Registraduria and @CNE_COLOMBIA we will tell you everything about the elections abroad. Don't miss it. 10:00 a.m. time COL https:\/\/t.co\/2x9e22h8a9","104":"@jhendez Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","105":"@MpaulaRe Dear, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","106":"The Colombian Consulate in Ankara reports new entry requirements for Turkey https:\/\/t.co\/ujswpLFK37 https:\/\/t.co\/eef7gCVIzr","107":"#ColombianosEnWashington | The Consulate General of Colombia invites connationals residing in the Washington D.C. area, to register for the oral health day for patients without dental insurance https:\/\/t.co\/ZpfDjv0EIU","108":"#Ma\u00f1ana June 3, along with @Registraduria and @CNE_COLOMBIA we will tell you everything about the elections abroad. Don't miss it. 10:00 a.m. time COL https:\/\/t.co\/DjB55sjIpv","109":"#ColombianosEnWashington | The Consulate General of Colombia invites parents of children registered as Colombians in the Washington D.C. area to register their children in the oral health day for patients without dental insurance https:\/\/t.co\/3EEdRcNeOe","110":"@Argentia2012 Dear we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","111":"#Atenci\u00f3n | On June 4 and 5, 2021 the Colombian Consulate in Mexico City will move to Monterrey for a mobile consulate day. #ColombianosEnMonterrey https:\/\/t.co\/204b4A4VF0","112":"Mr User, remember that the documents required for the passport application process must be accompanied by the email confirming your appointment. #Canciller\u00edaDeSuLado https:\/\/t.co\/EG3koKFNTp","113":"Colombia assumed the Pro Tempore Presidency of @ComunidadAndina in 2020 and with its leadership it seeks to develop around 70 activities in different strategic areas for the Andean Community, through the implementation of a Work Plan. More info at https:\/\/t.co\/O9Sq1PFlcm https:\/\/t.co\/CfWVRKC29D","114":"The Colombian Consulate in Tabatinga received the visit of Major General of Marine Corps, Ricardo Perico Pinto, with whom some issues regarding security in the border area were discussed https:\/\/t.co\/9fuCat8kJM https:\/\/t.co\/OLpYmiaNNP","115":"Today let's say yes to #AbastecimientoSeguro to ensure food security for Colombians. We all need agricultural products to continue to reach our homes. https:\/\/t.co\/ujkmf7838R","116":"@jdavid_rr Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","117":"@marjaramillo8 Dear, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","118":"@AndreitaHCa Dear, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","119":"@jhendez Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","120":"@EstefanyR08 Dear, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","121":"The Colombian Consulate in Argentina reports on the registration of ballot papers for foreign ballots https:\/\/t.co\/u3DtIWtyff https:\/\/t.co\/qY15SCEDMe","122":"The Colombian Consulate in Ankara reports new entry requirements for Turkey https:\/\/t.co\/ujswpLFK37 https:\/\/t.co\/pMXlMoHDuW","123":"With this important step, we are increasingly closer to a Border Law that benefits the inhabitants of these areas of the country.","124":"The project establishes the strengthening of the integral, economic and social development of borders, consolidates coordination with entities of the national and territorial order, increases the equity of these areas vis-\u00e0-vis the rest of the country and improve the quality of life of their inhabitants","125":"#Hilo | The third debate of the @SenadoGovCo Second Commission, the Borders Bill, initiative of the Government of President @IvanDuque and several senators and representatives from various political aspects, was approved in the third debate.","126":"The Colombian Consulate in Newark will hold a Mobile Consulate in Philadelphia, Pennsylvania, on June 12 https:\/\/t.co\/SO68repr0k #ColombianosEnFiladelfia https:\/\/t.co\/ksohmtZm82","127":"@MarianAbellaQ @mluciaramirez Dear, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","128":"@Lawanderluster @Registraduria @CNE_COLOMBIA Dear we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","129":"@MarcelaMojica Dear we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","130":"@polloposada1 Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","131":"@_marthikzavala Dear, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","132":"@jeissonzamudio Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","133":"@jcdiazbohorquez Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","134":"@andreutisp Dear, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","135":"There is no production sector in the country that is not affected by the blockades. The most hit are trade, transport and agriculture. The country's economy has lost more than $10.3 billion. #NoM\u00e1sBloqueos https:\/\/t.co\/UNvCOS9P3Z","136":"@sergio_perez18 Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","137":"Colombian abroad: learn how to do your consular registration in three simple steps: https:\/\/t.co\/BC1ARdUoJQ","138":"@almejandraj Dear, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","139":"@jairohruize70 Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","140":"@ypaolas25 Dear, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","141":"@Fernandaayala3d Dear, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","142":"@henryheads @ViceColombia @mluciaramirez Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","143":"@mgutierrezdiaz Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","144":"This June 3rd, along with @Registraduria and @CNE_COLOMBIA we will tell you everything about the elections abroad. Don't miss it. 10:00 a.m. time COL https:\/\/t.co\/gDcWacg1Qz","145":"Please note the requirements for your passport processing: https:\/\/t.co\/6SMEdZt8f1 Avoid inconvenience before applying for your appointment. #Canciller\u00edaDeSuLado https:\/\/t.co\/VKEHyLr6M3","146":"The Embassy of Colombia in Bolivia and Fexpocruz are moving towards our country's participation in the 45th version of ExpoCruz 2021 https:\/\/t.co\/XLjRXkF0c4 https:\/\/t.co\/tGiV63RoMp","147":"This June 3rd will be the 17th day of #J\u00f3venesALaCanciller\u00eda with young people from Mosquera, Cundinamarca. Under the leadership of Chancellor @mluciaramirez @CancilleriaCol will continue to encourage and strengthen citizen participation. #PactoColombiaConLasJuventudes https:\/\/t.co\/sua9dGzcWD","148":"@ArteLADO Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","149":"@jgarfo Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","150":"The Colombian Consulate in Newark will hold a Mobile Consulate in Philadelphia, Pennsylvania, on June 12 https:\/\/t.co\/SO68re7PBK #ColombianosEnFiladelfia https:\/\/t.co\/P30U7XiqeI","151":"The #Fase1 of #ETP is already enabled and to do it you just have to enter the @MigracionCol website, fill out the #RUMV and answer the socio-economic survey. https:\/\/t.co\/KEGSPvhDhV","152":"@wilsonehc Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","153":"President Iv\u00e1n Duque spoke at the Global Green Growth Forum P4G Seoul 2021, which brought together more than 60 dignitaries from countries and international organizations, and in which it was announced that Colombia will host the event in 2023 https:\/\/t.co\/FrWr8zN3Us https:\/\/t.co\/LbRvWfllHd","154":"@atilio_alejandr Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","155":"@Angela_s_g Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","156":"@Diego_SuarezM Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","157":"@jeissonzamudio Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","158":"@anaile_1 Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","159":"Mr. User, we are in a period of high demand for passport application. If you are leaving the country and need to renew your passport remember to schedule your appointment in advance. #Canciller\u00edaDeSuLado https:\/\/t.co\/qH9DEsvdOH","160":"@Chrisspunky25 Dear user, we invite you to direct your communication via direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","161":"@Sourire_Lune Dear, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","162":"This June 3rd will be the 17th day of #J\u00f3venesALaCanciller\u00eda with young people from Mosquera, Cundinamarca. Under the leadership of Chancellor @mluciaramirez @CancilleriaCol will continue to encourage and strengthen citizen participation. #PactoColombiaConLasJuventudes https:\/\/t.co\/yDuIJxGEzb","163":"The Colombian Consulate in Newark will hold a Mobile Consulate in Philadelphia, Pennsylvania, on June 12 https:\/\/t.co\/SO68re7PBK #ColombianosEnFiladelfia https:\/\/t.co\/VNx3Pt1kdv","164":"@kathevpp @LiliMCN Dear, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","165":"@valenciagga Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","166":"@danielmejiava @PGN_COL @GobAntioquia Dear user, we invite you to direct your communication via direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","167":"Colombia and Canada held the XV Meeting of the Deputy Ministerial Mechanism for Economic and Human Rights Political Consultations https:\/\/t.co\/JEzOv6CKd6 https:\/\/t.co\/LKJSZ1mxhU","168":"Learn more about the @ComunidadAndina, mechanism of which Colombia holds the pro tempore presidency. https:\/\/t.co\/hyPiPMpTFG","169":"@LiliMCN Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","170":"@dianilla_p Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","171":"@jennypedraza11 Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","172":"Do you know what apostille and legalization is? Luisa, our virtual ambassador tells you. Visit #Canciller\u00edaParaNi\u00f1os and learn more at https:\/\/t.co\/SmAGsU432z https:\/\/t.co\/dKRq2ECVMV","173":"Why should I do the consular registration today? Here are four reasons: https:\/\/t.co\/kprXq68HS2","174":"This June 3rd, along with @Registraduria and @CNE_COLOMBIA we will tell you everything about the elections abroad. Don't miss it. 10:00 a.m. time COL https:\/\/t.co\/sDOgzPp5Kj","175":"@harrybqor Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","176":"@XimenaEcheverr3 @mluciaramirez @infopresidencia @ViceColombia @ueenColombia @llombartNatue @wradioColombia @bluradioco @lafm @urnadecristal Dear, we invite you to send your communication via direct message. @IvanDuque The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","177":"Managing the risk of corruption: a cornerstone of quality and effective development co-operation https:\/\/t.co\/8uEkUoFBJM https:\/\/t.co\/WPKXPJkPoJ","178":"The Consulate of Colombia in Bern will hold the Mobile Consulate in Zurich on June 11, 2021 https:\/\/t.co\/dAnPj0YOj0 https:\/\/t.co\/uj79simsap","179":"@ninitar Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","180":"This June 3rd, along with @Registraduria and @CNE_COLOMBIA we will tell you everything about the elections abroad. Don't miss it. 10:00 a.m. time COL https:\/\/t.co\/lzD2L6Hya6","181":"Learn how to do consular registration in three simple steps: https:\/\/t.co\/mL5QwAfpfD","182":"Consulate of Colombia in Tabatinga received the visit of the Representative to the House by the Amazon, to address issues related to security in the border area, and the perception of security of the population, among others https:\/\/t.co\/JD2PG1NmoE https:\/\/t.co\/jKQJi5DuET","183":"@MileAristizaba1 Dear, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential treatment to your personal data through the Entity's official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","184":"@J_sebas022 @GobdeSantander Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential treatment to your personal data through the Entity's official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","185":"@Diego_SuarezM Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential treatment to your personal data through the Entity's official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","186":"The Consulate of Colombia in Bern will hold the Mobile Consulate in Zurich on June 11, 2021 https:\/\/t.co\/HrGRrx4oXB https:\/\/t.co\/suSc5GVBa5","187":"Let's build together the #Inversi\u00f3nSocial proposal with Sustainable Financing and reactivate the country's economy together! Find out and learn about all the topics that are being worked on in consensus Go to: https:\/\/t.co\/g91Kon8h59 https:\/\/t.co\/XmWlb3wLQL","188":"Vice President @mluciaramirez was held as Minister for Foreign Affairs before President @IvanDuque, during a protocol ceremony at Casa de Nari\u00f1o. https:\/\/t.co\/oMknfbVRNI https:\/\/t.co\/A5bX2te7HK","189":"Check the place where your ballot is registered at https:\/\/t.co\/Trzy8B3ng2 https:\/\/t.co\/s28DHFeTUj","190":"Here are the seven data you need to know to register your certificate abroad for the 2022 elections | #Hilo https:\/\/t.co\/9i2KGkKzE8","191":"@juanAfricano Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential treatment to your personal data through the Entity's official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","192":"In #PactoColombiaConLasJuventudes, stratum 1, 2 and 3 students will be able to have free public higher education enrolment by the second semester of 2021. Learn all the details here \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/njG6N4Kb8U https:\/\/t.co\/bEIJJljQ5p","193":"@Camilaams5h Dear, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","194":"@ao_rocker @MigracionCol Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","195":"@veruskapetit25 @Registraduria @CNE_COLOMBIA Dear, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","196":"@Hllinas1 Dear user, we invite you to direct your communication via direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","197":"@avelasc @WRadioColombia @BluRadioCo Dear, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","198":"The #Fase1 of #ETP is already enabled and to do it you just have to enter the @MigracionCol website, fill out #RUMV and answer the socioeconomic survey. Remember that this is a completely virtual, free process and does not require intermediaries #HazteVisible https:\/\/t.co\/emZ2wuzVjB","199":"This June 3rd, along with @Registraduria and @CNE_COLOMBIA we will tell you everything about the elections abroad. Don't miss it. https:\/\/t.co\/06L8tXTx5x","200":"@fabiolaazr @MigracionCol @mluciaramirez @ELTIEMPO Dear user, we invite you to direct your communication via direct message. @elespectador The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","201":"Learn how to do consular registration in three simple steps: https:\/\/t.co\/QfyxGVOcem","202":"@siCarolain Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","203":"@luisehernandezb Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","204":"@omarandrezb @Registraduria @CNE_COLOMBIA Dear user, we invite you to direct your communication via direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","205":"This June 3rd, along with @Registraduria and @CNE_COLOMBIA we will tell you everything about the elections abroad. Don't miss it. https:\/\/t.co\/IJvx7vvEeV","206":"Access directly to the Single Register of Venezuelan Migrants #RUMV and #HazteVisible -> https:\/\/t.co\/p0eEmcCDRh https:\/\/t.co\/sPP8oaQ7ct","207":"@angelines0275 Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","208":"@LindaEvans09 Dear user, we invite you to direct your communication by direct message. The Ministry gives confidential processing of your personal data through official social networks, guaranteeing the reservation of the information in accordance with Law 1581 of 2012.","209":"This June 3rd, along with @Registraduria and @CNE_COLOMBIA we will tell you everything about the elections abroad. Don't miss it. https:\/\/t.co\/nV0RMiY7ZJ","210":"Foreign Ministry, through the Colombian Embassy in Italy, responded to Italian parliamentarians who sent communication to the national Government. Unofficial translation of the reply letter: https:\/\/t.co\/MpRCySMV7g","211":"The event was led by the Department of International Cooperation of the Foreign Ministry, APC-Colombia, the Chambers of Commerce of Bogot\u00e1 and Tegucigalpa and the Embassies.","212":"Successfully launched yesterday, the Triangular Cooperation Strategy between Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Honduras \ud83c\udded\ud83c\uddf3 and the support of USAID-Honduras, for the implementation of joint projects focused on best practices towards economic revival. https:\/\/t.co\/VwbBM6OUgm","213":"The Ministry of Foreign Affairs suspends attention to the public at the passport offices in Bogot\u00e1: Calle 53 and Calle 98, starting at 1:00 p.m. https:\/\/t.co\/zkavwwQ4Hw https:\/\/t.co\/fvVEmjUOOG","214":"Learn how to do consular registration in three simple steps: https:\/\/t.co\/L9SnuI6j8m","215":"Access directly to the Single Register of Venezuelan Migrants #RUMV and #HazteVisible -> https:\/\/t.co\/p0eEmcCDRh https:\/\/t.co\/PLQQnYk6re","216":"The Consulate of Colombia in Bern will hold the Mobile Consulate in Zurich on June 11, 2021 https:\/\/t.co\/dAnPj0Hdrs https:\/\/t.co\/4bEbA2ViIA","217":"Communiqu\u00e9 on the community-directed situation of Covid-19 in India, Bangladesh, Nepal, Sri Lanka, Maldives and Afghanistan https:\/\/t.co\/fs6tNpFrOp https:\/\/t.co\/W1uyuKggBX","218":"The Consulate of Colombia in Vienna will hold a day for the registration of ballot papers for the 2022 elections on Saturday, May 29, 2021 https:\/\/t.co\/vvugTWosIw https:\/\/t.co\/o1JLxKersp","219":"Ambassador of Colombia met with the Chairman of Commission I of the Indonesian House of Representatives https:\/\/t.co\/V650dzFBq3 https:\/\/t.co\/wU5gCa8OS0"},"sentim":{"0":"NEUTRAL","1":"NEUTRAL","2":"NEUTRAL","3":"POSITIVE","4":"POSITIVE","5":"NEGATIVE","6":"NEUTRAL","7":"NEUTRAL","8":"NEUTRAL","9":"NEUTRAL","10":"NEUTRAL","11":"NEUTRAL","12":"POSITIVE","13":"NEUTRAL","14":"NEUTRAL","15":"NEUTRAL","16":"NEUTRAL","17":"NEUTRAL","18":"NEUTRAL","19":"NEUTRAL","20":"NEUTRAL","21":"NEUTRAL","22":"NEUTRAL","23":"NEUTRAL","24":"NEUTRAL","25":"NEUTRAL","26":"NEUTRAL","27":"NEUTRAL","28":"NEUTRAL","29":"NEUTRAL","30":"NEUTRAL","31":"NEUTRAL","32":"NEUTRAL","33":"NEUTRAL","34":"NEUTRAL","35":"NEUTRAL","36":"NEUTRAL","37":"NEUTRAL","38":"NEUTRAL","39":"NEUTRAL","40":"NEUTRAL","41":"NEUTRAL","42":"NEUTRAL","43":"NEUTRAL","44":"NEUTRAL","45":"NEUTRAL","46":"NEUTRAL","47":"NEUTRAL","48":"NEUTRAL","49":"NEUTRAL","50":"NEUTRAL","51":"NEUTRAL","52":"NEUTRAL","53":"NEUTRAL","54":"NEUTRAL","55":"NEUTRAL","56":"NEUTRAL","57":"NEUTRAL","58":"NEUTRAL","59":"NEUTRAL","60":"NEUTRAL","61":"NEUTRAL","62":"NEUTRAL","63":"NEUTRAL","64":"NEUTRAL","65":"NEUTRAL","66":"NEUTRAL","67":"NEUTRAL","68":"NEUTRAL","69":"NEUTRAL","70":"NEUTRAL","71":"NEUTRAL","72":"NEUTRAL","73":"NEUTRAL","74":"NEUTRAL","75":"NEUTRAL","76":"NEUTRAL","77":"NEUTRAL","78":"NEUTRAL","79":"NEUTRAL","80":"NEUTRAL","81":"NEUTRAL","82":"NEUTRAL","83":"NEUTRAL","84":"NEUTRAL","85":"NEUTRAL","86":"NEUTRAL","87":"NEUTRAL","88":"NEUTRAL","89":"NEUTRAL","90":"NEUTRAL","91":"NEUTRAL","92":"NEUTRAL","93":"NEUTRAL","94":"NEUTRAL","95":"NEUTRAL","96":"NEUTRAL","97":"NEUTRAL","98":"NEUTRAL","99":"NEUTRAL","100":"NEUTRAL","101":"NEUTRAL","102":"NEUTRAL","103":"NEUTRAL","104":"NEUTRAL","105":"NEUTRAL","106":"NEUTRAL","107":"NEUTRAL","108":"NEUTRAL","109":"NEUTRAL","110":"NEUTRAL","111":"NEUTRAL","112":"NEUTRAL","113":"NEUTRAL","114":"NEUTRAL","115":"POSITIVE","116":"NEUTRAL","117":"NEUTRAL","118":"NEUTRAL","119":"NEUTRAL","120":"NEUTRAL","121":"NEUTRAL","122":"NEUTRAL","123":"NEUTRAL","124":"NEUTRAL","125":"NEUTRAL","126":"NEUTRAL","127":"NEUTRAL","128":"NEUTRAL","129":"NEUTRAL","130":"NEUTRAL","131":"NEUTRAL","132":"NEUTRAL","133":"NEUTRAL","134":"NEUTRAL","135":"NEGATIVE","136":"NEUTRAL","137":"NEUTRAL","138":"NEUTRAL","139":"NEUTRAL","140":"NEUTRAL","141":"NEUTRAL","142":"NEUTRAL","143":"NEUTRAL","144":"NEUTRAL","145":"NEUTRAL","146":"NEUTRAL","147":"POSITIVE","148":"NEUTRAL","149":"NEUTRAL","150":"NEUTRAL","151":"NEUTRAL","152":"NEUTRAL","153":"NEUTRAL","154":"NEUTRAL","155":"NEUTRAL","156":"NEUTRAL","157":"NEUTRAL","158":"NEUTRAL","159":"NEUTRAL","160":"NEUTRAL","161":"NEUTRAL","162":"POSITIVE","163":"NEUTRAL","164":"NEUTRAL","165":"NEUTRAL","166":"NEUTRAL","167":"NEUTRAL","168":"NEUTRAL","169":"NEUTRAL","170":"NEUTRAL","171":"NEUTRAL","172":"NEUTRAL","173":"NEUTRAL","174":"NEUTRAL","175":"NEUTRAL","176":"NEUTRAL","177":"NEUTRAL","178":"NEUTRAL","179":"NEUTRAL","180":"NEUTRAL","181":"NEUTRAL","182":"NEUTRAL","183":"NEUTRAL","184":"NEUTRAL","185":"NEUTRAL","186":"NEUTRAL","187":"NEUTRAL","188":"NEUTRAL","189":"NEUTRAL","190":"NEUTRAL","191":"NEUTRAL","192":"NEUTRAL","193":"NEUTRAL","194":"NEUTRAL","195":"NEUTRAL","196":"NEUTRAL","197":"NEUTRAL","198":"NEUTRAL","199":"NEUTRAL","200":"NEUTRAL","201":"NEUTRAL","202":"NEUTRAL","203":"NEUTRAL","204":"NEUTRAL","205":"NEUTRAL","206":"NEUTRAL","207":"NEUTRAL","208":"NEUTRAL","209":"NEUTRAL","210":"NEUTRAL","211":"NEUTRAL","212":"NEUTRAL","213":"NEUTRAL","214":"NEUTRAL","215":"NEUTRAL","216":"NEUTRAL","217":"NEUTRAL","218":"NEUTRAL","219":"NEUTRAL"}}