{"id":{"0":"1400082000292294660","1":"1399579792329035780"},"conversation_id":{"0":"1400082000292294660","1":"1399455274382114824"},"created_at":{"0":1622640535000.0,"1":1622520800000.0},"date":{"0":"2021-06-02 08:28:55","1":"2021-05-31 23:13:20"},"timezone":{"0":"-0500","1":"-0500"},"place":{"0":"","1":""},"tweet":{"0":"M\u00e1s \u00f3rdenes ha dado el jefe (que no es el pte de la Rep\u00fablica), despu\u00e9s de las que se comentan en esta columna. Y todas se van cumpliendo. Al fin hizo lo que quer\u00eda: retomar el mando al 100% sin responsabilidad judicial alguna.  https:\/\/t.co\/aJh8UIGe16","1":"@cuervoji @mluciaramirez @CIDH @PulidoMpulido63 @PoliciaColombia @NoticiasUno @elespectador @Dejusticia @Coljuristas Claro que la misi\u00f3n internal., debe escuchar versi\u00f3n oficial. Pero con tanta condici\u00f3n dirigida a impedir que la CIDH oiga a las v\u00edctimas del uso abusivo del poder estatal, deber\u00eda suspender su visita. Hipocres\u00eda del Gbno."},"language":{"0":"es","1":"es"},"hashtags":{"0":[],"1":[]},"cashtags":{"0":[],"1":[]},"user_id":{"0":153148677,"1":153148677},"user_id_str":{"0":"153148677","1":"153148677"},"username":{"0":"CeciliaOrozcoT","1":"CeciliaOrozcoT"},"name":{"0":"CeciliaOrozcoTasc\u00f3n","1":"CeciliaOrozcoTasc\u00f3n"},"day":{"0":3,"1":1},"hour":{"0":"08","1":"23"},"link":{"0":"https:\/\/twitter.com\/CeciliaOrozcoT\/status\/1400082000292294660","1":"https:\/\/twitter.com\/CeciliaOrozcoT\/status\/1399579792329035780"},"urls":{"0":["https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/columnistas\/pobre-marinero-donde-manda-capitan\/?cx_testId=16&cx_testVariant=cx_1&cx_artPos=3"],"1":[]},"photos":{"0":[],"1":[]},"video":{"0":0,"1":0},"thumbnail":{"0":"","1":""},"retweet":{"0":false,"1":false},"nlikes":{"0":1530,"1":293},"nreplies":{"0":48,"1":6},"nretweets":{"0":1088,"1":111},"quote_url":{"0":"","1":""},"search":{"0":"None","1":"None"},"near":{"0":"","1":""},"geo":{"0":"","1":""},"source":{"0":"","1":""},"user_rt_id":{"0":"","1":""},"user_rt":{"0":"","1":""},"retweet_id":{"0":"","1":""},"reply_to":{"0":[],"1":[{"screen_name":"cuervoji","name":"Jorge Iv\u00e1n Cuervo R.","id":"323019531"},{"screen_name":"mluciaramirez","name":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","id":"198984928"},{"screen_name":"CIDH","name":"CIDH - IACHR","id":"60954521"},{"screen_name":"PulidoMpulido63","name":"Maria Claudia Pulido","id":"2359986711"},{"screen_name":"PoliciaColombia","name":"Polic\u00eda de Colombia","id":"69432342"}]},"retweet_date":{"0":"","1":""},"translate":{"0":"","1":""},"trans_src":{"0":"","1":""},"trans_dest":{"0":"","1":""},"text_translated":{"0":"More orders have been given by the head (which is not the pte of the Republic), after those discussed in this column. And they're all going to be fulfilled. He finally did what he wanted: to return to command 100% without any judicial liability. https:\/\/t.co\/aJh8UIGe16","1":"@cuervoji @mluciaramirez @CIDH @PulidoMpulido63 @NewsOne @thespectator @Dejusticia @Coljurists Of course the internal mission, must listen to official version. @PoliciaColombia But with such a condition aimed at preventing the IACHR from hearing victims of the abusive use of state power, it should suspend its visit. Hypocrisy of the Gbno."},"sentim":{"0":"NEUTRAL","1":"NEGATIVE"}}