{"id":{"0":"1402451342900203528","1":"1402446536177590276","2":"1402443557747691521","3":"1402442985997062147","4":"1402442268347351046","5":"1402442008531189762","6":"1402440751640887296","7":"1402439476102811649","8":"1402438931296182274","9":"1402437452338548740","10":"1402437149962686464","11":"1402435799254286336","12":"1402434400680300546","13":"1402433557230915590","14":"1401571300812935175","15":"1401569244190552067","16":"1401545724698021890","17":"1401181878154059776","18":"1400669370964185089","19":"1400654081899876355","20":"1400647212690980864","21":"1400631151199404036","22":"1400621088279781382","23":"1400587551241555968","24":"1400570768602378245","25":"1399923081389424642","26":"1399922877936324608","27":"1399919726294409219","28":"1399918572055453698","29":"1399917085376004098","30":"1399916685570842625","31":"1399915722105577479","32":"1399914260885610506","33":"1399913686773477378","34":"1399913315996999680","35":"1399912261209239555","36":"1399911757771153409","37":"1399910992641990658","38":"1399909167373115393","39":"1399908722617597958","40":"1399908043479977987","41":"1399906854696849408","42":"1399906194198835205","43":"1399905665422970882","44":"1399905393762095105","45":"1399904818462867458","46":"1399904163916615682","47":"1399903664832143361","48":"1399901601884745731","49":"1399843357065613313","50":"1399800396055523333","51":"1399800094585765892","52":"1399798145278689282","53":"1398458145475895296","54":"1398441498203590657","55":"1398436100264321029","56":"1398431427939741700","57":"1398260970691117056"},"conversation_id":{"0":"1402433557230915590","1":"1402433557230915590","2":"1402433557230915590","3":"1402433557230915590","4":"1402433557230915590","5":"1402433557230915590","6":"1402433557230915590","7":"1402433557230915590","8":"1402433557230915590","9":"1402433557230915590","10":"1402433557230915590","11":"1402433557230915590","12":"1402433557230915590","13":"1402433557230915590","14":"1401571300812935175","15":"1401569244190552067","16":"1401545724698021890","17":"1401181878154059776","18":"1400669370964185089","19":"1400654081899876355","20":"1400647212690980864","21":"1400631151199404036","22":"1400621088279781382","23":"1400587551241555968","24":"1400570768602378245","25":"1399901601884745731","26":"1399901601884745731","27":"1399901601884745731","28":"1399901601884745731","29":"1399901601884745731","30":"1399901601884745731","31":"1399901601884745731","32":"1399901601884745731","33":"1399901601884745731","34":"1399901601884745731","35":"1399901601884745731","36":"1399901601884745731","37":"1399901601884745731","38":"1399901601884745731","39":"1399901601884745731","40":"1399901601884745731","41":"1399901601884745731","42":"1399901601884745731","43":"1399901601884745731","44":"1399901601884745731","45":"1399901601884745731","46":"1399901601884745731","47":"1399901601884745731","48":"1399901601884745731","49":"1399843357065613313","50":"1399800396055523333","51":"1399800094585765892","52":"1399798145278689282","53":"1398458145475895296","54":"1398441498203590657","55":"1398436100264321029","56":"1398431427939741700","57":"1398260970691117056"},"created_at":{"0":1623205431000.0,"1":1623204285000.0,"2":1623203574000.0,"3":1623203438000.0,"4":1623203267000.0,"5":1623203205000.0,"6":1623202905000.0,"7":1623202601000.0,"8":1623202471000.0,"9":1623202119000.0,"10":1623202047000.0,"11":1623201725000.0,"12":1623201391000.0,"13":1623201190000.0,"14":1622995612000.0,"15":1622995122000.0,"16":1622989514000.0,"17":1622902767000.0,"18":1622780575000.0,"19":1622776930000.0,"20":1622775292000.0,"21":1622771463000.0,"22":1622769064000.0,"23":1622761068000.0,"24":1622757067000.0,"25":1622602646000.0,"26":1622602598000.0,"27":1622601846000.0,"28":1622601571000.0,"29":1622601217000.0,"30":1622601121000.0,"31":1622600891000.0,"32":1622600543000.0,"33":1622600406000.0,"34":1622600318000.0,"35":1622600066000.0,"36":1622599946000.0,"37":1622599764000.0,"38":1622599329000.0,"39":1622599223000.0,"40":1622599061000.0,"41":1622598777000.0,"42":1622598620000.0,"43":1622598494000.0,"44":1622598429000.0,"45":1622598292000.0,"46":1622598136000.0,"47":1622598017000.0,"48":1622597525000.0,"49":1622583638000.0,"50":1622573396000.0,"51":1622573324000.0,"52":1622572859000.0,"53":1622253378000.0,"54":1622249409000.0,"55":1622248122000.0,"56":1622247008000.0,"57":1622206368000.0},"date":{"0":"2021-06-08 21:23:51","1":"2021-06-08 21:04:45","2":"2021-06-08 20:52:54","3":"2021-06-08 20:50:38","4":"2021-06-08 20:47:47","5":"2021-06-08 20:46:45","6":"2021-06-08 20:41:45","7":"2021-06-08 20:36:41","8":"2021-06-08 20:34:31","9":"2021-06-08 20:28:39","10":"2021-06-08 20:27:27","11":"2021-06-08 20:22:05","12":"2021-06-08 20:16:31","13":"2021-06-08 20:13:10","14":"2021-06-06 11:06:52","15":"2021-06-06 10:58:42","16":"2021-06-06 09:25:14","17":"2021-06-05 09:19:27","18":"2021-06-03 23:22:55","19":"2021-06-03 22:22:10","20":"2021-06-03 21:54:52","21":"2021-06-03 20:51:03","22":"2021-06-03 20:11:04","23":"2021-06-03 17:57:48","24":"2021-06-03 16:51:07","25":"2021-06-01 21:57:26","26":"2021-06-01 21:56:38","27":"2021-06-01 21:44:06","28":"2021-06-01 21:39:31","29":"2021-06-01 21:33:37","30":"2021-06-01 21:32:01","31":"2021-06-01 21:28:11","32":"2021-06-01 21:22:23","33":"2021-06-01 21:20:06","34":"2021-06-01 21:18:38","35":"2021-06-01 21:14:26","36":"2021-06-01 21:12:26","37":"2021-06-01 21:09:24","38":"2021-06-01 21:02:09","39":"2021-06-01 21:00:23","40":"2021-06-01 20:57:41","41":"2021-06-01 20:52:57","42":"2021-06-01 20:50:20","43":"2021-06-01 20:48:14","44":"2021-06-01 20:47:09","45":"2021-06-01 20:44:52","46":"2021-06-01 20:42:16","47":"2021-06-01 20:40:17","48":"2021-06-01 20:32:05","49":"2021-06-01 16:40:38","50":"2021-06-01 13:49:56","51":"2021-06-01 13:48:44","52":"2021-06-01 13:40:59","53":"2021-05-28 20:56:18","54":"2021-05-28 19:50:09","55":"2021-05-28 19:28:42","56":"2021-05-28 19:10:08","57":"2021-05-28 07:52:48"},"timezone":{"0":"-0500","1":"-0500","2":"-0500","3":"-0500","4":"-0500","5":"-0500","6":"-0500","7":"-0500","8":"-0500","9":"-0500","10":"-0500","11":"-0500","12":"-0500","13":"-0500","14":"-0500","15":"-0500","16":"-0500","17":"-0500","18":"-0500","19":"-0500","20":"-0500","21":"-0500","22":"-0500","23":"-0500","24":"-0500","25":"-0500","26":"-0500","27":"-0500","28":"-0500","29":"-0500","30":"-0500","31":"-0500","32":"-0500","33":"-0500","34":"-0500","35":"-0500","36":"-0500","37":"-0500","38":"-0500","39":"-0500","40":"-0500","41":"-0500","42":"-0500","43":"-0500","44":"-0500","45":"-0500","46":"-0500","47":"-0500","48":"-0500","49":"-0500","50":"-0500","51":"-0500","52":"-0500","53":"-0500","54":"-0500","55":"-0500","56":"-0500","57":"-0500"},"place":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":""},"tweet":{"0":"@sandraborda @stev1927 @camiloIndepaz @AnaBejaranoRG \"Ojal\u00e1 una de las cosas que deje clara la CIDH que podr\u00eda ser una instrucci\u00f3n o recomendaci\u00f3n que pudiese tener un efecto vinculante en c\u00f3mo se est\u00e1 adelantando la conversaci\u00f3n es despertar a los organismos de control\": @AnaBejaranoRG   #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/b7zp5TzYJL","1":"@sandraborda @stev1927 @camiloIndepaz @AnaBejaranoRG \"Hist\u00f3ricamente los colombianos nunca hab\u00edan cre\u00eddo tan poco en sus instituciones. Cuando uno espera respuestas contundentes, tiene de un lado reformas cosm\u00e9ticas y del otro un espaldarazo a la Polic\u00eda\": @sandraborda  #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/b7zp5TzYJL","2":"@sandraborda @stev1927 @camiloIndepaz @AnaBejaranoRG \"Los que est\u00e1n peleando son pelaos que en su vida han participado de un espacio pol\u00edtico. Son tan excluidos que su \u00fanico ejercicio de participaci\u00f3n pol\u00edtica que han tenido ha sido estar en un paro\": @stev1927  #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/b7zp5TzYJL","3":"@sandraborda @stev1927 @camiloIndepaz @AnaBejaranoRG \"Sabemos que la violencia va a generar m\u00e1s violencia. En Cali hemos visto que entre m\u00e1s duro nos reprimen, m\u00e1s duro responde la gente\": @stev1927, L\u00edder social de Silo\u00e9, Cali.  #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/b7zp5TzYJL","4":"@sandraborda @stev1927 @camiloIndepaz @AnaBejaranoRG \"Para ser paramilitar no hay que ser parte de las AUC. Para ser paramilitar hay que incurrir en una conducta t\u00edpica espec\u00edfica que dice el c\u00f3digo penal\": @AnaBejaranoRG  #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/b7zp5TzYJL","5":"@sandraborda @stev1927 @camiloIndepaz @AnaBejaranoRG \"Creo que este gobierno no ha dimensionado, como no ha dimensionado casi nada, la peligrosidad de su discurso en un pa\u00eds tan presto a acudir al conflicto, a las armas a la violencia.\": @AnaBejaranoRG  #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/b7zp5TzYJL","6":"@sandraborda @stev1927 @camiloIndepaz @AnaBejaranoRG \"Creo que seguimos con una versi\u00f3n de la relaci\u00f3n que mantuvo en el pasado el Estado con grupos paramilitares que no se ha superado (..) Un Estado que cree que con tal de mantener el orden todos los mecanismos son v\u00e1lidos\": @sandraborda  #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/b7zp5TzYJL","7":"@sandraborda @stev1927 @camiloIndepaz @AnaBejaranoRG \"Una buena parte de este escenario de protesta tiene lugar en un momento de transici\u00f3n que no es f\u00e1cil. Particularmente tiene que ver con los acuerdos de paz y como todav\u00eda hay rezagos de todas las din\u00e1micas del conflicto\": @sandraborda  #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/b7zp5TzYJL","8":"@sandraborda @stev1927 @camiloIndepaz @AnaBejaranoRG \"Todas estas vulneraciones tienen como determinante una pol\u00edtica de tratar la protesta con una estrategia de guerra. Estrategia utilizando a la Polic\u00eda con m\u00e9todos militares de acci\u00f3n para hacer da\u00f1o\": @camiloIndepaz   #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/b7zp5TzYJL","9":"@sandraborda @stev1927 @camiloIndepaz @AnaBejaranoRG \"Adem\u00e1s de las vulneraciones de derechos humanos que son manifiestas, una vulneraci\u00f3n adicional es que la Polic\u00eda y los organismos encargados del orden p\u00fablico se han negado a entregar informaci\u00f3n\": @AnaBejaranoRG  #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/b7zp5TzYJL","10":"@sandraborda @stev1927 @camiloIndepaz @AnaBejaranoRG \"Hay mucha persona que no tiene qui\u00e9n la llore. Esas personas que no tienen qui\u00e9n las llore son desaparecidos que no sabemos, heridos que no sabemos, muertos que no sabemos\": @stev1927, L\u00edder social de Silo\u00e9, Cali.  #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/b7zp5TzYJL","11":"@sandraborda @stev1927 @camiloIndepaz @AnaBejaranoRG \"Me he tratado de concentrar en Silo\u00e9 y a\u00fan as\u00ed las cifras son muy dif\u00edciles de manejas porque es que pasan cosas muy sospechosas que ya est\u00e1n en investigaci\u00f3n \": @stev1927, Lider social de Silo\u00e9, Cali.  #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/b7zp5TzYJL","12":"@sandraborda @stev1927 @camiloIndepaz @AnaBejaranoRG \"Esta visita de monitoreo ( de la CIDH) tendr\u00e1 como resultado un comunicado en el cual se esperan recomendaciones. Ya hay un primer comunicado y se espera que en el segundo se profundice en los puntos\": @camiloIndepaz   #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/b7zp5TzYJL","13":"\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 con la visita de la CIDH? Hoy en #MariaJimenaEnVivo estamos con @sandraborda, @stev1927 Lider social de Siloe, @camiloIndepaz y @AnaBejaranoRG   https:\/\/t.co\/b7zp5TzYJL","14":"Recomiendo esta l\u00facida columna de Rodrigo Uprimmy. Tomadura del pelo a la Corte IDH | EL ESPECTADOR  https:\/\/t.co\/KoU6TrJPJ4","15":"Realmente esto es insostenible. Van a seguir haciendo lo mismo pero vestidos de azul.","16":"Yo tambi\u00e9n lo propongo. Lo he visto como todos los d\u00edas va de un punto de resistencia a otro. A donde lo llamen las denuncias.","17":"Estuve en Cali y visit\u00e9 varios puntos de resistencia. La mayor\u00eda de los j\u00f3venes de La Primera L\u00ednea que conoci, est\u00e1n desempleados desde la pandemia, algunos son universitarios y casi todos son hijos del desplazamiento. En Cali se dialoga en el d\u00eda y de noche la polic\u00eda reprime.","18":"El honor es m\u00edo.","19":"Ayy muchas gracias!","20":"Tres  voces que cantan con el alma,  para que no olvidemos. !Mis respetos!","21":"Esta chica puede ayuda para su mam\u00e1.","22":"Estamos AL AIRE en #Mar\u00edaJimenaEnVivo hablando con el ex alcalde de Cali @MauriceArmitage sobre la responsabilidad de los empresarios en la convulsi\u00f3n social actual que vive la capital del Valle y Colombia.   Vea el programa completo  https:\/\/t.co\/k9I2yheYqP  https:\/\/t.co\/VKzNkIpLBt","23":"\u00bfAlguna duda de quien va a ser   el candidato de Uribe en las pr\u00f3ximas elecciones? A ese diagn\u00f3stico le faltaron otros elementos. En Cali, como en el pa\u00eds,  hace falta empat\u00eda, equidad y necesidad de que la clase dirigente escuche las demandas sociales sin satanizarlas.","24":"Los espero esta noche en #Mar\u00edaJimenaEnVivo. Estar\u00e9 con el exalcalde de Cali @MauriceArmitage hablar\u00e1 sobre la responsabilidad de los empresarios en la convulsi\u00f3n social actual que vive la capital del Valle y Colombia.  Suscr\u00edbase \u2192 https:\/\/t.co\/8v1CSYeH2U  https:\/\/t.co\/2rewWJ55Bq","25":"@arzobispodecali @Jahfrann @FranciscoDeRoux \"Es una locura lo que est\u00e1 viviendo Colombia y el pueblo tendr\u00e1 que saber por qu\u00e9 lo metieron en esta pol\u00edtica de hacer trizas todo\": @arzobispodecali  #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","26":"@arzobispodecali @Jahfrann @FranciscoDeRoux \"Se sabe qui\u00e9nes son los que salen a matar en Cali, pero al que lo dice tambi\u00e9n lo matan\": @Jahfrann  #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","27":"@arzobispodecali @Jahfrann @FranciscoDeRoux \"Lo que est\u00e1n es generando la cultura del miedo. Quieren seguir controlando a la sociedad a trav\u00e9s del miedo. La gente ya se est\u00e1 rebelando contra eso. Esa rebeldia es sana pero que sea no violenta\": @arzobispodecali  #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","28":"@arzobispodecali @Jahfrann @FranciscoDeRoux \"Lo que se ha logrado hasta ahora es algo que, por m\u00e1s que nos maten, no van a poder tumbar\": @Jahfrann  #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","29":"@arzobispodecali @Jahfrann @FranciscoDeRoux \"Este paro no tiene ninguna relaci\u00f3n con ning\u00fan pol\u00edtico que est\u00e9 aspirando al 2022. Este paro est\u00e1 llamando la atenci\u00f3n sobre la realidad insoportable de exclusi\u00f3n, de atentados a la vida\": @arzobispodecali  #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","30":"@arzobispodecali @Jahfrann @FranciscoDeRoux \"Me da p\u00e1nico pensar que la gente que est\u00e1 en campa\u00f1a pol\u00edtica esta es pensando en ese ping pong diario entre unos y otros pero no est\u00e1n pensando en esta tragedia que se est\u00e1 viviendo\": @arzobispodecali  #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","31":"@arzobispodecali @Jahfrann @FranciscoDeRoux \"S\u00ed hay una intenci\u00f3n desde el primer d\u00eda de sabotaje permanente de sabotear el proceso pac\u00edfico\": @Jahfrann  #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","32":"@arzobispodecali @Jahfrann @FranciscoDeRoux \"Esta Cali puede convertirse en la primera ciudad del continente americano a donde se traslada un teatro de operaciones b\u00e9licas militares planteadas por el gobierno y contramilitares planteadas desde otras l\u00edneas\": @arzobispodecali  #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","33":"@arzobispodecali @Jahfrann @FranciscoDeRoux \"O te enfilas y participas del lado humano de la situaci\u00f3n que es la palabra, la lealtad con la vida, con los acuerdos o no tienes amor por Cali\": @arzobispodecali  #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","34":"@arzobispodecali @Jahfrann @FranciscoDeRoux \"Esta es la expresi\u00f3n de los d\u00e9biles y por eso los fuertes pensaron que la fuerza los iba a salvar. Aqu\u00ed no es la fuerza, aqu\u00ed es la poblaci\u00f3n la que tiene que entender el momento hist\u00f3rico\": @arzobispodecali   #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","35":"@arzobispodecali @Jahfrann @FranciscoDeRoux \"Creo que es muy importante fortalecer lo local, lo regional y no simplemente esperar a ver qu\u00e9 llega de Bogot\u00e1 o del comit\u00e9 nacional del paro o del gobierno.\": @arzobispodecali  #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","36":"@arzobispodecali @Jahfrann @FranciscoDeRoux \"Para dialogar se necesitan los dos. Hay uno dispuesto y es el m\u00e1s d\u00e9bil. El que ha sido excluido, estigmatizado, el que est\u00e1 reclamando derechos. Y es precisamente al que no se le da derecho a ser sujeto de derechos\" @arzobispodecali  #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","37":"@arzobispodecali @Jahfrann @FranciscoDeRoux \"M\u00e1s de 25 asesinatos, una cantidad absurda de desaparecidos y heridos (..) Las pruebas muestran que el gobierno nacional no tiene la m\u00e1s m\u00ednima intenci\u00f3n en tener un di\u00e1logo real con la protesta pac\u00edfica\": @Jahfrann  #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","38":"@arzobispodecali @Jahfrann @FranciscoDeRoux \"No es una noticia nueva que todas las noches camionetas de alta gama se movilizan por las diferentes manifestaciones del territorio cale\u00f1o disparando, matando gente\": @Jahfrann  #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","39":"@arzobispodecali @Jahfrann @FranciscoDeRoux \"Hay que reinterpretar el poder. Tiene que estar sometido a los infinitivos de la vida. Hay que relacionarlo con la libertad m\u00e1s que con la coerci\u00f3n (...) hay un concepto muy pobre, yo dir\u00eda miserable del poder \": @arzobispodecali  #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","40":"@arzobispodecali @Jahfrann @FranciscoDeRoux \"Decir que hay que desbloquear para pensar si se dialoga es matar el di\u00e1logo. Es dejar al otro por fuera. Es un concepto de poder sin alternativas\": @arzobispodecali  #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","41":"@arzobispodecali @Jahfrann \"Ya hemos hecho dos reuniones con el empresariado animadas por @FranciscoDeRoux. La segunda ayer fue muy grande, con el grueso de los empresarios del Valle o de Cali por lo menos\": @arzobispodecali  #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","42":"@arzobispodecali @Jahfrann \"Desde el primer momento la primera l\u00ednea expres\u00f3 la voluntad de dialogar. Se comenz\u00f3 a organizar ese dialogo con la Alcald\u00eda. No prosper\u00f3, la reuni\u00f3n fue tensa. Al d\u00eda siguiente me llamaron\": @arzobispodecali  #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","43":"@arzobispodecali @Jahfrann \"La pregunta es \u00bfQui\u00e9nes son los que no quieren entrar a un di\u00e1logo? \u00bfQui\u00e9nes est\u00e1n dilatando este proceso? y \u00bfPor qu\u00e9 siguen asesinando y desapareciendo gente?\": @Jahfrann  #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","44":"@arzobispodecali @Jahfrann \"Uno ve masivamente desde el ni\u00f1o, los j\u00f3venes, los adultos, en las calles diciendo 'estamos ac\u00e1 pidiendo unos cambios estructurales'. Ya hay unas ganancias importantes\": @Jahfrann  #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","45":"@arzobispodecali \"En mi opini\u00f3n personal Cali muestra un panorama de lo ocurre a nivel nacional (...) algo que he repetido es la frase de una primera l\u00ednea, de una madre que nos dec\u00eda 'ya no tenemos nada que perder' eso lo resume todo\": @Jahfrann  #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","46":"@arzobispodecali \"El bloqueo es la forma que ha encontrado la mayor\u00eda de presionar (...) claro que si esa forma se abusa se vuelve como dicen, un tiro en el pie\": @arzobispodecali  #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","47":"@arzobispodecali \"Cali es una ciudad muy fragmentada (...) creo que este es un momento en el que somos hijos de la misma necesidad, una que por fin nos junt\u00f3 a todos: la pandemia\": @arzobispodecali  #MariaJimenaEnVivo  https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","48":"Estamos en #MariaJimenaEnVivo desde Cali con el Monse\u00f1or Dario Monsalve, @arzobispodecali, clave en las negociaciones en el Paro Nacional.   Vea el programa   https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","49":"Hoy en #MariaJimenaEnVivo estar\u00e9 con el Monse\u00f1or Dario Monsalve, @arzobispodecali a las 8:30 p.m desde Cali. Los espero.  Suscr\u00edbase:  https:\/\/t.co\/IshcbUIyws  https:\/\/t.co\/CqsWEUSZTl","50":"Mi columna sobre la represi\u00f3n en Colombia y como ella se viste de seda.","51":"La raz\u00f3n por la cual el gobierno de Duque se opone a que venga la CIDH es porque no quiere que el mundo conozca las grandes verg\u00fcenzas que carga la democracia colombiana desde que el uribismo est\u00e1 en el poder.","52":"La represi\u00f3n en Colombia es connatural a la democracia que nos dej\u00f3 la guerra.  Mi columna en @elpais_america  https:\/\/t.co\/jXMRFcIM60","53":"Incre\u00edble.  Duque va a Cuidad Jard\u00edn pero no se sienta a dialogar con los j\u00f3venes  que protestan. Eso lo dice todo.","54":"Los civiles armados que dispararon contra manifestantes estaban al lado de la polic\u00eda. Eso se ve en muchos v\u00eddeos. \u00bfNo merece eso una reacci\u00f3n por parte del presidente? \u00bfEsa justicia  privada la avala el gobierno?","55":"Duque ordena la militarizaci\u00f3n de Cali y del  Valle del Cauca y reduce la protesta social a \u201cislas de anarqu\u00eda\u201d que no va a tolerar. Seguimos en lo mismo pero con m\u00e1s muertos.","56":"En Cali hombres de civil armados ajustician a los que protestan. Uno de ellos muri\u00f3 linchado.  Que horror.","57":"Este joven no estaba en ning\u00fan bloqueo"},"language":{"0":"es","1":"es","2":"es","3":"es","4":"es","5":"es","6":"es","7":"es","8":"es","9":"es","10":"es","11":"es","12":"es","13":"es","14":"es","15":"es","16":"es","17":"es","18":"es","19":"es","20":"es","21":"es","22":"es","23":"es","24":"es","25":"es","26":"es","27":"es","28":"es","29":"es","30":"es","31":"es","32":"es","33":"es","34":"es","35":"es","36":"es","37":"es","38":"es","39":"es","40":"es","41":"es","42":"es","43":"es","44":"es","45":"es","46":"es","47":"es","48":"es","49":"es","50":"es","51":"es","52":"es","53":"es","54":"es","55":"es","56":"es","57":"es"},"hashtags":{"0":["mariajimenaenvivo"],"1":["mariajimenaenvivo"],"2":["mariajimenaenvivo"],"3":["mariajimenaenvivo"],"4":["mariajimenaenvivo"],"5":["mariajimenaenvivo"],"6":["mariajimenaenvivo"],"7":["mariajimenaenvivo"],"8":["mariajimenaenvivo"],"9":["mariajimenaenvivo"],"10":["mariajimenaenvivo"],"11":["mariajimenaenvivo"],"12":["mariajimenaenvivo"],"13":["mariajimenaenvivo"],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[],"22":["mar\u00edajimenaenvivo"],"23":[],"24":["mar\u00edajimenaenvivo"],"25":["mariajimenaenvivo"],"26":["mariajimenaenvivo"],"27":["mariajimenaenvivo"],"28":["mariajimenaenvivo"],"29":["mariajimenaenvivo"],"30":["mariajimenaenvivo"],"31":["mariajimenaenvivo"],"32":["mariajimenaenvivo"],"33":["mariajimenaenvivo"],"34":["mariajimenaenvivo"],"35":["mariajimenaenvivo"],"36":["mariajimenaenvivo"],"37":["mariajimenaenvivo"],"38":["mariajimenaenvivo"],"39":["mariajimenaenvivo"],"40":["mariajimenaenvivo"],"41":["mariajimenaenvivo"],"42":["mariajimenaenvivo"],"43":["mariajimenaenvivo"],"44":["mariajimenaenvivo"],"45":["mariajimenaenvivo"],"46":["mariajimenaenvivo"],"47":["mariajimenaenvivo"],"48":["mariajimenaenvivo"],"49":["mariajimenaenvivo"],"50":[],"51":[],"52":[],"53":[],"54":[],"55":[],"56":[],"57":[]},"cashtags":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":[],"4":[],"5":[],"6":[],"7":[],"8":[],"9":[],"10":[],"11":[],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[],"22":[],"23":[],"24":[],"25":[],"26":[],"27":[],"28":[],"29":[],"30":[],"31":[],"32":[],"33":[],"34":[],"35":[],"36":[],"37":[],"38":[],"39":[],"40":[],"41":[],"42":[],"43":[],"44":[],"45":[],"46":[],"47":[],"48":[],"49":[],"50":[],"51":[],"52":[],"53":[],"54":[],"55":[],"56":[],"57":[]},"user_id":{"0":174443391,"1":174443391,"2":174443391,"3":174443391,"4":174443391,"5":174443391,"6":174443391,"7":174443391,"8":174443391,"9":174443391,"10":174443391,"11":174443391,"12":174443391,"13":174443391,"14":174443391,"15":174443391,"16":174443391,"17":174443391,"18":174443391,"19":174443391,"20":174443391,"21":174443391,"22":174443391,"23":174443391,"24":174443391,"25":174443391,"26":174443391,"27":174443391,"28":174443391,"29":174443391,"30":174443391,"31":174443391,"32":174443391,"33":174443391,"34":174443391,"35":174443391,"36":174443391,"37":174443391,"38":174443391,"39":174443391,"40":174443391,"41":174443391,"42":174443391,"43":174443391,"44":174443391,"45":174443391,"46":174443391,"47":174443391,"48":174443391,"49":174443391,"50":174443391,"51":174443391,"52":174443391,"53":174443391,"54":174443391,"55":174443391,"56":174443391,"57":174443391},"user_id_str":{"0":"174443391","1":"174443391","2":"174443391","3":"174443391","4":"174443391","5":"174443391","6":"174443391","7":"174443391","8":"174443391","9":"174443391","10":"174443391","11":"174443391","12":"174443391","13":"174443391","14":"174443391","15":"174443391","16":"174443391","17":"174443391","18":"174443391","19":"174443391","20":"174443391","21":"174443391","22":"174443391","23":"174443391","24":"174443391","25":"174443391","26":"174443391","27":"174443391","28":"174443391","29":"174443391","30":"174443391","31":"174443391","32":"174443391","33":"174443391","34":"174443391","35":"174443391","36":"174443391","37":"174443391","38":"174443391","39":"174443391","40":"174443391","41":"174443391","42":"174443391","43":"174443391","44":"174443391","45":"174443391","46":"174443391","47":"174443391","48":"174443391","49":"174443391","50":"174443391","51":"174443391","52":"174443391","53":"174443391","54":"174443391","55":"174443391","56":"174443391","57":"174443391"},"username":{"0":"MJDuzan","1":"MJDuzan","2":"MJDuzan","3":"MJDuzan","4":"MJDuzan","5":"MJDuzan","6":"MJDuzan","7":"MJDuzan","8":"MJDuzan","9":"MJDuzan","10":"MJDuzan","11":"MJDuzan","12":"MJDuzan","13":"MJDuzan","14":"MJDuzan","15":"MJDuzan","16":"MJDuzan","17":"MJDuzan","18":"MJDuzan","19":"MJDuzan","20":"MJDuzan","21":"MJDuzan","22":"MJDuzan","23":"MJDuzan","24":"MJDuzan","25":"MJDuzan","26":"MJDuzan","27":"MJDuzan","28":"MJDuzan","29":"MJDuzan","30":"MJDuzan","31":"MJDuzan","32":"MJDuzan","33":"MJDuzan","34":"MJDuzan","35":"MJDuzan","36":"MJDuzan","37":"MJDuzan","38":"MJDuzan","39":"MJDuzan","40":"MJDuzan","41":"MJDuzan","42":"MJDuzan","43":"MJDuzan","44":"MJDuzan","45":"MJDuzan","46":"MJDuzan","47":"MJDuzan","48":"MJDuzan","49":"MJDuzan","50":"MJDuzan","51":"MJDuzan","52":"MJDuzan","53":"MJDuzan","54":"MJDuzan","55":"MJDuzan","56":"MJDuzan","57":"MJDuzan"},"name":{"0":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","1":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","2":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","3":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","4":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","5":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","6":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","7":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","8":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","9":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","10":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","11":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","12":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","13":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","14":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","15":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","16":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","17":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","18":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","19":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","20":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","21":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","22":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","23":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","24":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","25":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","26":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","27":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","28":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","29":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","30":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","31":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","32":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","33":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","34":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","35":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","36":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","37":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","38":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","39":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","40":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","41":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","42":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","43":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","44":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","45":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","46":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","47":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","48":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","49":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","50":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","51":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","52":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","53":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","54":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","55":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","56":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n","57":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n"},"day":{"0":2,"1":2,"2":2,"3":2,"4":2,"5":2,"6":2,"7":2,"8":2,"9":2,"10":2,"11":2,"12":2,"13":2,"14":7,"15":7,"16":7,"17":6,"18":4,"19":4,"20":4,"21":4,"22":4,"23":4,"24":4,"25":2,"26":2,"27":2,"28":2,"29":2,"30":2,"31":2,"32":2,"33":2,"34":2,"35":2,"36":2,"37":2,"38":2,"39":2,"40":2,"41":2,"42":2,"43":2,"44":2,"45":2,"46":2,"47":2,"48":2,"49":2,"50":2,"51":2,"52":2,"53":5,"54":5,"55":5,"56":5,"57":5},"hour":{"0":"21","1":"21","2":"20","3":"20","4":"20","5":"20","6":"20","7":"20","8":"20","9":"20","10":"20","11":"20","12":"20","13":"20","14":"11","15":"10","16":"09","17":"09","18":"23","19":"22","20":"21","21":"20","22":"20","23":"17","24":"16","25":"21","26":"21","27":"21","28":"21","29":"21","30":"21","31":"21","32":"21","33":"21","34":"21","35":"21","36":"21","37":"21","38":"21","39":"21","40":"20","41":"20","42":"20","43":"20","44":"20","45":"20","46":"20","47":"20","48":"20","49":"16","50":"13","51":"13","52":"13","53":"20","54":"19","55":"19","56":"19","57":"07"},"link":{"0":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1402451342900203528","1":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1402446536177590276","2":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1402443557747691521","3":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1402442985997062147","4":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1402442268347351046","5":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1402442008531189762","6":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1402440751640887296","7":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1402439476102811649","8":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1402438931296182274","9":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1402437452338548740","10":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1402437149962686464","11":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1402435799254286336","12":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1402434400680300546","13":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1402433557230915590","14":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1401571300812935175","15":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1401569244190552067","16":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1401545724698021890","17":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1401181878154059776","18":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1400669370964185089","19":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1400654081899876355","20":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1400647212690980864","21":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1400631151199404036","22":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1400621088279781382","23":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1400587551241555968","24":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1400570768602378245","25":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1399923081389424642","26":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1399922877936324608","27":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1399919726294409219","28":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1399918572055453698","29":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1399917085376004098","30":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1399916685570842625","31":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1399915722105577479","32":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1399914260885610506","33":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1399913686773477378","34":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1399913315996999680","35":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1399912261209239555","36":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1399911757771153409","37":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1399910992641990658","38":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1399909167373115393","39":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1399908722617597958","40":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1399908043479977987","41":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1399906854696849408","42":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1399906194198835205","43":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1399905665422970882","44":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1399905393762095105","45":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1399904818462867458","46":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1399904163916615682","47":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1399903664832143361","48":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1399901601884745731","49":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1399843357065613313","50":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1399800396055523333","51":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1399800094585765892","52":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1399798145278689282","53":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1398458145475895296","54":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1398441498203590657","55":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1398436100264321029","56":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1398431427939741700","57":"https:\/\/twitter.com\/MJDuzan\/status\/1398260970691117056"},"urls":{"0":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=giKFlcrz4x8"],"1":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=giKFlcrz4x8"],"2":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=giKFlcrz4x8"],"3":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=giKFlcrz4x8"],"4":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=giKFlcrz4x8"],"5":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=giKFlcrz4x8"],"6":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=giKFlcrz4x8"],"7":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=giKFlcrz4x8"],"8":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=giKFlcrz4x8"],"9":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=giKFlcrz4x8"],"10":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=giKFlcrz4x8"],"11":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=giKFlcrz4x8"],"12":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=giKFlcrz4x8"],"13":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=giKFlcrz4x8"],"14":["https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/columnistas\/rodrigo-uprimny\/tomadura-del-pelo-a-la-corte-idh\/"],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[],"22":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Rw2BHqC-3Mg"],"23":[],"24":["https:\/\/youtube.com\/channel\/UCXvLBn7NFhO9V48L05W-zyg"],"25":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=obBGg8cr8b4"],"26":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=obBGg8cr8b4"],"27":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=obBGg8cr8b4"],"28":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=obBGg8cr8b4"],"29":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=obBGg8cr8b4"],"30":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=obBGg8cr8b4"],"31":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=obBGg8cr8b4"],"32":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=obBGg8cr8b4"],"33":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=obBGg8cr8b4"],"34":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=obBGg8cr8b4"],"35":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=obBGg8cr8b4"],"36":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=obBGg8cr8b4"],"37":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=obBGg8cr8b4"],"38":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=obBGg8cr8b4"],"39":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=obBGg8cr8b4"],"40":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=obBGg8cr8b4"],"41":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=obBGg8cr8b4"],"42":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=obBGg8cr8b4"],"43":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=obBGg8cr8b4"],"44":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=obBGg8cr8b4"],"45":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=obBGg8cr8b4"],"46":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=obBGg8cr8b4"],"47":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=obBGg8cr8b4"],"48":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=obBGg8cr8b4"],"49":["https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCXvLBn7NFhO9V48L05W-zyg"],"50":[],"51":[],"52":["https:\/\/elpais.com\/opinion\/2021-06-01\/las-verguenzas-de-la-democracia-colombiana.html"],"53":[],"54":[],"55":[],"56":[],"57":[]},"photos":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":[],"4":[],"5":[],"6":[],"7":[],"8":[],"9":[],"10":[],"11":[],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[],"22":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3ABcn6XIAEIYj8.jpg"],"23":[],"24":[],"25":[],"26":[],"27":[],"28":[],"29":[],"30":[],"31":[],"32":[],"33":[],"34":[],"35":[],"36":[],"37":[],"38":[],"39":[],"40":[],"41":[],"42":[],"43":[],"44":[],"45":[],"46":[],"47":[],"48":[],"49":[],"50":[],"51":[],"52":[],"53":[],"54":[],"55":[],"56":[],"57":[]},"video":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":1,"23":0,"24":1,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":1,"50":0,"51":0,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0,"56":0,"57":0},"thumbnail":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3ABcn6XIAEIYj8.jpg","23":"","24":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1400570681948004357\/pu\/img\/J59HcE09k5Zg3leb.jpg","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1399843197656915971\/pu\/img\/7io-zSfjM_W-KGba.jpg","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":""},"retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false},"nlikes":{"0":92,"1":152,"2":126,"3":68,"4":77,"5":56,"6":51,"7":44,"8":52,"9":57,"10":79,"11":79,"12":76,"13":494,"14":905,"15":3940,"16":11032,"17":7383,"18":167,"19":601,"20":3800,"21":1519,"22":282,"23":1485,"24":394,"25":217,"26":223,"27":145,"28":93,"29":117,"30":104,"31":78,"32":93,"33":64,"34":54,"35":68,"36":103,"37":81,"38":99,"39":76,"40":64,"41":64,"42":79,"43":70,"44":53,"45":46,"46":47,"47":50,"48":677,"49":698,"50":488,"51":3838,"52":2276,"53":11894,"54":19038,"55":4609,"56":8473,"57":670},"nreplies":{"0":3,"1":4,"2":5,"3":5,"4":9,"5":3,"6":4,"7":4,"8":6,"9":4,"10":3,"11":5,"12":3,"13":34,"14":28,"15":331,"16":211,"17":470,"18":22,"19":41,"20":45,"21":78,"22":23,"23":156,"24":11,"25":31,"26":3,"27":5,"28":2,"29":7,"30":3,"31":3,"32":7,"33":3,"34":2,"35":3,"36":5,"37":5,"38":3,"39":1,"40":2,"41":2,"42":4,"43":1,"44":1,"45":2,"46":4,"47":3,"48":37,"49":40,"50":15,"51":120,"52":60,"53":1528,"54":933,"55":468,"56":471,"57":40},"nretweets":{"0":36,"1":57,"2":60,"3":43,"4":44,"5":29,"6":21,"7":13,"8":28,"9":26,"10":34,"11":27,"12":27,"13":178,"14":589,"15":1573,"16":3391,"17":4272,"18":24,"19":62,"20":1476,"21":1737,"22":98,"23":531,"24":140,"25":95,"26":117,"27":63,"28":36,"29":54,"30":39,"31":24,"32":39,"33":21,"34":27,"35":18,"36":46,"37":42,"38":73,"39":24,"40":25,"41":20,"42":29,"43":33,"44":22,"45":23,"46":17,"47":15,"48":233,"49":262,"50":234,"51":1909,"52":1212,"53":5500,"54":8310,"55":2135,"56":2993,"57":160},"quote_url":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"https:\/\/twitter.com\/wradiocolombia\/status\/1401553048107995141","16":"https:\/\/twitter.com\/movnaranja3\/status\/1401213014473334788","17":"https:\/\/twitter.com\/Declaracion\/status\/1401095084708409349","18":"https:\/\/twitter.com\/lordoleno\/status\/1400668197691478023","19":"https:\/\/twitter.com\/linitaleon\/status\/1400651929001287687","20":"https:\/\/twitter.com\/cartelurbano\/status\/1400529193000177665","21":"https:\/\/twitter.com\/_powerpurple\/status\/1400595761386115075","22":"","23":"https:\/\/twitter.com\/OIZuluaga\/status\/1400509064682127364","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"https:\/\/twitter.com\/elpais_america\/status\/1399778050124943360","51":"https:\/\/twitter.com\/elpais_america\/status\/1399778050124943360","52":"","53":"https:\/\/twitter.com\/DianaSalinasP\/status\/1398457337761968128","54":"","55":"https:\/\/twitter.com\/ELTIEMPO\/status\/1398432446459301891","56":"","57":"https:\/\/twitter.com\/jorgepirehotma1\/status\/1398243958451494912"},"search":{"0":"None","1":"None","2":"None","3":"None","4":"None","5":"None","6":"None","7":"None","8":"None","9":"None","10":"None","11":"None","12":"None","13":"None","14":"None","15":"None","16":"None","17":"None","18":"None","19":"None","20":"None","21":"None","22":"None","23":"None","24":"None","25":"None","26":"None","27":"None","28":"None","29":"None","30":"None","31":"None","32":"None","33":"None","34":"None","35":"None","36":"None","37":"None","38":"None","39":"None","40":"None","41":"None","42":"None","43":"None","44":"None","45":"None","46":"None","47":"None","48":"None","49":"None","50":"None","51":"None","52":"None","53":"None","54":"None","55":"None","56":"None","57":"None"},"near":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":""},"geo":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":""},"source":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":""},"user_rt_id":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":""},"user_rt":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":""},"retweet_id":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":""},"reply_to":{"0":[{"screen_name":"sandraborda","name":"Sandra Borda","id":"152010594"},{"screen_name":"stev1927","name":"steven ospina","id":"169954930"},{"screen_name":"camiloIndepaz","name":"Camilo Gonzalez Posso","id":"3342790367"},{"screen_name":"AnaBejaranoRG","name":"Ana BejaranoRicaurte","id":"149702418"}],"1":[{"screen_name":"sandraborda","name":"Sandra Borda","id":"152010594"},{"screen_name":"stev1927","name":"steven ospina","id":"169954930"},{"screen_name":"camiloIndepaz","name":"Camilo Gonzalez Posso","id":"3342790367"},{"screen_name":"AnaBejaranoRG","name":"Ana BejaranoRicaurte","id":"149702418"}],"2":[{"screen_name":"sandraborda","name":"Sandra Borda","id":"152010594"},{"screen_name":"stev1927","name":"steven ospina","id":"169954930"},{"screen_name":"camiloIndepaz","name":"Camilo Gonzalez Posso","id":"3342790367"},{"screen_name":"AnaBejaranoRG","name":"Ana BejaranoRicaurte","id":"149702418"}],"3":[{"screen_name":"sandraborda","name":"Sandra Borda","id":"152010594"},{"screen_name":"stev1927","name":"steven ospina","id":"169954930"},{"screen_name":"camiloIndepaz","name":"Camilo Gonzalez Posso","id":"3342790367"},{"screen_name":"AnaBejaranoRG","name":"Ana BejaranoRicaurte","id":"149702418"}],"4":[{"screen_name":"sandraborda","name":"Sandra Borda","id":"152010594"},{"screen_name":"stev1927","name":"steven ospina","id":"169954930"},{"screen_name":"camiloIndepaz","name":"Camilo Gonzalez Posso","id":"3342790367"},{"screen_name":"AnaBejaranoRG","name":"Ana BejaranoRicaurte","id":"149702418"}],"5":[{"screen_name":"sandraborda","name":"Sandra Borda","id":"152010594"},{"screen_name":"stev1927","name":"steven ospina","id":"169954930"},{"screen_name":"camiloIndepaz","name":"Camilo Gonzalez Posso","id":"3342790367"},{"screen_name":"AnaBejaranoRG","name":"Ana BejaranoRicaurte","id":"149702418"}],"6":[{"screen_name":"sandraborda","name":"Sandra Borda","id":"152010594"},{"screen_name":"stev1927","name":"steven ospina","id":"169954930"},{"screen_name":"camiloIndepaz","name":"Camilo Gonzalez Posso","id":"3342790367"},{"screen_name":"AnaBejaranoRG","name":"Ana BejaranoRicaurte","id":"149702418"}],"7":[{"screen_name":"sandraborda","name":"Sandra Borda","id":"152010594"},{"screen_name":"stev1927","name":"steven ospina","id":"169954930"},{"screen_name":"camiloIndepaz","name":"Camilo Gonzalez Posso","id":"3342790367"},{"screen_name":"AnaBejaranoRG","name":"Ana BejaranoRicaurte","id":"149702418"}],"8":[{"screen_name":"sandraborda","name":"Sandra Borda","id":"152010594"},{"screen_name":"stev1927","name":"steven ospina","id":"169954930"},{"screen_name":"camiloIndepaz","name":"Camilo Gonzalez Posso","id":"3342790367"},{"screen_name":"AnaBejaranoRG","name":"Ana BejaranoRicaurte","id":"149702418"}],"9":[{"screen_name":"sandraborda","name":"Sandra Borda","id":"152010594"},{"screen_name":"stev1927","name":"steven ospina","id":"169954930"},{"screen_name":"camiloIndepaz","name":"Camilo Gonzalez Posso","id":"3342790367"},{"screen_name":"AnaBejaranoRG","name":"Ana BejaranoRicaurte","id":"149702418"}],"10":[{"screen_name":"sandraborda","name":"Sandra Borda","id":"152010594"},{"screen_name":"stev1927","name":"steven ospina","id":"169954930"},{"screen_name":"camiloIndepaz","name":"Camilo Gonzalez Posso","id":"3342790367"},{"screen_name":"AnaBejaranoRG","name":"Ana BejaranoRicaurte","id":"149702418"}],"11":[{"screen_name":"sandraborda","name":"Sandra Borda","id":"152010594"},{"screen_name":"stev1927","name":"steven ospina","id":"169954930"},{"screen_name":"camiloIndepaz","name":"Camilo Gonzalez Posso","id":"3342790367"},{"screen_name":"AnaBejaranoRG","name":"Ana BejaranoRicaurte","id":"149702418"}],"12":[{"screen_name":"sandraborda","name":"Sandra Borda","id":"152010594"},{"screen_name":"stev1927","name":"steven ospina","id":"169954930"},{"screen_name":"camiloIndepaz","name":"Camilo Gonzalez Posso","id":"3342790367"},{"screen_name":"AnaBejaranoRG","name":"Ana BejaranoRicaurte","id":"149702418"}],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[],"22":[],"23":[],"24":[],"25":[{"screen_name":"arzobispodecali","name":"Dario Monsalve","id":"1306504310"},{"screen_name":"Jahfrann","name":"Jahfrann","id":"882711922830974976"},{"screen_name":"FranciscoDeRoux","name":"Francisco De Roux","id":"747169903"}],"26":[{"screen_name":"arzobispodecali","name":"Dario Monsalve","id":"1306504310"},{"screen_name":"Jahfrann","name":"Jahfrann","id":"882711922830974976"},{"screen_name":"FranciscoDeRoux","name":"Francisco De Roux","id":"747169903"}],"27":[{"screen_name":"arzobispodecali","name":"Dario Monsalve","id":"1306504310"},{"screen_name":"Jahfrann","name":"Jahfrann","id":"882711922830974976"},{"screen_name":"FranciscoDeRoux","name":"Francisco De Roux","id":"747169903"}],"28":[{"screen_name":"arzobispodecali","name":"Dario Monsalve","id":"1306504310"},{"screen_name":"Jahfrann","name":"Jahfrann","id":"882711922830974976"},{"screen_name":"FranciscoDeRoux","name":"Francisco De Roux","id":"747169903"}],"29":[{"screen_name":"arzobispodecali","name":"Dario Monsalve","id":"1306504310"},{"screen_name":"Jahfrann","name":"Jahfrann","id":"882711922830974976"},{"screen_name":"FranciscoDeRoux","name":"Francisco De Roux","id":"747169903"}],"30":[{"screen_name":"arzobispodecali","name":"Dario Monsalve","id":"1306504310"},{"screen_name":"Jahfrann","name":"Jahfrann","id":"882711922830974976"},{"screen_name":"FranciscoDeRoux","name":"Francisco De Roux","id":"747169903"}],"31":[{"screen_name":"arzobispodecali","name":"Dario Monsalve","id":"1306504310"},{"screen_name":"Jahfrann","name":"Jahfrann","id":"882711922830974976"},{"screen_name":"FranciscoDeRoux","name":"Francisco De Roux","id":"747169903"}],"32":[{"screen_name":"arzobispodecali","name":"Dario Monsalve","id":"1306504310"},{"screen_name":"Jahfrann","name":"Jahfrann","id":"882711922830974976"},{"screen_name":"FranciscoDeRoux","name":"Francisco De Roux","id":"747169903"}],"33":[{"screen_name":"arzobispodecali","name":"Dario Monsalve","id":"1306504310"},{"screen_name":"Jahfrann","name":"Jahfrann","id":"882711922830974976"},{"screen_name":"FranciscoDeRoux","name":"Francisco De Roux","id":"747169903"}],"34":[{"screen_name":"arzobispodecali","name":"Dario Monsalve","id":"1306504310"},{"screen_name":"Jahfrann","name":"Jahfrann","id":"882711922830974976"},{"screen_name":"FranciscoDeRoux","name":"Francisco De Roux","id":"747169903"}],"35":[{"screen_name":"arzobispodecali","name":"Dario Monsalve","id":"1306504310"},{"screen_name":"Jahfrann","name":"Jahfrann","id":"882711922830974976"},{"screen_name":"FranciscoDeRoux","name":"Francisco De Roux","id":"747169903"}],"36":[{"screen_name":"arzobispodecali","name":"Dario Monsalve","id":"1306504310"},{"screen_name":"Jahfrann","name":"Jahfrann","id":"882711922830974976"},{"screen_name":"FranciscoDeRoux","name":"Francisco De Roux","id":"747169903"}],"37":[{"screen_name":"arzobispodecali","name":"Dario Monsalve","id":"1306504310"},{"screen_name":"Jahfrann","name":"Jahfrann","id":"882711922830974976"},{"screen_name":"FranciscoDeRoux","name":"Francisco De Roux","id":"747169903"}],"38":[{"screen_name":"arzobispodecali","name":"Dario Monsalve","id":"1306504310"},{"screen_name":"Jahfrann","name":"Jahfrann","id":"882711922830974976"},{"screen_name":"FranciscoDeRoux","name":"Francisco De Roux","id":"747169903"}],"39":[{"screen_name":"arzobispodecali","name":"Dario Monsalve","id":"1306504310"},{"screen_name":"Jahfrann","name":"Jahfrann","id":"882711922830974976"},{"screen_name":"FranciscoDeRoux","name":"Francisco De Roux","id":"747169903"}],"40":[{"screen_name":"arzobispodecali","name":"Dario Monsalve","id":"1306504310"},{"screen_name":"Jahfrann","name":"Jahfrann","id":"882711922830974976"},{"screen_name":"FranciscoDeRoux","name":"Francisco De Roux","id":"747169903"}],"41":[{"screen_name":"arzobispodecali","name":"Dario Monsalve","id":"1306504310"},{"screen_name":"Jahfrann","name":"Jahfrann","id":"882711922830974976"}],"42":[{"screen_name":"arzobispodecali","name":"Dario Monsalve","id":"1306504310"},{"screen_name":"Jahfrann","name":"Jahfrann","id":"882711922830974976"}],"43":[{"screen_name":"arzobispodecali","name":"Dario Monsalve","id":"1306504310"},{"screen_name":"Jahfrann","name":"Jahfrann","id":"882711922830974976"}],"44":[{"screen_name":"arzobispodecali","name":"Dario Monsalve","id":"1306504310"},{"screen_name":"Jahfrann","name":"Jahfrann","id":"882711922830974976"}],"45":[{"screen_name":"arzobispodecali","name":"Dario Monsalve","id":"1306504310"}],"46":[{"screen_name":"arzobispodecali","name":"Dario Monsalve","id":"1306504310"}],"47":[{"screen_name":"arzobispodecali","name":"Dario Monsalve","id":"1306504310"}],"48":[],"49":[],"50":[],"51":[],"52":[],"53":[],"54":[],"55":[],"56":[],"57":[]},"retweet_date":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":""},"translate":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":""},"trans_src":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":""},"trans_dest":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":""},"text_translated":{"0":"@sandraborda @stev1927 @camiloIndepaz @AnaBejaranoRG \u201cHopefully one of the things the IACHR makes clear that it could be an instruction or recommendation that could have a binding effect on how the conversation is going forward is awakening control bodies\u201d: #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/b7zp5TzYJL @AnaBejaranoRG","1":"@sandraborda @stev1927 @camiloIndepaz @AnaBejaranoRG \u201cHistorically Colombians had never believed so little in their institutions. When you expect strong answers, you have on one side cosmetic reforms and on the other a back to the Police\u201d: @sandraborda #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/b7zp5TzYJL","2":"@sandraborda @stev1927 @camiloIndepaz @AnaBejaranoRG \u201cThose who are fighting are pelaos who in their life have participated in a political space. They are so excluded that their only exercise of political participation has been to be unemployed\u201d: @stev1927 #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/b7zp5TzYJL","3":"@sandraborda @stev1927 @camiloIndepaz @AnaBejaranoRG \u201cWe know that violence will generate more violence. In Cali we have seen that the harder they repress us, the harder people respond\u201d: @stev1927, Social leader of Silo\u00e9, Cali. #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/b7zp5TzYJL","4":"@sandraborda @stev1927 @camiloIndepaz @AnaBejaranoRG \u201cTo be paramilitary, you don't have to be part of the AUC. To be paramilitary you have to incur a specific typical behavior that says the penal code\u201d: @AnaBejaranoRG #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/b7zp5TzYJL","5":"@sandraborda @stev1927 @camiloIndepaz @AnaBejaranoRG \u201cI think this government has not dimensioned, as it has not dimensioned almost nothing, the dangerousness of its speech in a country so prone to going to conflict, arms to violence. \u201c: @AnaBejaranoRG #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/b7zp5TzYJL","6":"@sandraborda @stev1927 @camiloIndepaz @AnaBejaranoRG \u201cI think we continue with a version of the relationship that the state maintained in the past with paramilitary groups that has not been overcome (..) A State that believes that in order to maintain order all mechanisms are valid\u201d: @sandraborda #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/b7zp5TzYJL","7":"@sandraborda @stev1927 @camiloIndepaz @AnaBejaranoRG \u201cA good part of this protest scenario takes place at a time of transition that is not easy. Particularly it has to do with the peace agreements and as there are still lags of all the dynamics of the conflict\u201d: @sandraborda #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/b7zp5TzYJL","8":"@sandraborda @stev1927 @camiloIndepaz @AnaBejaranoRG \u201cAll these violations are determined by a policy of dealing with protest with a war strategy. Strategy using police with military methods of action to do harm\u201d: @camiloIndepaz #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/b7zp5TzYJL","9":"@sandraborda @stev1927 @camiloIndepaz @AnaBejaranoRG \u201cIn addition to the gross human rights violations, an additional violation is that the police and law enforcement agencies have refused to deliver information\u201d: #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/b7zp5TzYJL @AnaBejaranoRG","10":"@sandraborda @stev1927 @camiloIndepaz @AnaBejaranoRG \u201cThere's a lot of people who don't have anyone to cry. Those people who don't have to cry for them are missing we don't know, wounded we don't know, dead we don't know\u201d: @stev1927, Social Leader Silo\u00e9, Cali. #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/b7zp5TzYJL","11":"@sandraborda @stev1927 @camiloIndepaz @AnaBejaranoRG \u201cI've tried to concentrate on Silo\u00e9 and still the numbers are very difficult to handle because very suspicious things happen that are already under investigation \u201c:, Social leader of Silo\u00e9, Cali. @stev1927 #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/b7zp5TzYJL","12":"@sandraborda @stev1927 @camiloIndepaz @AnaBejaranoRG \u201cThis monitoring visit (by the IACHR) will result in a statement in which recommendations are expected. There is already a first release and the second is expected to delve into the points\u201d: @camiloIndepaz #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/b7zp5TzYJL","13":"What will happen to the IACHR's visit? Today at #MariaJimenaEnVivo we are with @sandraborda, @stev1927 Social Leader of Siloe, @camiloIndepaz and @AnaBejaranoRG https:\/\/t.co\/b7zp5TzYJL","14":"I recommend this lucid column by Rodrigo Uprimmy. Hair Tear at the I\/H Court | EL SPECTATOR https:\/\/t.co\/KoU6TrJPJ4","15":"This is really untenable. They're going to keep doing the same thing but dressed in blue.","16":"I propose it, too. I've seen it as every day goes from one resistance point to another. Wherever the complaints call it.","17":"I was in Cali and visited several resistance points. Most of the young people in La Primera L\u00ednea I met are unemployed since the pandemic, some are university students and almost all are children of displacement. In Cali there is a dialogue day and night the police repress.","18":"The honor is mine.","19":"Ayy thank you very much!","20":"Three voices that sing with the soul, so that we don't forget. My respects!","21":"This girl can help her mom.","22":"We are AL AIRE at #Mar\u00edaJimenaEnVivo talking to former mayor of Cali @MauriceArmitage about the responsibility of entrepreneurs in the current social upheaval that lives the capital of Valle and Colombia. See the full program https:\/\/t.co\/k9I2yheYqP https:\/\/t.co\/VKzNkIpLBt","23":"Any doubt who Uribe's candidate will be in the next election? That diagnosis was missing other elements. In Cali, as in the country, there is a need for empathy, equity and the need for the ruling class to listen to social demands without demonizing them.","24":"I expect you tonight at #Mar\u00edaJimenaEnVivo. I will be with the former mayor of Cali @MauriceArmitage will talk about the responsibility of entrepreneurs in the current social upheaval that lives the capital of Valle and Colombia. Subscribe \u2192 https:\/\/t.co\/8v1CSYeH2U https:\/\/t.co\/2rewWJ55Bq","25":"@arzobispodecali @Jahfrann @FranciscoDeRoux \u201cIt's crazy what Colombia is experiencing and the people will have to know why they put it into this policy of shredding everything\u201d: @arzobispodecali #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","26":"@arzobispodecali @Jahfrann @FranciscoDeRoux \u201cIt is known who are those who go out to kill in Cali, but the one who says it is also killed\u201d: @Jahfrann #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","27":"@arzobispodecali @Jahfrann @FranciscoDeRoux \u201cWhat they are generating the culture of fear. They want to keep controlling society through fear. People are already rebelling against that. That rebelliousness is healthy but it is not violent\u201d: @arzobispodecali #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","28":"@arzobispodecali @Jahfrann @FranciscoDeRoux \u201cWhat has been achieved so far is something that, even though they kill us, they won't be able to knock down\u201d: @Jahfrann #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","29":"@arzobispodecali @Jahfrann @FranciscoDeRoux \u201cThis strike has no relation to any politician who is aspiring to 2022. This strike is drawing attention to the unbearable reality of exclusion, of attacks on life\u201d: @arzobispodecali #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","30":"@arzobispodecali @Jahfrann @FranciscoDeRoux \u201cI panic to think that people who are on political campaign are thinking about that daily ping pong between each other but they are not thinking about this tragedy that is being experienced\u201d: @arzobispodecali #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","31":"@arzobispodecali @Jahfrann @FranciscoDeRoux \u201cYes there is an intention from the first day of permanent sabotage to sabotage the peaceful process\u201d: @Jahfrann #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","32":"@arzobispodecali @Jahfrann @FranciscoDeRoux \u201cThis Cali can become the first city in the Americas where a theater of military military operations posed by the government and counteramilitaries raised from other lines moves\u201d: @arzobispodecali #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","33":"@arzobispodecali @Jahfrann @FranciscoDeRoux \u201cEither you get involved and participate on the human side of the situation that is word, loyalty to life, with agreements or you don't have love for Cali\u201d: @arzobispodecali #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","34":"@arzobispodecali @Jahfrann @FranciscoDeRoux \u201cThis is the expression of the weak and that's why the strong thought the force would save them. Here is not the force, here is the population that has to understand the historical moment\u201d: @arzobispodecali #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","35":"@arzobispodecali @Jahfrann @FranciscoDeRoux \u201cI think it is very important to strengthen the local, the regional and not just wait to see what comes from Bogot\u00e1 or the national strike committee or the government. \u201c: @arzobispodecali #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","36":"@arzobispodecali @Jahfrann @FranciscoDeRoux \u201cTo dialogue you need both. There is one willing and it's the weakest. The one who has been excluded, stigmatized, the one who is claiming rights. And it is precisely who is not given the right to be a subject of rights\u201d @arzobispodecali #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","37":"@arzobispodecali @Jahfrann @FranciscoDeRoux \u201cMore than 25 murders, an absurd number of missing and injured (..) Evidence shows that the national government does not intend to have a real dialogue with peaceful protest\u201d: @Jahfrann #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","38":"@arzobispodecali @Jahfrann @FranciscoDeRoux \u201cIt is not new news that every night high-end vans are mobilized by the different manifestations of Caleno territory shooting, killing people\u201d: @Jahfrann #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","39":"@arzobispodecali @Jahfrann @FranciscoDeRoux \u201cPower must be reinterpreted. He has to be subjected to the infinitives of life. We have to relate it to freedom rather than coercion (...) there is a very poor concept, I would say miserable of power \u201c: @arzobispodecali #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","40":"@arzobispodecali @Jahfrann @FranciscoDeRoux \u201cTo say you have to unlock to think if dialogue is to kill the dialogue. It's leaving the other one out. It is a concept of power without alternatives\u201d: @arzobispodecali #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","41":"@arzobispodecali @Jahfrann \u201cWe have already held two meetings with entrepreneurs animated by @FranciscoDeRoux. The second yesterday was very big, with the bulk of the entrepreneurs of Valle or Cali at least\u201d: @arzobispodecali #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","42":"@arzobispodecali @Jahfrann \u201cFrom the first moment the first line expressed the willingness to dialogue. This dialogue with the Mayor's Office began to be organized. It did not prosper, the meeting was tense. The next day they called me\u201d: @arzobispodecali #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","43":"@arzobispodecali @Jahfrann \u201cThe question is Who are those who don't want to enter into a dialogue? Who is delaying this process? And why are people still murdering and disappearing?\u201d : @Jahfrann #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","44":"@arzobispodecali @Jahfrann \u201cYou see massively from the child, the young, the adults, on the streets saying 'we are here asking for structural changes'. There are some major profits already\u201d: @Jahfrann #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","45":"@arzobispodecali \u201cIn my personal opinion Cali shows a picture of what is happening nationally (...) something I have repeated is the phrase of a first line, from a mother who told us 'we have nothing to lose' that sums up everything\u201d: @Jahfrann #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","46":"@arzobispodecali \u201cBlocking is the way most of pressing (...) clear that if that form is abused it turns as they say, a shot in the foot\u201d: @arzobispodecali #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","47":"@arzobispodecali \u201cCali is a very fragmented city (...) I think this is a time when we are children of the same need, one that finally brought us all together: the pandemic\u201d: @arzobispodecali #MariaJimenaEnVivo https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","48":"We are at #MariaJimenaEnVivo from Cali with Monsignor Dario Monsalve, @arzobispodecali, key in the negotiations in the National Strike. See the program https:\/\/t.co\/P2ohBLTSvh","49":"Today at #MariaJimenaEnVivo I will be with Monsignor Dario Monsalve, @arzobispodecali at 8:30pm from Cali. I wait for you. Subscribe: https:\/\/t.co\/IshcbUIyws https:\/\/t.co\/CqsWEUSZTl","50":"My column on the repression in Colombia and how she dresses silk.","51":"The reason why the Duque government is opposed to the IACHR coming is because it does not want the world to know the great embarrassment of Colombian democracy since Uribism has been in power.","52":"Repression in Colombia is inborn to the democracy that the war left us. My column in @elpais_america https:\/\/t.co\/jXMRFcIM60","53":"Incredible. Duke goes to Garden City but does not sit down to talk with the young people who are protesting. That says it all.","54":"Armed civilians who fired at protesters were next to the police. That's seen in a lot of videos. Doesn't that deserve a reaction from the president? Does the government endorse that private justice?","55":"Duke orders the militarization of Cali and Valle del Cauca and reduces social protest to \u201cislands of anarchy\u201d that he will not tolerate. We're still in the same thing but with more dead.","56":"In Cali, armed civilian men are carrying out protesters. One of them died lynched. What a horror.","57":"This young man wasn't in any blockade."},"sentim":{"0":"NEUTRAL","1":"NEUTRAL","2":"NEUTRAL","3":"NEUTRAL","4":"NEUTRAL","5":"NEGATIVE","6":"NEUTRAL","7":"NEUTRAL","8":"NEUTRAL","9":"NEUTRAL","10":"NEUTRAL","11":"NEUTRAL","12":"NEUTRAL","13":"NEUTRAL","14":"POSITIVE","15":"NEGATIVE","16":"NEGATIVE","17":"NEUTRAL","18":"POSITIVE","19":"POSITIVE","20":"POSITIVE","21":"POSITIVE","22":"NEUTRAL","23":"NEUTRAL","24":"NEUTRAL","25":"NEUTRAL","26":"NEUTRAL","27":"NEUTRAL","28":"NEUTRAL","29":"NEUTRAL","30":"NEUTRAL","31":"NEUTRAL","32":"NEUTRAL","33":"NEUTRAL","34":"NEUTRAL","35":"NEUTRAL","36":"NEGATIVE","37":"NEGATIVE","38":"NEUTRAL","39":"NEGATIVE","40":"NEUTRAL","41":"NEUTRAL","42":"NEUTRAL","43":"NEUTRAL","44":"NEUTRAL","45":"NEUTRAL","46":"NEUTRAL","47":"NEUTRAL","48":"NEUTRAL","49":"NEUTRAL","50":"NEUTRAL","51":"NEGATIVE","52":"NEGATIVE","53":"NEGATIVE","54":"NEGATIVE","55":"NEUTRAL","56":"NEGATIVE","57":"NEUTRAL"}}