{"id":{"0":"1402456877955534848","1":"1402389691954040834","2":"1402377156454404099","3":"1401711325730983938","4":"1401694729176244234","5":"1401674155007922180","6":"1401310067702616065","7":"1400975811855982592","8":"1400764264403509250","9":"1400761747812745218","10":"1400530081722912769","11":"1400530079323656197","12":"1400530075901120516","13":"1400509968919502854","14":"1400504792854712320","15":"1400417345424789509","16":"1400224720520417284","17":"1400210931129462791","18":"1400210929380429828","19":"1400113355579346952","20":"1400104374425296906","21":"1400104225552674817","22":"1399947936457543682","23":"1399947658291253249","24":"1399839406538694656","25":"1399783327884775425","26":"1399410096170471427","27":"1398957911863447554","28":"1398664276760539139","29":"1398663447655637004","30":"1398645040331870212","31":"1398321983771774977","32":"1398316475467829250","33":"1398302153723334656","34":"1398251905491554305"},"conversation_id":{"0":"1402456877955534848","1":"1402389691954040834","2":"1402377156454404099","3":"1401711325730983938","4":"1401694729176244234","5":"1401674155007922180","6":"1401310067702616065","7":"1400975811855982592","8":"1400764264403509250","9":"1400761747812745218","10":"1400530075901120516","11":"1400530075901120516","12":"1400530075901120516","13":"1400509968919502854","14":"1400504792854712320","15":"1400417345424789509","16":"1400224720520417284","17":"1400210929380429828","18":"1400210929380429828","19":"1400113355579346952","20":"1400104374425296906","21":"1400104225552674817","22":"1399947936457543682","23":"1399947658291253249","24":"1399839406538694656","25":"1399783327884775425","26":"1399410096170471427","27":"1398957911863447554","28":"1398664276760539139","29":"1398663447655637004","30":"1398645040331870212","31":"1398321983771774977","32":"1398316475467829250","33":"1398302153723334656","34":"1398251905491554305"},"created_at":{"0":1623206750000.0,"1":1623190732000.0,"2":1623187743000.0,"3":1623028997000.0,"4":1623025040000.0,"5":1623020135000.0,"6":1622933329000.0,"7":1622853637000.0,"8":1622803200000.0,"9":1622802600000.0,"10":1622747366000.0,"11":1622747366000.0,"12":1622747365000.0,"13":1622742571000.0,"14":1622741337000.0,"15":1622720488000.0,"16":1622674562000.0,"17":1622671275000.0,"18":1622671274000.0,"19":1622648011000.0,"20":1622645870000.0,"21":1622645834000.0,"22":1622608572000.0,"23":1622608506000.0,"24":1622582696000.0,"25":1622569326000.0,"26":1622480341000.0,"27":1622372532000.0,"28":1622302524000.0,"29":1622302326000.0,"30":1622297937000.0,"31":1622220915000.0,"32":1622219601000.0,"33":1622216187000.0,"34":1622204207000.0},"date":{"0":"2021-06-08 21:45:50","1":"2021-06-08 17:18:52","2":"2021-06-08 16:29:03","3":"2021-06-06 20:23:17","4":"2021-06-06 19:17:20","5":"2021-06-06 17:55:35","6":"2021-06-05 17:48:49","7":"2021-06-04 19:40:37","8":"2021-06-04 05:40:00","9":"2021-06-04 05:30:00","10":"2021-06-03 14:09:26","11":"2021-06-03 14:09:26","12":"2021-06-03 14:09:25","13":"2021-06-03 12:49:31","14":"2021-06-03 12:28:57","15":"2021-06-03 06:41:28","16":"2021-06-02 17:56:02","17":"2021-06-02 17:01:15","18":"2021-06-02 17:01:14","19":"2021-06-02 10:33:31","20":"2021-06-02 09:57:50","21":"2021-06-02 09:57:14","22":"2021-06-01 23:36:12","23":"2021-06-01 23:35:06","24":"2021-06-01 16:24:56","25":"2021-06-01 12:42:06","26":"2021-05-31 11:59:01","27":"2021-05-30 06:02:12","28":"2021-05-29 10:35:24","29":"2021-05-29 10:32:06","30":"2021-05-29 09:18:57","31":"2021-05-28 11:55:15","32":"2021-05-28 11:33:21","33":"2021-05-28 10:36:27","34":"2021-05-28 07:16:47"},"timezone":{"0":"-0500","1":"-0500","2":"-0500","3":"-0500","4":"-0500","5":"-0500","6":"-0500","7":"-0500","8":"-0500","9":"-0500","10":"-0500","11":"-0500","12":"-0500","13":"-0500","14":"-0500","15":"-0500","16":"-0500","17":"-0500","18":"-0500","19":"-0500","20":"-0500","21":"-0500","22":"-0500","23":"-0500","24":"-0500","25":"-0500","26":"-0500","27":"-0500","28":"-0500","29":"-0500","30":"-0500","31":"-0500","32":"-0500","33":"-0500","34":"-0500"},"place":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":""},"tweet":{"0":"Para Duque y su partido de gobierno, manejado por los hilos de Uribe, la \u00fanica preocupaci\u00f3n son los Bancos, los Terratenientes, las Transnacionales y las mafias de la corrupci\u00f3n.  Por eso llamamos a participar masivamente en la jornada de Paro Nacional convocada el 9 de junio.  https:\/\/t.co\/XxdlBWNeYW","1":"Buscar a las personas dadas por desaparecidas es una prioridad los firmamos el Acuerdo de Paz.  Queremos ayudar a sanar el dolor de las familias que desconocen el paradero de sus seres queridos, y por ello trabajamos en colectivo y con fines humanitarios con la @UBPDcolombia  https:\/\/t.co\/PT1zV6tLrU","2":"Hoy tuve la oportunidad de participar en la jornada humanitaria con la @UBPDcolombia para buscar a los compa\u00f1eros que hoy se encuentran desaparecidos.  Un escenario muy importante y en el que los sentimientos afloran, por los que ya no est\u00e1n y por los imprescindibles para la paz.  https:\/\/t.co\/X6xxt8kZ05","3":"Expreso mi preocupaci\u00f3n por la suspensi\u00f3n del di\u00e1logo entre el Comit\u00e9 Nacional del Paro y el gobierno nacional.  Colombia pasa por un momento cr\u00edtico y necesita avanzar en soluciones de fondo, sin represi\u00f3n y por la vida, la paz, el respeto a los DDHH y la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica.","4":"La violencia contra los firmantes del Acuerdo de Paz no cesa.   Con dolor e indignaci\u00f3n, informo al mundo el asesinato del camarada Jos\u00e9 Valencia, en Moralia - Tulu\u00e1, valle del Cauca, d\u00f3nde desarrollaba su proceso de reincorporaci\u00f3n como presidente de la Junta de Acci\u00f3n Comunal.  https:\/\/t.co\/u7dtcOTamU","5":"Anuncio del Prte Duque de reformar al MinDefensa y la Polic\u00eda Nal no puede quedar en cambios est\u00e9ticos.  Urge la transformaci\u00f3n profunda de la fuerza p\u00fablica, comenzando por el desmonte de la doctrina del enemigo interno y volver a la Polic\u00eda una fuerza civil ajena al MinDefensa.","6":"La estrategia de guerra total contra el movimiento social. V\u00eda @PrensaRural.  https:\/\/t.co\/mFVTIaekyI.  https:\/\/t.co\/uBe4XU8VNo","7":"\u201cAutodefensas no pod\u00edan crearse si no hab\u00eda apoyo de las instituciones del Estado\u201d: Mancuso  https:\/\/t.co\/PxCjJuaFL2","8":"Cada vez m\u00e1s cuestionado el Gobierno de Colombia  https:\/\/t.co\/2dG3QLxhWo","9":"Colombia: preocupaci\u00f3n por ataques de civiles armados contra manifestantes  https:\/\/t.co\/enSqFCvawA a trav\u00e9s de @France24_es","10":"Por ejemplo, contin\u00faan las barreras institucionales para el acceso y cobertura del sistema de salud de los firmantes del Acuerdo de Paz residentes en el Tolima.  La raz\u00f3n: a la reuni\u00f3n asisti\u00f3 una funcionaria de la secretaria departamental de salud sin capacidad de decisi\u00f3n","11":"Realizar reuniones con funcionarios sin capacidad de decisi\u00f3n es una forma velada de incumplir los Acuerdos de Paz porque no se puede establecer proyectos ni acciones institucionales para el cumplimiento de lo pactado con los firmantes de paz.  Es injustificable.","12":"No nos interesa hacer pol\u00edtica con los incumplimiento del gobierno en la implementaci\u00f3n. Menos a\u00fan, cuando de por medio est\u00e1n las incertidumbres y frustraciones de los firmantes del Acuerdo de Paz.  Exigimos que se cumpla lo pactado.  Alimentemos la esperanza de paz, Prte Duque.  https:\/\/t.co\/W0PrTzSr19","13":"Mi c\u00e1lido saludo al compa\u00f1ero Ra\u00fal Castro en su cumplea\u00f1os n\u00famero 90.  Celebro su heroica vida entregada a la revoluci\u00f3n y a la construcci\u00f3n de un mundo mejor basado en la solidaridad entre los pueblos.  https:\/\/t.co\/dFr9cyWWpH","14":"A prop\u00f3sito de vincular la protesta social con el narcotr\u00e1fico, Lewis Tamb embajador de EEUU, acu\u00f1o el termino narcoguerrilla en 1982. En 1986 Tamb fue acusado de narcotr\u00e1fico y financiaci\u00f3n de paramilitares en Costa Rica.  Dice el adagio: el ladr\u00f3n juzga por su condici\u00f3n.","15":"Expreso mi solidaridad con los y las Congresistas perseguidos por la Procuradur\u00eda General de la Naci\u00f3n por sus actuaciones democr\u00e1ticas y en defensa de los DDHH en el Paro Nacional.  Que no se castigue a quien act\u00faa en beneficio del Estado Social de Derecho, la vida y la paz.","16":"Mujeres que escudan a los j\u00f3venes de la primavera colombiana en Cali  https:\/\/t.co\/Pdue1gy4JZ a trav\u00e9s de @YouTube","17":"Los \"narcofascistas\" tienen sus ra\u00edces en el cartel de Medell\u00edn, en Pablo Escobar y en los hermanos Casta\u00f1o.  \u00bfQu\u00e9 se puede esperar de esa \"gente de bien\" que cree v\u00e1lido perseguir, torturar, asesinar y desaparecer a j\u00f3venes valientes que protestan contra la injusticia?","18":"Adhiero a la tesis seg\u00fan la cual la ultraderecha colombiana cre\u00f3 el \"narcofascismo\", se\u00f1alando otra de sus pr\u00e1cticas habituales:  Reclaman ser \"gente de bien\" para ocultar sus actividades criminales contra los m\u00e1s elementales principios de humanidad, democracia y justicia social.","19":"Se\u00f1ores Revista Semana, pregunto, ya que me grad\u00faan de Senador, por favor podr\u00edan decirme d\u00f3nde reclamo el sueldo.  Gracias    https:\/\/t.co\/eMC1N33Wnh","20":"El hundimiento en C\u00e1mara y Senado de la moci\u00f3n de censura contra el MinDefensa -directo responsable de la violaci\u00f3n de DDHH de la fuerza p\u00fablica durante el Paro Nacional- demuestra la descomposici\u00f3n \u00e9tica del Congreso y su desconexi\u00f3n con el pueblo.  \u00a1No lo olvidemos en el 2022!","21":"#ParoNacional2J Extiendo mi abrazo solidario a quienes hoy se movilizan. Especialmente a la juventud que ha llenado al pa\u00eds de esperanza con su gallard\u00eda y convicci\u00f3n en un futuro pr\u00f3spero para Colombia  \u00a1Viva el Paro Nacional! \u00a1Viva la juventud! \u00a1Viva la paz con justicia social!","22":"Rodrigo Londo\u00f1o \u2018Timochenko\u2019 le hace un duro llamado al gobierno de Iv\u00e1n Duque   https:\/\/t.co\/eMC1N33Wnh","23":"Cumplimiento del Acuerdo de Paz e implementaci\u00f3n del PNIS, entre las peticiones del Catatumbo   https:\/\/t.co\/eLc151PsAu","24":"Gobierno incumple de nuevo sus compromisos con los firmantes del Acuerdo de Paz   Denuncio que hoy no llegaron todas las instituciones citadas a reuni\u00f3n preparatoria al CNR Territorial Regi\u00f3n Centro prevista en compromisos con la 'Peregrinaci\u00f3n por la vida y por la paz' en Ibagu\u00e9  https:\/\/t.co\/vFQAApVlVV","25":"El Paro Nacional es un movimiento diverso, poderoso y democr\u00e1tico, que a pesar de la intervenci\u00f3n paramilitar, la represi\u00f3n y la violaci\u00f3n de DDHH por parte del Estado colombiano, no ha renunciado al di\u00e1logo con el gobierno.  Es un hito popular para la transformaci\u00f3n democr\u00e1tica.","26":"Protestas en Colombia: la ONU pide una investigaci\u00f3n independiente de las muertes tras la militarizaci\u00f3n de Cali   https:\/\/t.co\/doKbvhiKgz","27":"La primera linea -  Nashly Timan\u00e1  https:\/\/t.co\/NhjWtYw6ob a trav\u00e9s de @YouTube","28":"La orden est\u00e1 dada y en Cali ha quedado en evidencia: disparar a matar para agudizar la violencia por medio de los cr\u00edmenes de Estado y as\u00ed legitimar la declaraci\u00f3n velada de conmoci\u00f3n interior.  Es un golpe letal a la democracia.  Los dem\u00f3cratas unidos debemos insistir en la paz","29":"Corre grave riesgo la democracia en Colombia con la declaraci\u00f3n velada del estado de Conmoci\u00f3n Interior.  Defendamos la vida y la democracia, llevando la indignaci\u00f3n colectiva hacia la acci\u00f3n pac\u00edfica de masas y la organizaci\u00f3n popular.","30":"ATENCI\u00d3N Anoche el MinInterior expidi\u00f3 el Decreto 575, forma velada de conmoci\u00f3n interior y abiertamente inconstitucional.  Una jugadita m\u00e1s para burlar la ley, la Constituci\u00f3n, seguir militarizando la protesta y eludir el control de constitucionalidad de la Corte Constitucional.","31":"Agradezco el reconocimiento que la comunidad internacional y particularmente la Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas ha hecho del compromiso y de los aportes que los firmantes del Acuerdo de Paz por parte de las extintas FARC-EP hemos hecho ante la JEP y las v\u00edctimas. Viva la paz.  https:\/\/t.co\/sHKVGYHEYG","32":"No cesa el asesinato de firmantes del Acuerdo de Paz. En menos de 48 horas llegamos al m\u00e1rtir de Paz No. 275.  Mi rechazo y dolor profundo por el crimen en el que perdi\u00f3 la vida el Camarada Jos\u00e9 Ignacio Loaiza Henao en la ciudad de Popay\u00e1n.  https:\/\/t.co\/R8kcFrJsow","33":"Colombia arrastra los mismos problemas que dieron origen a las FARC, por eso hay que consolidar la implementaci\u00f3n inegral del Acuerdo de Paz y erradicar definitivamente la violencia de pol\u00edtica.   https:\/\/t.co\/qh2NIvz5VY","34":"El Paro Nacional cumple un mes. Podr\u00eda decirse que ha sido un mes de activismo pol\u00edtico por la transformaci\u00f3n profunda del pa\u00eds.  Llamo a los dirigentes de todos los sectores sociales a volver esta indignaci\u00f3n en semilla de unidad en el 2022 a favor de la paz y la justicia social"},"language":{"0":"es","1":"es","2":"es","3":"es","4":"es","5":"es","6":"es","7":"es","8":"es","9":"es","10":"es","11":"es","12":"es","13":"es","14":"es","15":"es","16":"es","17":"es","18":"es","19":"es","20":"es","21":"es","22":"es","23":"es","24":"es","25":"es","26":"es","27":"es","28":"es","29":"es","30":"es","31":"es","32":"es","33":"es","34":"es"},"hashtags":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":[],"4":[],"5":[],"6":[],"7":[],"8":[],"9":[],"10":[],"11":[],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":["paronacional2j"],"22":[],"23":[],"24":[],"25":[],"26":[],"27":[],"28":[],"29":[],"30":[],"31":[],"32":[],"33":[],"34":[]},"cashtags":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":[],"4":[],"5":[],"6":[],"7":[],"8":[],"9":[],"10":[],"11":[],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[],"22":[],"23":[],"24":[],"25":[],"26":[],"27":[],"28":[],"29":[],"30":[],"31":[],"32":[],"33":[],"34":[]},"user_id":{"0":805752104,"1":805752104,"2":805752104,"3":805752104,"4":805752104,"5":805752104,"6":805752104,"7":805752104,"8":805752104,"9":805752104,"10":805752104,"11":805752104,"12":805752104,"13":805752104,"14":805752104,"15":805752104,"16":805752104,"17":805752104,"18":805752104,"19":805752104,"20":805752104,"21":805752104,"22":805752104,"23":805752104,"24":805752104,"25":805752104,"26":805752104,"27":805752104,"28":805752104,"29":805752104,"30":805752104,"31":805752104,"32":805752104,"33":805752104,"34":805752104},"user_id_str":{"0":"805752104","1":"805752104","2":"805752104","3":"805752104","4":"805752104","5":"805752104","6":"805752104","7":"805752104","8":"805752104","9":"805752104","10":"805752104","11":"805752104","12":"805752104","13":"805752104","14":"805752104","15":"805752104","16":"805752104","17":"805752104","18":"805752104","19":"805752104","20":"805752104","21":"805752104","22":"805752104","23":"805752104","24":"805752104","25":"805752104","26":"805752104","27":"805752104","28":"805752104","29":"805752104","30":"805752104","31":"805752104","32":"805752104","33":"805752104","34":"805752104"},"username":{"0":"TimoComunes","1":"TimoComunes","2":"TimoComunes","3":"TimoComunes","4":"TimoComunes","5":"TimoComunes","6":"TimoComunes","7":"TimoComunes","8":"TimoComunes","9":"TimoComunes","10":"TimoComunes","11":"TimoComunes","12":"TimoComunes","13":"TimoComunes","14":"TimoComunes","15":"TimoComunes","16":"TimoComunes","17":"TimoComunes","18":"TimoComunes","19":"TimoComunes","20":"TimoComunes","21":"TimoComunes","22":"TimoComunes","23":"TimoComunes","24":"TimoComunes","25":"TimoComunes","26":"TimoComunes","27":"TimoComunes","28":"TimoComunes","29":"TimoComunes","30":"TimoComunes","31":"TimoComunes","32":"TimoComunes","33":"TimoComunes","34":"TimoComunes"},"name":{"0":"Rodrigo Londo\u00f1o","1":"Rodrigo Londo\u00f1o","2":"Rodrigo Londo\u00f1o","3":"Rodrigo Londo\u00f1o","4":"Rodrigo Londo\u00f1o","5":"Rodrigo Londo\u00f1o","6":"Rodrigo Londo\u00f1o","7":"Rodrigo Londo\u00f1o","8":"Rodrigo Londo\u00f1o","9":"Rodrigo Londo\u00f1o","10":"Rodrigo Londo\u00f1o","11":"Rodrigo Londo\u00f1o","12":"Rodrigo Londo\u00f1o","13":"Rodrigo Londo\u00f1o","14":"Rodrigo Londo\u00f1o","15":"Rodrigo Londo\u00f1o","16":"Rodrigo Londo\u00f1o","17":"Rodrigo Londo\u00f1o","18":"Rodrigo Londo\u00f1o","19":"Rodrigo Londo\u00f1o","20":"Rodrigo Londo\u00f1o","21":"Rodrigo Londo\u00f1o","22":"Rodrigo Londo\u00f1o","23":"Rodrigo Londo\u00f1o","24":"Rodrigo Londo\u00f1o","25":"Rodrigo Londo\u00f1o","26":"Rodrigo Londo\u00f1o","27":"Rodrigo Londo\u00f1o","28":"Rodrigo Londo\u00f1o","29":"Rodrigo Londo\u00f1o","30":"Rodrigo Londo\u00f1o","31":"Rodrigo Londo\u00f1o","32":"Rodrigo Londo\u00f1o","33":"Rodrigo Londo\u00f1o","34":"Rodrigo Londo\u00f1o"},"day":{"0":2,"1":2,"2":2,"3":7,"4":7,"5":7,"6":6,"7":5,"8":5,"9":5,"10":4,"11":4,"12":4,"13":4,"14":4,"15":4,"16":3,"17":3,"18":3,"19":3,"20":3,"21":3,"22":2,"23":2,"24":2,"25":2,"26":1,"27":7,"28":6,"29":6,"30":6,"31":5,"32":5,"33":5,"34":5},"hour":{"0":"21","1":"17","2":"16","3":"20","4":"19","5":"17","6":"17","7":"19","8":"05","9":"05","10":"14","11":"14","12":"14","13":"12","14":"12","15":"06","16":"17","17":"17","18":"17","19":"10","20":"09","21":"09","22":"23","23":"23","24":"16","25":"12","26":"11","27":"06","28":"10","29":"10","30":"09","31":"11","32":"11","33":"10","34":"07"},"link":{"0":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1402456877955534848","1":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1402389691954040834","2":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1402377156454404099","3":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1401711325730983938","4":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1401694729176244234","5":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1401674155007922180","6":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1401310067702616065","7":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1400975811855982592","8":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1400764264403509250","9":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1400761747812745218","10":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1400530081722912769","11":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1400530079323656197","12":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1400530075901120516","13":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1400509968919502854","14":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1400504792854712320","15":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1400417345424789509","16":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1400224720520417284","17":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1400210931129462791","18":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1400210929380429828","19":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1400113355579346952","20":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1400104374425296906","21":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1400104225552674817","22":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1399947936457543682","23":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1399947658291253249","24":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1399839406538694656","25":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1399783327884775425","26":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1399410096170471427","27":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1398957911863447554","28":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1398664276760539139","29":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1398663447655637004","30":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1398645040331870212","31":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1398321983771774977","32":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1398316475467829250","33":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1398302153723334656","34":"https:\/\/twitter.com\/TimoComunes\/status\/1398251905491554305"},"urls":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":[],"4":[],"5":[],"6":["https:\/\/www.prensarural.org\/spip\/spip.php?article26817"],"7":["https:\/\/www.bluradio.com\/judicial\/autodefensas-no-podian-crearse-si-no-habia-apoyo-de-las-instituciones-del-estado-mancuso?_amp=true&__twitter_impression=true"],"8":["http:\/\/www.juventudrebelde.cu\/internacionales\/2021-06-03\/cada-vez-mas-cuestionado-el-gobierno-de-colombia"],"9":["https:\/\/f24.my\/7iCe.T"],"10":[],"11":[],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":["https:\/\/youtu.be\/WKuEjEkuJxk"],"17":[],"18":[],"19":["https:\/\/www.semana.com\/confidenciales\/articulo\/rodrigo-londono-timochenko-le-hace-un-duro-llamado-al-gobierno-de-ivan-duque\/202145\/"],"20":[],"21":[],"22":["https:\/\/www.semana.com\/confidenciales\/articulo\/rodrigo-londono-timochenko-le-hace-un-duro-llamado-al-gobierno-de-ivan-duque\/202145\/"],"23":["https:\/\/www.elespectador.com\/colombia\/cumplimiento-del-acuerdo-de-paz-e-implementacion-del-pnis-entre-las-peticiones-del-catatumbo\/"],"24":[],"25":[],"26":["https:\/\/www.bbc.com\/mundo\/noticias-america-latina-57303081?xtor=AL-73-%5Bpartner%5D-%5Bbbc.news.twitter%5D-%5Bheadline%5D-%5Bmundo%5D-%5Bbizdev%5D-%5Bisapi%5D&at_custom1=%5Bpost+type%5D&at_campaign=64&at_custom2=twitter&at_custom4=B1FFA2B8-C19E-11EB-9D3F-84C14744363C&at_custom3=BBC+Mundo&at_medium=custom7"],"27":["https:\/\/youtu.be\/IV9RQb2pvRI"],"28":[],"29":[],"30":[],"31":[],"32":[],"33":["https:\/\/www.telam.com.ar\/notas\/202105\/555729-timochenko-opina-que-colombia-arrastra-los-mismos-problemas-que-dieron-origen-a-las-farc.html#.YLENbILYnEk.twitter"],"34":[]},"photos":{"0":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3aFciiWQAAaP8-.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3aFiv_X0AUifwL.jpg"],"1":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3ZJ9-vX0AAsnm2.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3ZJ-lxXoAMw_p4.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3ZJ_MOWEAMhpgn.jpg"],"2":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Y-jHzWQAQ3W2q.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Y-jgeWUAATp3z.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Y-jyAWQAIir_Y.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Y-ldxXIAAdgmG.jpg"],"3":[],"4":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3PPsQQXMAM2X6m.png"],"5":[],"6":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3J0BchXIAM7XoF.png"],"7":[],"8":[],"9":[],"10":[],"11":[],"12":[],"13":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2-RcOdWYAYpltp.png"],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[],"22":[],"23":[],"24":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E206HwjXoAAuGDR.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E206JKXWUAIj8Za.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E206LU6XwAQA9qq.jpg"],"25":[],"26":[],"27":[],"28":[],"29":[],"30":[],"31":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2fWbHUXMAQsbKd.jpg"],"32":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2fRavgWEAIvi0i.jpg"],"33":[],"34":[]},"video":{"0":1,"1":1,"2":1,"3":0,"4":1,"5":0,"6":1,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":1,"13":1,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":1,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":1,"32":1,"33":0,"34":0},"thumbnail":{"0":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3aFciiWQAAaP8-.jpg","1":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3ZJ9-vX0AAsnm2.jpg","2":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Y-jHzWQAQ3W2q.jpg","3":"","4":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3PPsQQXMAM2X6m.png","5":"","6":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3J0BchXIAM7XoF.png","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1400529695846944775\/pu\/img\/r1kZX_2UHVdGADOK.jpg","13":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2-RcOdWYAYpltp.png","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E206HwjXoAAuGDR.jpg","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2fWbHUXMAQsbKd.jpg","32":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2fRavgWEAIvi0i.jpg","33":"","34":""},"retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false},"nlikes":{"0":58,"1":66,"2":58,"3":231,"4":44,"5":151,"6":48,"7":344,"8":133,"9":10,"10":24,"11":31,"12":89,"13":320,"14":127,"15":262,"16":18,"17":52,"18":137,"19":274,"20":307,"21":67,"22":33,"23":36,"24":79,"25":171,"26":37,"27":8,"28":86,"29":308,"30":326,"31":67,"32":61,"33":181,"34":400},"nreplies":{"0":9,"1":10,"2":5,"3":21,"4":4,"5":20,"6":5,"7":20,"8":24,"9":1,"10":1,"11":2,"12":7,"13":80,"14":15,"15":24,"16":1,"17":6,"18":14,"19":31,"20":54,"21":4,"22":8,"23":5,"24":13,"25":19,"26":3,"27":4,"28":14,"29":36,"30":49,"31":4,"32":15,"33":17,"34":29},"nretweets":{"0":21,"1":30,"2":18,"3":64,"4":44,"5":56,"6":33,"7":242,"8":55,"9":7,"10":10,"11":15,"12":44,"13":58,"14":56,"15":97,"16":10,"17":25,"18":60,"19":74,"20":101,"21":22,"22":11,"23":15,"24":62,"25":56,"26":24,"27":7,"28":41,"29":122,"30":159,"31":21,"32":51,"33":62,"34":91},"quote_url":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":""},"search":{"0":"None","1":"None","2":"None","3":"None","4":"None","5":"None","6":"None","7":"None","8":"None","9":"None","10":"None","11":"None","12":"None","13":"None","14":"None","15":"None","16":"None","17":"None","18":"None","19":"None","20":"None","21":"None","22":"None","23":"None","24":"None","25":"None","26":"None","27":"None","28":"None","29":"None","30":"None","31":"None","32":"None","33":"None","34":"None"},"near":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":""},"geo":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":""},"source":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":""},"user_rt_id":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":""},"user_rt":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":""},"retweet_id":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":""},"reply_to":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":[],"4":[],"5":[],"6":[],"7":[],"8":[],"9":[],"10":[],"11":[],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[],"22":[],"23":[],"24":[],"25":[],"26":[],"27":[],"28":[],"29":[],"30":[],"31":[],"32":[],"33":[],"34":[]},"retweet_date":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":""},"translate":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":""},"trans_src":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":""},"trans_dest":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":""},"text_translated":{"0":"For Duque and his governing party, run by the Uribe threads, the only concern is the Banks, the Landlords, the Transnational and the corruption mafias. That is why we call to participate massively in the day of National Strike convened on June 9. https:\/\/t.co\/XxdlBWNeYW","1":"Searching for persons who have been disappeared is a priority we signed the Peace Agreement. We want to help heal the pain of families who do not know the whereabouts of their loved ones, and that is why we work collectively and for humanitarian purposes with @UBPDcolombia https:\/\/t.co\/PT1zV6tLrU","2":"Today I had the opportunity to participate in the humanitarian day with @UBPDcolombia to look for the comrades who are now missing. A very important scenario and in which feelings emerge, for those who are no longer and for those essential for peace. https:\/\/t.co\/X6xxt8kZ05","3":"I express my concern about the suspension of the dialogue between the National Unemployment Committee and the national government. Colombia is going through a critical moment and needs to move forward with substantive solutions, without repression and for life, peace, respect for human rights and economic revival.","4":"Violence against the signatories of the Peace Agreement is not ceasing. With pain and indignation, I inform the world the assassination of Comrade Jos\u00e9 Valencia, in Moralia - Tulu\u00e1, Valle del Cauca, where he was developing his reinstatement process as president of the Communal Action Board. https:\/\/t.co\/u7dtcOTamU","5":"Prte Duque's announcement to reform the MinDefensa and the Nal Police cannot remain in aesthetic changes. There is an urgent need for the profound transformation of the security forces, starting with the dismantling of the internal enemy's doctrine and returning to the Police a civil force outside the MinDefensa.","6":"The strategy of total war against the social movement. Via @PrensaRural. https:\/\/t.co\/mFVTIaekyI. https:\/\/t.co\/uBe4XU8VNo","7":"\u201cSelf-Defensas could not be created if there was no support from the State institutions\u201d: Mancuso https:\/\/t.co\/PxCjJuaFL2","8":"Increasingly questioned the Government of Colombia https:\/\/t.co\/2dG3QLxhWo","9":"Colombia: Concerns over attacks by armed civilians on protesters https:\/\/t.co\/enSqFCvawA via @France24_es","10":"For example, institutional barriers to access and coverage of the health system for the signatories of the Peace Agreement residing in Tolima continue. The reason: the meeting was attended by a staff member of the departmental health secretary without decision-making capacity","11":"Holding meetings with officials without decision-making capacity is a veiled way of failing to comply with the Peace Accords because it is not possible to establish projects or institutional actions to comply with the agreements agreed with peace signatories. It's unjustifiable.","12":"We are not interested in making policy with government failure to implement. Even less, when there are the uncertainties and frustrations of the signatories to the Peace Agreement. We demand that the agreement be fulfilled. Let's feed the hope of peace, Prte Duque. https:\/\/t.co\/W0PrTzSr19","13":"My warm greeting to comrade Ra\u00fal Castro on his 90th birthday. I celebrate his heroic life devoted to revolution and building a better world based on solidarity among peoples. https:\/\/t.co\/dFr9cyWWpH","14":"In order to link social protest with drug trafficking, Lewis Tamb US ambassador, coined the term narcoguerrilla in 1982. In 1986 Tamb was charged with drug trafficking and financing of paramilitaries in Costa Rica. The adage says: the thief judged by his condition.","15":"I express my solidarity with the Congressmen persecuted by the Attorney General's Office for their democratic actions and in defense of human rights in the national strike. That anyone acting for the benefit of the social rule of law, life and peace should not be punished.","16":"Women who shield young people from the Colombian spring in Cali https:\/\/t.co\/Pdue1gy4JZ via @YouTube","17":"The \u201cnarcofascists\u201d have their roots in the Medell\u00edn cartel, Pablo Escobar and the Casta\u00f1o brothers. What can be expected of those \u201cgood people\u201d who believe it is valid to persecute, torture, murder and disappear brave young men protesting injustice?","18":"I adhere to the thesis that the Colombian ultra-right created \u201cnarco-fascism,\u201d pointing out another of its usual practices: They claim to be \u201cpeople of good\u201d to hide their criminal activities against the most elementary principles of humanity, democracy and social justice.","19":"Gentlemen Week Magazine, I ask, since I'm graduating from Senator, please tell me where I claim my salary. Thank you https:\/\/t.co\/eMC1N33Wnh","20":"The collapse into the House and Senate of the motion of censure against MinDefensorship \u2014 directly responsible for the violation of human rights by the law enforcement during the National Strike \u2014 demonstrates the ethical decomposition of Congress and its disconnection with the people. Let's not forget it in 2022!","21":"#ParoNacional2J I extend my solidarity embrace to those who mobilize today. Especially the young people who have filled the country with hope with their gallardice and conviction in a prosperous future for Colombia Long live the National Strike! Long live the youth! Long live peace with social justice!","22":"Rodrigo Londo\u00f1o 'Timochenko' makes a hard call to the government of Ivan Duque https:\/\/t.co\/eMC1N33Wnh","23":"Compliance with the Peace Agreement and implementation of the PNIS, among Catatumbo requests https:\/\/t.co\/eLc151PsAu","24":"Government again breaches its commitments to the signatories of the Peace Agreement I denounce that today not all the institutions cited to the preparatory meeting to the CNR Territorial Region Centre provided for in commitments to the 'Pilgrimage for life and peace' in Ibagu\u00e9 https:\/\/t.co\/vFQAApVlVV","25":"The National Strike is a diverse, powerful and democratic movement, which, despite the Colombian state's paramilitary intervention, repression and human rights violation, has not renounced dialogue with the government. It is a popular milestone for democratic transformation.","26":"Protests in Colombia: UN calls for independent investigation into deaths following the militarization of Cali https:\/\/t.co\/doKbvhiKgz","27":"The first line - Nashly Timana https:\/\/t.co\/NhjWtYw6ob via @YouTube","28":"The order is given and in Cali it has become evident: shooting to kill to exacerbate violence through State crimes and thus legitimize the veiled declaration of internal commotion. It's a lethal blow to democracy. United Democrats must insist on peace","29":"Democracy in Colombia is at serious risk with the veiled declaration of the state of Internal Concussion. Let us defend life and democracy, bringing collective outrage towards peaceful mass action and popular organization.","30":"ATTENTION Last night the MinInterior issued Decree 575, a veiled form of internal commotion and openly unconstitutional. One more game to circumvent the law, the Constitution, continue to militarize the protest and avoid the constitutional court's control of constitutionality.","31":"I am grateful for the recognition that the international community and particularly the United Nations Organization has made of the commitment and contributions that the signatories of the Peace Agreement by the late FARC-EP have made to the JEP and the victims. Long live peace. https:\/\/t.co\/sHKVGYHEYG","32":"The assassination of signatories to the Peace Agreement does not stop. In less than 48 hours we arrived at the Martyr of Peace No. 275. My rejection and deep pain for the crime in which Comrade Jos\u00e9 Ignacio Loaiza Henao lost his life in the city of Popay\u00e1n. https:\/\/t.co\/R8kcFrJsow","33":"Colombia is dragging the same problems that gave rise to the FARC, so we must consolidate the inequitable implementation of the Peace Agreement and definitively eradicate political violence. https:\/\/t.co\/qh2NIvz5VY","34":"The National Strike is one month. It could be said that it has been a month of political activism for the profound transformation of the country. I call on leaders of all social sectors to return this indignation into a seed of unity in 2022 for peace and social justice"},"sentim":{"0":"NEUTRAL","1":"NEUTRAL","2":"POSITIVE","3":"NEUTRAL","4":"NEUTRAL","5":"NEUTRAL","6":"NEUTRAL","7":"NEUTRAL","8":"NEUTRAL","9":"NEUTRAL","10":"NEUTRAL","11":"NEGATIVE","12":"NEUTRAL","13":"POSITIVE","14":"NEUTRAL","15":"NEUTRAL","16":"NEUTRAL","17":"NEGATIVE","18":"NEUTRAL","19":"NEUTRAL","20":"NEUTRAL","21":"POSITIVE","22":"NEUTRAL","23":"NEUTRAL","24":"NEGATIVE","25":"MIXED","26":"NEUTRAL","27":"NEUTRAL","28":"NEGATIVE","29":"NEUTRAL","30":"NEUTRAL","31":"POSITIVE","32":"NEGATIVE","33":"NEGATIVE","34":"NEGATIVE"}}