{"id":{"0":"1402431030951301121","1":"1402382051404304387","2":"1402373025127878664","3":"1402368135274041347","4":"1401619820081188867","5":"1401361357883293699","6":"1401355109553090562","7":"1401223738633474048","8":"1401215044801728520","9":"1400451112017092614","10":"1399500486647160833","11":"1399487658464792578","12":"1399387660595208196","13":"1399130078064357380","14":"1399118712418996228","15":"1399113026951954440","16":"1398683004550225920","17":"1398479151368126468","18":"1398419525310234625","19":"1398412599084081152","20":"1398408535944335363","21":"1398318430273654789"},"conversation_id":{"0":"1402431030951301121","1":"1402382051404304387","2":"1402373025127878664","3":"1402368135274041347","4":"1401619820081188867","5":"1401361357883293699","6":"1401355109553090562","7":"1401223738633474048","8":"1401215044801728520","9":"1400451112017092614","10":"1399500486647160833","11":"1399487658464792578","12":"1399387660595208196","13":"1399130078064357380","14":"1399118712418996228","15":"1399113026951954440","16":"1398683004550225920","17":"1398479151368126468","18":"1398419525310234625","19":"1398412599084081152","20":"1398408535944335363","21":"1398318430273654789"},"created_at":{"0":1623200588000.0,"1":1623188910000.0,"2":1623186758000.0,"3":1623185592000.0,"4":1623007180000.0,"5":1622945558000.0,"6":1622944068000.0,"7":1622912747000.0,"8":1622910674000.0,"9":1622728538000.0,"10":1622501892000.0,"11":1622498833000.0,"12":1622474992000.0,"13":1622413579000.0,"14":1622410870000.0,"15":1622409514000.0,"16":1622306989000.0,"17":1622258386000.0,"18":1622244170000.0,"19":1622242519000.0,"20":1622241550000.0,"21":1622220067000.0},"date":{"0":"2021-06-08 20:03:08","1":"2021-06-08 16:48:30","2":"2021-06-08 16:12:38","3":"2021-06-08 15:53:12","4":"2021-06-06 14:19:40","5":"2021-06-05 21:12:38","6":"2021-06-05 20:47:48","7":"2021-06-05 12:05:47","8":"2021-06-05 11:31:14","9":"2021-06-03 08:55:38","10":"2021-05-31 17:58:12","11":"2021-05-31 17:07:13","12":"2021-05-31 10:29:52","13":"2021-05-30 17:26:19","14":"2021-05-30 16:41:10","15":"2021-05-30 16:18:34","16":"2021-05-29 11:49:49","17":"2021-05-28 22:19:46","18":"2021-05-28 18:22:50","19":"2021-05-28 17:55:19","20":"2021-05-28 17:39:10","21":"2021-05-28 11:41:07"},"timezone":{"0":"-0500","1":"-0500","2":"-0500","3":"-0500","4":"-0500","5":"-0500","6":"-0500","7":"-0500","8":"-0500","9":"-0500","10":"-0500","11":"-0500","12":"-0500","13":"-0500","14":"-0500","15":"-0500","16":"-0500","17":"-0500","18":"-0500","19":"-0500","20":"-0500","21":"-0500"},"place":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":""},"tweet":{"0":"La @PoliciaColombia debe respetar la vida y los derechos de estos jovenes. @CIDH","1":"Esta sesi\u00f3n del Congreso, pasar\u00e1 a la Historia por premiar al General que dirige @PoliciaColombia, al ESMAD y cuerpos Secretos, durante el #ParoNacional causando decenas de muertos, denuncias desapariciones forzadas, miles de detenidos, tratos inhumanos y degradantes.","2":"La mayor\u00eda  del actual Congreso le da la  espalda al pa\u00eds  movilizado. Hoy cambiaron el orden del d\u00eda para ascender al general Vargas de la Polic\u00eda y otros.   Los Derechos Humanos estorban a los que compran votos y viven de la corrupci\u00f3n; y de los dineros oscuros.","3":"Hoy recordamos a los estudiantes ca\u00eddos a manos del estado criminal. En las aulas y las calles la lucha es por el cambio  https:\/\/t.co\/16STTPmxOD","4":"Esto es lo que @IvanDuque con su decreto y silencio complice autoriza realizar  a la polic\u00eda violando la ley y la constituci\u00f3n: !Disparar contra civiles!  Se llama terrorismo de estado, y no se acaba cambiandole los uniformes.","5":"#ALaCIDHSeDebeInformar que no se puede llamar democr\u00e1tico a un gobierno que en 38 d\u00edas ha permitido el asesinato, en su gran mayor\u00eda por miembros del #EsmadAsesinoYViolador , de m\u00e1s de 70 j\u00f3venes.  #ReformaPolicialYa  https:\/\/t.co\/wcfJ15SPgg","6":"#GustavaPetra","7":"\u00bfYa inscribieron su cedula para votar en el 22? Pilas!!!  https:\/\/t.co\/dV00cWOa6B","8":"#CaliSeLevantaPorLaVida  #CaliUnidaPorLaVida","9":"Para la Doctora Margarita Cabello, es  m\u00e1s grave  tratar de evitar el excesivo uso de la fuerza p\u00fablica por parte de algunos parlamentarios, que los asesinatos, desapariciones, torturas, violaciones sexuales en sitios de reclusi\u00f3n por parte de agentes del Estado.   @PGN_COL","10":"Las organizaciones defensoras de derechos humanos en Putumayo, denuncian el abuso policial y la represi\u00f3n contra el campesinado.   La \u00fanica respuesta del Gobierno Duque al pueblo es bala.   #SOSColombiaDDHH  @CIDH  https:\/\/t.co\/udhDCZLyPf","11":"En Villa Garz\u00f3n, Putumayo, la situaci\u00f3n es critica. Se denuncian disparos contra campesinos por parte de la fuerza p\u00fablica. Paren de disparar @Diego_Molano  https:\/\/t.co\/RNFXBxHojJ","12":"Medios de comunicaci\u00f3n que legitimen el paramilitarismo generan un da\u00f1o irreparable a la democracia, traban el camino de Colombia por superar la violencia pol\u00edtica.  Nos siguen retrocediendo.","13":"Les fastidia  tanto el arte , porque lo \u00fanico que les gusta es la bala","14":"@IvanDuque y su amigo el @FiscaliaCol son c\u00f3mplices de asesinato.  No m\u00e1s #impunidad ! #Justicia  https:\/\/t.co\/YiRjSHaSqR","15":"Bravo EGAN! El triunfo en el Giro de Italia es otra conquista  de los j\u00f3venes  de este pa\u00eds.  Tienes un porvenir enorme a tus 24 a\u00f1os y con tanto esfuerzo, Colombia te aplaude y te quiere.","16":"Feliz cumplea\u00f1os a la @ACEU_Colombia    Estudiantes ustedes son el motor de cambio para Colombia   https:\/\/t.co\/DHwXaTLpPi","17":"M\u00e1s tropas, m\u00e1s muertos, m\u00e1s desaparecidos. Al  Gobierno noble gusta dialogar los j\u00f3venes merecen respeto.  El Valle del Cauca v\u00edctima de civiles  armado.","18":"El terrorismo de Estado se extiende  a la Fiscal\u00eda. Las armas de la a Instituci\u00f3n  \u00bfse utilizan para matar j\u00f3venes? Fiscal su explicaci\u00f3n es peor que el hecho cometido.","19":"En Cali hombres de civil, disparando a los j\u00f3venes, en compa\u00f1\u00eda de uniformados.  PAREN  la barbarie","20":"\u00bfAs\u00ed se estrena el \"grupo Antibloqueo\" en Cali se\u00f1or @Diego_Molano ?  https:\/\/t.co\/Zb39pkfqVu","21":"Si los grandes empresarios env\u00edan carta, diciendo que est\u00e1n dispuestos a pagar lo que les regalaron en la tributaria 2019. Que el gobierno solicite su derogatoria ya. Fueron 12 billones de REGALO, deber\u00edan devolverlos para darle la renta b\u00e1sica a quienes no tienen con qu\u00e9 comer!"},"language":{"0":"es","1":"es","2":"es","3":"es","4":"es","5":"es","6":"und","7":"es","8":"und","9":"es","10":"es","11":"es","12":"es","13":"es","14":"es","15":"es","16":"es","17":"es","18":"es","19":"es","20":"es","21":"es"},"hashtags":{"0":[],"1":["paronacional"],"2":[],"3":[],"4":[],"5":["alacidhsedebeinformar","esmadasesinoyviolador","reformapolicialya"],"6":["gustavapetra"],"7":[],"8":["caliselevantaporlavida","caliunidaporlavida"],"9":[],"10":["soscolombiaddhh"],"11":[],"12":[],"13":[],"14":["impunidad","justicia"],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[]},"cashtags":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":[],"4":[],"5":[],"6":[],"7":[],"8":[],"9":[],"10":[],"11":[],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[]},"user_id":{"0":2202387091,"1":2202387091,"2":2202387091,"3":2202387091,"4":2202387091,"5":2202387091,"6":2202387091,"7":2202387091,"8":2202387091,"9":2202387091,"10":2202387091,"11":2202387091,"12":2202387091,"13":2202387091,"14":2202387091,"15":2202387091,"16":2202387091,"17":2202387091,"18":2202387091,"19":2202387091,"20":2202387091,"21":2202387091},"user_id_str":{"0":"2202387091","1":"2202387091","2":"2202387091","3":"2202387091","4":"2202387091","5":"2202387091","6":"2202387091","7":"2202387091","8":"2202387091","9":"2202387091","10":"2202387091","11":"2202387091","12":"2202387091","13":"2202387091","14":"2202387091","15":"2202387091","16":"2202387091","17":"2202387091","18":"2202387091","19":"2202387091","20":"2202387091","21":"2202387091"},"username":{"0":"AidaAvellaE","1":"AidaAvellaE","2":"AidaAvellaE","3":"AidaAvellaE","4":"AidaAvellaE","5":"AidaAvellaE","6":"AidaAvellaE","7":"AidaAvellaE","8":"AidaAvellaE","9":"AidaAvellaE","10":"AidaAvellaE","11":"AidaAvellaE","12":"AidaAvellaE","13":"AidaAvellaE","14":"AidaAvellaE","15":"AidaAvellaE","16":"AidaAvellaE","17":"AidaAvellaE","18":"AidaAvellaE","19":"AidaAvellaE","20":"AidaAvellaE","21":"AidaAvellaE"},"name":{"0":"A\u00edda Avella E","1":"A\u00edda Avella E","2":"A\u00edda Avella E","3":"A\u00edda Avella E","4":"A\u00edda Avella E","5":"A\u00edda Avella E","6":"A\u00edda Avella E","7":"A\u00edda Avella E","8":"A\u00edda Avella E","9":"A\u00edda Avella E","10":"A\u00edda Avella E","11":"A\u00edda Avella E","12":"A\u00edda Avella E","13":"A\u00edda Avella E","14":"A\u00edda Avella E","15":"A\u00edda Avella E","16":"A\u00edda Avella E","17":"A\u00edda Avella E","18":"A\u00edda Avella E","19":"A\u00edda Avella E","20":"A\u00edda Avella E","21":"A\u00edda Avella E"},"day":{"0":2,"1":2,"2":2,"3":2,"4":7,"5":6,"6":6,"7":6,"8":6,"9":4,"10":1,"11":1,"12":1,"13":7,"14":7,"15":7,"16":6,"17":5,"18":5,"19":5,"20":5,"21":5},"hour":{"0":"20","1":"16","2":"16","3":"15","4":"14","5":"21","6":"20","7":"12","8":"11","9":"08","10":"17","11":"17","12":"10","13":"17","14":"16","15":"16","16":"11","17":"22","18":"18","19":"17","20":"17","21":"11"},"link":{"0":"https:\/\/twitter.com\/AidaAvellaE\/status\/1402431030951301121","1":"https:\/\/twitter.com\/AidaAvellaE\/status\/1402382051404304387","2":"https:\/\/twitter.com\/AidaAvellaE\/status\/1402373025127878664","3":"https:\/\/twitter.com\/AidaAvellaE\/status\/1402368135274041347","4":"https:\/\/twitter.com\/AidaAvellaE\/status\/1401619820081188867","5":"https:\/\/twitter.com\/AidaAvellaE\/status\/1401361357883293699","6":"https:\/\/twitter.com\/AidaAvellaE\/status\/1401355109553090562","7":"https:\/\/twitter.com\/AidaAvellaE\/status\/1401223738633474048","8":"https:\/\/twitter.com\/AidaAvellaE\/status\/1401215044801728520","9":"https:\/\/twitter.com\/AidaAvellaE\/status\/1400451112017092614","10":"https:\/\/twitter.com\/AidaAvellaE\/status\/1399500486647160833","11":"https:\/\/twitter.com\/AidaAvellaE\/status\/1399487658464792578","12":"https:\/\/twitter.com\/AidaAvellaE\/status\/1399387660595208196","13":"https:\/\/twitter.com\/AidaAvellaE\/status\/1399130078064357380","14":"https:\/\/twitter.com\/AidaAvellaE\/status\/1399118712418996228","15":"https:\/\/twitter.com\/AidaAvellaE\/status\/1399113026951954440","16":"https:\/\/twitter.com\/AidaAvellaE\/status\/1398683004550225920","17":"https:\/\/twitter.com\/AidaAvellaE\/status\/1398479151368126468","18":"https:\/\/twitter.com\/AidaAvellaE\/status\/1398419525310234625","19":"https:\/\/twitter.com\/AidaAvellaE\/status\/1398412599084081152","20":"https:\/\/twitter.com\/AidaAvellaE\/status\/1398408535944335363","21":"https:\/\/twitter.com\/AidaAvellaE\/status\/1398318430273654789"},"urls":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":[],"4":[],"5":[],"6":[],"7":[],"8":[],"9":[],"10":[],"11":[],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":["https:\/\/www.facebook.com\/watch\/live\/?v=5559400744101565&ref=notif&notif_id=1622305297197984&notif_t=live_video"],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[]},"photos":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Y2YsWXwAUq_4a.jpg"],"4":[],"5":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3KiuoiWYAAt0Gv.jpg"],"6":[],"7":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3IlkDEX0AIfjgM.jpg"],"8":[],"9":[],"10":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2wF7EzWYAUX0W0.jpg"],"11":[],"12":[],"13":[],"14":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2qrC9aX0AIvNn_.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2qrDTBWQAAbuvq.jpg"],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[]},"video":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":1,"4":0,"5":1,"6":0,"7":1,"8":0,"9":0,"10":1,"11":1,"12":0,"13":0,"14":1,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":1,"21":0},"thumbnail":{"0":"","1":"","2":"","3":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Y2YsWXwAUq_4a.jpg","4":"","5":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3KiuoiWYAAt0Gv.jpg","6":"","7":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3IlkDEX0AIfjgM.jpg","8":"","9":"","10":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2wF7EzWYAUX0W0.jpg","11":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1399486647541157893\/pu\/img\/curVHNmDb0VdcFeI.jpg","12":"","13":"","14":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2qrC9aX0AIvNn_.jpg","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1398407942483947520\/pu\/img\/rUOIHw04oOW0eG6c.jpg","21":""},"retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false},"nlikes":{"0":586,"1":2399,"2":1266,"3":257,"4":1959,"5":1246,"6":315,"7":6095,"8":256,"9":2719,"10":676,"11":2625,"12":665,"13":5706,"14":44,"15":1072,"16":73,"17":2232,"18":521,"19":3424,"20":1008,"21":2676},"nreplies":{"0":22,"1":91,"2":24,"3":3,"4":61,"5":44,"6":8,"7":179,"8":7,"9":96,"10":27,"11":123,"12":17,"13":78,"14":5,"15":31,"16":4,"17":53,"18":52,"19":94,"20":52,"21":42},"nretweets":{"0":567,"1":1318,"2":606,"3":106,"4":1542,"5":692,"6":78,"7":1207,"8":100,"9":1382,"10":534,"11":2203,"12":278,"13":1440,"14":25,"15":186,"16":20,"17":865,"18":288,"19":1565,"20":735,"21":1224},"quote_url":{"0":"https:\/\/twitter.com\/SemanarioVOZ\/status\/1402429927409041408","1":"","2":"","3":"","4":"https:\/\/twitter.com\/ruidiaz_ddhh\/status\/1401502860714688513","5":"","6":"https:\/\/twitter.com\/Margaritarosadf\/status\/1400823451972145161","7":"","8":"https:\/\/twitter.com\/RamirezAnllel\/status\/1400604672218615808","9":"","10":"","11":"","12":"https:\/\/twitter.com\/Betocoralg\/status\/1399383180717834241","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1398412097093001220","19":"","20":"","21":""},"search":{"0":"None","1":"None","2":"None","3":"None","4":"None","5":"None","6":"None","7":"None","8":"None","9":"None","10":"None","11":"None","12":"None","13":"None","14":"None","15":"None","16":"None","17":"None","18":"None","19":"None","20":"None","21":"None"},"near":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":""},"geo":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":""},"source":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":""},"user_rt_id":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":""},"user_rt":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":""},"retweet_id":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":""},"reply_to":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":[],"4":[],"5":[],"6":[],"7":[],"8":[],"9":[],"10":[],"11":[],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[]},"retweet_date":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":""},"translate":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":""},"trans_src":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":""},"trans_dest":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":""},"text_translated":{"0":"@PoliciaColombia must respect the lives and rights of these young people. @CIDH","1":"This session of Congress will go to history by rewarding the General who heads @PoliciaColombia, ESMAD and Secret Corps, during #ParoNacional causing dozens of deaths, denunciations enforced disappearances, thousands of detainees, inhuman and degrading treatment.","2":"Most of the current Congress turn their back on the mobilized country. Today they changed the agenda to promote General Vargas of the Police and others. Human Rights obscure those who buy votes and live from corruption; and dark money.","3":"Today we remember the students fallen at the hands of the criminal state. In the classrooms and the streets the struggle is for change https:\/\/t.co\/16STTPmxOD","4":"This is what @IvanDuque with its decree and silence complicate authorizes the police to do violating the law and the constitution:! Shoot civilians! It's called state terrorism, and you don't end up changing his uniforms.","5":"#ALaCIDHSeDebeInformar which cannot be called democratic a government that in 38 days has allowed the assassination, mostly by members of #EsmadAsesinoYViolador, of more than 70 young people. #ReformaPolicialYa https:\/\/t.co\/wcfJ15SPgg","6":"#GustavaPetra","7":"Have you already registered your cedula to vote on 22? Batteries!!! https:\/\/t.co\/dV00cWOa6B","8":"#CaliSeLevantaPorLaVida #CaliUnidaPorLaVida","9":"For Dr. Margarita Cabello, it is more serious to try to avoid excessive use of law enforcement by some parliamentarians than murders, disappearances, torture, rape in places of detention by State agents. @PGN_COL","10":"Human rights organizations in Putumayo denounce police abuse and repression against peasants. The only response of the Duke Government to the people is bullet. #SOSColombiaDDHH @CIDH https:\/\/t.co\/udhDCZLyPf","11":"In Villa Garz\u00f3n, Putumayo, the situation is critical. Fire at peasants are reported by the police. Stop shooting @Diego_Molano https:\/\/t.co\/RNFXBxHojJ","12":"Media that legitimize paramilitarism generate irreparable damage to democracy, hamper Colombia's path to overcoming political violence. They're still pulling us back.","13":"They're so annoyed by art, because all they like is bullet","14":"@IvanDuque and his friend @FiscaliaCol are accomplices in murder. No more #impunidad! #Justicia https:\/\/t.co\/YiRjSHaSqR","15":"Bravo EGAN! The triumph in the Giro d'Italia is another conquest of the young people of this country. You have a huge future at your 24 years and with so much effort, Colombia applauds you and loves you.","16":"Happy birthday to the @ACEU_Colombia Estudiantes you are the engine of change for Colombia https:\/\/t.co\/DHwXaTLpPi","17":"More troops, more dead, more missing. The noble Government likes to dialogue young people deserve respect. Valle del Cauca victim of armed civilians.","18":"State terrorism is extended to the Prosecutor's Office. Are the weapons of the institution used to kill young people? Prosecutor's explanation is worse than the fact committed.","19":"In Cali men in civilian, shooting at young people, in the company of uniformed men. STOP barbarism","20":"Is that the \u201cAnti-Lock Group\u201d premiered in Cali, sir @Diego_Molano? https:\/\/t.co\/Zb39pkfqVu","21":"If big entrepreneurs send letter, saying they are willing to pay what they gave them in the tax 2019. Have the government request your repeal now. It was 12 billion GIFTS, they should return them to give the basic income to those who don't have to eat with!"},"sentim":{"0":"NEUTRAL","1":"NEUTRAL","2":"MIXED","3":"NEUTRAL","4":"NEGATIVE","5":"NEUTRAL","6":"NEUTRAL","7":"NEUTRAL","8":"NEUTRAL","9":"NEGATIVE","10":"NEGATIVE","11":"NEUTRAL","12":"MIXED","13":"NEGATIVE","14":"NEGATIVE","15":"POSITIVE","16":"POSITIVE","17":"NEGATIVE","18":"NEGATIVE","19":"NEGATIVE","20":"NEUTRAL","21":"NEGATIVE"}}