{"id":{"0":"1402490703335374852","1":"1402413863556034561","2":"1402310998099476486","3":"1402296840226328583","4":"1402275090042064898","5":"1401961329959841807","6":"1401956894265257989","7":"1401951303463546904","8":"1401951301462806536","9":"1401859225354227716","10":"1401853299494633474","11":"1401738800049672193","12":"1401647598583304194","13":"1401647597551489095","14":"1401647596448456704","15":"1401647594351300610","16":"1401281114233348097","17":"1401234306610118662","18":"1400876134489853956","19":"1400876128827543553","20":"1400876120292179971","21":"1400593396620738561","22":"1400583834337484800","23":"1400535391145447432","24":"1400535378680074249","25":"1400064729536684035","26":"1399926428674703363","27":"1399926427429056513","28":"1399904753644183555","29":"1399904752549367808","30":"1399904751341424650","31":"1399904749399445504","32":"1399904748279676930","33":"1399904746769633283","34":"1399874087808274436","35":"1399833296075382789","36":"1399833293609177090","37":"1399773745330495489","38":"1399551972987084802","39":"1399551966284599300","40":"1399485368215478272","41":"1399485366697082889","42":"1399485364868423691","43":"1399485363106816002","44":"1399472077028069391","45":"1399435487673212933","46":"1399401717087752192","47":"1399401710557216769","48":"1399401703326244865","49":"1399401697462599688","50":"1399337211552845826","51":"1399146805754011661","52":"1399103525624463362","53":"1399029115848642562","54":"1398692757804355588","55":"1398478618473512961","56":"1398340977832640518","57":"1398340976658288641","58":"1398340975421018120","59":"1398340974171017225","60":"1398340972770103305","61":"1398340970534539267","62":"1398231603583897605","63":"1398231602153639939","64":"1398231600899530757"},"conversation_id":{"0":"1402490703335374852","1":"1402413863556034561","2":"1402310998099476486","3":"1402296840226328583","4":"1402275090042064898","5":"1401961329959841807","6":"1401956894265257989","7":"1401951301462806536","8":"1401951301462806536","9":"1401859225354227716","10":"1401853299494633474","11":"1401738800049672193","12":"1401647594351300610","13":"1401647594351300610","14":"1401647594351300610","15":"1401647594351300610","16":"1401281114233348097","17":"1401234306610118662","18":"1400876120292179971","19":"1400876120292179971","20":"1400876120292179971","21":"1400593396620738561","22":"1400583834337484800","23":"1400535378680074249","24":"1400535378680074249","25":"1400064729536684035","26":"1399926427429056513","27":"1399926427429056513","28":"1399904746769633283","29":"1399904746769633283","30":"1399904746769633283","31":"1399904746769633283","32":"1399904746769633283","33":"1399904746769633283","34":"1399874087808274436","35":"1399833293609177090","36":"1399833293609177090","37":"1399773745330495489","38":"1399551966284599300","39":"1399551966284599300","40":"1399485363106816002","41":"1399485363106816002","42":"1399485363106816002","43":"1399485363106816002","44":"1399472077028069391","45":"1399435487673212933","46":"1399401697462599688","47":"1399401697462599688","48":"1399401697462599688","49":"1399401697462599688","50":"1399337211552845826","51":"1399146805754011661","52":"1399103525624463362","53":"1399029115848642562","54":"1398692757804355588","55":"1398478618473512961","56":"1398340970534539267","57":"1398340970534539267","58":"1398340970534539267","59":"1398340970534539267","60":"1398340970534539267","61":"1398340970534539267","62":"1398231600899530757","63":"1398231600899530757","64":"1398231600899530757"},"created_at":{"0":1623214815000.0,"1":1623196495000.0,"2":1623171970000.0,"3":1623168594000.0,"4":1623163409000.0,"5":1623088602000.0,"6":1623087545000.0,"7":1623086212000.0,"8":1623086211000.0,"9":1623064259000.0,"10":1623062846000.0,"11":1623035547000.0,"12":1623013803000.0,"13":1623013803000.0,"14":1623013803000.0,"15":1623013802000.0,"16":1622926426000.0,"17":1622915267000.0,"18":1622829872000.0,"19":1622829870000.0,"20":1622829868000.0,"21":1622762462000.0,"22":1622760182000.0,"23":1622748632000.0,"24":1622748629000.0,"25":1622636418000.0,"26":1622603444000.0,"27":1622603444000.0,"28":1622598276000.0,"29":1622598276000.0,"30":1622598276000.0,"31":1622598275000.0,"32":1622598275000.0,"33":1622598275000.0,"34":1622590965000.0,"35":1622581240000.0,"36":1622581239000.0,"37":1622567042000.0,"38":1622514167000.0,"39":1622514165000.0,"40":1622498287000.0,"41":1622498287000.0,"42":1622498286000.0,"43":1622498286000.0,"44":1622495118000.0,"45":1622486395000.0,"46":1622478343000.0,"47":1622478342000.0,"48":1622478340000.0,"49":1622478338000.0,"50":1622462964000.0,"51":1622417568000.0,"52":1622407249000.0,"53":1622389508000.0,"54":1622309314000.0,"55":1622258259000.0,"56":1622225443000.0,"57":1622225443000.0,"58":1622225443000.0,"59":1622225442000.0,"60":1622225442000.0,"61":1622225441000.0,"62":1622199366000.0,"63":1622199366000.0,"64":1622199366000.0},"date":{"0":"2021-06-09 00:00:15","1":"2021-06-08 18:54:55","2":"2021-06-08 12:06:10","3":"2021-06-08 11:09:54","4":"2021-06-08 09:43:29","5":"2021-06-07 12:56:42","6":"2021-06-07 12:39:05","7":"2021-06-07 12:16:52","8":"2021-06-07 12:16:51","9":"2021-06-07 06:10:59","10":"2021-06-07 05:47:26","11":"2021-06-06 22:12:27","12":"2021-06-06 16:10:03","13":"2021-06-06 16:10:03","14":"2021-06-06 16:10:03","15":"2021-06-06 16:10:02","16":"2021-06-05 15:53:46","17":"2021-06-05 12:47:47","18":"2021-06-04 13:04:32","19":"2021-06-04 13:04:30","20":"2021-06-04 13:04:28","21":"2021-06-03 18:21:02","22":"2021-06-03 17:43:02","23":"2021-06-03 14:30:32","24":"2021-06-03 14:30:29","25":"2021-06-02 07:20:18","26":"2021-06-01 22:10:44","27":"2021-06-01 22:10:44","28":"2021-06-01 20:44:36","29":"2021-06-01 20:44:36","30":"2021-06-01 20:44:36","31":"2021-06-01 20:44:35","32":"2021-06-01 20:44:35","33":"2021-06-01 20:44:35","34":"2021-06-01 18:42:45","35":"2021-06-01 16:00:40","36":"2021-06-01 16:00:39","37":"2021-06-01 12:04:02","38":"2021-05-31 21:22:47","39":"2021-05-31 21:22:45","40":"2021-05-31 16:58:07","41":"2021-05-31 16:58:07","42":"2021-05-31 16:58:06","43":"2021-05-31 16:58:06","44":"2021-05-31 16:05:18","45":"2021-05-31 13:39:55","46":"2021-05-31 11:25:43","47":"2021-05-31 11:25:42","48":"2021-05-31 11:25:40","49":"2021-05-31 11:25:38","50":"2021-05-31 07:09:24","51":"2021-05-30 18:32:48","52":"2021-05-30 15:40:49","53":"2021-05-30 10:45:08","54":"2021-05-29 12:28:34","55":"2021-05-28 22:17:39","56":"2021-05-28 13:10:43","57":"2021-05-28 13:10:43","58":"2021-05-28 13:10:43","59":"2021-05-28 13:10:42","60":"2021-05-28 13:10:42","61":"2021-05-28 13:10:41","62":"2021-05-28 05:56:06","63":"2021-05-28 05:56:06","64":"2021-05-28 05:56:06"},"timezone":{"0":"-0500","1":"-0500","2":"-0500","3":"-0500","4":"-0500","5":"-0500","6":"-0500","7":"-0500","8":"-0500","9":"-0500","10":"-0500","11":"-0500","12":"-0500","13":"-0500","14":"-0500","15":"-0500","16":"-0500","17":"-0500","18":"-0500","19":"-0500","20":"-0500","21":"-0500","22":"-0500","23":"-0500","24":"-0500","25":"-0500","26":"-0500","27":"-0500","28":"-0500","29":"-0500","30":"-0500","31":"-0500","32":"-0500","33":"-0500","34":"-0500","35":"-0500","36":"-0500","37":"-0500","38":"-0500","39":"-0500","40":"-0500","41":"-0500","42":"-0500","43":"-0500","44":"-0500","45":"-0500","46":"-0500","47":"-0500","48":"-0500","49":"-0500","50":"-0500","51":"-0500","52":"-0500","53":"-0500","54":"-0500","55":"-0500","56":"-0500","57":"-0500","58":"-0500","59":"-0500","60":"-0500","61":"-0500","62":"-0500","63":"-0500","64":"-0500"},"place":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":""},"tweet":{"0":"\u00a1Que dura realidad! Los m\u00e9dicos est\u00e1n entregando todo para salvar la vida de sus pacientes con #COVID19 en este pico tan alto, pero hay gente que sigue estimulando a los colombianos a salir a tomarse las calles, sabiendo que la mayor\u00eda se va a contagiar. V\u00eda @LaNocheNTN24.  https:\/\/t.co\/xzpOgrZbfB","1":"Hoy celebramos el #D\u00edaMundialDeLosOc\u00e9anos, con el orgullo y el privilegio de ser uno de los 21 pa\u00edses bioce\u00e1nicos, lo que representa grandes oportunidades de desarrollo social y econ\u00f3mico sostenible, pero tambi\u00e9n, una responsabilidad inmensa de cuidar nuestra riqueza mar\u00edtima.  https:\/\/t.co\/AtC2SgtTCF","2":"En reuni\u00f3n con #CIDH, enfatizamos en que el Gobierno protege la protesta pac\u00edfica. Vandalismo, bloqueos y afectaci\u00f3n de infraestructura no hacen parte del derecho a protestar. En defensa de los derechos ciudadanos debe intervenir el ESMAD, de manera proporcional y respetando DDHH  https:\/\/t.co\/CahFpXgISI","3":"En compa\u00f1\u00eda del Presidente @IvanDuque, adelantamos reuni\u00f3n con la #CIDH. Le explicamos c\u00f3mo nuestro Gobierno garantiza el respeto a los derechos humanos, legitima la protesta pac\u00edfica y privilegia el di\u00e1logo, como veh\u00edculo para llegar a consensos democr\u00e1ticos.  https:\/\/t.co\/MJV0Kp5D2k","4":"Dolor y repudio frente al asesinato del Pt. Carlos A. Rinc\u00f3n, en medio de bloqueos del Paso del Comercio en Cali. Solidaridad con su familia y con @PoliciaColombia. La obligaci\u00f3n de todos, aun desde la diferencia, es proteger la vida. Esperamos pronta actuaci\u00f3n de la justicia.  https:\/\/t.co\/wOSbCHjVuA","5":"Con la visita de @CIDH, el mensaje es claro: Tenemos un Estado leg\u00edtimo con institucionalidad aut\u00f3noma, que no tiene nada que esconder. No hay tolerancia con abusos de ning\u00fan miembro del Estado, y ning\u00fan rinc\u00f3n del territorio colombiano est\u00e1 vedado a la protecci\u00f3n de los DD.HH.  https:\/\/t.co\/IivoLkVRxR","6":"Hemos explicado a la @CIDH que los bloqueos a los que han sometido al pueblo colombiano durante estas semanas han amenazado la vida, la seguridad alimentaria y la salud, al impedir el abastecimiento de alimentos y medicamentos.","7":"Tenemos un Estado que ser\u00e1 siempre garante del derecho de los colombianos a protestar, pero que rechaza a aquellos que se escondieron en las protestas pac\u00edficas para generar #vandalismo, destrucci\u00f3n y caos.","8":"Somos un pa\u00eds con una institucionalidad s\u00f3lida, respetuoso de los valores democr\u00e1ticos y de los DD.HH. Bajo esa consigna, recibimos hoy a la @CIDH, que adelantar\u00e1 su visita de trabajo en \ud83c\udde8\ud83c\uddf4. Hemos pedido que todas las voces de los afectados en medio del paro, sean escuchadas.  https:\/\/t.co\/8ivXb5cH9E","9":"Gracias a Dios contamos con una democracia que nos ha garantizado libertades y oportunidades de progreso. Que el trabajo diario de quienes estamos en el Estado y de quienes ejercen ciudadan\u00eda y trabajan como particulares, nos permitan avanzar como Naci\u00f3n de oportunidades xa todos","10":"Empezamos este d\u00eda con la alegr\u00eda de saber que tenemos una democracia y que tenemos que luchar para que sea cada vez m\u00e1s s\u00f3lida.  Seguiremos en la tarea de lograr que los sufrimientos de Colombia queden atr\u00e1s con un Estado m\u00e1s eficiente, transparente y 100% comprometido con DDHH","11":"INFAMES!!  https:\/\/t.co\/p7UDgJ9p8G","12":"Le apostamos al liderazgo de nuestras mujeres campesinas. Apoyamos sus emprendimientos con financiaci\u00f3n y capacitaci\u00f3n, a trav\u00e9s del Pacto de la Mujer Rural, para que puedan convertirse en empresarias. #OrgulloMujerRural","13":"Hist\u00f3ricamente, el campo ha sido uno de los motores de la econom\u00eda del pa\u00eds. Por ello, el Gobierno ha dispuesto programas para mejorar la comercializaci\u00f3n de las cosechas que benefician a los peque\u00f1os y medianos productores. #D\u00edaDelCampesino2021","14":"Apoyemos a nuestros campesinos consumiendo sus productos y evitando que se afecten sus cosechas por los bloqueos en las v\u00edas, que ya dejan 16 mil toneladas de alimentos frescos p\u00e9rdidas. Necesitamos #Reactivar a Colombia.","15":"Hoy, en el #D\u00edaDelCampesino, agradecemos a los hombres y mujeres del campo que, con su incansable trabajo diario, hacen posible que los alimentos lleguen a la mesa de todos los colombianos.","16":"La capacidad e inteligencia de @PoliciaColombia , as\u00ed como la  contundencia de @FiscaliaCol nos permitir\u00e1n doblegar a los criminales que a punta de narcotr\u00e1fico pretenden desestabilizar y poner en jaque democracia colombiana.","17":"Mi admiraci\u00f3n y respaldo a los periodistas del Putumayo, la voz contra la anarqu\u00eda y la ilegalidad . Con reactivaci\u00f3n segura y nuestras obras de infraestructura, tenemos que dar a Putumayo todo su potencial de progreso y escuchar sus voces.  https:\/\/t.co\/cDbQsg2CCu","18":"Felicitaciones a @mayoloangelica, quien se posesiona como @mincultura. Estoy segura de que, con su liderazgo, continuaremos fortaleciendo y visibilizando la cultura y el talento colombiano, en las diferentes regiones del pa\u00eds.  https:\/\/t.co\/eIA8HBLkKD","19":"Bienvenida @LombanaXimena al @MincomercioCo, para seguir impulsando el emprendimiento de j\u00f3venes y mujeres, y continuar abriendo puertas en mercados internacionales. Nuestra meta es generar empleo y desarrollo incluyente.  https:\/\/t.co\/Qk9V8WCpLr","20":"Les doy la bienvenida a dos mujeres que, con su experiencia y capacidad, llegan a fortalecer el trabajo de nuestro gobierno, en un momento crucial para Colombia, en el que avanzamos hacia la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica con enfoque social. #ColombiaSinTechosDeCristal","21":"En el encuentro Anual de Juventud CASLA en Costa Rica, ratifiqu\u00e9 que mi obligaci\u00f3n es dejar abierta una ventana gigantesca para que m\u00e1s mujeres lleguen detr\u00e1s de m\u00ed, puedan pararse sobre mis hombros, y dar un salto hacia adelante, en aras de la equidad de la mujer.","22":"Gracias al Gobierno de EE. UU. por ayudarnos a acelerar el proceso de vacunaci\u00f3n y reactivar la econom\u00eda que genere empleos. Como les manifest\u00e9 en Washington, este gesto de cooperaci\u00f3n consolida nuestra relaci\u00f3n. Recibimos vacunas sin perjuicio de pr\u00e9stamos adicionales.","23":"Nuestra pol\u00edtica exterior es una pol\u00edtica de Estado. Seguiremos construyendo puentes que nos permitan afianzar la institucionalidad, cerrar brechas sociales y fortalecer la democracia. Son tiempos que demandan apoyo mutuo y acciones mancomunadas, para superar los desaf\u00edos.  https:\/\/t.co\/OYFDCylY52","24":"Todo un honor, reunirme hoy con el Cuerpo Diplom\u00e1tico acreditado en Colombia y reiterarles que nuestro pa\u00eds siempre tendr\u00e1 abiertas las puertas de la @CancilleriaCol, para afianzar lazos de confianza y cooperaci\u00f3n, en temas de inter\u00e9s com\u00fan, como la salud p\u00fablica.  https:\/\/t.co\/4J09IS3r8S","25":"Dr Londo\u00f1o, este es un momento en el que Colombia demanda unidad . No hace bien a la democracia propiciar fricciones.  Por el contrario, nos corresponde a todos rodear al Presidente y fortalecer la institucionalidad .  https:\/\/t.co\/dDeLAdoMwb v\u00eda @WradioColombia","26":"Cuando nosotros hablamos de la defensa de los derechos humanos desde el Gobierno Nacional y desde la @CancilleriaCol, es porque ha sido una pol\u00edtica del Estado colombiano, que ha defendido y defender\u00e1 siempre. (2\/2)","27":"Los que somos dem\u00f3cratas no tenemos color pol\u00edtico, los que creemos en los derechos humanos no tenemos que hacer parte de un partido u otro para defender algo que es la esencia de la dignidad de una democracia y de un ser humano. #PlenariaSenado_Mixta (1\/2)","28":"Durante la #PlenariaSenado_Mixta, realic\u00e9 un balance de la agenda internacional que adelant\u00e9 en #Washington: reuni\u00f3n con la @CIDH, con la @OEA_oficial, con Congresistas Dem\u00f3cratas y Republicanos, y con el Secretario de Estado @SecBlinken.","29":"Tal como lo manifestamos a la @CIDH, el Gobierno Nacional, respetuoso del cumplimiento del mandato constitucional y convencional de hacer cumplir la Ley, adelanta investigaciones para esclarecer los casos en que haya surgido abuso de la fuerza durante estas intervenciones.","30":"Cuando nosotros hablamos de la defensa de los derechos humanos desde el Gobierno Nacional y desde la @CancilleriaCol, es porque ha sido una pol\u00edtica del Estado colombiano, que ha defendido y defender\u00e1 siempre.","31":"Comprendo la preocupaci\u00f3n ante los recientes hechos, Colombia ha propendido por un di\u00e1logo transparente con la comunidad internacional, en el contexto de las marchas, los bloqueos, las acciones de vandalismo e individualizaci\u00f3n de responsables de presuntos excesos.","32":"Rechazamos los hechos de violencia que desdibujan la protesta pac\u00edfica, que han afectado el derecho a la vida, a la integridad personal, a la propiedad, como tambi\u00e9n los bloqueos que atentan contra el derecho a la alimentaci\u00f3n, la salud, la movilidad, el trabajo, entre otros.","33":"Reafirm\u00e9 ante el @SenadoGovCo, el compromiso del Gobierno Nacional con la seguridad de los colombianos. Explicamos tambi\u00e9n el actuar de las instituciones del Gobierno durante las protestas, siempre en el marco del respeto de los DD. HH.   Abro hilo \ud83d\udc47  https:\/\/t.co\/7fJ464Y95Z","34":"\u00a1La Ciencia es una de las banderas de nuestro Gobierno! Querida Ministra, desde @ViceColombia y @CancilleriaCol le apostamos -de lleno- a una Colombia innovadora, con altos niveles de investigaci\u00f3n y con oportunidades para desarrollar proyectos que beneficien a la humanidad.","35":"Quiero, adem\u00e1s, darle la bienvenida al nuevo Secretario General, @MathiasCormann, a quien le deseo el mayor \u00e9xito al frente de la organizaci\u00f3n. La @OECD seguir\u00e1 siendo una referencia de pol\u00edticas efectivas para nosotros.","36":"Agradezco a mi amigo personal @A_Gurria por sus quince a\u00f1os dedicados al servicio en la @OECD. Su liderazgo durante estos tiempos dif\u00edciles contribuy\u00f3 para superar esta crisis sanitaria, econ\u00f3mica y social sin precedentes.","37":"Grata bienvenida en el Palacio de San Carlos, donde iniciamos empalme con el equipo de @CancilleriaCol. La meta es avanzar en la agenda internacional, con la mayor prontitud, para robustecer nuestra pol\u00edtica exterior y generar nuevas oportunidades para todos los colombianos.  https:\/\/t.co\/OMsI4hZibE","38":"Estoy convencida de que todas las recomendaciones que, en el pasado y ahora hemos recibido de la Uni\u00f3n Europea, nos servir\u00e1n para buscar mejores condiciones de empleo, de crecimiento, de exportaciones para nuestro pa\u00eds.  https:\/\/t.co\/oWjuYwoT9A","39":"Satisfactorio encuentro con los embajadores de la Uni\u00f3n Europea. Recibo con gratitud su disposici\u00f3n para trabajar de la mano de Colombia, para ayudarnos a superar esta coyuntura dif\u00edcil.  https:\/\/t.co\/Q4p4hRyAma","40":"Los colombianos debemos ser conscientes que los bloqueos impactan negativamente en todos nuestros sectores, llevando a una disminuci\u00f3n sustancial de empleos y productividad de nuestras industrias. El consenso y la participaci\u00f3n son claves para el desarrollo del pa\u00eds. (4\/4)","41":"Seg\u00fan @DANE_Colombia, en abr\/21 las exportaciones en \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 fueron US$2.914,7 millones, aumentando 56,3%, frente abr\/20. Todos los principales rubros del comercio exterior, como agricultura, combustibles y manufacturas, contribuyeron positivamente en este resultado. (3\/4)","42":"Seg\u00fan @DANE_Colombia para abr\/21 la tasa de desempleo fue de 15,1% (vs. 19,8% en 2020), evidenciando la primera reducci\u00f3n desde el inicio de pandemia y el aumento de cerca de 4 mill de ocupados en el pa\u00eds. Los esfuerzos apuntan a la #Reactivaci\u00f3nEcon\u00f3mica, con empleos de calidad.","43":"Seg\u00fan @OECD se proyecta crecimiento de 7,6% para \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 en 21, ubic\u00e1ndose entre primeras posiciones, despu\u00e9s de India (9,9%) y China (8,5%). En 20-2 se registr\u00f3 un repunte, pero debido a bloqueos y confinamientos, para 21-1 se prev\u00e9 que se retrase crecimiento econ\u00f3mico en 21-2. (1\/4)  https:\/\/t.co\/MmvRFfrV4j","44":"Desde la @CancilleriaCol pediremos, sin cesar, que haya democracia y libertad en todos los pa\u00edses, especialmente en Am\u00e9rica Latina, porque la suerte de unos, es la suerte de todos. \u00a1No nos temblar\u00e1 la voz para seguir denunciando las dictaduras!  https:\/\/t.co\/q9Hzmp3cev","45":"Agradezco a Dios la fortaleza y la claridad sobre el escenario m\u00e1s adecuado para servir a Colombia en esta coyuntura dif\u00edcil; al presidente @IvanDuque por su confianza y mi infinita gratitud a mi esposo \u00c1lvaro, a mi hija Alejandra, su esposo y a toda mi familia por su amor.  https:\/\/t.co\/V2xGnV3Sgg","46":"Otra prioridad ser\u00e1 el trabajo por la comunidad colombiana en el exterior, que merece toda nuestra atenci\u00f3n y con la cual mejoraremos los canales de comunicaci\u00f3n. Nuestra meta ser\u00e1 contar la verdad y transmitir que somos 50 millones de personas que so\u00f1amos con un futuro mejor.  https:\/\/t.co\/u23j9LTm9a","47":"Vamos a trabajar para proyectar la presencia de Colombia en todos los escenarios internacionales, en la b\u00fasqueda de soluciones colectivas con nuestros aliados y amigos, sin que nos tiemble la voz para denunciar dictaduras y abusos. \u00a1Siempre defenderemos el respeto a los DD. HH.!  https:\/\/t.co\/Py6vhMZmv9","48":"Mi prioridad desde la @CancilleriaCol ser\u00e1 entablar di\u00e1logos y fortalecer contactos, tanto en el plano regional, como mundial, orientados a robustecer el papel de Colombia en asuntos de car\u00e1cter internacional, promover la cooperaci\u00f3n y explicar la realidad de nuestro pa\u00eds.  https:\/\/t.co\/rR6EcPqOff","49":"Asumo con responsabilidad y mucho honor esta nueva funci\u00f3n como Canciller de la Rep\u00fablica. Agradezco al Presidente @IvanDuque por confiar en m\u00ed, para desarrollar la pol\u00edtica exterior del pa\u00eds. \u00a1Trabajaremos por que Colombia siempre sea ejemplo en la regi\u00f3n y el mundo!  https:\/\/t.co\/9mngcdoE6O","50":"Genera esperanza la serenidad y simbolismo con el que transcurri\u00f3 la multitudinaria #MarchaDelSilencio. El mensaje ciudadano fue claro: bloqueos y vandalismo no son la v\u00eda para manifestarse, todo lo contrario, atentan contra derechos a la salud, alimentaci\u00f3n, trabajo y movilidad.","51":"Ser madre es la bendici\u00f3n m\u00e1s grande que recibimos. No es s\u00f3lo el milagro de dar vida, sino el permanente crecimiento a trav\u00e9s del amor incondicional y de los distintos aprendizajes que recibimos de nuestros hijos. Feliz d\u00eda para todas las mam\u00e1s de Colombia. #D\u00edaDeLaMadre \ud83c\udde8\ud83c\uddf4  https:\/\/t.co\/E4qdSxUahs","52":"Colombia est\u00e1 de luto, muchas vidas perdidas por #COVID19, la violencia de unos pocos en las calles y ahora el fallecimiento de 5 h\u00e9roes de @PoliciaAntiNar en Bol\u00edvar. Que el luto ponga bondad en los corazones para sacar adelante a \ud83c\udde8\ud83c\uddf4. Solidaridad con familias de @PoliciaColombia","53":"Gracias, @Eganbernal, porque en este momento de dificultades le das una alegr\u00eda a Colombia, nos recuerdas de lo que somos capaces cuando trabajamos con disciplina, honestidad y con la mirada en grandes victorias. Los j\u00f3venes de Colombia son capaces de darnos importantes triunfos.  https:\/\/t.co\/PWm6seB7mN","54":"Recibo con profunda tristeza la noticia del fallecimiento de la madre de nuestra querida ministra @Ministerio_TIC, @karenabudi. Toda mi solidaridad con ella y su familia en estos momentos. Que Dios le d\u00e9 fuerza para asimilar esta sensaci\u00f3n de soledad, orfandad y ausencia.","55":"Muchas gracias al presidente Biden @POTUS por pedir en la ley de presupuesto US$ 453,8 millones para Colombia. @SecBlinken @StateDept  https:\/\/t.co\/sYOt4WhGmM","56":"#Balance | De la visita a EE.UU. me llevo, en concreto, la disposici\u00f3n de la administraci\u00f3n @POTUS y del Congreso, de fortalecer esta relaci\u00f3n bilateral de casi 200 a\u00f1os de trabajo con #Colombia","57":"Hemos hablado, con mucha franqueza, del compromiso del Gobierno del Presidente @IvanDuque. He reiterado nuestra invitaci\u00f3n para que @SecBlinken venga a Colombia. \u00a1Ojal\u00e1 podamos tenerlo en nuestro pa\u00eds en el segundo semestre! \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83e\udd1d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","58":"En el encuentro con @SecBlinken, manifestamos la disposici\u00f3n de #Colombia para visita de @CIDH, una vez se realice la audiencia para entregar la informaci\u00f3n solicitada por la misma Comisi\u00f3n, de parte de la @FiscaliaCol, @PGN_COL y @DefensoriaCol.","59":"#Vacunas | Fuimos reiterativos en la importancia que tiene para Colombia acelerar el #PlanNacionalDeVacunaci\u00f3n. Recibimos una actitud muy positiva por parte de #EstadosUnidos a nuestra solicitud. \u00a1Todo va por buen camino! \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","60":"El Secretario de Estado de #EstadosUnidos, @SecBlinken, nos reafirm\u00f3 el apoyo irrestricto a #Colombia, en temas trascendentales como desarrollo econ\u00f3mico, vacunaci\u00f3n, recuperaci\u00f3n de empleos, fortalecimiento institucional y consolidaci\u00f3n de la democracia.","61":"#Hoy | Reafirmamos la relaci\u00f3n bilateral con #EstadosUnidos, en una reuni\u00f3n productiva y transparente con el Secretario de Estado, @SecBlinken. Tenemos el compromiso mutuo de estabilizar a Colombia y fortalecer a la regi\u00f3n.  https:\/\/t.co\/06nv3MDq7X","62":"Felicitaciones a los ponentes, en @SenadoGovCo, @EmmaClaudiaC y en @CamaraColombia, @JuanDaVelez, por su liderazgo. Esta ley es una excelente noticia para Colombia.","63":"Con la #Pol\u00edticaIntegralMigratoriaCol presentada por Gobierno y congresistas, se fortalecen lazos con quienes llegan y se han ido. Somos un pa\u00eds emisor y receptor de migrantes. Esta Ley establece el eje transversal de una pol\u00edtica p\u00fablica para asumir esa responsabilidad.","64":"La aprobaci\u00f3n en \u00faltimo debate del Proyecto de Ley que establece la Pol\u00edtica Integral Migratoria de Colombia en @CamaraColombia, ratifica nuestro compromiso como pa\u00eds, con los colombianos en el exterior, retornados y migrantes. Una iniciativa incluyente, innovadora y solidaria."},"language":{"0":"es","1":"es","2":"es","3":"es","4":"es","5":"es","6":"es","7":"es","8":"es","9":"es","10":"es","11":"en","12":"es","13":"es","14":"es","15":"es","16":"es","17":"es","18":"es","19":"es","20":"es","21":"es","22":"es","23":"es","24":"es","25":"es","26":"es","27":"es","28":"es","29":"es","30":"es","31":"es","32":"es","33":"es","34":"es","35":"es","36":"es","37":"es","38":"es","39":"es","40":"es","41":"es","42":"es","43":"es","44":"es","45":"es","46":"es","47":"es","48":"es","49":"es","50":"es","51":"es","52":"es","53":"es","54":"es","55":"es","56":"es","57":"es","58":"es","59":"es","60":"es","61":"es","62":"es","63":"es","64":"es"},"hashtags":{"0":["covid19"],"1":["d\u00edamundialdelosoc\u00e9anos"],"2":["cidh"],"3":["cidh"],"4":[],"5":[],"6":[],"7":["vandalismo"],"8":[],"9":[],"10":[],"11":[],"12":["orgullomujerrural"],"13":["d\u00edadelcampesino2021"],"14":["reactivar"],"15":["d\u00edadelcampesino"],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":["colombiasintechosdecristal"],"21":[],"22":[],"23":[],"24":[],"25":[],"26":[],"27":["plenariasenado_mixta"],"28":["plenariasenado_mixta","washington"],"29":[],"30":[],"31":[],"32":[],"33":[],"34":[],"35":[],"36":[],"37":[],"38":[],"39":[],"40":[],"41":[],"42":["reactivaci\u00f3necon\u00f3mica"],"43":[],"44":[],"45":[],"46":[],"47":[],"48":[],"49":[],"50":["marchadelsilencio"],"51":["d\u00edadelamadre"],"52":["covid19"],"53":[],"54":[],"55":[],"56":["balance","colombia"],"57":[],"58":["colombia"],"59":["vacunas","plannacionaldevacunaci\u00f3n","estadosunidos"],"60":["estadosunidos","colombia"],"61":["hoy","estadosunidos"],"62":[],"63":["pol\u00edticaintegralmigratoriacol"],"64":[]},"cashtags":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":[],"4":[],"5":[],"6":[],"7":[],"8":[],"9":[],"10":[],"11":[],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[],"22":[],"23":[],"24":[],"25":[],"26":[],"27":[],"28":[],"29":[],"30":[],"31":[],"32":[],"33":[],"34":[],"35":[],"36":[],"37":[],"38":[],"39":[],"40":[],"41":[],"42":[],"43":[],"44":[],"45":[],"46":[],"47":[],"48":[],"49":[],"50":[],"51":[],"52":[],"53":[],"54":[],"55":[],"56":[],"57":[],"58":[],"59":[],"60":[],"61":[],"62":[],"63":[],"64":[]},"user_id":{"0":198984928,"1":198984928,"2":198984928,"3":198984928,"4":198984928,"5":198984928,"6":198984928,"7":198984928,"8":198984928,"9":198984928,"10":198984928,"11":198984928,"12":198984928,"13":198984928,"14":198984928,"15":198984928,"16":198984928,"17":198984928,"18":198984928,"19":198984928,"20":198984928,"21":198984928,"22":198984928,"23":198984928,"24":198984928,"25":198984928,"26":198984928,"27":198984928,"28":198984928,"29":198984928,"30":198984928,"31":198984928,"32":198984928,"33":198984928,"34":198984928,"35":198984928,"36":198984928,"37":198984928,"38":198984928,"39":198984928,"40":198984928,"41":198984928,"42":198984928,"43":198984928,"44":198984928,"45":198984928,"46":198984928,"47":198984928,"48":198984928,"49":198984928,"50":198984928,"51":198984928,"52":198984928,"53":198984928,"54":198984928,"55":198984928,"56":198984928,"57":198984928,"58":198984928,"59":198984928,"60":198984928,"61":198984928,"62":198984928,"63":198984928,"64":198984928},"user_id_str":{"0":"198984928","1":"198984928","2":"198984928","3":"198984928","4":"198984928","5":"198984928","6":"198984928","7":"198984928","8":"198984928","9":"198984928","10":"198984928","11":"198984928","12":"198984928","13":"198984928","14":"198984928","15":"198984928","16":"198984928","17":"198984928","18":"198984928","19":"198984928","20":"198984928","21":"198984928","22":"198984928","23":"198984928","24":"198984928","25":"198984928","26":"198984928","27":"198984928","28":"198984928","29":"198984928","30":"198984928","31":"198984928","32":"198984928","33":"198984928","34":"198984928","35":"198984928","36":"198984928","37":"198984928","38":"198984928","39":"198984928","40":"198984928","41":"198984928","42":"198984928","43":"198984928","44":"198984928","45":"198984928","46":"198984928","47":"198984928","48":"198984928","49":"198984928","50":"198984928","51":"198984928","52":"198984928","53":"198984928","54":"198984928","55":"198984928","56":"198984928","57":"198984928","58":"198984928","59":"198984928","60":"198984928","61":"198984928","62":"198984928","63":"198984928","64":"198984928"},"username":{"0":"mluciaramirez","1":"mluciaramirez","2":"mluciaramirez","3":"mluciaramirez","4":"mluciaramirez","5":"mluciaramirez","6":"mluciaramirez","7":"mluciaramirez","8":"mluciaramirez","9":"mluciaramirez","10":"mluciaramirez","11":"mluciaramirez","12":"mluciaramirez","13":"mluciaramirez","14":"mluciaramirez","15":"mluciaramirez","16":"mluciaramirez","17":"mluciaramirez","18":"mluciaramirez","19":"mluciaramirez","20":"mluciaramirez","21":"mluciaramirez","22":"mluciaramirez","23":"mluciaramirez","24":"mluciaramirez","25":"mluciaramirez","26":"mluciaramirez","27":"mluciaramirez","28":"mluciaramirez","29":"mluciaramirez","30":"mluciaramirez","31":"mluciaramirez","32":"mluciaramirez","33":"mluciaramirez","34":"mluciaramirez","35":"mluciaramirez","36":"mluciaramirez","37":"mluciaramirez","38":"mluciaramirez","39":"mluciaramirez","40":"mluciaramirez","41":"mluciaramirez","42":"mluciaramirez","43":"mluciaramirez","44":"mluciaramirez","45":"mluciaramirez","46":"mluciaramirez","47":"mluciaramirez","48":"mluciaramirez","49":"mluciaramirez","50":"mluciaramirez","51":"mluciaramirez","52":"mluciaramirez","53":"mluciaramirez","54":"mluciaramirez","55":"mluciaramirez","56":"mluciaramirez","57":"mluciaramirez","58":"mluciaramirez","59":"mluciaramirez","60":"mluciaramirez","61":"mluciaramirez","62":"mluciaramirez","63":"mluciaramirez","64":"mluciaramirez"},"name":{"0":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","1":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","2":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","3":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","4":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","5":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","6":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","7":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","8":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","9":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","10":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","11":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","12":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","13":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","14":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","15":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","16":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","17":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","18":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","19":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","20":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","21":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","22":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","23":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","24":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","25":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","26":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","27":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","28":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","29":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","30":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","31":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","32":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","33":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","34":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","35":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","36":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","37":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","38":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","39":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","40":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","41":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","42":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","43":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","44":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","45":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","46":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","47":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","48":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","49":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","50":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","51":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","52":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","53":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","54":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","55":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","56":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","57":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","58":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","59":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","60":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","61":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","62":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","63":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","64":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez"},"day":{"0":3,"1":2,"2":2,"3":2,"4":2,"5":1,"6":1,"7":1,"8":1,"9":1,"10":1,"11":7,"12":7,"13":7,"14":7,"15":7,"16":6,"17":6,"18":5,"19":5,"20":5,"21":4,"22":4,"23":4,"24":4,"25":3,"26":2,"27":2,"28":2,"29":2,"30":2,"31":2,"32":2,"33":2,"34":2,"35":2,"36":2,"37":2,"38":1,"39":1,"40":1,"41":1,"42":1,"43":1,"44":1,"45":1,"46":1,"47":1,"48":1,"49":1,"50":1,"51":7,"52":7,"53":7,"54":6,"55":5,"56":5,"57":5,"58":5,"59":5,"60":5,"61":5,"62":5,"63":5,"64":5},"hour":{"0":"00","1":"18","2":"12","3":"11","4":"09","5":"12","6":"12","7":"12","8":"12","9":"06","10":"05","11":"22","12":"16","13":"16","14":"16","15":"16","16":"15","17":"12","18":"13","19":"13","20":"13","21":"18","22":"17","23":"14","24":"14","25":"07","26":"22","27":"22","28":"20","29":"20","30":"20","31":"20","32":"20","33":"20","34":"18","35":"16","36":"16","37":"12","38":"21","39":"21","40":"16","41":"16","42":"16","43":"16","44":"16","45":"13","46":"11","47":"11","48":"11","49":"11","50":"07","51":"18","52":"15","53":"10","54":"12","55":"22","56":"13","57":"13","58":"13","59":"13","60":"13","61":"13","62":"05","63":"05","64":"05"},"link":{"0":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1402490703335374852","1":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1402413863556034561","2":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1402310998099476486","3":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1402296840226328583","4":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1402275090042064898","5":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1401961329959841807","6":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1401956894265257989","7":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1401951303463546904","8":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1401951301462806536","9":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1401859225354227716","10":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1401853299494633474","11":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1401738800049672193","12":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1401647598583304194","13":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1401647597551489095","14":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1401647596448456704","15":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1401647594351300610","16":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1401281114233348097","17":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1401234306610118662","18":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1400876134489853956","19":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1400876128827543553","20":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1400876120292179971","21":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1400593396620738561","22":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1400583834337484800","23":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1400535391145447432","24":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1400535378680074249","25":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1400064729536684035","26":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1399926428674703363","27":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1399926427429056513","28":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1399904753644183555","29":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1399904752549367808","30":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1399904751341424650","31":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1399904749399445504","32":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1399904748279676930","33":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1399904746769633283","34":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1399874087808274436","35":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1399833296075382789","36":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1399833293609177090","37":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1399773745330495489","38":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1399551972987084802","39":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1399551966284599300","40":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1399485368215478272","41":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1399485366697082889","42":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1399485364868423691","43":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1399485363106816002","44":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1399472077028069391","45":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1399435487673212933","46":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1399401717087752192","47":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1399401710557216769","48":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1399401703326244865","49":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1399401697462599688","50":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1399337211552845826","51":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1399146805754011661","52":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1399103525624463362","53":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1399029115848642562","54":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1398692757804355588","55":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1398478618473512961","56":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1398340977832640518","57":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1398340976658288641","58":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1398340975421018120","59":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1398340974171017225","60":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1398340972770103305","61":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1398340970534539267","62":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1398231603583897605","63":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1398231602153639939","64":"https:\/\/twitter.com\/mluciaramirez\/status\/1398231600899530757"},"urls":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":[],"4":[],"5":[],"6":[],"7":[],"8":[],"9":[],"10":[],"11":["https:\/\/anmdecolombia.org.co\/infames\/"],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":["https:\/\/miputumayo.com.co\/2021\/06\/02\/periodistas-del-putumayo-silencian-sus-espacios-por-48-horas\/"],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[],"22":[],"23":[],"24":[],"25":["https:\/\/www.wradio.com.co\/noticias\/actualidad\/o-el-presidente-hace-cumplir-la-ley-o-tiene-que-renunciar-fernando-londono\/20210601\/nota\/4139769.aspx?ssm=tw"],"26":[],"27":[],"28":[],"29":[],"30":[],"31":[],"32":[],"33":[],"34":[],"35":[],"36":[],"37":[],"38":[],"39":[],"40":[],"41":[],"42":[],"43":[],"44":[],"45":[],"46":[],"47":[],"48":[],"49":[],"50":[],"51":[],"52":[],"53":[],"54":[],"55":["https:\/\/www.eltiempo.com\/mundo\/eeuu-y-canada\/joe-biden-aumenta-el-presupuesto-fiscal-2022-en-colombia-592003"],"56":[],"57":[],"58":[],"59":[],"60":[],"61":[],"62":[],"63":[],"64":[]},"photos":{"0":[],"1":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Zf-RBWYAonyoZ.jpg"],"2":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3YCavNWUAQdIys.jpg"],"3":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3X1in8WQAQDBUd.jpg"],"4":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3XhwrLXIAgmZsg.jpg"],"5":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3TA36ZWQAYknYJ.jpg"],"6":[],"7":[],"8":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3S6s8_XIAQeJo1.jpg"],"9":[],"10":[],"11":[],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Dpa0IXwAYTaqI.jpg"],"19":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3DpaXZWYAUnt-X.jpg"],"20":[],"21":[],"22":[],"23":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2-zgluXIAIr-Pd.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2-zgmNXEAEq110.jpg"],"24":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2-zgACXwAMWtLO.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2-zgAEWQAM4-eI.jpg"],"25":[],"26":[],"27":[],"28":[],"29":[],"30":[],"31":[],"32":[],"33":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2118mEWUAMewbh.jpg"],"34":[],"35":[],"36":[],"37":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2z-zJdXEAYS68a.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2z-zJdWUAEA418.jpg"],"38":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2w1GafXoAU3i69.jpg"],"39":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2w1F8TXIAEkzw3.jpg"],"40":[],"41":[],"42":[],"43":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2v4hLOX0AQRnTQ.jpg"],"44":[],"45":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2vLJ1-WYAI5kf0.jpg"],"46":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2uscXgWYAIRha3.jpg"],"47":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2usb8hXoAw-jXw.jpg"],"48":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2usbl5WUAUfFKD.jpg"],"49":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2usbN7WYAgXWHH.jpg"],"50":[],"51":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2rEmeVXoAEeUmd.jpg"],"52":[],"53":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2pZkC0WUAUEaz1.jpg"],"54":[],"55":[],"56":[],"57":[],"58":[],"59":[],"60":[],"61":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2fnsxCWUAEBxNn.jpg"],"62":[],"63":[],"64":[]},"video":{"0":1,"1":1,"2":1,"3":1,"4":1,"5":1,"6":0,"7":0,"8":1,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":1,"19":1,"20":0,"21":0,"22":0,"23":1,"24":1,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":1,"34":0,"35":0,"36":0,"37":1,"38":1,"39":1,"40":0,"41":0,"42":0,"43":1,"44":1,"45":1,"46":1,"47":1,"48":1,"49":1,"50":0,"51":1,"52":0,"53":1,"54":0,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":0,"60":0,"61":1,"62":0,"63":0,"64":0},"thumbnail":{"0":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1402490622016163843\/pu\/img\/4aUWZpFhJPjf5TB5.jpg","1":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Zf-RBWYAonyoZ.jpg","2":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3YCavNWUAQdIys.jpg","3":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3X1in8WQAQDBUd.jpg","4":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3XhwrLXIAgmZsg.jpg","5":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3TA36ZWQAYknYJ.jpg","6":"","7":"","8":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3S6s8_XIAQeJo1.jpg","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Dpa0IXwAYTaqI.jpg","19":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3DpaXZWYAUnt-X.jpg","20":"","21":"","22":"","23":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2-zgluXIAIr-Pd.jpg","24":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2-zgACXwAMWtLO.jpg","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2118mEWUAMewbh.jpg","34":"","35":"","36":"","37":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2z-zJdXEAYS68a.jpg","38":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2w1GafXoAU3i69.jpg","39":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2w1F8TXIAEkzw3.jpg","40":"","41":"","42":"","43":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2v4hLOX0AQRnTQ.jpg","44":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1399471478454767626\/pu\/img\/vHjbWdDDCeo3uBh8.jpg","45":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2vLJ1-WYAI5kf0.jpg","46":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2uscXgWYAIRha3.jpg","47":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2usb8hXoAw-jXw.jpg","48":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2usbl5WUAUfFKD.jpg","49":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2usbN7WYAgXWHH.jpg","50":"","51":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2rEmeVXoAEeUmd.jpg","52":"","53":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2pZkC0WUAUEaz1.jpg","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2fnsxCWUAEBxNn.jpg","62":"","63":"","64":""},"retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false},"nlikes":{"0":156,"1":47,"2":408,"3":645,"4":469,"5":1797,"6":2366,"7":191,"8":869,"9":958,"10":2457,"11":139,"12":43,"13":52,"14":5,"15":93,"16":417,"17":188,"18":108,"19":96,"20":211,"21":97,"22":750,"23":92,"24":525,"25":911,"26":382,"27":1518,"28":97,"29":87,"30":29,"31":20,"32":22,"33":321,"34":117,"35":33,"36":49,"37":392,"38":238,"39":1126,"40":102,"41":68,"42":10,"43":214,"44":674,"45":1533,"46":240,"47":240,"48":137,"49":3018,"50":303,"51":235,"52":1119,"53":1331,"54":231,"55":1637,"56":122,"57":147,"58":53,"59":37,"60":36,"61":1022,"62":43,"63":36,"64":222},"nreplies":{"0":69,"1":22,"2":186,"3":378,"4":69,"5":2467,"6":448,"7":92,"8":456,"9":217,"10":2080,"11":36,"12":7,"13":7,"14":2,"15":25,"16":117,"17":31,"18":11,"19":15,"20":35,"21":27,"22":50,"23":18,"24":54,"25":369,"26":199,"27":849,"28":28,"29":20,"30":7,"31":3,"32":6,"33":74,"34":25,"35":2,"36":4,"37":42,"38":35,"39":155,"40":16,"41":7,"42":3,"43":64,"44":585,"45":188,"46":30,"47":54,"48":20,"49":585,"50":108,"51":104,"52":209,"53":219,"54":83,"55":314,"56":30,"57":35,"58":12,"59":6,"60":17,"61":324,"62":9,"63":14,"64":79},"nretweets":{"0":61,"1":13,"2":138,"3":181,"4":245,"5":673,"6":955,"7":51,"8":285,"9":265,"10":640,"11":43,"12":6,"13":8,"14":2,"15":20,"16":154,"17":55,"18":25,"19":26,"20":47,"21":35,"22":289,"23":25,"24":136,"25":298,"26":111,"27":400,"28":21,"29":15,"30":7,"31":6,"32":10,"33":89,"34":29,"35":7,"36":8,"37":79,"38":54,"39":273,"40":16,"41":12,"42":3,"43":77,"44":200,"45":255,"46":55,"47":48,"48":41,"49":669,"50":74,"51":28,"52":315,"53":239,"54":33,"55":473,"56":31,"57":30,"58":17,"59":14,"60":16,"61":276,"62":14,"63":12,"64":53},"quote_url":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"https:\/\/twitter.com\/ViceColombia\/status\/1401569002732785664","16":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1401270603617873921","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"https:\/\/twitter.com\/ViceColombia\/status\/1400587931547586565","22":"https:\/\/twitter.com\/Fruizgomez\/status\/1400483888837894146","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"https:\/\/twitter.com\/magitoto\/status\/1399805047240855552","35":"https:\/\/twitter.com\/oecd\/status\/1399663778019610625","36":"https:\/\/twitter.com\/ocdeenespanol\/status\/1399455646043439108","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"https:\/\/twitter.com\/NoticiasRCN\/status\/1399066862323912708","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":""},"search":{"0":"None","1":"None","2":"None","3":"None","4":"None","5":"None","6":"None","7":"None","8":"None","9":"None","10":"None","11":"None","12":"None","13":"None","14":"None","15":"None","16":"None","17":"None","18":"None","19":"None","20":"None","21":"None","22":"None","23":"None","24":"None","25":"None","26":"None","27":"None","28":"None","29":"None","30":"None","31":"None","32":"None","33":"None","34":"None","35":"None","36":"None","37":"None","38":"None","39":"None","40":"None","41":"None","42":"None","43":"None","44":"None","45":"None","46":"None","47":"None","48":"None","49":"None","50":"None","51":"None","52":"None","53":"None","54":"None","55":"None","56":"None","57":"None","58":"None","59":"None","60":"None","61":"None","62":"None","63":"None","64":"None"},"near":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":""},"geo":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":""},"source":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":""},"user_rt_id":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":""},"user_rt":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":""},"retweet_id":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":""},"reply_to":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":[],"4":[],"5":[],"6":[],"7":[],"8":[],"9":[],"10":[],"11":[],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[],"22":[],"23":[],"24":[],"25":[],"26":[],"27":[],"28":[],"29":[],"30":[],"31":[],"32":[],"33":[],"34":[],"35":[],"36":[],"37":[],"38":[],"39":[],"40":[],"41":[],"42":[],"43":[],"44":[],"45":[],"46":[],"47":[],"48":[],"49":[],"50":[],"51":[],"52":[],"53":[],"54":[],"55":[],"56":[],"57":[],"58":[],"59":[],"60":[],"61":[],"62":[],"63":[],"64":[]},"retweet_date":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":""},"translate":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":""},"trans_src":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":""},"trans_dest":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":""},"text_translated":{"0":"What a hard reality! Doctors are delivering everything to save the lives of their patients with #COVID19 at this high peak, but there are people who continue to encourage Colombians to take to the streets, knowing that most are going to spread. Via @LaNocheNTN24. https:\/\/t.co\/xzpOgrZbfB","1":"Today we celebrate #D\u00edaMundialDeLosOc\u00e9anos, with the pride and privilege of being one of 21 bioceanic countries, which represents great opportunities for sustainable social and economic development, but also an immense responsibility to take care of our maritime wealth. https:\/\/t.co\/AtC2SgtTCF","2":"In meeting with #CIDH, we emphasize that the government protects peaceful protest. Vandalism, blockages and infrastructure damage are not part of the right to protest. ESMAD must intervene in defence of citizen rights, proportionately and respecting human rights https:\/\/t.co\/CahFpXgISI","3":"In the company of President @IvanDuque, we are holding a meeting with #CIDH. We explain how our Government guarantees respect for human rights, legitimizes peaceful protest and privileges dialogue, as a vehicle to reach democratic consensus. https:\/\/t.co\/MJV0Kp5D2k","4":"Pain and repudiation in the face of the murder of Pt. Carlos A. Rinc\u00f3n, amid blockades of the Paso del Comercio in Cali. Solidarity with his family and with @PoliciaColombia. Everyone's obligation, even from difference, is to protect life. We look forward to the prompt action of the justice system. https:\/\/t.co\/wOSbCHjVuA","5":"With @CIDH's visit, the message is clear: We have a legitimate state with autonomous institutionality, which has nothing to hide. There is no tolerance of abuse by any member of the State, and no corner of the Colombian territory is forbidded to the protection of human rights. https:\/\/t.co\/IivoLkVRxR","6":"We have explained to @CIDH that the blockades that have been subjected to the Colombian people during these weeks have threatened life, food security and health, by preventing the supply of food and medicines.","7":"We have a state that will always guarantee the right of Colombians to protest, but that rejects those who hid in peaceful protests to generate #vandalismo, destruction and chaos.","8":"We are a country with a solid institutionality, respectful of democratic values and HRD. Under that slogan, we welcome the @CIDH today, who will advance your work visit on \ud83c\udde8\ud83c\uddf4. We have asked that all the voices of those affected in the midst of the unemployment be heard. https:\/\/t.co\/8ivXb5cH9E","9":"Thank God we have a democracy that has guaranteed us freedoms and opportunities for progress. Let the daily work of those who are in the State and those who exercise citizenship and work as individuals, allow us to advance as a nation of opportunities x all","10":"We start this day with the joy of knowing that we have a democracy and that we have to fight to make it ever stronger. We will continue to ensure that Colombia's sufferings are left behind with a more efficient, transparent and 100% committed State to Human Rights","11":"INFAMOUS!! https:\/\/t.co\/p7UDgJ9p8G","12":"We bet on the leadership of our peasant women. We support their ventures with funding and training, through the Rural Women's Pact, so that they can become entrepreneurs. #OrgulloMujerRural","13":"Historically, the countryside has been one of the drivers of the country's economy. The Government had therefore put in place programmes to improve the marketing of crops that benefit small and medium-sized producers. #D\u00edaDelCampesino2021","14":"Let us support our farmers by consuming their products and preventing their crops from being affected by blockades on the roads, which already leave 16,000 tons of fresh food losses. We need #Reactivar to Colombia.","15":"Today, at #D\u00edaDelCampesino, we thank the men and women in the countryside who, with their tireless daily work, make it possible for food to reach the table of all Colombians.","16":"@PoliciaColombia's ability and intelligence, as well as @FiscaliaCol's forcefulness, will allow us to beat criminals who at the end of drug trafficking intend to destabilize and put Colombian democracy in check.","17":"My admiration and support for the journalists of Putumayo, the voice against anarchy and illegality. With safe reactivation and our infrastructure works, we have to give Putumayo its full potential for progress and listen to their voices. https:\/\/t.co\/cDbQsg2CCu","18":"Congratulations to @mayoloangelica, who is possession as @mincultura. I am sure that, with your leadership, we will continue to strengthen and make the Colombian culture and talent visible, in the different regions of the country. https:\/\/t.co\/eIA8HBLkKD","19":"Welcome @LombanaXimena to @MincomercioCo, to continue promoting youth and women's entrepreneurship, and continue to open doors in international markets. Our goal is to generate employment and inclusive development. https:\/\/t.co\/Qk9V8WCpLr","20":"I welcome two women who, with their experience and capacity, come to strengthen the work of our government, at a crucial time for Colombia, when we are moving towards economic revival with a social focus. #ColombiaSinTechosDeCristal","21":"At the Annual CASLA Youth Meeting in Costa Rica, I confirmed that my obligation is to leave a gigantic window open so that more women can reach behind me, stand on my shoulders, and make a leap forward, for the sake of women's equity.","22":"Thanks to the U.S. to help us speed up the vaccination process and revive the job-generating economy. As I said to you in Washington, this gesture of cooperation consolidates our relationship. We receive vaccines without prejudice to additional loans.","23":"Our foreign policy is a state policy. We will continue to build bridges that enable us to strengthen institutionality, close social gaps and strengthen democracy. These are times that demand mutual support and joint actions, to overcome challenges. https:\/\/t.co\/OYFDCylY52","24":"I am honored to meet today with the Diplomatic Corps accredited in Colombia and reiterate that our country will always have open the doors of the @CancilleriaCol, to strengthen bonds of trust and cooperation, on issues of common interest, such as public health. https:\/\/t.co\/4J09IS3r8S","25":"Dr Londo\u00f1o, this is a time when Colombia demands unity. It is not good for democracy to promote friction. On the contrary, it is up to all of us to surround the President and strengthen institutionality. https:\/\/t.co\/dDeLAdoMwb via @WradioColombia","26":"When we talk about the defense of human rights from the National Government and from @CancilleriaCol, it is because it has been a policy of the Colombian State, which has always defended and will defend. (2\/2)","27":"Those of us who are Democrats have no political color, those who believe in human rights do not have to be part of one party or another to defend something that is the essence of the dignity of a democracy and of a human being. #PlenariaSenado_Mixta (1\/2)","28":"During #PlenariaSenado_Mixta, I took stock of the international agenda that I put forward in #Washington: meeting with @CIDH, @OEA_oficial, Democratic and Republican Congressmen, and Secretary of State @SecBlinken.","29":"As stated to @CIDH, the National Government, which is respectful of the constitutional and conventional mandate to enforce the Law, is carrying out investigations to clarify cases where abuse of force has arisen during these interventions.","30":"When we talk about the defense of human rights from the National Government and from @CancilleriaCol, it is because it has been a policy of the Colombian State, which has always defended and will defend.","31":"I understand the concern over recent events, Colombia has pursued a transparent dialogue with the international community, in the context of marches, blockades, vandalism and individualization of those responsible for alleged excesses.","32":"We reject acts of violence that blur peaceful protest, which have affected the right to life, personal integrity, property, as well as blockades that violate the right to food, health, mobility, work, among others.","33":"I reaffirmed before @SenadoGovCo, the commitment of the National Government to the safety of Colombians. We also explain the actions of the government institutions during the protests, always in the context of respect for the DD. HH. I open thread \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/7fJ464Y95Z","34":"Science is one of the flags of our government! Dear Minister, from @ViceColombia and @CancilleriaCol we are fully committed to an innovative Colombia, with high levels of research and opportunities to develop projects that benefit humanity.","35":"I would also like to welcome the new Secretary-General, @MathiasCormann, whom I wish him every success at the head of the organization. @OECD will continue to be a reference of effective policies for us.","36":"I thank my personal friend @A_Gurria for his fifteen years dedicated to service at @OECD. His leadership during these difficult times helped overcome this unprecedented health, economic and social crisis.","37":"Welcome to the Palacio de San Carlos, where we started junction with the @CancilleriaCol team. The goal is to advance the international agenda, as soon as possible, to strengthen our foreign policy and generate new opportunities for all Colombians. https:\/\/t.co\/OMsI4hZibE","38":"I am convinced that all the recommendations we have received in the past and now we have received from the European Union will help us to seek better conditions of employment, growth and export for our country. https:\/\/t.co\/oWjuYwoT9A","39":"A satisfactory meeting with the ambassadors of the European Union. I receive with gratitude your willingness to work hand in hand with Colombia, to help us overcome this difficult juncture. https:\/\/t.co\/Q4p4hRyAma","40":"Colombians must be aware that blockades have a negative impact on all our sectors, leading to a substantial decline in jobs and productivity in our industries. Consensus and participation are key to the country's development. (4\/4)","41":"According to @DANE_Colombia, in Apr\/21 exports in \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 were US$2,914.7 million, increasing 56.3%, compared to Apr\/20. All major foreign trade areas, such as agriculture, fuels and manufacturing, contributed positively to this result. (3\/4)","42":"According to @DANE_Colombia for Apr\/21 the unemployment rate was 15.1% (vs. 19.8% in 2020), showing the first reduction since the onset of the pandemic and the increase of about 4 million employed in the country. Efforts point to #Reactivaci\u00f3nEcon\u00f3mica, with quality jobs.","43":"According to @OECD, growth of 7.6% is projected for \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 in 21, ranking in top positions, after India (9.9%) and China (8.5%). A rally was recorded in 20-2, but due to blockages and confinements, for 21-1 economic growth is projected to be delayed by 21-2. (1\/4) https:\/\/t.co\/MmvRFfrV4j","44":"From the @CancilleriaCol we will constantly call for democracy and freedom in all countries, especially in Latin America, because the fate of some, is the fate of all. We will not shake our voice to continue denouncing dictatorships! https:\/\/t.co\/q9Hzmp3cev","45":"I thank God for the strength and clarity on the most appropriate stage to serve Colombia at this difficult juncture; to President @IvanDuque for your trust and my infinite gratitude to my husband \u00c1lvaro, my daughter Alejandra, her husband and my whole family for their love. https:\/\/t.co\/V2xGnV3Sgg","46":"Another priority will be the work of the Colombian community abroad, which deserves our full attention and with which we will improve communication channels. Our goal will be to tell the truth and convey that we are 50 million people who dream of a better future. https:\/\/t.co\/u23j9LTm9a","47":"We will work to project Colombia's presence in all international scenarios, in the search for collective solutions with our allies and friends, without our voice shaking to denounce dictatorships and abuses. We will always defend respect for the DD. HH. https:\/\/t.co\/Py6vhMZmv9","48":"My priority from @CancilleriaCol will be to engage in dialogues and strengthen contacts, both regionally and globally, aimed at strengthening Colombia's role in international issues, promoting cooperation and explaining the reality of our country. https:\/\/t.co\/rR6EcPqOff","49":"I assume with responsibility and great honor this new role as Chancellor of the Republic. I thank President @IvanDuque for trusting me, to develop the country's foreign policy. We will work to make Colombia always an example in the region and the world! https:\/\/t.co\/9mngcdoE6O","50":"It generates hope the serenity and symbolism with which the multitudinous #MarchaDelSilencio passed. The citizen's message was clear: blockades and vandalism are not the way to demonstrate, on the contrary, they violate the rights to health, food, work and mobility.","51":"Being a mother is the greatest blessing we receive. It is not only the miracle of giving life, but the permanent growth through unconditional love and the different learning we receive from our children. Happy day for all moms in Colombia. #D\u00edaDeLaMadre \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https:\/\/t.co\/E4qdSxUahs","52":"Colombia is in mourning, many lives lost by #COVID19, the violence of a few in the streets and now the death of 5 heroes of @PoliciaAntiNar in Bolivar. May mourning put goodness in hearts to bring forward \ud83c\udde8\ud83c\uddf4. Solidarity with families of @PoliciaColombia","53":"Thank you, @Eganbernal, because at this time of difficulty you give Colombia a joy, you remind us of what we are capable of when we work with discipline, honesty and with the gaze on great victories. Young people in Colombia are able to give us important wins. https:\/\/t.co\/PWm6seB7mN","54":"I receive with deep sadness the news of the passing of the mother of our dear minister @Ministerio_TIC, @karenabudi. All my solidarity with her and her family right now. May God give him strength to assimilate this feeling of loneliness, orphan and absence.","55":"Thank you very much to President Biden @POTUS for asking in the budget law US$ 453.8 million for Colombia. @SecBlinken @StateDept https:\/\/t.co\/sYOt4WhGmM","56":"#Balance | From the visit to the US, in particular, I take the willingness of the @POTUS administration and Congress to strengthen this bilateral relationship of almost 200 years of work with #Colombia","57":"We have spoken very frankly about the commitment of the Government of President @IvanDuque. I have reiterated our invitation for @SecBlinken to come to Colombia. I wish we can have it in our country in the second half! \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83e\udd1d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","58":"At the meeting with @SecBlinken, we stated the willingness of #Colombia to visit @CIDH, once the hearing is held to deliver the information requested by the same Commission, on behalf of @FiscaliaCol, @PGN_COL and. @DefensoriaCol","59":"#Vacunas | We were reiterative in the importance of accelerating #PlanNacionalDeVacunaci\u00f3n for Colombia. We received a very positive attitude from #EstadosUnidos to our request. Everything is on track! \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","60":"The Secretary of State of #EstadosUnidos, @SecBlinken, reaffirmed our unrestricted support for #Colombia, on important issues such as economic development, vaccination, job recovery, institutional strengthening and consolidation of democracy.","61":"#Hoy | We reaffirm the bilateral relationship with #EstadosUnidos, in a productive and transparent meeting with the Secretary of State, @SecBlinken. We have a mutual commitment to stabilize Colombia and strengthen the region. https:\/\/t.co\/06nv3MDq7X","62":"Congratulations to the speakers, @SenadoGovCo, @EmmaClaudiaC and @CamaraColombia, @JuanDaVelez, for their leadership. This law is excellent news for Colombia.","63":"With the #Pol\u00edticaIntegralMigratoriaCol presented by Government and congressmen, ties are strengthened with those who arrive and have gone. We are an issuing and receiving country of migrants. This Act establishes the cross-cutting axis of a public policy for assuming that responsibility.","64":"The adoption in last debate of the Bill establishing Colombia's Integral Migration Policy in @CamaraColombia, reaffirms our commitment as a country, with Colombians abroad, returnees and migrants. An inclusive, innovative and supportive initiative."},"sentim":{"0":"POSITIVE","1":"POSITIVE","2":"NEUTRAL","3":"NEUTRAL","4":"POSITIVE","5":"NEUTRAL","6":"NEUTRAL","7":"MIXED","8":"POSITIVE","9":"POSITIVE","10":"POSITIVE","11":"POSITIVE","12":"NEUTRAL","13":"NEUTRAL","14":"NEUTRAL","15":"POSITIVE","16":"NEUTRAL","17":"POSITIVE","18":"POSITIVE","19":"POSITIVE","20":"POSITIVE","21":"NEUTRAL","22":"POSITIVE","23":"NEUTRAL","24":"POSITIVE","25":"NEGATIVE","26":"NEUTRAL","27":"NEUTRAL","28":"NEUTRAL","29":"NEUTRAL","30":"NEUTRAL","31":"NEUTRAL","32":"NEUTRAL","33":"NEUTRAL","34":"POSITIVE","35":"POSITIVE","36":"POSITIVE","37":"POSITIVE","38":"POSITIVE","39":"POSITIVE","40":"NEUTRAL","41":"NEUTRAL","42":"NEUTRAL","43":"NEUTRAL","44":"NEGATIVE","45":"POSITIVE","46":"POSITIVE","47":"POSITIVE","48":"NEUTRAL","49":"POSITIVE","50":"MIXED","51":"POSITIVE","52":"NEGATIVE","53":"POSITIVE","54":"NEGATIVE","55":"POSITIVE","56":"NEUTRAL","57":"POSITIVE","58":"NEUTRAL","59":"POSITIVE","60":"NEUTRAL","61":"NEUTRAL","62":"POSITIVE","63":"NEUTRAL","64":"NEUTRAL"}}