{"id":{"0":"1402590644061757441","1":"1402590471814275072","2":"1402458804915257346","3":"1402293244436881419","4":"1402262296450277385","5":"1402248662902837249","6":"1401730586490847235","7":"1401724551118131202","8":"1401706876933447680","9":"1401669962171834368","10":"1401658983610474496","11":"1401647051524431872","12":"1401614203971063810","13":"1401605291989471243","14":"1401595492195356675","15":"1401586992727695360","16":"1401583542451249154","17":"1401552010881781763","18":"1401552009619283970","19":"1401552008386076686","20":"1401552005865394183","21":"1401552004204355585","22":"1401552002816122883","23":"1401549424690700289","24":"1401336461669060608","25":"1401317418614640642","26":"1401284130625708034","27":"1401274144067665925","28":"1401272590564564992","29":"1401270605140434954","30":"1401270603617873921","31":"1401266937523544074","32":"1401172263303581702","33":"1401008239400136705","34":"1401007123148980225","35":"1400882990943723526","36":"1400879703922204678","37":"1400871863346208773","38":"1400866964101238787","39":"1400866961525985284","40":"1400855003972128768","41":"1400855002147590150","42":"1400600128516468742","43":"1400599152124481547","44":"1400597368152768518","45":"1400596105545539584","46":"1400545923793575945","47":"1400537149645246466","48":"1400536269114036225","49":"1400516568908550146","50":"1400502459945082892","51":"1400487227214422025","52":"1400198377468575746","53":"1400192978820513799","54":"1400161905772273664","55":"1400157973641629704","56":"1400157393959411712","57":"1400152241156378626","58":"1399904372914589703","59":"1399903479708229633","60":"1399902966136573958","61":"1399878790533332994","62":"1399848576008822784","63":"1399848574805065737","64":"1399848571571212295","65":"1399848570312929288","66":"1399848567951532035","67":"1399818086841208839","68":"1399811476781666304","69":"1399767725510103045","70":"1399703750193958912","71":"1399531009964662792","72":"1399501251625238530","73":"1399499057249333252","74":"1399449645772853248","75":"1399442575749173252","76":"1399440359109898241","77":"1399439922294149121","78":"1399439349771554819","79":"1399421994047873024","80":"1399370013467889664","81":"1399156425847459843","82":"1399082177413931008","83":"1399049569212813318","84":"1399049567123951618","85":"1399031209045499908","86":"1398749819192160261","87":"1398749494603390980","88":"1398748997666418691","89":"1398724236202627079","90":"1398709557833129989","91":"1398681407128473602","92":"1398481592193064966","93":"1398471830336385027","94":"1398450692361183234","95":"1398449803785392132","96":"1398447412335845379"},"conversation_id":{"0":"1402590644061757441","1":"1402590471814275072","2":"1402458804915257346","3":"1402293244436881419","4":"1402262296450277385","5":"1402248662902837249","6":"1401730586490847235","7":"1401724551118131202","8":"1401706876933447680","9":"1401669962171834368","10":"1401658983610474496","11":"1401647051524431872","12":"1401614203971063810","13":"1401605291989471243","14":"1401595492195356675","15":"1401586992727695360","16":"1401583542451249154","17":"1401552002816122883","18":"1401552002816122883","19":"1401552002816122883","20":"1401552002816122883","21":"1401552002816122883","22":"1401552002816122883","23":"1401549424690700289","24":"1401336461669060608","25":"1401317418614640642","26":"1401284130625708034","27":"1401274144067665925","28":"1401272590564564992","29":"1401270603617873921","30":"1401270603617873921","31":"1401266937523544074","32":"1401172263303581702","33":"1401008239400136705","34":"1401007123148980225","35":"1400882990943723526","36":"1400879703922204678","37":"1400871863346208773","38":"1400866961525985284","39":"1400866961525985284","40":"1400855002147590150","41":"1400855002147590150","42":"1400600128516468742","43":"1400599152124481547","44":"1400597368152768518","45":"1400596105545539584","46":"1400545923793575945","47":"1400537149645246466","48":"1400536269114036225","49":"1400516568908550146","50":"1400502459945082892","51":"1400487227214422025","52":"1400198377468575746","53":"1400192978820513799","54":"1400161905772273664","55":"1400157973641629704","56":"1400157393959411712","57":"1400152241156378626","58":"1399904372914589703","59":"1399903479708229633","60":"1399902966136573958","61":"1399878790533332994","62":"1399848567951532035","63":"1399848567951532035","64":"1399848567951532035","65":"1399848567951532035","66":"1399848567951532035","67":"1399818086841208839","68":"1399811476781666304","69":"1399767725510103045","70":"1399703750193958912","71":"1399531009964662792","72":"1399501251625238530","73":"1399499057249333252","74":"1399449645772853248","75":"1399439922294149121","76":"1399439922294149121","77":"1399439922294149121","78":"1399439349771554819","79":"1399421994047873024","80":"1399370013467889664","81":"1399156425847459843","82":"1399082177413931008","83":"1399049567123951618","84":"1399049567123951618","85":"1399031209045499908","86":"1398749819192160261","87":"1398749494603390980","88":"1398748997666418691","89":"1398724236202627079","90":"1398709557833129989","91":"1398681407128473602","92":"1398481592193064966","93":"1398471830336385027","94":"1398450692361183234","95":"1398449803785392132","96":"1398447412335845379"},"created_at":{"0":1623238643000.0,"1":1623238602000.0,"2":1623207210000.0,"3":1623167737000.0,"4":1623160358000.0,"5":1623157108000.0,"6":1623033589000.0,"7":1623032150000.0,"8":1623027936000.0,"9":1623019135000.0,"10":1623016517000.0,"11":1623013673000.0,"12":1623005841000.0,"13":1623003716000.0,"14":1623001380000.0,"15":1622999353000.0,"16":1622998531000.0,"17":1622991013000.0,"18":1622991013000.0,"19":1622991013000.0,"20":1622991012000.0,"21":1622991012000.0,"22":1622991011000.0,"23":1622990397000.0,"24":1622939622000.0,"25":1622935082000.0,"26":1622927145000.0,"27":1622924765000.0,"28":1622924394000.0,"29":1622923921000.0,"30":1622923920000.0,"31":1622923046000.0,"32":1622900474000.0,"33":1622861368000.0,"34":1622861102000.0,"35":1622831506000.0,"36":1622830723000.0,"37":1622828853000.0,"38":1622827685000.0,"39":1622827685000.0,"40":1622824834000.0,"41":1622824833000.0,"42":1622764067000.0,"43":1622763834000.0,"44":1622763409000.0,"45":1622763108000.0,"46":1622751143000.0,"47":1622749051000.0,"48":1622748841000.0,"49":1622744145000.0,"50":1622740781000.0,"51":1622737149000.0,"52":1622668282000.0,"53":1622666995000.0,"54":1622659586000.0,"55":1622658649000.0,"56":1622658511000.0,"57":1622657282000.0,"58":1622598186000.0,"59":1622597973000.0,"60":1622597850000.0,"61":1622592086000.0,"62":1622584883000.0,"63":1622584882000.0,"64":1622584882000.0,"65":1622584881000.0,"66":1622584881000.0,"67":1622577613000.0,"68":1622576037000.0,"69":1622565606000.0,"70":1622550353000.0,"71":1622509169000.0,"72":1622502074000.0,"73":1622501551000.0,"74":1622489770000.0,"75":1622488085000.0,"76":1622487556000.0,"77":1622487452000.0,"78":1622487315000.0,"79":1622483178000.0,"80":1622470784000.0,"81":1622419861000.0,"82":1622402159000.0,"83":1622394385000.0,"84":1622394384000.0,"85":1622390007000.0,"86":1622322919000.0,"87":1622322841000.0,"88":1622322723000.0,"89":1622316819000.0,"90":1622313320000.0,"91":1622306608000.0,"92":1622258968000.0,"93":1622256641000.0,"94":1622251601000.0,"95":1622251389000.0,"96":1622250819000.0},"date":{"0":"2021-06-09 06:37:23","1":"2021-06-09 06:36:42","2":"2021-06-08 21:53:30","3":"2021-06-08 10:55:37","4":"2021-06-08 08:52:38","5":"2021-06-08 07:58:28","6":"2021-06-06 21:39:49","7":"2021-06-06 21:15:50","8":"2021-06-06 20:05:36","9":"2021-06-06 17:38:55","10":"2021-06-06 16:55:17","11":"2021-06-06 16:07:53","12":"2021-06-06 13:57:21","13":"2021-06-06 13:21:56","14":"2021-06-06 12:43:00","15":"2021-06-06 12:09:13","16":"2021-06-06 11:55:31","17":"2021-06-06 09:50:13","18":"2021-06-06 09:50:13","19":"2021-06-06 09:50:13","20":"2021-06-06 09:50:12","21":"2021-06-06 09:50:12","22":"2021-06-06 09:50:11","23":"2021-06-06 09:39:57","24":"2021-06-05 19:33:42","25":"2021-06-05 18:18:02","26":"2021-06-05 16:05:45","27":"2021-06-05 15:26:05","28":"2021-06-05 15:19:54","29":"2021-06-05 15:12:01","30":"2021-06-05 15:12:00","31":"2021-06-05 14:57:26","32":"2021-06-05 08:41:14","33":"2021-06-04 21:49:28","34":"2021-06-04 21:45:02","35":"2021-06-04 13:31:46","36":"2021-06-04 13:18:43","37":"2021-06-04 12:47:33","38":"2021-06-04 12:28:05","39":"2021-06-04 12:28:05","40":"2021-06-04 11:40:34","41":"2021-06-04 11:40:33","42":"2021-06-03 18:47:47","43":"2021-06-03 18:43:54","44":"2021-06-03 18:36:49","45":"2021-06-03 18:31:48","46":"2021-06-03 15:12:23","47":"2021-06-03 14:37:31","48":"2021-06-03 14:34:01","49":"2021-06-03 13:15:45","50":"2021-06-03 12:19:41","51":"2021-06-03 11:19:09","52":"2021-06-02 16:11:22","53":"2021-06-02 15:49:55","54":"2021-06-02 13:46:26","55":"2021-06-02 13:30:49","56":"2021-06-02 13:28:31","57":"2021-06-02 13:08:02","58":"2021-06-01 20:43:06","59":"2021-06-01 20:39:33","60":"2021-06-01 20:37:30","61":"2021-06-01 19:01:26","62":"2021-06-01 17:01:23","63":"2021-06-01 17:01:22","64":"2021-06-01 17:01:22","65":"2021-06-01 17:01:21","66":"2021-06-01 17:01:21","67":"2021-06-01 15:00:13","68":"2021-06-01 14:33:57","69":"2021-06-01 11:40:06","70":"2021-06-01 07:25:53","71":"2021-05-31 19:59:29","72":"2021-05-31 18:01:14","73":"2021-05-31 17:52:31","74":"2021-05-31 14:36:10","75":"2021-05-31 14:08:05","76":"2021-05-31 13:59:16","77":"2021-05-31 13:57:32","78":"2021-05-31 13:55:15","79":"2021-05-31 12:46:18","80":"2021-05-31 09:19:44","81":"2021-05-30 19:11:01","82":"2021-05-30 14:15:59","83":"2021-05-30 12:06:25","84":"2021-05-30 12:06:24","85":"2021-05-30 10:53:27","86":"2021-05-29 16:15:19","87":"2021-05-29 16:14:01","88":"2021-05-29 16:12:03","89":"2021-05-29 14:33:39","90":"2021-05-29 13:35:20","91":"2021-05-29 11:43:28","92":"2021-05-28 22:29:28","93":"2021-05-28 21:50:41","94":"2021-05-28 20:26:41","95":"2021-05-28 20:23:09","96":"2021-05-28 20:13:39"},"timezone":{"0":"-0500","1":"-0500","2":"-0500","3":"-0500","4":"-0500","5":"-0500","6":"-0500","7":"-0500","8":"-0500","9":"-0500","10":"-0500","11":"-0500","12":"-0500","13":"-0500","14":"-0500","15":"-0500","16":"-0500","17":"-0500","18":"-0500","19":"-0500","20":"-0500","21":"-0500","22":"-0500","23":"-0500","24":"-0500","25":"-0500","26":"-0500","27":"-0500","28":"-0500","29":"-0500","30":"-0500","31":"-0500","32":"-0500","33":"-0500","34":"-0500","35":"-0500","36":"-0500","37":"-0500","38":"-0500","39":"-0500","40":"-0500","41":"-0500","42":"-0500","43":"-0500","44":"-0500","45":"-0500","46":"-0500","47":"-0500","48":"-0500","49":"-0500","50":"-0500","51":"-0500","52":"-0500","53":"-0500","54":"-0500","55":"-0500","56":"-0500","57":"-0500","58":"-0500","59":"-0500","60":"-0500","61":"-0500","62":"-0500","63":"-0500","64":"-0500","65":"-0500","66":"-0500","67":"-0500","68":"-0500","69":"-0500","70":"-0500","71":"-0500","72":"-0500","73":"-0500","74":"-0500","75":"-0500","76":"-0500","77":"-0500","78":"-0500","79":"-0500","80":"-0500","81":"-0500","82":"-0500","83":"-0500","84":"-0500","85":"-0500","86":"-0500","87":"-0500","88":"-0500","89":"-0500","90":"-0500","91":"-0500","92":"-0500","93":"-0500","94":"-0500","95":"-0500","96":"-0500"},"place":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":""},"tweet":{"0":"Una buena noticia para los estudiantes de educaci\u00f3n superior en proceso de graduarse. Con @MintrabajoCol, emitimos Decreto 616 de 2021, que permite que sus pr\u00e1cticas profesionales sean certificadas y tenidas en cuenta como experiencia laboral, dinamizando acceso al primer empleo.","1":"Expedimos Decreto 612 de 2021 para ayudar a micro y peque\u00f1as empresas en su reactivaci\u00f3n. La medida ordena a @MinHacienda y @DIANColombia correr el calendario de impuesto de renta de las empresas, ampliando el plazo de pago a noviembre y as\u00ed mejorar su flujo de caja.","2":"Felicitamos a nuestra @FCFSeleccionCol que, con coraje, resiliencia y amor de patria, logr\u00f3 un valioso empate contra su similar de Argentina en su aspiraci\u00f3n de clasificar al Mundial de Qatar 2022. Gracias, @MiSeleccion_","3":"Nuestros deportistas nos siguen llenando de orgullo. Miguel \u00c1ngel 'Superm\u00e1n' L\u00f3pez se coron\u00f3 campe\u00f3n del Mont Ventoux en Francia, y puso en alto el nombre de Colombia. Gracias por tanta alegr\u00eda, por ser un ejemplo para los j\u00f3venes del pa\u00eds y motivarlos a cumplir sus sue\u00f1os.","4":"Es un privilegio que nuestro pa\u00eds cuente con dos oc\u00e9anos. Hoy, en el #D\u00edaMundialDeLosOc\u00e9anos invito a todos los colombianos a cuidar esta riqueza natural, para que entre todos preservemos los ecosistemas marinos y las especies que hacen parte de estos.  https:\/\/t.co\/ESlOX9xs5J","5":"Nos llena de dolor la p\u00e9rdida del Patrullero de nuestra @PoliciaColombia, Carlos Andr\u00e9s Rinc\u00f3n, quien fue encontrado sin vida tras varios d\u00edas desaparecido, luego de cumplir su labor en el sector del paso del comercio en la ciudad de Cali. Mi solidaridad con sus familiares.  https:\/\/t.co\/0cbRLLjq5O","6":"Los bloqueos que hemos visto en el pa\u00eds han sido una amenaza a los derechos colectivos. No existe en la Constituci\u00f3n el derecho a afectar movilidad, empleo, salud o la vida. Quien transgrede esos l\u00edmites debe tener una sanci\u00f3n y el rechazo social. #ascensosENAP  https:\/\/t.co\/LuLx5XIUCm","7":"La @ArmadaColombia ha alcanzado grandes victorias en la lucha contra el terrorismo, ha conseguido inmensas incautaciones de droga, ha estado en la reconstrucci\u00f3n de Providencia y enfrentado el #COVID19. Pero tambi\u00e9n es la fuerza que se moderniza y protege los DD.HH #AscensosENAP  https:\/\/t.co\/DNvDo2wS3w","8":"Continuando con la jornada de ascensos de nuestras @FuerzasMilCol llegamos a #Cartagena para la ceremonia de grado de 92 nuevos tenientes de corbeta y subtenientes de infanter\u00eda de marina de @ArmadaColombia  #AscensosENAP  https:\/\/t.co\/4wW18BOJ14","9":"Toda mi admiraci\u00f3n a los 11 millones de hombres y mujeres del campo colombiano en el #D\u00edaDelCampesino2021  Son nuestra fuerza vital. El compromiso de mi gobierno es seguir apoy\u00e1ndolos, porque juntos continuaremos por la senda de una reactivaci\u00f3n segura.   #AbastecimientoSeguro  https:\/\/t.co\/hwHCSwdHqK","10":"Qu\u00e9 importante que se reclame de la sociedad los deberes humanos. Nadie puede pasar por encima de los derechos de los dem\u00e1s. Nadie puede arrebatar el derecho al trabajo, a la movilidad, a la salud ni la vida. Los deberes humanos implican el rechazo total de las v\u00edas de hecho  https:\/\/t.co\/3Thr9x4eET","11":"Con @mindefensa, Diego Molano, y altos mandos militares y @PoliciaColombia participamos en graduaci\u00f3n de 135 subtenientes de @COL_EJERCITO de  promoci\u00f3n Doctor Carlos Holmes Trujillo Garc\u00eda, acompa\u00f1ando la labor de quienes han tomado la valiente decisi\u00f3n de servir a Colombia  https:\/\/t.co\/lZgcMezqX5","12":"Queremos avanzar en acercar a la @PoliciaColombia con el ciudadano, creando la figura del 'Polic\u00eda del Vecindario'. Tambi\u00e9n, la campa\u00f1a 'Polic\u00eda soy joven y estoy contigo', la cual vemos reflejada en esta promoci\u00f3n de oficiales que se grad\u00faa y que tiene amor por este pa\u00eds.  https:\/\/t.co\/38txTPs24P","13":"Queremos que los est\u00e1ndares en materia de lucha contra los disturbios y actos vand\u00e1licos sean fortalecidos por la cooperaci\u00f3n internacional. Tambi\u00e9n mejoraremos las normas para el uso, porte y comercio de armas menos letales en el pa\u00eds.  https:\/\/t.co\/d8XqfJfWU8","14":"En ese proceso de transformaci\u00f3n de @PoliciaColombia, los derechos humanos ser\u00e1n m\u00e1s notorios y claros en todos los \u00e1mbitos del servicio y en la conducta de los miembros. Para ello se contar\u00e1 con Estatuto Policial renovado y Centro de Est\u00e1ndares de procedimientos de alto nivel.  https:\/\/t.co\/Lmt3AB4Cne","15":"La modernizaci\u00f3n org\u00e1nica del @mindefensa y la transformaci\u00f3n de @PoliciaColombia se har\u00e1 a costo cero para darle a la seguridad ciudadana un \u00e9nfasis incuestionable. De esa forma, y con el aporte de expertos, nos acercaremos al ciudadano y llegaremos a excelencia en el servicio.  https:\/\/t.co\/OUkPPS4n8Y","16":"Es un honor que la promoci\u00f3n 114 de subtenientes de @PoliciaColombia lleve el nombre de ese gran Colombiano, Carlos Holmes Trujillo. Su memoria ser\u00e1 llevada siempre por estos nuevos oficiales como referente del actuar del servidor publico: siempre \u00e9tico y abierto al escrutinio.  https:\/\/t.co\/Cm9U85t3Yv","17":"El @mindefensa pasar\u00e1 a denominarse Ministerio de Defensa Nacional y Seguridad Ciudadana. Se crear\u00e1 Viceministerio de Pol\u00edticas de Defensa y Seguridad Ciudadana y la Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n de la Polic\u00eda Nacional para fortalecer programas profesionales de la m\u00e1s alta calidad 6\/6","18":"La @PoliciaColombia adoptar\u00e1 uniforme azul, aline\u00e1ndose a est\u00e1ndares internacionales de cuerpos de Polic\u00eda, reforzando su naturaleza civil. Se incorpora color azul un atributo de transmite empat\u00eda, cortes\u00eda, tranquilidad y confianza para la ciudadan\u00eda 5\/6","19":"Revisaremos protocolos de la @PoliciaColombia para el uso leg\u00edtimo de la fuerza y les daremos estricto cumplimiento. Radicaremos proyecto de ley para uso y comercio de armas no letales en Colombia. Tambi\u00e9n expediremos en pr\u00f3ximos d\u00edas decreto que reglamenta armas traum\u00e1ticas 4\/6","20":"Para seguir avanzando en el proceso de una Polic\u00eda m\u00e1s cercana al ciudadano, fortaleceremos la formaci\u00f3n y capacitaci\u00f3n de sus hombres y mujeres. Implementaremos est\u00e1ndares profesionales en temas como uso de la fuerza, DD.HH., atenci\u00f3n al ciudadano y procedimientos policiales 3\/6","21":"En el prop\u00f3sito de lograr excelencia en @Polic\u00edaColombia vamos a contar con un nuevo Estatuto Disciplinario, reestructuraremos Inspecci\u00f3n General y crearemos nuevo sistema para recibir quejas y denuncias. Tambi\u00e9n mejoraremos las condiciones de los miembros de la instituci\u00f3n. 2\/6","22":"Hoy anunciamos 10 l\u00edneas de acci\u00f3n con las que profundizamos la modernizaci\u00f3n del @mindefensa y la transformaci\u00f3n integral de nuestra @PoliciaColombia En ese proceso fortalecemos pol\u00edtica de DD.HH. y elevamos los est\u00e1ndares en la prestaci\u00f3n del servicio al ciudadano 1\/6","23":"#AEstaHora con @mindefensa y c\u00fapula militar acompa\u00f1amos en ceremonia de ascenso a 134 nuevos subtenientes de @PoliciaColombia del curso 114 de oficiales, promoci\u00f3n doctor Carlos Holmes Trujillo Garc\u00eda. Entre ellos, 37 mujeres, 10 afrocolombianos y 4 ind\u00edgenas embera cham\u00ed  https:\/\/t.co\/Qzl3qVgebq","24":"La Ci\u00e9naga Grande de Santa Marta es un patrimonio natural de los colombianos. Por eso, con @MinAmbienteCo y @el_BID la vamos a recuperar y para ello invertiremos USD$ 9 millones para conservar esteros y cuencas de los r\u00edos Fundaci\u00f3n y Aracataca. #DiaMundialDelMedioAmbiente  https:\/\/t.co\/4BiqwVakdh","25":"Sabemos que la mejor tecnolog\u00eda que hay para capturar CO2 son los \u00e1rboles, la biodiversidad. Por eso, en el #DiaMundialDelMedioAmbiente nos reafirmamos en la meta de sembrar 180 millones de \u00e1rboles al 2022. De hecho, esperamos cerrar 2021 con 125 millones de \u00e1rboles plantados.  https:\/\/t.co\/U9dnYAg2UZ","26":"Aprovecharemos el terreno expropiado al narcotr\u00e1fico, y a cargo de la Sociedad de Activos Especiales, para crear un proyecto de ecoturismo y protecci\u00f3n ambiental y permitir que las comunidades de la Sierra Nevada expongan su riqueza cultural #DiaMundialDelMedioAmbientebiodiversa  https:\/\/t.co\/7L8eqxDJzY","27":"Debemos tener conciencia de la amenaza a la Sierra Nevada de Santa Marta y al pa\u00eds por el cambio clim\u00e1tico. As\u00ed que queremos dar ejemplo y crear conciencia al mundo, y en el #DiaMundialDelMedioAmbiente reafirmamos nuestro compromiso de reducir 51% emisiones de CO2 para el 2030  https:\/\/t.co\/PEP1GpOL3r","28":"Para restaurar ecosistemas y apoyar a 750 familias de 12 comunidades ind\u00edgenas de la Sierra Nevada de Santa Marta, con @MinAmbienteCo, @CIColombia y Allcot lanzamos proyecto M\u00dcSE'SI, con m\u00e1s de $7 mil millones de inversi\u00f3n para cubrir mil hect\u00e1reas. #DiaMundialDelMedioAmbiente  https:\/\/t.co\/XANHq6zTwF","29":"Alias 'Jota', fue capturado en las \u00faltimas horas en el municipio de Andes y deber\u00e1 responder por los delitos de homicidio agravado y fabricaci\u00f3n, tr\u00e1fico y porte de armas. As\u00ed, con el accionar de #FuerzaP\u00fablica seguimos golpeando a grupos armados organizados #ElQueLaHaceLPaga 2\/2","30":"Gracias al trabajo coordinado de @PoliciaColombia y @FiscaliaCol se logr\u00f3 la captura de Jonathan Mauricio Calle Gallego, alias 'Jota', miembro del Clan del Golfo y presunto responsable del asesinato de 5 personas en Andes, Antioquia, crimen ocurrido el pasado 25 de abril. 1\/2","31":"Con equipo de Gobierno compartimos con comunidades del resguardo ind\u00edgena Kankawarwa, de Sierra Nevada de Santa Marta, lugar sagrado que significa Donde Nace la Vida. All\u00ed reafirmamos prop\u00f3sitos en defensa de ecosistemas de esa Colombia diversa en el #DiaMundialDelMedioAmbiente  https:\/\/t.co\/99nYxirJVv","32":"Una transici\u00f3n energ\u00e9tica que lleg\u00f3 para quedarse, ya que en este Gobierno se ha multiplicado por siete la capacidad instalada en energ\u00edas renovables. #D\u00edaMundialDelMedioAmbiente  https:\/\/t.co\/vBghZA9YNS","33":"Respetamos la protesta pac\u00edfica, pero no la violencia. Colombia fortalece su democracia, se reactiva, se vacuna, cierra brechas sociales, pero ninguno de esos objetivos se logra con bloqueos. Por eso, pedimos a la Acci\u00f3n Comunal que unamos voces para rechazar estas v\u00edas de hecho.  https:\/\/t.co\/O4nwDYicoc","34":"Este a\u00f1o la voz y el clamor de los j\u00f3venes ser\u00e1n canalizados en democracia y, por eso, con @Registraduria, haremos la elecci\u00f3n de Consejos Municipales de Juventud en noviembre y es la primera vez en un pa\u00eds de Am\u00e9rica Latina que los j\u00f3venes eligen e inciden en pol\u00edticas p\u00fablicas.  https:\/\/t.co\/ESYqox5cTq","35":"La dra. @mayoloangelica recibe un @mincultura con un presupuesto hist\u00f3rico, con lo que, al lado del \u00edmpetu que damos a la #Econom\u00edaNaranja, marcamos hitos en el pa\u00eds. Tiene el reto de impulsar inversi\u00f3n extranjera en sector f\u00edlmico y apoyar todas nuestras expresiones culturales.  https:\/\/t.co\/zioTvAlBSK","36":"La nueva @MincomercioCo asume los retos de la reactivaci\u00f3n segura del pa\u00eds; el crecimiento econ\u00f3mico, que, estoy seguro, ser\u00e1 mayor al 5% este a\u00f1o; abrir nuevos mercados, apoyar a mipymes, la producci\u00f3n industrial, las empresas BIC, y revitalizar el turismo, entre muchas tareas.  https:\/\/t.co\/KhVMNKWSdb","37":"Posesionamos a @MincomercioCo, @LombanaXimena, y a @mincultura, @mayoloangelica, dos excelentes profesionales, con amplia experiencia en los sectores p\u00fablico y privado, y una excelente capacidad de servicio al pa\u00eds. A ellas, todo el apoyo para los retos que asumen desde hoy.  https:\/\/t.co\/xICfp94TMT","38":"La doctora @magitoto contribuy\u00f3 a la regionalizaci\u00f3n del conocimiento cient\u00edfico, con cap\u00edtulos en el 91% de las gobernaciones. Tambi\u00e9n avanz\u00f3 en implementaci\u00f3n de recomendaciones de la Misi\u00f3n de Sabios, inclusi\u00f3n de mujeres y j\u00f3venes en la ciencia y aportes durante la pandemia.","39":"Le expresamos a la doctora Mabel Gisela Torres @magitoto, cient\u00edfica de Bah\u00eda Solano, Choc\u00f3, nuestro profundo sentimiento de gratitud por su gesti\u00f3n como la primera ministra del @MincienciasCo. Agradecemos su empe\u00f1o por llevar y consolidar la ciencia en las regiones del pa\u00eds.","40":"Tito Crissien es administrador de empresas del Colegio de Estudios Superiores de Administraci\u00f3n y mag\u00edster en Administraci\u00f3n de Empresas (MBA) de U. de Miami, y en Educaci\u00f3n, de U. del Norte. Miembro de organismos de ciencia y tecnolog\u00eda y desde 2005, Rector de la U. de la Costa","41":"He designado a Tito Crissien Borrero como nuevo @MincienciasCo. Es Investigador Senior del Sistema de Ciencia, Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n, con una gran experiencia en gesti\u00f3n de la educaci\u00f3n superior y en investigaci\u00f3n, \u00e1rea que ha impulsado a lo largo de su trayectoria profesional.  https:\/\/t.co\/aSx4iM1G9j","42":"He dado instrucciones para acelerar los procesos de desbloqueos, porque son hechos ilegales, una agresi\u00f3n a los derechos ciudadanos y una afectaci\u00f3n a los colombianos. Reiteramos que tenemos esp\u00edritu dialogante, pero estas v\u00edas de hecho no son una herramienta de negociaci\u00f3n.  https:\/\/t.co\/rcBQ17PaP2","43":"Fortaleceremos el programa de caravanas para garantizar suministro, ampliaci\u00f3n del plan Horus para prevenir y esclarecer homicidios colectivos, protecci\u00f3n para los alcaldes, \u2018Plan 100\u2019 de microtr\u00e1fico para Pitalito, y fortalecimiento de la red de participaci\u00f3n c\u00edvica.  https:\/\/t.co\/XhwNbVz9yx","44":"En Caquet\u00e1 ejecutamos cerca de $1,5 billones en grandes proyectos viales y destinamos $118 mil millones para v\u00edas terciarias, adem\u00e1s de inversi\u00f3n y atenci\u00f3n social. Lo propio en Putumayo, con $1,6 billones y avanzamos en la variante San Francisco-Mocoa, una obra anhelada por a\u00f1os  https:\/\/t.co\/dWeIOwq2e4","45":"Nuestro Gobierno tiene claro que la seguridad se combina con inversi\u00f3n. En el Huila superamos los $7 billones en infraestructura vial \u2013$93 mil millones en v\u00edas terciarias\u2013 y ampliaci\u00f3n de la cobertura para la atenci\u00f3n de las poblaciones m\u00e1s vulnerables. As\u00ed construimos Equidad.  https:\/\/t.co\/dTC4vvoBrC","46":"En #Neiva, con equipo de Gobierno, c\u00fapula de @FuerzasMilCol y @PoliciaColombia, gobernadores de Huila, Putumayo y Caquet\u00e1, alcaldes de Neiva, Mocoa y Florencia, congresistas y organismos de control adelantamos reuni\u00f3n ampliada de seguridad para evaluar medidas de orden p\u00fablico.  https:\/\/t.co\/aBGP2LWTbm","47":"Tenemos grandes retos: vacunaci\u00f3n, crecimiento econ\u00f3mico, protecci\u00f3n a vulnerables con aportes de quienes m\u00e1s tienen, y el Pacto por la Juventud, con educaci\u00f3n superior p\u00fablica gratuita, empleo y vivienda. Y lo lograremos trabajando juntos por el pa\u00eds. #CongresoFiapAsofondos2021  https:\/\/t.co\/iyfPcymMw8","48":"En #CongresoFiapAsofondos2021 reiteramos que los bloqueos no son protesta pac\u00edfica; son una agresi\u00f3n a la naci\u00f3n y afectan vacunaci\u00f3n y crecimiento. Tenemos esp\u00edritu dialogante, pero no son tema de negociaci\u00f3n. Se tienen que levantar en defensa de los derechos de los colombianos.  https:\/\/t.co\/Jv0Txohc8X","49":"#AEstaHora adelantamos agenda de trabajo en #Neiva y con @mindefensa, c\u00fapula de @FuerzasMilCol y de @PoliciaColombia y autoridades locales, presidimos un Consejo de Seguridad, en el que evaluamos las acciones en la regi\u00f3n para garantizar el orden p\u00fablico y la seguridad ciudadana.  https:\/\/t.co\/nXeFuknlFm","50":"El Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n avanza con paso firme. Cifras de @MinSaludCol revelan que a corte de las 11:59 p.m. del 2 de junio hemos aplicado 10'697.683 vacunas, y llevamos 3'338.638 segundas dosis. Este mi\u00e9rcoles se suministraron 314.716 biol\u00f3gicos.","51":"Una excelente noticia: gracias a la diplomacia sanitaria de @MinAgricultura, @MincomercioCo y nuestra Embajada, lleg\u00f3 a Corea del Sur el primer cargamento de 1,6 toneladas de aguacate Hass. Este gran paso se suma a las 24 toneladas de este producto que, en 2020, llegaron a China.  https:\/\/t.co\/JyVILzB4qS","52":"Derrotar la corrupci\u00f3n y afianzar la transparencia es un compromiso indeclinable. Por eso, el llamado a la comunidad internacional es a redoblar esfuerzos y aprovechar la oportunidad de la Sesi\u00f3n Especial para tomar acciones contra este flagelo que tanto da\u00f1o causa en el mundo.  https:\/\/t.co\/CFLYgV39Ai","53":"La lucha contra la corrupci\u00f3n es un imperativo \u00e9tico de Colombia. En 2018 promovimos con Per\u00fa la resoluci\u00f3n que convoca esta Sesi\u00f3n Especial de la Asamblea General de ONU contra la Corrupci\u00f3n, para que saquemos adelante un compromiso de alto nivel contra este flagelo.  https:\/\/t.co\/JTfMtv4jEn","54":"En la Amazon\u00eda se puede implementar el modelo de econom\u00eda sostenible con negocios verdes y contratos de conservaci\u00f3n natural, todo en el marco de protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n, que se pueden concentrar en las Biodiverciudades para beneficio de las comunidades y los ind\u00edgenas.  https:\/\/t.co\/Ell4soiCm0","55":"Colombia promovi\u00f3 el Pacto de Leticia, sin ideolog\u00edas, para tener una agenda com\u00fan con objetivos concretos para la Amazon\u00eda. All\u00ed habitan muchas personas; por lo tanto, el concepto de Biodiverciudades es importante para el desarrollo sostenible y la protecci\u00f3n de este patrimonio.  https:\/\/t.co\/e8apCEbHKl","56":"En conversatorio de AS\/COA destacamos el profesionalismo de @PoliciaColombia y reiteramos que hay cero tolerancia con conductas que violen la ley. De hecho, en el Congreso hace tr\u00e1mite reforma para que el servicio de seguridad sea m\u00e1s pr\u00f3ximo al ciudadano y haya mayor escrutinio.  https:\/\/t.co\/OqJtaTVaip","57":"Compartimos experiencias en el conversatorio 'Protegiendo a la Amazon\u00eda' de AS\/COA, en el que hablamos de nuestros prop\u00f3sitos para la lucha contra el cambio clim\u00e1tico y reiteramos que la protecci\u00f3n de este patrimonio mundial, que es la Amazon\u00eda, debe ser un prop\u00f3sito del planeta.  https:\/\/t.co\/2ku3e1kmtm","58":"Queremos un pa\u00eds de j\u00f3venes propietarios, y en el Pacto por la Juventud definimos que podr\u00e1n adquirir vivienda con tasas por debajo del 7%, financiamiento hasta el 90% del valor del inmueble, con garant\u00edas hasta 70% del @FNGSA y cuotas de menos de $500 mil mensuales.  https:\/\/t.co\/fmLb1lpBA6","59":"En Quibd\u00f3, representantes de comunidades afro e ind\u00edgenas preguntaron por participaci\u00f3n pol\u00edtica. En el Pacto por la Juventud ya definimos con la @Registraduria que en noviembre habr\u00e1 elecciones de Consejos de Juventud, para que participen en la toma de decisiones de sus regiones  https:\/\/t.co\/sENIfWtxYC","60":"Explicamos el enfoque transversal en las pol\u00edticas del Pacto por la Juventud, que vincula a las minor\u00edas. En medioambiente, las comunidades ind\u00edgenas pueden aportar en nuestra lucha contra deforestaci\u00f3n, y participar en proyectos ecotur\u00edsticos, que son dinamizadores de empleo.  https:\/\/t.co\/OeGLwaPm0v","61":"Este espacio con j\u00f3venes de Quibd\u00f3 aport\u00f3 muchos elementos para construir el Pacto por la Juventud. Queremos que este ejercicio se replique en todo el pa\u00eds y sacar adelante el Conpes para m\u00e1s educaci\u00f3n superior gratuita, empleo, participaci\u00f3n pol\u00edtica y cerrar brechas sociales.  https:\/\/t.co\/bnO0znK32Z","62":"Quinto. Con @MinInterior e @ICBFColombia instalaremos tres nuevos Sac\u00fadete, que se suman al Coliseo de Quibd\u00f3 y el sendero de Tutunendo para recreaci\u00f3n y formaci\u00f3n ciudadana. Y, en paralelo est\u00e1n las obras de infraestructura vial en ejecuci\u00f3n y eran un anhelo de la regi\u00f3n. (5\/5)","63":"Cuarto. Con @MinAgricultura tenemos la meta de llegar a 300 mil beneficiarios de Coseche y Venda a la Fija. Adem\u00e1s, para 250 mil empresarios del campo con deudas, se les condona hasta el 95% de sus obligaciones para que puedan sembrar y esto se aplica tambi\u00e9n en Choc\u00f3 (4\/5)","64":"Tercero. Habr\u00e1 becas y financiamiento a los emprendedores, se instalar\u00e1 en la Universidad Tecnol\u00f3gica del Choc\u00f3 de C-Emprende, y con @SENAComunica habr\u00e1 cerca de 5 mil cupos de financiamiento con el Fondo Emprender, adem\u00e1s de una nueva infraestructura f\u00edsica de formaci\u00f3n. (3\/5)","65":"Segundo. Pedimos a empresas priorizar contrataci\u00f3n de j\u00f3venes entre 18 y 28 a\u00f1os y el Gobierno subsidia el 25% del salario, el pago de la seguridad social. Tambi\u00e9n, a las autoridades abrir vacantes para primer empleo, para no exigir experiencia y que inicien su vida laboral (2\/5)","66":"En espacio de escucha con j\u00f3venes en Quibd\u00f3 tomamos decisiones vitales. Primero: firmamos pacto por la educaci\u00f3n superior gratuita t\u00e9cnica y tecnol\u00f3gica que beneficiar\u00e1 a 12.500 estudiantes del departamento, de los cuales 11 mil son de la Universidad Tecnol\u00f3gica del Choc\u00f3. (1\/5)  https:\/\/t.co\/HWGljH9swT","67":"Gracias a labores de inteligencia y seguimientos, la Polic\u00eda de Choc\u00f3, con apoyo de la @FiscaliaCol, captur\u00f3 a alias 'Siete', cabecilla del grupo criminal 'Los Mexicanos', vinculado con asesinatos de l\u00edderes sociales, dinamizador de extorsiones y quien ten\u00eda alianzas con el Eln.  https:\/\/t.co\/JprqQ5zI20","68":"En #Quibd\u00f3 dialogamos y escuchamos a las autoridades locales, gremios y comunidad, y les comentamos que adelantamos inversiones hist\u00f3ricas en Choc\u00f3 en infraestructura vial, educativa y deportiva, e inversi\u00f3n social as\u00ed como beneficios para j\u00f3venes, mipymes y comercio de la regi\u00f3n  https:\/\/t.co\/PkoFZ8OLUD","69":"#Cartagena488A\u00f1os | Hoy conmemoramos la fundaci\u00f3n de Cartagena de Indias, una ciudad de gente pujante, alegre y trabajadora. Festejamos los 488 a\u00f1os llenos de historia, tradici\u00f3n y cultura de nuestra ciudad heroica. \u00a1Feliz cumplea\u00f1os Cartagena!  https:\/\/t.co\/TVTrFHYaTy","70":"La docente Yuly Katherine Var\u00f3n recibi\u00f3 ayer en Bogot\u00e1, la dosis n\u00famero 10 millones de la vacuna contra el covid-19. Un hito de nuestro Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n, que sigue salvando vidas y nos permite avanzar en la reactivaci\u00f3n segura y la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica del pa\u00eds.  https:\/\/t.co\/2NjwPdNGJQ","71":"El 2021 debe estar marcado por la reactivaci\u00f3n segura, la vacunaci\u00f3n masiva, el cierre de brechas sociales, estabilizar finanzas p\u00fablicas y consolidar el Pacto por los J\u00f3venes para garantizarles educaci\u00f3n gratuita, empleo, participaci\u00f3n pol\u00edtica y acceso a vivienda.  https:\/\/t.co\/2T4ODJmB5T","72":"Defendemos los DD.HH. y somos exigentes de los deberes humanos, porque en democracia nadie puede atropellar al otro. Nuestra pol\u00edtica exterior no ha sido vergonzante; es proactiva, con argumentos que nos mantienen erguidos y abiertos, siempre, al escrutinio de todas sus pol\u00edticas  https:\/\/t.co\/JbDUynAeqU","73":"Posesionamos a @ViceColombia, @mluciaramirez como @CancilleriaCol, una gran profesional con amplia trayectoria de servicio al pa\u00eds. Tiene los retos de reforzar relaciones multilaterales y bilaterales, ampliar el comercio exterior y reiterar la defensa a principios democr\u00e1ticos.  https:\/\/t.co\/lBMw2xnpNO","74":"Para la reactivaci\u00f3n segura, estas son las medidas que hemos adoptado en el Gobierno para proteger el empleo, a los trabajadores, las mipymes, pymes, empresas y el agro del pa\u00eds, que se han visto afectados por la pandemia y los bloqueos de las \u00faltimas semanas.  https:\/\/t.co\/aYDzTRP3dA","75":"Lanzamos #Reactivatech para llegar a 100 mil emprendedores; hay cerca de $15 billones para financiar proyectos de peque\u00f1os y empresarios del campo con sistema de cr\u00e9dito agropecuario, y capitalizamos l\u00edneas de cr\u00e9dito para j\u00f3venes emprendedores agropecuarios. (3\/3)  https:\/\/t.co\/emOYSUefR0","76":"Otra medida que anunciamos: las l\u00edneas de @Bancoldex por $700 mil millones, que nacieron durante la pandemia, se extienden para los sectores del turismo, micro, peque\u00f1as y medianas empresas con financiamiento directo y que puedan enfrentar estos momentos dif\u00edciles. (2\/3)  https:\/\/t.co\/acw43qoDpr","77":"En la reactivaci\u00f3n segura decidimos aplazar Impuesto de Renta para mipymes, y se pagar\u00e1 entre el 9 y 23 de noviembre. Extendemos el programa 'Unidos por Colombia' del @FNGSA para capital de trabajo, microfinancieras y trabajadores independientes hasta 31 diciembre de 2021. (1\/3)  https:\/\/t.co\/UDKFb2BHNd","78":"En visita a Nativa, empresa que demuestra la resiliencia del pa\u00eds, anunciamos que dentro de nuestro Plan de Reactivaci\u00f3n adoptamos medidas para dar alivios en pago de impuestos y apoyos en l\u00edneas de cr\u00e9dito para mipymes, campo y emprendedores afectados por pandemia y bloqueos.  https:\/\/t.co\/7ybnx3F1FT","79":"Nos sentimos complacidos de que la Cumbre P4G 2023 se realice en Colombia, una oportunidad para continuar con acciones para detener los estragos del cambio clim\u00e1tico. Sabemos que esta generaci\u00f3n crear\u00e1 la \u00e9tica del siglo XXI para que, unidos, protejamos el planeta #P4GSeoulSummit  https:\/\/t.co\/mFIYXZpDIp","80":"#AEstaHora participamos, con l\u00edderes mundiales, en #P4GSeoulSummit, organizada por el Presidente de Corea del Sur, Moon Jae-In, en la que dialogamos sobre los retos que tiene el planeta en la lucha contra el cambio clim\u00e1tico y la b\u00fasqueda de medidas para mitigar sus impactos.  https:\/\/t.co\/alQ6DorBIM","81":"Felicitamos a @marianapajon por su triunfo en el circuito de la Copa Mundo UCI BMX Supercross en Bogot\u00e1, donde dej\u00f3 en alto el nombre de Colombia. Gracias, campeona, por otra nueva alegr\u00eda para el pa\u00eds y por ser un gran ejemplo para los j\u00f3venes y las nuevas generaciones.","82":"Hoy queremos agradecerles a las madres de Colombia, por su amor a la familia, su entrega al pa\u00eds y por ser piedra angular del hogar colombiano. Expresarles mi admiraci\u00f3n y gratitud por sembrar paz y alegr\u00eda, y orientarnos para ser mejor familia y mejor naci\u00f3n. Feliz #D\u00edaDeLaMadre  https:\/\/t.co\/auB1GaUVmT","83":"La zona del siniestro ya se encuentra asegurada por miembros de la @PoliciaColombia de Cantagallo, sur de Bol\u00edvar, y tropas del @COL_EJERCITO, para las labores de rescate. Toda la solidaridad con las familias de nuestros h\u00e9roes que siempre dieron todo por la patria. (2\/2)","84":"Lamentamos profundamente el fallecimiento de cinco h\u00e9roes de nuestra @PoliciaColombia, adscritos a @PoliciaAntiNar, en el accidente del helic\u00f3ptero registrado en el municipio de Cantagallo, sur de Bol\u00edvar, en hechos que son materia de investigaci\u00f3n. (1\/2)","85":"Felicitaciones @Eganbernal por su triunfo en #giroditalia2021 y el quinto lugar de Daniel Felipe Mart\u00ednez. Los dos son una muestra del talento, esfuerzo, dedicaci\u00f3n y resiliencia de nuestros j\u00f3venes colombianos. Gracias por tanta alegr\u00eda y por poner en alto el nombre del pa\u00eds.  https:\/\/t.co\/UqC7xaJdhr","86":"En nuestro Gobierno tenemos claro que la atenci\u00f3n en seguridad va a acompa\u00f1ada con inversi\u00f3n social. Por eso, aceleraremos el Plan Social del Cauca, as\u00ed como las obras del aeropuerto de Popay\u00e1n y la v\u00eda Los Pr\u00f3ceres, y fortaleceremos proyectos de educaci\u00f3n, agro y v\u00edas terciarias  https:\/\/t.co\/45Fy7qlmsL","87":"Para garantizar seguridad de #Popay\u00e1n aumentaremos en un 25% el pie de fuerza de la ciudad, con asistencia militar. Adelantaremos procesos de abastecimiento y desbloqueo. Con @UIAFColombia haremos trazabilidad de los dineros que financian a quienes causan da\u00f1o a los colombianos  https:\/\/t.co\/JnSppUD1yB","88":"En Consejo de Seguridad en #Popay\u00e1n analizamos situaci\u00f3n de vandalismo, pillaje y terrorismo urbano de baja intensidad, y evidenciamos que detr\u00e1s de estos hechos violentos hay grupos ilegales y disidencias que pagan entre $70 mil y $100 mil diarios para ejecutar estas acciones.  https:\/\/t.co\/yDYfyarqLm","89":"#AEstaHora en #Popay\u00e1n con el equipo de Gobierno, lideramos Consejo de Seguridad con las autoridades locales y la c\u00fapula de la #FuerzaP\u00fablica, con el fin de evaluar las acciones que se adelantan para garantizar el orden p\u00fablico en la capital del Cauca, y en el departamento.  https:\/\/t.co\/jVEjfEr9rN","90":"Hoy en la ma\u00f1ana compartimos con los cale\u00f1os en diferentes sectores de la capital del Valle. Hablamos con ciudadanos, comerciantes, adultos mayores y j\u00f3venes, quienes nos manifestaron sus necesidades e inconformismos. Les reiteramos que, unidos y sin violencia, saldremos adelante  https:\/\/t.co\/PESPMXtO5v","91":"Acompa\u00f1amos en estos momentos dif\u00edciles a nuestra ministra @karenabudi, @Ministerio_TIC, y lamentamos profundamente el fallecimiento de su se\u00f1ora madre. De parte de mi familia y compa\u00f1eros de Gobierno, toda la solidaridad y oraciones por el eterno descanso de la sra. Joussette","92":"Recorrimos las calles de #Cali, donde dialogamos con los ciudadanos que rechazan la violencia, el vandalismo y los bloqueos, y quieren los cambios que necesita Colombia pero construyendo consensos; juntos y escuch\u00e1ndonos mutuamente saldremos adelante.  https:\/\/t.co\/PRDY1wWyPn","93":"En #Cali estuvimos en el Comando de la Polic\u00eda Metropolitana de la capital del Valle del Cauca visitando a nuestros h\u00e9roes de la Patria. Les manifestamos nuestro agradecimiento por su compromiso con la ciudadan\u00eda y les reiteramos el apoyo y la solidaridad de todos los colombianos  https:\/\/t.co\/c0W0Eiq63S","94":"Con este despliegue vamos a proteger los activos estrat\u00e9gicos de la Naci\u00f3n y de la productividad, y tendremos toda la capacidad de inteligencia para que el pa\u00eds conozca los v\u00ednculos que hay en muchas actividades vand\u00e1licas con grupos organizados en todo el departamento y en Cali.  https:\/\/t.co\/CiXNqIgl0j","95":"Queremos anunciar que, ante la alteraci\u00f3n del orden p\u00fablico en Cali y el Valle del Cauca, a partir de esta noche se inicia el m\u00e1ximo despliegue de asistencia militar para apoyar la labor de la @PoliciaColombia y el desbloqueo vial, como medida de protecci\u00f3n de derechos ciudadanos  https:\/\/t.co\/GhFUBsC5el","96":"Reiteramos nuestro respeto por la protesta pac\u00edfica y el rotundo rechazo a la violencia. El pa\u00eds siempre ha tenido abiertos los canales para la deliberaci\u00f3n y la concertaci\u00f3n, pero no negociamos ni la Constituci\u00f3n ni la ley, porque no pueden existir en Colombia islas de anarqu\u00eda.  https:\/\/t.co\/3wy2omPoxE"},"language":{"0":"es","1":"es","2":"es","3":"es","4":"es","5":"es","6":"es","7":"es","8":"es","9":"es","10":"es","11":"es","12":"es","13":"es","14":"es","15":"es","16":"es","17":"es","18":"es","19":"es","20":"es","21":"es","22":"es","23":"es","24":"es","25":"es","26":"es","27":"es","28":"es","29":"es","30":"es","31":"es","32":"es","33":"es","34":"es","35":"es","36":"es","37":"es","38":"es","39":"es","40":"es","41":"es","42":"es","43":"es","44":"es","45":"es","46":"es","47":"es","48":"es","49":"es","50":"es","51":"es","52":"es","53":"es","54":"es","55":"es","56":"es","57":"es","58":"es","59":"es","60":"es","61":"es","62":"es","63":"es","64":"es","65":"es","66":"es","67":"es","68":"es","69":"es","70":"es","71":"es","72":"es","73":"es","74":"es","75":"es","76":"es","77":"es","78":"es","79":"es","80":"es","81":"es","82":"es","83":"es","84":"es","85":"es","86":"es","87":"es","88":"es","89":"es","90":"es","91":"es","92":"es","93":"es","94":"es","95":"es","96":"es"},"hashtags":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":[],"4":["d\u00edamundialdelosoc\u00e9anos"],"5":[],"6":["ascensosenap"],"7":["covid19","ascensosenap"],"8":["cartagena","ascensosenap"],"9":["d\u00edadelcampesino2021","abastecimientoseguro"],"10":[],"11":[],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[],"22":[],"23":["aestahora"],"24":["diamundialdelmedioambiente"],"25":["diamundialdelmedioambiente"],"26":["diamundialdelmedioambientebiodiversa"],"27":["diamundialdelmedioambiente"],"28":["diamundialdelmedioambiente"],"29":["fuerzap\u00fablica","elquelahacelpaga"],"30":[],"31":["diamundialdelmedioambiente"],"32":["d\u00edamundialdelmedioambiente"],"33":[],"34":[],"35":["econom\u00edanaranja"],"36":[],"37":[],"38":[],"39":[],"40":[],"41":[],"42":[],"43":[],"44":[],"45":[],"46":["neiva"],"47":["congresofiapasofondos2021"],"48":["congresofiapasofondos2021"],"49":["aestahora","neiva"],"50":[],"51":[],"52":[],"53":[],"54":[],"55":[],"56":[],"57":[],"58":[],"59":[],"60":[],"61":[],"62":[],"63":[],"64":[],"65":[],"66":[],"67":[],"68":["quibd\u00f3"],"69":["cartagena488a\u00f1os"],"70":[],"71":[],"72":[],"73":[],"74":[],"75":["reactivatech"],"76":[],"77":[],"78":[],"79":["p4gseoulsummit"],"80":["aestahora","p4gseoulsummit"],"81":[],"82":["d\u00edadelamadre"],"83":[],"84":[],"85":["giroditalia2021"],"86":[],"87":["popay\u00e1n"],"88":["popay\u00e1n"],"89":["aestahora","popay\u00e1n","fuerzap\u00fablica"],"90":[],"91":[],"92":["cali"],"93":["cali"],"94":[],"95":[],"96":[]},"cashtags":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":[],"4":[],"5":[],"6":[],"7":[],"8":[],"9":[],"10":[],"11":[],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[],"22":[],"23":[],"24":[],"25":[],"26":[],"27":[],"28":[],"29":[],"30":[],"31":[],"32":[],"33":[],"34":[],"35":[],"36":[],"37":[],"38":[],"39":[],"40":[],"41":[],"42":[],"43":[],"44":[],"45":[],"46":[],"47":[],"48":[],"49":[],"50":[],"51":[],"52":[],"53":[],"54":[],"55":[],"56":[],"57":[],"58":[],"59":[],"60":[],"61":[],"62":[],"63":[],"64":[],"65":[],"66":[],"67":[],"68":[],"69":[],"70":[],"71":[],"72":[],"73":[],"74":[],"75":[],"76":[],"77":[],"78":[],"79":[],"80":[],"81":[],"82":[],"83":[],"84":[],"85":[],"86":[],"87":[],"88":[],"89":[],"90":[],"91":[],"92":[],"93":[],"94":[],"95":[],"96":[]},"user_id":{"0":77653794,"1":77653794,"2":77653794,"3":77653794,"4":77653794,"5":77653794,"6":77653794,"7":77653794,"8":77653794,"9":77653794,"10":77653794,"11":77653794,"12":77653794,"13":77653794,"14":77653794,"15":77653794,"16":77653794,"17":77653794,"18":77653794,"19":77653794,"20":77653794,"21":77653794,"22":77653794,"23":77653794,"24":77653794,"25":77653794,"26":77653794,"27":77653794,"28":77653794,"29":77653794,"30":77653794,"31":77653794,"32":77653794,"33":77653794,"34":77653794,"35":77653794,"36":77653794,"37":77653794,"38":77653794,"39":77653794,"40":77653794,"41":77653794,"42":77653794,"43":77653794,"44":77653794,"45":77653794,"46":77653794,"47":77653794,"48":77653794,"49":77653794,"50":77653794,"51":77653794,"52":77653794,"53":77653794,"54":77653794,"55":77653794,"56":77653794,"57":77653794,"58":77653794,"59":77653794,"60":77653794,"61":77653794,"62":77653794,"63":77653794,"64":77653794,"65":77653794,"66":77653794,"67":77653794,"68":77653794,"69":77653794,"70":77653794,"71":77653794,"72":77653794,"73":77653794,"74":77653794,"75":77653794,"76":77653794,"77":77653794,"78":77653794,"79":77653794,"80":77653794,"81":77653794,"82":77653794,"83":77653794,"84":77653794,"85":77653794,"86":77653794,"87":77653794,"88":77653794,"89":77653794,"90":77653794,"91":77653794,"92":77653794,"93":77653794,"94":77653794,"95":77653794,"96":77653794},"user_id_str":{"0":"77653794","1":"77653794","2":"77653794","3":"77653794","4":"77653794","5":"77653794","6":"77653794","7":"77653794","8":"77653794","9":"77653794","10":"77653794","11":"77653794","12":"77653794","13":"77653794","14":"77653794","15":"77653794","16":"77653794","17":"77653794","18":"77653794","19":"77653794","20":"77653794","21":"77653794","22":"77653794","23":"77653794","24":"77653794","25":"77653794","26":"77653794","27":"77653794","28":"77653794","29":"77653794","30":"77653794","31":"77653794","32":"77653794","33":"77653794","34":"77653794","35":"77653794","36":"77653794","37":"77653794","38":"77653794","39":"77653794","40":"77653794","41":"77653794","42":"77653794","43":"77653794","44":"77653794","45":"77653794","46":"77653794","47":"77653794","48":"77653794","49":"77653794","50":"77653794","51":"77653794","52":"77653794","53":"77653794","54":"77653794","55":"77653794","56":"77653794","57":"77653794","58":"77653794","59":"77653794","60":"77653794","61":"77653794","62":"77653794","63":"77653794","64":"77653794","65":"77653794","66":"77653794","67":"77653794","68":"77653794","69":"77653794","70":"77653794","71":"77653794","72":"77653794","73":"77653794","74":"77653794","75":"77653794","76":"77653794","77":"77653794","78":"77653794","79":"77653794","80":"77653794","81":"77653794","82":"77653794","83":"77653794","84":"77653794","85":"77653794","86":"77653794","87":"77653794","88":"77653794","89":"77653794","90":"77653794","91":"77653794","92":"77653794","93":"77653794","94":"77653794","95":"77653794","96":"77653794"},"username":{"0":"IvanDuque","1":"IvanDuque","2":"IvanDuque","3":"IvanDuque","4":"IvanDuque","5":"IvanDuque","6":"IvanDuque","7":"IvanDuque","8":"IvanDuque","9":"IvanDuque","10":"IvanDuque","11":"IvanDuque","12":"IvanDuque","13":"IvanDuque","14":"IvanDuque","15":"IvanDuque","16":"IvanDuque","17":"IvanDuque","18":"IvanDuque","19":"IvanDuque","20":"IvanDuque","21":"IvanDuque","22":"IvanDuque","23":"IvanDuque","24":"IvanDuque","25":"IvanDuque","26":"IvanDuque","27":"IvanDuque","28":"IvanDuque","29":"IvanDuque","30":"IvanDuque","31":"IvanDuque","32":"IvanDuque","33":"IvanDuque","34":"IvanDuque","35":"IvanDuque","36":"IvanDuque","37":"IvanDuque","38":"IvanDuque","39":"IvanDuque","40":"IvanDuque","41":"IvanDuque","42":"IvanDuque","43":"IvanDuque","44":"IvanDuque","45":"IvanDuque","46":"IvanDuque","47":"IvanDuque","48":"IvanDuque","49":"IvanDuque","50":"IvanDuque","51":"IvanDuque","52":"IvanDuque","53":"IvanDuque","54":"IvanDuque","55":"IvanDuque","56":"IvanDuque","57":"IvanDuque","58":"IvanDuque","59":"IvanDuque","60":"IvanDuque","61":"IvanDuque","62":"IvanDuque","63":"IvanDuque","64":"IvanDuque","65":"IvanDuque","66":"IvanDuque","67":"IvanDuque","68":"IvanDuque","69":"IvanDuque","70":"IvanDuque","71":"IvanDuque","72":"IvanDuque","73":"IvanDuque","74":"IvanDuque","75":"IvanDuque","76":"IvanDuque","77":"IvanDuque","78":"IvanDuque","79":"IvanDuque","80":"IvanDuque","81":"IvanDuque","82":"IvanDuque","83":"IvanDuque","84":"IvanDuque","85":"IvanDuque","86":"IvanDuque","87":"IvanDuque","88":"IvanDuque","89":"IvanDuque","90":"IvanDuque","91":"IvanDuque","92":"IvanDuque","93":"IvanDuque","94":"IvanDuque","95":"IvanDuque","96":"IvanDuque"},"name":{"0":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","1":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","2":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","3":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","4":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","5":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","6":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","7":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","8":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","9":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","10":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","11":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","12":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","13":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","14":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","15":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","16":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","17":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","18":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","19":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","20":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","21":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","22":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","23":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","24":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","25":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","26":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","27":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","28":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","29":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","30":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","31":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","32":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","33":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","34":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","35":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","36":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","37":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","38":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","39":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","40":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","41":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","42":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","43":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","44":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","45":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","46":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","47":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","48":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","49":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","50":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","51":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","52":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","53":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","54":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","55":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","56":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","57":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","58":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","59":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","60":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","61":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","62":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","63":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","64":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","65":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","66":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","67":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","68":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","69":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","70":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","71":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","72":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","73":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","74":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","75":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","76":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","77":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","78":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","79":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","80":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","81":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","82":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","83":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","84":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","85":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","86":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","87":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","88":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","89":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","90":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","91":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","92":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","93":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","94":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","95":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","96":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"},"day":{"0":3,"1":3,"2":2,"3":2,"4":2,"5":2,"6":7,"7":7,"8":7,"9":7,"10":7,"11":7,"12":7,"13":7,"14":7,"15":7,"16":7,"17":7,"18":7,"19":7,"20":7,"21":7,"22":7,"23":7,"24":6,"25":6,"26":6,"27":6,"28":6,"29":6,"30":6,"31":6,"32":6,"33":5,"34":5,"35":5,"36":5,"37":5,"38":5,"39":5,"40":5,"41":5,"42":4,"43":4,"44":4,"45":4,"46":4,"47":4,"48":4,"49":4,"50":4,"51":4,"52":3,"53":3,"54":3,"55":3,"56":3,"57":3,"58":2,"59":2,"60":2,"61":2,"62":2,"63":2,"64":2,"65":2,"66":2,"67":2,"68":2,"69":2,"70":2,"71":1,"72":1,"73":1,"74":1,"75":1,"76":1,"77":1,"78":1,"79":1,"80":1,"81":7,"82":7,"83":7,"84":7,"85":7,"86":6,"87":6,"88":6,"89":6,"90":6,"91":6,"92":5,"93":5,"94":5,"95":5,"96":5},"hour":{"0":"06","1":"06","2":"21","3":"10","4":"08","5":"07","6":"21","7":"21","8":"20","9":"17","10":"16","11":"16","12":"13","13":"13","14":"12","15":"12","16":"11","17":"09","18":"09","19":"09","20":"09","21":"09","22":"09","23":"09","24":"19","25":"18","26":"16","27":"15","28":"15","29":"15","30":"15","31":"14","32":"08","33":"21","34":"21","35":"13","36":"13","37":"12","38":"12","39":"12","40":"11","41":"11","42":"18","43":"18","44":"18","45":"18","46":"15","47":"14","48":"14","49":"13","50":"12","51":"11","52":"16","53":"15","54":"13","55":"13","56":"13","57":"13","58":"20","59":"20","60":"20","61":"19","62":"17","63":"17","64":"17","65":"17","66":"17","67":"15","68":"14","69":"11","70":"07","71":"19","72":"18","73":"17","74":"14","75":"14","76":"13","77":"13","78":"13","79":"12","80":"09","81":"19","82":"14","83":"12","84":"12","85":"10","86":"16","87":"16","88":"16","89":"14","90":"13","91":"11","92":"22","93":"21","94":"20","95":"20","96":"20"},"link":{"0":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1402590644061757441","1":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1402590471814275072","2":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1402458804915257346","3":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1402293244436881419","4":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1402262296450277385","5":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1402248662902837249","6":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1401730586490847235","7":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1401724551118131202","8":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1401706876933447680","9":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1401669962171834368","10":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1401658983610474496","11":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1401647051524431872","12":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1401614203971063810","13":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1401605291989471243","14":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1401595492195356675","15":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1401586992727695360","16":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1401583542451249154","17":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1401552010881781763","18":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1401552009619283970","19":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1401552008386076686","20":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1401552005865394183","21":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1401552004204355585","22":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1401552002816122883","23":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1401549424690700289","24":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1401336461669060608","25":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1401317418614640642","26":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1401284130625708034","27":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1401274144067665925","28":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1401272590564564992","29":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1401270605140434954","30":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1401270603617873921","31":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1401266937523544074","32":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1401172263303581702","33":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1401008239400136705","34":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1401007123148980225","35":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1400882990943723526","36":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1400879703922204678","37":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1400871863346208773","38":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1400866964101238787","39":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1400866961525985284","40":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1400855003972128768","41":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1400855002147590150","42":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1400600128516468742","43":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1400599152124481547","44":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1400597368152768518","45":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1400596105545539584","46":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1400545923793575945","47":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1400537149645246466","48":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1400536269114036225","49":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1400516568908550146","50":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1400502459945082892","51":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1400487227214422025","52":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1400198377468575746","53":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1400192978820513799","54":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1400161905772273664","55":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1400157973641629704","56":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1400157393959411712","57":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1400152241156378626","58":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1399904372914589703","59":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1399903479708229633","60":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1399902966136573958","61":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1399878790533332994","62":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1399848576008822784","63":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1399848574805065737","64":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1399848571571212295","65":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1399848570312929288","66":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1399848567951532035","67":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1399818086841208839","68":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1399811476781666304","69":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1399767725510103045","70":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1399703750193958912","71":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1399531009964662792","72":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1399501251625238530","73":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1399499057249333252","74":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1399449645772853248","75":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1399442575749173252","76":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1399440359109898241","77":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1399439922294149121","78":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1399439349771554819","79":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1399421994047873024","80":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1399370013467889664","81":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1399156425847459843","82":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1399082177413931008","83":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1399049569212813318","84":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1399049567123951618","85":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1399031209045499908","86":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1398749819192160261","87":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1398749494603390980","88":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1398748997666418691","89":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1398724236202627079","90":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1398709557833129989","91":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1398681407128473602","92":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1398481592193064966","93":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1398471830336385027","94":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1398450692361183234","95":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1398449803785392132","96":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1398447412335845379"},"urls":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":[],"4":[],"5":[],"6":[],"7":[],"8":[],"9":[],"10":[],"11":[],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[],"22":[],"23":[],"24":[],"25":[],"26":[],"27":[],"28":[],"29":[],"30":[],"31":[],"32":[],"33":[],"34":[],"35":[],"36":[],"37":[],"38":[],"39":[],"40":[],"41":[],"42":[],"43":[],"44":[],"45":[],"46":[],"47":[],"48":[],"49":[],"50":[],"51":[],"52":[],"53":[],"54":[],"55":[],"56":[],"57":[],"58":[],"59":[],"60":[],"61":[],"62":[],"63":[],"64":[],"65":[],"66":[],"67":[],"68":[],"69":[],"70":[],"71":[],"72":[],"73":[],"74":[],"75":[],"76":[],"77":[],"78":[],"79":[],"80":[],"81":[],"82":[],"83":[],"84":[],"85":[],"86":[],"87":[],"88":[],"89":[],"90":[],"91":[],"92":[],"93":[],"94":[],"95":[],"96":[]},"photos":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":[],"4":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3XWIAGWUAsSUef.jpg"],"5":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3XJuPPXEAII4JR.jpg"],"6":[],"7":[],"8":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Pc-TIXoAEwffT.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Pc-THWEAooO5S.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Pc-TIXoAAj6q1.jpg"],"9":[],"10":[],"11":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3OmjdpXIAcvApI.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3OmjdyWQAMP-ev.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Omjd3WEAEZA5g.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Omjd_XEAEWrGX.jpg"],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[],"22":[],"23":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3NNw8XXoAEKyum.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3NNw8SXwAY06Tv.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3NNw8VWQAASGdU.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3NNw8TXoAQ8aJ1.jpg"],"24":[],"25":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3J6wrCX0AEaZ6U.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3J6wq-XoA0xi7p.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3J6wrAXwAckotA.jpg"],"26":[],"27":[],"28":[],"29":[],"30":[],"31":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3JM1bUXwAEWWjD.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3JM1bSXwAAk_Ie.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3JM1bSXoAYJQ8P.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3JM1bfWUAEDb5g.jpg"],"32":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3H2vqiXIAI-JYy.jpg"],"33":[],"34":[],"35":[],"36":[],"37":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3DliJKXwAMQ1cy.jpg"],"38":[],"39":[],"40":[],"41":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3DWMtJXoAEZmet.jpg"],"42":[],"43":[],"44":[],"45":[],"46":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2-9Fc6X0AMs_Yu.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2-9Fc9XwAM-jpb.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2-9Fc-XMAQ1CEw.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2-9FdAWQAYO1K7.jpg"],"47":[],"48":[],"49":[],"50":[],"51":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2-HtTRXIAQWuDk.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2-HtTSWQAUhSVH.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2-HtTRWYAkzHJc.jpg"],"52":[],"53":[],"54":[],"55":[],"56":[],"57":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E25XCOqXEAESsKl.jpg"],"58":[],"59":[],"60":[],"61":[],"62":[],"63":[],"64":[],"65":[],"66":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E21C2XfWEAAjVWk.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E21C2XhWUAc1op2.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E21C2XcXwAM24WS.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E21C2XdXwAcSeR6.jpg"],"67":[],"68":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E20hHXGXwAEL52z.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E20hHXFX0Ag0xDM.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E20hHXHXEAM8mUv.jpg"],"69":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2z5U21XoAM5APZ.jpg"],"70":[],"71":[],"72":[],"73":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2wE-SXXMA0H_3o.jpg"],"74":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2vYBgqX0AkVFq7.jpg"],"75":[],"76":[],"77":[],"78":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2vOqryXEAYWZnu.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2vOqrwXMAQSBVn.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2vOqryWEAMpVF-.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2vOqrzX0AQe9Tr.jpg"],"79":[],"80":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2uPm3lXIAwf-Iu.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2uPm3qWQAAfcvD.jpg"],"81":[],"82":[],"83":[],"84":[],"85":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2pbdpAXMAEIgWX.jpg"],"86":[],"87":[],"88":[],"89":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2lERiZWQAQuqrV.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2lERibX0AEwxrQ.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2lERicWQAQ687J.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2lERicWQAMS5Uo.jpg"],"90":[],"91":[],"92":[],"93":[],"94":[],"95":[],"96":[]},"video":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":1,"5":1,"6":1,"7":1,"8":1,"9":1,"10":1,"11":1,"12":1,"13":1,"14":1,"15":1,"16":1,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":1,"24":1,"25":1,"26":1,"27":1,"28":1,"29":0,"30":0,"31":1,"32":1,"33":1,"34":1,"35":1,"36":1,"37":1,"38":0,"39":0,"40":0,"41":1,"42":1,"43":1,"44":1,"45":1,"46":1,"47":1,"48":1,"49":1,"50":0,"51":1,"52":1,"53":1,"54":1,"55":1,"56":1,"57":1,"58":1,"59":1,"60":1,"61":1,"62":0,"63":0,"64":0,"65":0,"66":1,"67":1,"68":1,"69":1,"70":1,"71":1,"72":1,"73":1,"74":1,"75":1,"76":1,"77":1,"78":1,"79":1,"80":1,"81":0,"82":1,"83":0,"84":0,"85":1,"86":1,"87":1,"88":1,"89":1,"90":1,"91":0,"92":1,"93":1,"94":1,"95":1,"96":1},"thumbnail":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3XWIAGWUAsSUef.jpg","5":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3XJuPPXEAII4JR.jpg","6":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1401730466827407362\/pu\/img\/lt-Xpb2HoRFVlGK1.jpg","7":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1401724209072574466\/pu\/img\/Tn8X-GGnfLq3Tt1N.jpg","8":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Pc-TIXoAEwffT.jpg","9":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1401668833954443267\/pu\/img\/ZND9WmhiXrJjClRJ.jpg","10":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1401656493783539717\/pu\/img\/DuK6g_2j_Um2qH-S.jpg","11":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3OmjdpXIAcvApI.jpg","12":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1401613121257607172\/pu\/img\/14-D7UN1eTG_AjTr.jpg","13":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1401603771302612993\/pu\/img\/ekK79xJgaWwijr15.jpg","14":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1401594949141999621\/pu\/img\/GkYPIZjFCesRUhBY.jpg","15":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1401584968464220165\/pu\/img\/FievHInJfjpY8NU_.jpg","16":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1401581050690785292\/pu\/img\/RjW-MwB3QCjuvJwT.jpg","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3NNw8XXoAEKyum.jpg","24":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1401335616823046144\/pu\/img\/k4VnOw3-a1Q38lUE.jpg","25":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3J6wrCX0AEaZ6U.jpg","26":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1401283292482134016\/pu\/img\/bXiVrbtUXe1IH4Wz.jpg","27":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1401273261342834689\/pu\/img\/WCi4tJaFrzk_Y4kb.jpg","28":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1401271470702137347\/pu\/img\/gOLyajampOWlxpFP.jpg","29":"","30":"","31":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3JM1bUXwAEWWjD.jpg","32":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3H2vqiXIAI-JYy.jpg","33":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1401007629560864769\/pu\/img\/bC-xlUm6e_zVfm-e.jpg","34":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1401005327131291652\/pu\/img\/BPPH4_4xdfiXLiY3.jpg","35":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1400882589636911118\/pu\/img\/2ZFqDlOtsW-kS8l4.jpg","36":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1400879502880907272\/pu\/img\/VbEIrHELwVK_8PbX.jpg","37":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3DliJKXwAMQ1cy.jpg","38":"","39":"","40":"","41":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3DWMtJXoAEZmet.jpg","42":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1400599682695544832\/pu\/img\/NiW-88F5BN-LveLZ.jpg","43":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1400598648648568835\/pu\/img\/sv23m1F6r4Q07lI_.jpg","44":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1400596530176970754\/pu\/img\/OZXUcn8cG23E8t5v.jpg","45":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1400594600818003968\/pu\/img\/yhJU6AcCTrjGBTju.jpg","46":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2-9Fc6X0AMs_Yu.jpg","47":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1400536646811070469\/pu\/img\/HitoU5PYRjgHmSlo.jpg","48":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1400535924207984653\/pu\/img\/PudyHqaFIFx13o6M.jpg","49":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1400516502885916674\/pu\/img\/QX08dsT0qY1rOBva.jpg","50":"","51":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2-HtTRXIAQWuDk.jpg","52":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1400198193753829382\/pu\/img\/xE1iHCqYZz3q6a0_.jpg","53":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1400192685764497408\/pu\/img\/jnGVqdf3umtRf1Jj.jpg","54":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1400161557326319618\/pu\/img\/fMeETLYfH1it36CL.jpg","55":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1400157897301106691\/pu\/img\/2OEZaqEYOGxWX0qN.jpg","56":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1400157269447393280\/pu\/img\/SdOW0WQ7-l7iN2o-.jpg","57":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E25XCOqXEAESsKl.jpg","58":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1399903993409716225\/pu\/img\/gdfS5RObTZaHcYfj.jpg","59":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1399903312267390979\/pu\/img\/6IF-Yj3b3tUSQM3N.jpg","60":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1399902831302397958\/pu\/img\/oYiWMS2pwqPPKp2d.jpg","61":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1399878540225548294\/pu\/img\/kMhb5H5y7-PBjpBI.jpg","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E21C2XfWEAAjVWk.jpg","67":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1399817782351609863\/pu\/img\/bj3vUEabfjCHk7_T.jpg","68":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E20hHXGXwAEL52z.jpg","69":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2z5U21XoAM5APZ.jpg","70":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1399703494664261637\/pu\/img\/j0EGBHTVHz9tVIaJ.jpg","71":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1399530719609856001\/pu\/img\/i_HApvkYJn_sFsu_.jpg","72":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1399500892290916353\/pu\/img\/LTG4bGa6m7ujbew8.jpg","73":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2wE-SXXMA0H_3o.jpg","74":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2vYBgqX0AkVFq7.jpg","75":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1399441967575146496\/pu\/img\/zr17meKD5zXlGB2Z.jpg","76":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1399440279405568005\/pu\/img\/xTVcN8LC6gYpjD3b.jpg","77":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1399439760939171847\/pu\/img\/XFSn19qQay2mtFlM.jpg","78":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2vOqryXEAYWZnu.jpg","79":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1399421629374009351\/pu\/img\/wttVcwJsveXgtt1h.jpg","80":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2uPm3lXIAwf-Iu.jpg","81":"","82":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1399081756142227456\/pu\/img\/5XWCATWm8OTi_669.jpg","83":"","84":"","85":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2pbdpAXMAEIgWX.jpg","86":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1398749723234902023\/pu\/img\/BXX8_ElZmbQpso6s.jpg","87":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1398749379591278599\/pu\/img\/rQNtAxjKUV622UcY.jpg","88":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1398748735488811011\/pu\/img\/3tgjMb8EguuqVm3Y.jpg","89":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2lERiZWQAQuqrV.jpg","90":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1398709429546196997\/pu\/img\/WsrG8THtBV5_OYjX.jpg","91":"","92":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1398481228211404801\/pu\/img\/HfQebY088ZI_thN-.jpg","93":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1398471642897080324\/pu\/img\/ntd6rtAWfm_9hdUK.jpg","94":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1398450338257158144\/pu\/img\/cCW0zqT1d1VD88nV.jpg","95":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1398447969414926338\/pu\/img\/ONlgQ1MTA0a1VdiW.jpg","96":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1398446177700491269\/pu\/img\/pxWHfCcOCxFX6aDh.jpg"},"retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false},"nlikes":{"0":152,"1":127,"2":4832,"3":3318,"4":624,"5":2429,"6":3321,"7":796,"8":1067,"9":468,"10":3178,"11":707,"12":842,"13":575,"14":517,"15":524,"16":957,"17":698,"18":810,"19":383,"20":275,"21":281,"22":2943,"23":1204,"24":696,"25":843,"26":1804,"27":566,"28":409,"29":478,"30":2147,"31":1022,"32":1788,"33":1939,"34":778,"35":307,"36":322,"37":514,"38":122,"39":550,"40":297,"41":1503,"42":5003,"43":594,"44":546,"45":612,"46":403,"47":680,"48":1864,"49":693,"50":2263,"51":3724,"52":1793,"53":1001,"54":331,"55":286,"56":716,"57":420,"58":1279,"59":366,"60":555,"61":559,"62":181,"63":204,"64":47,"65":66,"66":719,"67":2293,"68":530,"69":553,"70":1485,"71":1368,"72":1232,"73":1832,"74":1153,"75":261,"76":300,"77":950,"78":622,"79":717,"80":928,"81":6932,"82":4597,"83":645,"84":2647,"85":8449,"86":875,"87":1772,"88":1725,"89":1410,"90":4654,"91":1258,"92":5572,"93":3634,"94":2001,"95":6996,"96":2274},"nreplies":{"0":20,"1":31,"2":726,"3":849,"4":171,"5":911,"6":1180,"7":155,"8":156,"9":138,"10":1463,"11":114,"12":370,"13":187,"14":286,"15":200,"16":162,"17":330,"18":852,"19":278,"20":56,"21":109,"22":1507,"23":305,"24":137,"25":221,"26":647,"27":169,"28":73,"29":43,"30":228,"31":193,"32":273,"33":696,"34":337,"35":100,"36":79,"37":142,"38":19,"39":77,"40":79,"41":377,"42":1885,"43":62,"44":87,"45":134,"46":69,"47":144,"48":513,"49":130,"50":207,"51":2256,"52":1137,"53":428,"54":108,"55":59,"56":255,"57":112,"58":449,"59":74,"60":104,"61":128,"62":14,"63":19,"64":6,"65":14,"66":71,"67":377,"68":138,"69":119,"70":210,"71":463,"72":810,"73":773,"74":339,"75":51,"76":38,"77":204,"78":115,"79":223,"80":313,"81":814,"82":1883,"83":126,"84":896,"85":1918,"86":559,"87":635,"88":483,"89":356,"90":1738,"91":371,"92":5915,"93":1522,"94":1237,"95":3677,"96":1066},"nretweets":{"0":48,"1":36,"2":645,"3":539,"4":119,"5":884,"6":1010,"7":175,"8":195,"9":121,"10":978,"11":203,"12":232,"13":163,"14":143,"15":153,"16":219,"17":178,"18":206,"19":119,"20":83,"21":92,"22":798,"23":323,"24":180,"25":211,"26":459,"27":157,"28":104,"29":148,"30":624,"31":268,"32":487,"33":485,"34":152,"35":67,"36":81,"37":112,"38":32,"39":94,"40":81,"41":356,"42":1475,"43":174,"44":171,"45":172,"46":115,"47":156,"48":577,"49":199,"50":525,"51":856,"52":410,"53":244,"54":92,"55":76,"56":197,"57":87,"58":301,"59":83,"60":113,"61":126,"62":50,"63":58,"64":23,"65":33,"66":196,"67":722,"68":123,"69":119,"70":415,"71":338,"72":321,"73":263,"74":444,"75":80,"76":78,"77":272,"78":149,"79":154,"80":219,"81":1051,"82":914,"83":141,"84":729,"85":1569,"86":229,"87":536,"88":748,"89":361,"90":1175,"91":220,"92":1459,"93":889,"94":584,"95":1764,"96":589},"quote_url":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":""},"search":{"0":"None","1":"None","2":"None","3":"None","4":"None","5":"None","6":"None","7":"None","8":"None","9":"None","10":"None","11":"None","12":"None","13":"None","14":"None","15":"None","16":"None","17":"None","18":"None","19":"None","20":"None","21":"None","22":"None","23":"None","24":"None","25":"None","26":"None","27":"None","28":"None","29":"None","30":"None","31":"None","32":"None","33":"None","34":"None","35":"None","36":"None","37":"None","38":"None","39":"None","40":"None","41":"None","42":"None","43":"None","44":"None","45":"None","46":"None","47":"None","48":"None","49":"None","50":"None","51":"None","52":"None","53":"None","54":"None","55":"None","56":"None","57":"None","58":"None","59":"None","60":"None","61":"None","62":"None","63":"None","64":"None","65":"None","66":"None","67":"None","68":"None","69":"None","70":"None","71":"None","72":"None","73":"None","74":"None","75":"None","76":"None","77":"None","78":"None","79":"None","80":"None","81":"None","82":"None","83":"None","84":"None","85":"None","86":"None","87":"None","88":"None","89":"None","90":"None","91":"None","92":"None","93":"None","94":"None","95":"None","96":"None"},"near":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":""},"geo":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":""},"source":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":""},"user_rt_id":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":""},"user_rt":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":""},"retweet_id":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":""},"reply_to":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":[],"4":[],"5":[],"6":[],"7":[],"8":[],"9":[],"10":[],"11":[],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[],"22":[],"23":[],"24":[],"25":[],"26":[],"27":[],"28":[],"29":[],"30":[],"31":[],"32":[],"33":[],"34":[],"35":[],"36":[],"37":[],"38":[],"39":[],"40":[],"41":[],"42":[],"43":[],"44":[],"45":[],"46":[],"47":[],"48":[],"49":[],"50":[],"51":[],"52":[],"53":[],"54":[],"55":[],"56":[],"57":[],"58":[],"59":[],"60":[],"61":[],"62":[],"63":[],"64":[],"65":[],"66":[],"67":[],"68":[],"69":[],"70":[],"71":[],"72":[],"73":[],"74":[],"75":[],"76":[],"77":[],"78":[],"79":[],"80":[],"81":[],"82":[],"83":[],"84":[],"85":[],"86":[],"87":[],"88":[],"89":[],"90":[],"91":[],"92":[],"93":[],"94":[],"95":[],"96":[]},"retweet_date":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":""},"translate":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":""},"trans_src":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":""},"trans_dest":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":""},"text_translated":{"0":"Good news for higher education students in the process of graduating. With @MintrabajoCol, we issue Decree 616 of 2021, which allows your professional internships to be certified and taken into account as work experience, boosting access to first employment.","1":"We issued Decree 612 of 2021 to assist micro and small businesses in their reactivation. The measure orders @MinHacienda and @DIANColombia to run the company's income tax schedule, extending the payment term to November and thus improve their cash flow.","2":"We congratulate our @FCFSeleccionCol who, with courage, resilience and homeland love, achieved a valuable draw against his Argentine similar in his aspiration to qualify for the Qatar World Cup 2022. Thank you, @MiSeleccion_","3":"Our athletes continue to fill us with pride. Miguel \u00c1ngel 'Superman' Lopez was crowned Mont Ventoux champion in France, and put the name of Colombia high. Thank you for so much joy, for being an example for the young people of the country and motivating them to fulfill their dreams.","4":"It is a privilege that our country has two oceans. Today, in #D\u00edaMundialDeLosOc\u00e9anos I invite all Colombians to take care of this natural wealth, so that among all we preserve the marine ecosystems and the species that are part of these. https:\/\/t.co\/ESlOX9xs5J","5":"We are grieved by the loss of our @PoliciaColombia Patrol Lighter, Carlos Andr\u00e9s Rinc\u00f3n, who was found lifeless after several days disappeared, after carrying out his work in the sector of the passage of commerce in the city of Cali. My solidarity with their families. https:\/\/t.co\/0cbRLLjq5O","6":"The blockades we have seen in the country have been a threat to collective rights. The Constitution does not have the right to affect mobility, employment, health or life. Anyone who transgresses these limits must have a sanction and social rejection. #ascensosENAP https:\/\/t.co\/LuLx5XIUCm","7":"@ArmadaColombia has achieved great victories in the fight against terrorism, achieved immense seizures of drugs, has been in the reconstruction of Providencia and faced #COVID19. But it is also the force that modernizes and protects DD.HH #AscensosENAP https:\/\/t.co\/DNvDo2wS3w","8":"Continuing with the promotion day of our @FuerzasMilCol we arrived at #Cartagena for the grade ceremony of 92 new corvette lieutenants and marine subtenants of @ArmadaColombia #AscensosENAP https:\/\/t.co\/4wW18BOJ14","9":"All my admiration for the 11 million men and women of the Colombian countryside in #D\u00edaDelCampesino2021 are our life force. My government's commitment is to continue to support them, because together we will continue on the path of a safe revival. #AbastecimientoSeguro https:\/\/t.co\/hwHCSwdHqK","10":"How important that human duties be claimed from society. No one can pass over the rights of others. No one can take away the right to work, mobility, health or life. Human duties imply the total rejection of the factual avenues https:\/\/t.co\/3Thr9x4eET","11":"With @mindefensa, Diego Molano, and senior military commanders and @PoliciaColombia participated in the graduation of 135 deputies of @COL_EJERCITO promotion Doctor Carlos Holmes Trujillo Garc\u00eda, accompanying the work of those who have made the brave decision to serve Colombia https:\/\/t.co\/lZgcMezqX5","12":"We want to move forward in bringing the @PoliciaColombia closer to the citizen, creating the figure of the 'Neighborhood Police'. Also, the campaign 'Police I am young and I am with you', which we see reflected in this promotion of officers who graduates and who have love for this country. https:\/\/t.co\/38txTPs24P","13":"We want the standards to combat unrest and vandalism to be strengthened by international cooperation. We will also improve the rules for the use, carrying and trade of less lethal weapons in the country. https:\/\/t.co\/d8XqfJfWU8","14":"In this @PoliciaColombia transformation process, human rights will be more noticeable and clear in all areas of service and in the conduct of members. Renewed Police Statute and High Level Procedural Standards Centre will be available for this purpose. https:\/\/t.co\/Lmt3AB4Cne","15":"The organic modernization of @mindefensa and the transformation of @PoliciaColombia will be done at zero cost to give citizen security an unquestionable emphasis. That way, and with the input of experts, we will approach the citizen and reach excellence in the service. https:\/\/t.co\/OUkPPS4n8Y","16":"It is an honor that the 114 promotion of sublieutenants of @PoliciaColombia bears the name of that great Colombian, Carlos Holmes Trujillo. Your memory will always be carried by these new officers as a reference for the public servant's action: always ethical and open to scrutiny. https:\/\/t.co\/Cm9U85t3Yv","17":"The @mindefensa will be renamed the Ministry of National Defence and Citizen Security. Deputy Ministry of Defence and Citizen Security Policies and the Education Directorate of the National Police will be created to strengthen professional programs of the highest quality 6\/6","18":"@PoliciaColombia will adopt blue uniform, aligning to international standards of police forces, reinforcing its civilian nature. It incorporates blue an attribute of empathy, courtesy, tranquility and trust for citizens 5\/6","19":"We will review @PoliciaColombia protocols for the legitimate use of force and give them strict compliance. We will file a bill for the use and trade of non-lethal weapons in Colombia. We will also issue in the coming days decree regulating traumatic weapons 4\/6","20":"To further progress in the process of a police closer to the citizen, we will strengthen the training and training of its men and women. We will implement professional standards on issues such as use of force, HRD, citizen care and police procedures 3\/6","21":"In order to achieve excellence in @Polic\u00edaColombia we will have a new Disciplinary Statute, restructure the Inspectorate General and create a new system to receive complaints and complaints. We will also improve the conditions of the members of the institution.","22":"Today we announce 10 lines of action with which we deepen the modernization of @mindefensa and the integral transformation of our @PoliciaColombia In this process we strengthen HR policy and raise standards in the provision of service to the citizen 1\/6","23":"#AEstaHora with @mindefensa and military leadership we accompany 134 new sublieutenants of @PoliciaColombia of course 114 officers, promotion Dr. Carlos Holmes Trujillo Garc\u00eda. Among them, 37 women, 10 Afro-Colombians and 4 Embera Cham\u00ed indigenous women https:\/\/t.co\/Qzl3qVgebq","24":"The Ci\u00e9naga Grande de Santa Marta is a natural heritage of Colombians. Therefore, with @MinAmbienteCo and @el_BID we will recover it and for this we will invest $9 million to conserve estuaries and basins of the Fundaci\u00f3n and Aracataca rivers. #DiaMundialDelMedioAmbiente https:\/\/t.co\/4BiqwVakdh","25":"We know that the best technology available to capture CO2 is trees, biodiversity. That is why at #DiaMundialDelMedioAmbiente we reaffirmed the goal of planting 180 million trees by 2022. In fact, we expect to close 2021 with 125 million trees planted. https:\/\/t.co\/U9dnYAg2UZ","26":"We will take advantage of the land expropriated to drug trafficking, and by the Special Assets Society, to create an ecotourism and environmental protection project and allow communities in the Sierra Nevada to expose their cultural wealth #DiaMundialDelMedioAmbientebiodiversa https:\/\/t.co\/7L8eqxDJzY","27":"We must be aware of the threat to the Sierra Nevada de Santa Marta and the country due to climate change. So we want to set an example and raise awareness to the world, and at #DiaMundialDelMedioAmbiente we reaffirm our commitment to reduce 51% CO2 emissions by 2030 https:\/\/t.co\/PEP1GpOL3r","28":"To restore ecosystems and support 750 families from 12 indigenous communities in the Sierra Nevada de Santa Marta, @MinAmbienteCo, @CIColombia and Allcot launched M\u00dcSE'SI project, with more than $7 billion investment to cover 1,000 hectares. #DiaMundialDelMedioAmbiente https:\/\/t.co\/XANHq6zTwF","29":"Alias' Jota ', was captured in recent hours in the municipality of Andes and must be held accountable for the crimes of aggravated homicide and the manufacture, trafficking and carrying of weapons. Thus, with the action of #FuerzaP\u00fablica we continue to beat organized armed groups #ElQueLaHaceLPaga 2\/2","30":"Thanks to the coordinated work of @PoliciaColombia and @FiscaliaCol, the capture of Jonathan Mauricio Calle Gallego, alias' Jota ', member of the Clan del Golfo and suspected responsible for the murder of 5 people in Andes, Antioquia, was captured. 1\/2","31":"With government team we share with communities of the Kankawarwa indigenous shelter, Sierra Nevada de Santa Marta, a sacred place that means Where Life is Born. There we reaffirm purposes in defense of ecosystems of this diverse Colombia at #DiaMundialDelMedioAmbiente https:\/\/t.co\/99nYxirJVv","32":"An energy transition that came to stay, as in this Government the capacity installed in renewable energy has increased sevenfold. #D\u00edaMundialDelMedioAmbiente https:\/\/t.co\/vBghZA9YNS","33":"We respect peaceful protest, but not violence. Colombia strengthens its democracy, reactivates, vaccines, closes social gaps, but none of these goals are achieved through blockades. That is why we ask Community Action to join voices to reject these avenues in fact. https:\/\/t.co\/O4nwDYicoc","34":"This year the voice and cry of young people will be channeled into democracy and, therefore, with @Registraduria, we will be electing Municipal Youth Councils in November and it is the first time in a Latin American country that young people choose and influence public policies. https:\/\/t.co\/ESYqox5cTq","35":"Dr. @mayoloangelica receives a @mincultura with a historic budget, which, next to the impetus we give to #Econom\u00edaNaranja, we mark milestones in the country. It has the challenge of promoting foreign investment in the film sector and supporting all our cultural expressions. https:\/\/t.co\/zioTvAlBSK","36":"The new @MincomercioCo takes on the challenges of the safe revival of the country; economic growth, which, I am sure, will be greater than 5% this year; open new markets, support MSMEs, industrial production, BIC companies, and revitalise tourism, among many tasks. https:\/\/t.co\/KhVMNKWSdb","37":"We have @MincomercioCo, @LombanaXimena, and @mincultura, @mayoloangelica, two excellent professionals, with extensive experience in the public and private sectors, and excellent service capabilities to the country. To them, all support for the challenges they assume from today. https:\/\/t.co\/xICfp94TMT","38":"Dr. @magitoto contributed to the regionalization of scientific knowledge, with chapters in 91% of the governorates. He also made progress in implementing the recommendations of the Mission of Wise Men, including women and youth in science and contributions during the pandemic.","39":"We express to Dr. Mabel Gisela Torres @magitoto, scientist from Bahia Solano, Choc\u00f3, our deep sense of gratitude for her management as the prime minister of @MincienciasCo. We appreciate your efforts to bring and consolidate science in the country's regions.","40":"Tito Crissien is a Business Administrator at the College of Higher Studies of Administration and Master in Business Administration (MBA) of U. de Miami, and in Education, U. del Norte. Member of science and technology organizations and since 2005, Rector of the U. de la Costa","41":"I have designated Tito Crissien Borrero as new @MincienciasCo. He is a Senior Researcher of the Science, Technology and Innovation System, with extensive experience in higher education management and research, an area he has driven throughout his career. https:\/\/t.co\/aSx4iM1G9j","42":"I have given instructions to speed up unlock processes, because they are illegal acts, an aggression on citizen rights and an affection on Colombians. We reiterate that we have a dialogue spirit, but these avenues are in fact not a negotiating tool. https:\/\/t.co\/rcBQ17PaP2","43":"We will strengthen the caravan programme to ensure supply, expansion of the Horus plan to prevent and clarify collective killings, protection for mayors, 'Plan 100 for Microtrafficking for Pitalito, and strengthening the civic participation network. https:\/\/t.co\/XhwNbVz9yx","44":"In Caquet\u00e1 we execute nearly $1.5 billion in large road projects and allocate $118 billion for tertiary roads, as well as investment and social care. The same thing in Putumayo, with $1.6 billion and we advance in the San Francisco-Mocoa variant, a work longed for years https:\/\/t.co\/dWeIOwq2e4","45":"Our Government is clear that security is combined with investment. In Huila, we exceed $7 billion in road infrastructure \u2014 $93 billion in tertiary roads \u2014 and expanded coverage for the most vulnerable populations. So we build Equity. https:\/\/t.co\/dTC4vvoBrC","46":"In #Neiva, with the government team, the leadership of @FuerzasMilCol and @PoliciaColombia, governors of Huila, Putumayo and Caquet\u00e1, mayors of Neiva, Mocoa and Florence, congressmen and supervisory bodies we are holding an expanded security meeting to evaluate public order measures. https:\/\/t.co\/aBGP2LWTbm","47":"We have great challenges: vaccination, economic growth, protection of vulnerable people with contributions from those who have the most, and the Youth Pact, with free public higher education, employment and housing. And we'll do it by working together for the country. #CongresoFiapAsofondos2021 https:\/\/t.co\/iyfPcymMw8","48":"In #CongresoFiapAsofondos2021 we reiterate that blockades are not peaceful protest; they are an aggression against the nation and affect vaccination and growth. We have a dialogue spirit, but they are not the subject of negotiation. They must be lifted in defense of the rights of Colombians. https:\/\/t.co\/Jv0Txohc8X","49":"#AEstaHora we advance work agenda in #Neiva and with @mindefensa, leadership of @FuerzasMilCol and @PoliciaColombia and local authorities, we chaired a Security Council, in which we evaluate actions in the region to ensure public order and citizen safety. https:\/\/t.co\/nXeFuknlFm","50":"The National Vaccination Plan is moving forward with a firm step. Figures from @MinSaludCol reveal that at 11:59 p.m. on June 2, we have applied 10'697,683 vaccines, and we have 3'338,638 second doses. This Wednesday 314,716 biologics were supplied.","51":"Great news: thanks to the health diplomacy of @MinAgricultura, @MincomercioCo and our Embassy, the first shipment of 1.6 tons of Hass avocado arrived in South Korea. This big step adds to the 24 tons of this product that, in 2020, arrived in China. https:\/\/t.co\/JyVILzB4qS","52":"Defeating corruption and strengthening transparency is an unwavering commitment. That is why the call to the international community is to redouble efforts and seize the opportunity of the Special Session to take action against this scourge that is causing so much harm in the world. https:\/\/t.co\/CFLYgV39Ai","53":"The fight against corruption is an ethical imperative of Colombia. In 2018, we promoted with Peru the resolution convening this Special Session of the UN General Assembly against Corruption, so that we can advance a high-level commitment against this scourge. https:\/\/t.co\/JTfMtv4jEn","54":"In the Amazon you can implement the sustainable economy model with green businesses and natural conservation contracts, all within the framework of protection and conservation, which can be concentrated in Biodivercities for the benefit of communities and indigenous people. https:\/\/t.co\/Ell4soiCm0","55":"Colombia promoted the Leticia Pact, without ideologies, to have a common agenda with concrete objectives for the Amazon. Many people live there; therefore, the concept of Biodivercities is important for the sustainable development and protection of this heritage. https:\/\/t.co\/e8apCEbHKl","56":"In AS\/COA discussion, we highlight @PoliciaColombia's professionalism and reiterate that there is zero tolerance with conduct that violates the law. In fact, Congress processes reform so that the security service is closer to the citizen and there is greater scrutiny. https:\/\/t.co\/OqJtaTVaip","57":"We share experiences in the AS\/COA discussion 'Protecting the Amazonia', in which we talk about our purposes for the fight against climate change and reiterate that the protection of this world heritage, which is the Amazon, must be a purpose of the planet. https:\/\/t.co\/2ku3e1kmtm","58":"We want a country of young owners, and in the Youth Pact we define that they will be able to purchase housing with rates below 7%, financing up to 90% of the value of the property, with guarantees up to 70% of the @FNGSA and fees of less than $500,000 per month. https:\/\/t.co\/fmLb1lpBA6","59":"In Quibd\u00f3, representatives of Afro and indigenous communities asked about political participation. In the Youth Pact we have already defined with @Registraduria that in November there will be elections for Youth Councils, to participate in decision-making in their regions https:\/\/t.co\/sENIfWtxYC","60":"We explain the cross-cutting approach in the policies of the Youth Pact, which links minorities. In the environment, indigenous communities can contribute to our fight against deforestation, and participate in ecotourism projects, which are energizers of employment. https:\/\/t.co\/OeGLwaPm0v","61":"This space with young people from Quibd\u00f3 provided many elements to build the Pact for Youth. We want this exercise to be replicated throughout the country and move forward with Conpes for more free higher education, employment, political participation and closing social gaps. https:\/\/t.co\/bnO0znK32Z","62":"Fifth. With @MinInterior and @ICBFColombia we will install three new Sha\u00fadete, which add to the Coliseum of Quibd\u00f3 and the Tutunendo trail for recreation and citizen training. And, in parallel are the road infrastructure works in progress and were a longing for the region. (5\/5)","63":"Fourth. With @MinAgricultura we have the goal of reaching 300,000 beneficiaries of Coseche and Venda a la Fija. In addition, for 250,000 rural entrepreneurs with debts, up to 95% of their obligations are forgiven so that they can sow and this also applies in Choc\u00f3 (4\/5)","64":"Third. There will be scholarships and funding for entrepreneurs, it will be installed at the Technological University of Choc\u00f3 in C-Emprende, and with @SENAComunica there will be about 5,000 funding quotas with the Emprender Fund, as well as a new physical infrastructure for training. (3\/5)","65":"Second. We call on companies to prioritize hiring young people between the ages of 18 and 28 and the Government subsidizes 25 per cent of the salary, the payment of social security. Also, to the authorities to open vacancies for first employment, in order not to require experience and to start their working life (2\/5)","66":"In listening space with young people in Quibd\u00f3 we make vital decisions. First: we signed a pact for free technical and technological higher education that will benefit 12,500 students in the department, of which 11,000 are from the Universidad Tecnol\u00f3gica del Choc\u00f3. (1\/5) https:\/\/t.co\/HWGljH9swT","67":"Thanks to intelligence and follow-ups, the Choc\u00f3 Police, with support from @FiscaliaCol, captured alias' Siete ', leader of the criminal group 'Los Mexicanos', linked to murders of social leaders, a stimulator of extortions and who had alliances with the Eln. https:\/\/t.co\/JprqQ5zI20","68":"At #Quibd\u00f3 we talk and listen to local authorities, guilds and community, and tell them that we are advancing historic investments in Choc\u00f3 in road, educational and sports infrastructure, and social investment as well as benefits for youth, MSMEs and trade in the region https:\/\/t.co\/PkoFZ8OLUD","69":"#Cartagena488A\u00f1os | Today we commemorate the founding of Cartagena de Indias, a city of thriving, cheerful and working people. We celebrate the 488 years full of history, tradition and culture of our heroic city. Happy birthday Cartagena! https:\/\/t.co\/TVTrFHYaTy","70":"Teacher Yuly Katherine Var\u00f3n received yesterday in Bogot\u00e1, the 10 million dose of the vaccine against covid-19. A milestone in our National Vaccination Plan, which continues to save lives and allows us to advance the safe revival and economic recovery of the country. https:\/\/t.co\/2NjwPdNGJQ","71":"2021 should be marked by safe reactivation, mass vaccination, closing social gaps, stabilizing public finances and consolidating the Youth Pact to guarantee them free education, employment, political participation and access to housing. https:\/\/t.co\/2T4ODJmB5T","72":"We defend human rights and are demanding of human duties, because in democracy no one can run over the other. Our foreign policy has not been shameful; it is proactive, with arguments that keep us upright and open, always, to scrutiny of all its policies https:\/\/t.co\/JbDUynAeqU","73":"We have @ViceColombia, @mluciaramirez as @CancilleriaCol, a great professional with extensive experience of service to the country. It has the challenges of strengthening multilateral and bilateral relations, expanding foreign trade and reiterating defense to democratic principles. https:\/\/t.co\/lBMw2xnpNO","74":"For safe reactivation, these are the measures we have taken in the Government to protect the country's employment, workers, MSMEs, SMEs, enterprises and agriculture, which have been affected by the pandemic and blockades of recent weeks. https:\/\/t.co\/aYDzTRP3dA","75":"We launched #Reactivatech to reach 100,000 entrepreneurs; there are about $15 billion to finance small and rural entrepreneurs projects with agricultural credit system, and capitalize credit lines for young agricultural entrepreneurs. (3\/3) https:\/\/t.co\/emOYSUefR0","76":"Another measure we announced: @Bancoldex's $700 billion lines, which were born during the pandemic, extend to the sectors of tourism, micro, small and medium enterprises with direct financing and that may face these difficult times. (2\/3) https:\/\/t.co\/acw43qoDpr","77":"In the safe revival we decided to postpone Income Tax for MSMEs, and will be paid between 9 and 23 November. We extend @FNGSA's Unidos por Colombia' programme for working capital, microfinance and freelancers until 31 December 2021. (1\/3) https:\/\/t.co\/UDKFb2BHNd","78":"On a visit to Nativa, a company that demonstrates the country's resilience, we announced that within our Reactivation Plan we adopt measures to give relief in payment of taxes and support on credit lines for MSMEs, countryside and entrepreneurs affected by pandemic and blockades. https:\/\/t.co\/7ybnx3F1FT","79":"We are pleased that the 2023 P4G Summit is taking place in Colombia, an opportunity to continue actions to stop the ravages of climate change. We know that this generation will create the ethics of the 21st century so that, together, we protect the planet #P4GSeoulSummit https:\/\/t.co\/mFIYXZpDIp","80":"#AEstaHora we participated, with world leaders, in #P4GSeoulSummit, organized by South Korean President Moon Jae-In, in which we discuss the challenges the planet has in the fight against climate change and the search for measures to mitigate its impacts. https:\/\/t.co\/alQ6DorBIM","81":"We congratulate @marianapajon for his victory at the UCI BMX Supercross World Cup circuit in Bogot\u00e1, where he left the name of Colombia high. Thank you, champion, for another new joy for the country and for being a great example for young people and new generations.","82":"Today we want to thank the mothers of Colombia for their love of the family, their dedication to the country and for being the cornerstone of the Colombian home. To express my admiration and gratitude to them for sow peace and joy, and guide us to be a better family and a better nation. Happy #D\u00edaDeLaMadre https:\/\/t.co\/auB1GaUVmT","83":"The area of the accident is already secured by members of the @PoliciaColombia Cantagallo, south of Bolivar, and @COL_EJERCITO troops, for rescue work. All solidarity with the families of our heroes who always gave everything for the homeland. (2\/2)","84":"We deeply regret the death of five heroes of our @PoliciaColombia, attached to @PoliciaAntiNar, in the helicopter accident recorded in the municipality of Cantagallo, south of Bolivar, in facts that are subject to investigation. (1\/2)","85":"Congratulations @Eganbernal for his triumph in #giroditalia2021 and the fifth place of Daniel Felipe Mart\u00ednez. The two are a sample of the talent, effort, dedication and resilience of our young Colombians. Thank you for so much joy and for putting up the name of the country. https:\/\/t.co\/UqC7xaJdhr","86":"In our Government, we are clear that security care is accompanied by social investment. That is why we will accelerate the Social Plan del Cauca, as well as the works of Popay\u00e1n airport and Los Pr\u00f3ceres road, and strengthen education projects, agriculture and tertiary roads https:\/\/t.co\/45Fy7qlmsL","87":"To ensure #Popay\u00e1n safety, we will increase the city's foot force by 25%, with military assistance. We will advance supply and unlock processes. With @UIAFColombia we will traceability the money that finance those who cause harm to Colombians https:\/\/t.co\/JnSppUD1yB","88":"In the Security Council at #Popay\u00e1n we analyze the situation of vandalism, looting and low-intensity urban terrorism, and we show that behind these violent acts are illegal groups and dissidents that pay between $70,000 and $100,000 a day to execute these actions. https:\/\/t.co\/yDYfyarqLm","89":"#AEstaHora in #Popay\u00e1n with the Government team, we lead Security Council with local authorities and the leadership of #FuerzaP\u00fablica, in order to evaluate the actions being taken to ensure public order in the capital of Cauca, and in the department. https:\/\/t.co\/jVEjfEr9rN","90":"Today in the morning we share with the Cale\u00f1os in different sectors of the capital of the Valley. We spoke to citizens, merchants, older adults and young people, who expressed their needs and nonconformism to us. We reiterate that, united and without violence, we will go ahead https:\/\/t.co\/PESPMXtO5v","91":"We accompany our minister @karenabudi, @Ministerio_TIC at these difficult times, and we deeply regret the passing of her lady mother. On behalf of my family and colleagues in Government, all the solidarity and prayers for Mrs Joussette's eternal rest","92":"We walked the streets of #Cali, where we talk with citizens who reject violence, vandalism and blockades, and want the changes Colombia needs but building consensus; together and listening to each other we will go ahead. https:\/\/t.co\/PRDY1wWyPn","93":"In #Cali we were at the Metropolitan Police Command in the capital of Valle del Cauca visiting our heroes of the Fatherland. We express our appreciation for their commitment to citizenship and reiterate the support and solidarity of all Colombians https:\/\/t.co\/c0W0Eiq63S","94":"With this deployment we will protect the nation's strategic assets and productivity, and we will have all the intelligence capacity to let the country know the links that exist in many vandalic activities with organized groups throughout the department and in Cali. https:\/\/t.co\/CiXNqIgl0j","95":"We want to announce that, given the disruption of public order in Cali and Valle del Cauca, starting tonight the maximum deployment of military assistance to support the work of the @PoliciaColombia and road unlocking, as a measure of protection of citizens' rights https:\/\/t.co\/GhFUBsC5el","96":"We reiterate our respect for peaceful protest and the resounding rejection of violence. The country has always had open the channels for deliberation and consultation, but we do not negotiate neither the Constitution nor the law, because there cannot exist islands of anarchy in Colombia. https:\/\/t.co\/3wy2omPoxE"},"sentim":{"0":"POSITIVE","1":"NEUTRAL","2":"POSITIVE","3":"POSITIVE","4":"POSITIVE","5":"NEGATIVE","6":"NEGATIVE","7":"POSITIVE","8":"NEUTRAL","9":"POSITIVE","10":"NEUTRAL","11":"NEUTRAL","12":"POSITIVE","13":"NEUTRAL","14":"NEUTRAL","15":"NEUTRAL","16":"POSITIVE","17":"NEUTRAL","18":"NEUTRAL","19":"NEUTRAL","20":"NEUTRAL","21":"NEUTRAL","22":"NEUTRAL","23":"NEUTRAL","24":"NEUTRAL","25":"NEUTRAL","26":"NEUTRAL","27":"NEUTRAL","28":"NEUTRAL","29":"NEUTRAL","30":"NEUTRAL","31":"NEUTRAL","32":"NEUTRAL","33":"MIXED","34":"NEUTRAL","35":"NEUTRAL","36":"NEUTRAL","37":"POSITIVE","38":"NEUTRAL","39":"POSITIVE","40":"NEUTRAL","41":"NEUTRAL","42":"NEGATIVE","43":"NEUTRAL","44":"NEUTRAL","45":"NEUTRAL","46":"NEUTRAL","47":"POSITIVE","48":"MIXED","49":"NEUTRAL","50":"NEUTRAL","51":"POSITIVE","52":"NEGATIVE","53":"NEUTRAL","54":"NEUTRAL","55":"NEUTRAL","56":"NEUTRAL","57":"NEUTRAL","58":"NEUTRAL","59":"NEUTRAL","60":"NEUTRAL","61":"NEUTRAL","62":"NEUTRAL","63":"NEUTRAL","64":"NEUTRAL","65":"NEUTRAL","66":"NEUTRAL","67":"NEUTRAL","68":"NEUTRAL","69":"POSITIVE","70":"NEUTRAL","71":"NEUTRAL","72":"MIXED","73":"POSITIVE","74":"NEUTRAL","75":"NEUTRAL","76":"NEUTRAL","77":"NEUTRAL","78":"NEUTRAL","79":"POSITIVE","80":"NEUTRAL","81":"POSITIVE","82":"POSITIVE","83":"NEUTRAL","84":"NEGATIVE","85":"POSITIVE","86":"NEUTRAL","87":"NEUTRAL","88":"NEUTRAL","89":"NEUTRAL","90":"NEUTRAL","91":"NEGATIVE","92":"NEUTRAL","93":"POSITIVE","94":"NEUTRAL","95":"NEUTRAL","96":"MIXED"}}