{"id":{"0":"1402588788044484612","1":"1402450144453402625","2":"1402430609960714240","3":"1402426252389146626","4":"1402423701455446017","5":"1402404416204984320","6":"1402371576893427713","7":"1402370775680749568","8":"1402363003501154305","9":"1402357163473969163","10":"1402324739272712192","11":"1402320488022609921","12":"1402316736653893634","13":"1402292233332793351","14":"1402286053365538821","15":"1402273966807556108","16":"1402260756909932555","17":"1402227657295683588","18":"1402227391041245184","19":"1402064783768231938","20":"1402038846766866433","21":"1402009640750223375","22":"1402007052122267648","23":"1401974052416331776","24":"1401938263682785287","25":"1401857556293824519","26":"1401582215524401154","27":"1401385474460168193","28":"1401302987746729990","29":"1401180694496305154","30":"1401012217458442241","31":"1400792232479838210","32":"1400783283282132995","33":"1400641853079396355","34":"1400607897848008707","35":"1400554378629685253","36":"1400551219857342466","37":"1400535020704522243","38":"1400461294210146312","39":"1400457022886187009","40":"1400438879476490247","41":"1400434249082224645","42":"1400433925915353088","43":"1400417451515523076","44":"1400416976359485440","45":"1400414545810755593","46":"1400414406320721920","47":"1400414335290298374","48":"1400414250582032385","49":"1400414150451515392","50":"1400284111072370693","51":"1400198304877645830","52":"1400191842738651151","53":"1400168576892407808","54":"1400125650015604740","55":"1400121511114162179","56":"1400114594266365958","57":"1400114591959601159","58":"1400108303749890053","59":"1400096471085731852","60":"1400077891384266758","61":"1400053330118860800","62":"1399894518435041282","63":"1399883372512649216","64":"1399863790884241411","65":"1399856409756459011","66":"1399842190155726850","67":"1399787474948444161","68":"1399776111756812289","69":"1399774965021528064","70":"1399771285052444672","71":"1399770989790117891","72":"1399768836535107585","73":"1399767863184052227","74":"1399767215193395210","75":"1399764750209273856","76":"1399762049052385287","77":"1399753847745228805","78":"1399751583550803970","79":"1399748478436315137","80":"1399746478835482633","81":"1399742802590941186","82":"1399738494105292807","83":"1399735448017195012","84":"1399733920338485250","85":"1399726392707846148","86":"1399721133973327880","87":"1399720701624569871","88":"1399718616904392709","89":"1399717541317169165","90":"1399717247120248835","91":"1399716115018924038","92":"1399715617909968896","93":"1399715201197424643","94":"1399690942416785413","95":"1399544198978838537","96":"1399532042929463300","97":"1399506470455087104","98":"1399506170482761731","99":"1399463945258344454","100":"1399446017016279043","101":"1399353020853407747","102":"1399328554416951302","103":"1399119353216442376","104":"1399021653225623562","105":"1398967628715151360","106":"1398964836424368130","107":"1398647992186441732","108":"1398419980887244806","109":"1398377632442552326","110":"1398295464429170690","111":"1398241426052354048","112":"1398241417798029315"},"conversation_id":{"0":"1402588788044484612","1":"1402450144453402625","2":"1402430609960714240","3":"1402426252389146626","4":"1402423701455446017","5":"1402404416204984320","6":"1402366481955016708","7":"1402366481955016708","8":"1402287319248420866","9":"1402357163473969163","10":"1402324739272712192","11":"1402320488022609921","12":"1402316736653893634","13":"1402292233332793351","14":"1402286053365538821","15":"1402273966807556108","16":"1402260756909932555","17":"1402227657295683588","18":"1402227391041245184","19":"1402057304908959744","20":"1402038846766866433","21":"1402009186322550789","22":"1401938263682785287","23":"1401974052416331776","24":"1401938263682785287","25":"1401857556293824519","26":"1401582215524401154","27":"1401385474460168193","28":"1401302987746729990","29":"1401180694496305154","30":"1401012217458442241","31":"1400792232479838210","32":"1400783283282132995","33":"1400641853079396355","34":"1400607897848008707","35":"1400554378629685253","36":"1400551219857342466","37":"1400535020704522243","38":"1400461294210146312","39":"1400457022886187009","40":"1400438879476490247","41":"1400416976359485440","42":"1400114591959601159","43":"1400406222097027074","44":"1400416976359485440","45":"1400406222097027074","46":"1400406222097027074","47":"1400406222097027074","48":"1400406222097027074","49":"1400406222097027074","50":"1400280516847411202","51":"1400114591959601159","52":"1400191842738651151","53":"1400168576892407808","54":"1400114591959601159","55":"1400121511114162179","56":"1400114591959601159","57":"1400114591959601159","58":"1400108303749890053","59":"1400096471085731852","60":"1400077891384266758","61":"1400053330118860800","62":"1399894518435041282","63":"1399883372512649216","64":"1399863790884241411","65":"1399856409756459011","66":"1399842190155726850","67":"1399787474948444161","68":"1399746478835482633","69":"1399746478835482633","70":"1399746478835482633","71":"1399770989790117891","72":"1399746478835482633","73":"1399767863184052227","74":"1399746478835482633","75":"1399764750209273856","76":"1399746478835482633","77":"1399753847745228805","78":"1399746478835482633","79":"1399746478835482633","80":"1399746478835482633","81":"1399742802590941186","82":"1399715559953010691","83":"1399735448017195012","84":"1399733920338485250","85":"1399726392707846148","86":"1399716115018924038","87":"1399720701624569871","88":"1399715559953010691","89":"1399716115018924038","90":"1399717247120248835","91":"1399716115018924038","92":"1399544198978838537","93":"1399715201197424643","94":"1399690942416785413","95":"1399544198978838537","96":"1399532042929463300","97":"1399499166678720515","98":"1399463945258344454","99":"1399463945258344454","100":"1399446017016279043","101":"1399353020853407747","102":"1399328554416951302","103":"1399119353216442376","104":"1399021653225623562","105":"1398967628715151360","106":"1398964836424368130","107":"1398647992186441732","108":"1398419980887244806","109":"1398377632442552326","110":"1398295464429170690","111":"1398241417798029315","112":"1398241417798029315"},"created_at":{"0":1623238200000.0,"1":1623205145000.0,"2":1623200487000.0,"3":1623199449000.0,"4":1623198840000.0,"5":1623194242000.0,"6":1623186413000.0,"7":1623186222000.0,"8":1623184369000.0,"9":1623182976000.0,"10":1623175246000.0,"11":1623174232000.0,"12":1623173338000.0,"13":1623167496000.0,"14":1623166022000.0,"15":1623163141000.0,"16":1623159991000.0,"17":1623152100000.0,"18":1623152036000.0,"19":1623113268000.0,"20":1623107084000.0,"21":1623100121000.0,"22":1623099503000.0,"23":1623091636000.0,"24":1623083103000.0,"25":1623063861000.0,"26":1622998214000.0,"27":1622951308000.0,"28":1622931641000.0,"29":1622902484000.0,"30":1622862316000.0,"31":1622809868000.0,"32":1622807734000.0,"33":1622774015000.0,"34":1622765919000.0,"35":1622753159000.0,"36":1622752406000.0,"37":1622748544000.0,"38":1622730966000.0,"39":1622729948000.0,"40":1622725622000.0,"41":1622724518000.0,"42":1622724441000.0,"43":1622720513000.0,"44":1622720400000.0,"45":1622719820000.0,"46":1622719787000.0,"47":1622719770000.0,"48":1622719750000.0,"49":1622719726000.0,"50":1622688722000.0,"51":1622668264000.0,"52":1622666724000.0,"53":1622661177000.0,"54":1622650942000.0,"55":1622649955000.0,"56":1622648306000.0,"57":1622648306000.0,"58":1622646807000.0,"59":1622643985000.0,"60":1622639556000.0,"61":1622633700000.0,"62":1622595836000.0,"63":1622593179000.0,"64":1622588510000.0,"65":1622586750000.0,"66":1622583360000.0,"67":1622570315000.0,"68":1622567606000.0,"69":1622567332000.0,"70":1622566455000.0,"71":1622566385000.0,"72":1622565871000.0,"73":1622565639000.0,"74":1622565485000.0,"75":1622564897000.0,"76":1622564253000.0,"77":1622562298000.0,"78":1622561758000.0,"79":1622561017000.0,"80":1622560541000.0,"81":1622559664000.0,"82":1622558637000.0,"83":1622557911000.0,"84":1622557547000.0,"85":1622555752000.0,"86":1622554498000.0,"87":1622554395000.0,"88":1622553898000.0,"89":1622553642000.0,"90":1622553571000.0,"91":1622553301000.0,"92":1622553183000.0,"93":1622553084000.0,"94":1622547300000.0,"95":1622512313000.0,"96":1622509415000.0,"97":1622503318000.0,"98":1622503247000.0,"99":1622493179000.0,"100":1622488905000.0,"101":1622466733000.0,"102":1622460900000.0,"103":1622411022000.0,"104":1622387729000.0,"105":1622374848000.0,"106":1622374183000.0,"107":1622298641000.0,"108":1622244279000.0,"109":1622234182000.0,"110":1622214592000.0,"111":1622201708000.0,"112":1622201706000.0},"date":{"0":"2021-06-09 06:30:00","1":"2021-06-08 21:19:05","2":"2021-06-08 20:01:27","3":"2021-06-08 19:44:09","4":"2021-06-08 19:34:00","5":"2021-06-08 18:17:22","6":"2021-06-08 16:06:53","7":"2021-06-08 16:03:42","8":"2021-06-08 15:32:49","9":"2021-06-08 15:09:36","10":"2021-06-08 13:00:46","11":"2021-06-08 12:43:52","12":"2021-06-08 12:28:58","13":"2021-06-08 10:51:36","14":"2021-06-08 10:27:02","15":"2021-06-08 09:39:01","16":"2021-06-08 08:46:31","17":"2021-06-08 06:35:00","18":"2021-06-08 06:33:56","19":"2021-06-07 19:47:48","20":"2021-06-07 18:04:44","21":"2021-06-07 16:08:41","22":"2021-06-07 15:58:23","23":"2021-06-07 13:47:16","24":"2021-06-07 11:25:03","25":"2021-06-07 06:04:21","26":"2021-06-06 11:50:14","27":"2021-06-05 22:48:28","28":"2021-06-05 17:20:41","29":"2021-06-05 09:14:44","30":"2021-06-04 22:05:16","31":"2021-06-04 07:31:08","32":"2021-06-04 06:55:34","33":"2021-06-03 21:33:35","34":"2021-06-03 19:18:39","35":"2021-06-03 15:45:59","36":"2021-06-03 15:33:26","37":"2021-06-03 14:29:04","38":"2021-06-03 09:36:06","39":"2021-06-03 09:19:08","40":"2021-06-03 08:07:02","41":"2021-06-03 07:48:38","42":"2021-06-03 07:47:21","43":"2021-06-03 06:41:53","44":"2021-06-03 06:40:00","45":"2021-06-03 06:30:20","46":"2021-06-03 06:29:47","47":"2021-06-03 06:29:30","48":"2021-06-03 06:29:10","49":"2021-06-03 06:28:46","50":"2021-06-02 21:52:02","51":"2021-06-02 16:11:04","52":"2021-06-02 15:45:24","53":"2021-06-02 14:12:57","54":"2021-06-02 11:22:22","55":"2021-06-02 11:05:55","56":"2021-06-02 10:38:26","57":"2021-06-02 10:38:26","58":"2021-06-02 10:13:27","59":"2021-06-02 09:26:25","60":"2021-06-02 08:12:36","61":"2021-06-02 06:35:00","62":"2021-06-01 20:03:56","63":"2021-06-01 19:19:39","64":"2021-06-01 18:01:50","65":"2021-06-01 17:32:30","66":"2021-06-01 16:36:00","67":"2021-06-01 12:58:35","68":"2021-06-01 12:13:26","69":"2021-06-01 12:08:52","70":"2021-06-01 11:54:15","71":"2021-06-01 11:53:05","72":"2021-06-01 11:44:31","73":"2021-06-01 11:40:39","74":"2021-06-01 11:38:05","75":"2021-06-01 11:28:17","76":"2021-06-01 11:17:33","77":"2021-06-01 10:44:58","78":"2021-06-01 10:35:58","79":"2021-06-01 10:23:37","80":"2021-06-01 10:15:41","81":"2021-06-01 10:01:04","82":"2021-06-01 09:43:57","83":"2021-06-01 09:31:51","84":"2021-06-01 09:25:47","85":"2021-06-01 08:55:52","86":"2021-06-01 08:34:58","87":"2021-06-01 08:33:15","88":"2021-06-01 08:24:58","89":"2021-06-01 08:20:42","90":"2021-06-01 08:19:31","91":"2021-06-01 08:15:01","92":"2021-06-01 08:13:03","93":"2021-06-01 08:11:24","94":"2021-06-01 06:35:00","95":"2021-05-31 20:51:53","96":"2021-05-31 20:03:35","97":"2021-05-31 18:21:58","98":"2021-05-31 18:20:47","99":"2021-05-31 15:32:59","100":"2021-05-31 14:21:45","101":"2021-05-31 08:12:13","102":"2021-05-31 06:35:00","103":"2021-05-30 16:43:42","104":"2021-05-30 10:15:29","105":"2021-05-30 06:40:48","106":"2021-05-30 06:29:43","107":"2021-05-29 09:30:41","108":"2021-05-28 18:24:39","109":"2021-05-28 15:36:22","110":"2021-05-28 10:09:52","111":"2021-05-28 06:35:08","112":"2021-05-28 06:35:06"},"timezone":{"0":"-0500","1":"-0500","2":"-0500","3":"-0500","4":"-0500","5":"-0500","6":"-0500","7":"-0500","8":"-0500","9":"-0500","10":"-0500","11":"-0500","12":"-0500","13":"-0500","14":"-0500","15":"-0500","16":"-0500","17":"-0500","18":"-0500","19":"-0500","20":"-0500","21":"-0500","22":"-0500","23":"-0500","24":"-0500","25":"-0500","26":"-0500","27":"-0500","28":"-0500","29":"-0500","30":"-0500","31":"-0500","32":"-0500","33":"-0500","34":"-0500","35":"-0500","36":"-0500","37":"-0500","38":"-0500","39":"-0500","40":"-0500","41":"-0500","42":"-0500","43":"-0500","44":"-0500","45":"-0500","46":"-0500","47":"-0500","48":"-0500","49":"-0500","50":"-0500","51":"-0500","52":"-0500","53":"-0500","54":"-0500","55":"-0500","56":"-0500","57":"-0500","58":"-0500","59":"-0500","60":"-0500","61":"-0500","62":"-0500","63":"-0500","64":"-0500","65":"-0500","66":"-0500","67":"-0500","68":"-0500","69":"-0500","70":"-0500","71":"-0500","72":"-0500","73":"-0500","74":"-0500","75":"-0500","76":"-0500","77":"-0500","78":"-0500","79":"-0500","80":"-0500","81":"-0500","82":"-0500","83":"-0500","84":"-0500","85":"-0500","86":"-0500","87":"-0500","88":"-0500","89":"-0500","90":"-0500","91":"-0500","92":"-0500","93":"-0500","94":"-0500","95":"-0500","96":"-0500","97":"-0500","98":"-0500","99":"-0500","100":"-0500","101":"-0500","102":"-0500","103":"-0500","104":"-0500","105":"-0500","106":"-0500","107":"-0500","108":"-0500","109":"-0500","110":"-0500","111":"-0500","112":"-0500"},"place":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":""},"tweet":{"0":"\ud83d\uddd3\ufe0f\ud83d\udc47\ud83c\udffd #PorLaTransparencia | Aqu\u00ed pueden ver nuestra agenda:  https:\/\/t.co\/WqxGWup3jM  Hoy estaremos sesionando en @ComisionPrimera y Plenaria de @CamaraColombia, ambas citadas para discusi\u00f3n y votaci\u00f3n de proyectos.  https:\/\/t.co\/rNlA2Yxx4n","1":"Ex Ministro,  Lo invito a leer el texto de Rodrigo Uprimny que explica cu\u00e1les bloqueos son leg\u00edtimos y cu\u00e1les no, en el marco del derecho a la protesta pac\u00edfica contemplando en la Constituci\u00f3n.  No es un tema de posiciones, sino de ponderaci\u00f3n de derechos.  https:\/\/t.co\/Fym4GYJ9fC","2":"Esto es de no creer. Duque se va a pasar todo su gobierno tratando de evitar la representaci\u00f3n en el Congreso de las v\u00edctimas y de los territorios m\u00e1s afectados por la guerra y por la pobreza.  #NoEnredenLaPaz    https:\/\/t.co\/qtdDAQRt3O","3":"Muy valioso este bolet\u00edn del @IEU_UN sobre la #Regi\u00f3nUnidaYa.  Estamos estudiando todas sus recomendaciones para tenerlas en cuenta en el proyecto de ley org\u00e1nica de la Regi\u00f3n Metropolitana Bogot\u00e1-Cundinamarca.   https:\/\/t.co\/2kANCSIHMC  https:\/\/t.co\/761rK9eJBm","4":"\u00a1ALERTA!\ud83d\udea8 Me avisan que ayer apareci\u00f3 este letrero en Ovejas, Sucre.  La comunidad tiene mucho miedo.  @FiscaliaCol @DefensoriaCol @mindefensa fundamental desplegar acciones de protecci\u00f3n e investigar cuanto antes.  https:\/\/t.co\/um87x0oKLk","5":"#PorSiTeLoPerdiste \ud83d\udcfa| Hoy present\u00e9 el primer borrador de las bases program\u00e1ticas que construimos con el comit\u00e9 program\u00e1tico de la @CoaliEsperanza.  Aqu\u00ed pueden leer los textos y enviarnos sus propuestas\ud83d\udc47\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/TisFor5ZIB  Y aqu\u00ed mi intervenci\u00f3n \ud83d\udc47\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/Je85ThFaTd","6":"@frgualdron2 Muy generoso \ud83d\ude4c\ud83c\udffd","7":"@pepin1226 @frgualdron2 Blas, bienvenidas todas las cr\u00edticas. Pero yo no fui presentadora. Fui panelista exponiendo el documento de bases program\u00e1ticas. No hay que quedarse con los titulares.","8":"@matecastano @CoaliEsperanza @sergio_fajardo @juanmanuelgalan @DeLaCalleHum @dignidad_col @JERobledo Mateo, Todos los comentarios bienvenidos en este link. La idea es nutrirlos entre todos. Lo que sigue son documentos m\u00e1s profundos en cada tema.  https:\/\/t.co\/TisFor5ZIB","9":"\ud83d\udcfb #PorSiTeLoPerdiste | Estuvimos en @BluRadioCo hablando sobre la Reforma a la Procuradur\u00eda que est\u00e1 en tr\u00e1mite en el Congreso.  Escuchen la entrevista completa aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/PivUjBWXfl  https:\/\/t.co\/5mNgJanE8o","10":"Lamento decisi\u00f3n de @ComisionPrimera de archivar proyecto de #ReformaALaPolic\u00edaYa.  Como lo expres\u00e9, el proyecto pod\u00eda mejorar pero era un paso en la direcci\u00f3n correcta.  Seguiremos oyendo a los j\u00f3venes para tramitar una nueva reforma que permita sacar la polic\u00eda del MinDefensa.  https:\/\/t.co\/DkBgnn9ev0","11":"#AEstaHora Empieza la Plenaria de @CamaraColombia, citada para discusi\u00f3n y votaci\u00f3n de proyectos.  Sigan #EnVivo la sesi\u00f3n aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/q1roJFaKnt  Estos son algunos de los proyectos que est\u00e1n en el orden del d\u00eda \ud83d\udc47\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/iKE5Euo3rX","12":"\ud83d\udea8\u00a1Colombia lleva m\u00e1s de 50 a\u00f1os intentando crear la #EspecialidadAgraria y est\u00e1 al borde de hundirse!  Es el \u00fanico proyecto de implementaci\u00f3n del Acuerdo de Paz que puede salir este a\u00f1o, pero depende de que @ArturoCharC lo agende.  Ponencia \u00faltimo debate\ud83d\udc47\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/UEsaizXqLx  https:\/\/t.co\/VGSDicw5ZO","13":"La @CoaliEsperanza representa una opci\u00f3n de cambio responsable y basado en la evidencia.  Hoy inicia un proceso amplio y participativo para nutrir nuestras bases program\u00e1ticas.  Aqu\u00ed pueden leer los borradores y aportar para seguirlos construyendo juntos\ud83d\udc49\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/TisFor5ZIB  https:\/\/t.co\/oVrviP6Ji6","14":"#AEstaHora Presentamos los principios \u00e9ticos y las bases program\u00e1ticas de la #Coalici\u00f3nDeLaEsperanza.  Sigan #EnVivo el lanzamiento de los #PrincipiosDeLaEsperanza aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffd  \ud83d\udcfa  https:\/\/t.co\/heb1SvdWrH  https:\/\/t.co\/g4W2RBMvtB","15":"#AEstaHora Empieza la @ComisionPrimera de @CamaraColombia, citada para discusi\u00f3n y votaci\u00f3n de proyectos.  Sigan #EnVivo la sesi\u00f3n aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/LXSsFcdfh4  Estos son algunos de los proyectos que est\u00e1n en el orden del d\u00eda\ud83d\udc47\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/HjUIqVHIYA","16":"A pesar de todo, yo creo que hay razones para tener esperanza.  \u201cEs f\u00e1cil canalizar la indignaci\u00f3n para desmantelar la democracia. Es f\u00e1cil tambi\u00e9n quedarse con el miedo y la falta de autocr\u00edtica. Tengo esperanza en que este pa\u00eds puede y debe ser mucho mejor si remamos juntos.\u201d  https:\/\/t.co\/MwVn5PN6KZ","17":"Hoy est\u00e1n citadas la @ComisionPrimera y la Plenaria de @CamaraColombia para discusi\u00f3n y votaci\u00f3n de proyectos.  A las 10 am estaremos en el lanzamiento de los principios \u00e9ticos y bases program\u00e1ticas de la @CoaliEsperanza.  \ud83d\udc49\ud83c\udffd Aqu\u00ed nuestra agenda:  https:\/\/t.co\/WqxGWup3jM  https:\/\/t.co\/b9YL2cqZKD","18":"No se pierdan mi escrito de hoy sobre por qu\u00e9, ante semejante escenario, vale la pena tener esperanza:  \u201cPorque en los momentos de mayor crisis hemos sabido trabajar entre contradictores pol\u00edticos para lograr puntos de encuentro en medio de la diferencia.\u201d  https:\/\/t.co\/8vRLgCtnhw","19":"@JLodemesa Estimado Juli\u00e1n, yo tambi\u00e9n creo que aqu\u00ed hacen falta mujeres. Pero te aclaro que yo no voy ma\u00f1ana de presentadora. Voy a exponer las bases program\u00e1ticas de la coalici\u00f3n, que es muy distinto.","20":"N\u00e9stor H. Mart\u00ednez me tilda de fan\u00e1tica. Hay cr\u00edticas que enaltecen.  1. El decreto ordinario con medidas de conmoci\u00f3n evade control autom\u00e1tico de la Corte.  2. Rol de orden p\u00fablico no faculta al Presidente para ordenar toques de queda indiscriminados, ni amenazar con sanciones.  https:\/\/t.co\/h1gTlZ5gRk","21":"@H_Leonel_F No se\u00f1or. La decisi\u00f3n de la direcci\u00f3n nacional del partido es participar en la Coalici\u00f3n de la Esperanza. Lo que nos han pedido es resolver nuestros asuntos internos para escoger candidato \u00fanico. En ese proceso estamos.","22":"@jjcarrilloc @CoaliEsperanza @CarlosAmayaR @angelamrobledo @agaviriau @CeciliaLopezM @JERobledo @sergio_fajardo @CristoBustos @DeLaCalleHum @juanmanuelgalan @PartidoVerdeCoL Hola Juan Jos\u00e9. La Coalici\u00f3n le pidi\u00f3 al partido verde resolver sus asuntos internos para escoger candidato \u00fanico. Eso incluye la posibilidad de que Angela Mar\u00eda ingrese al partido. Pero ninguno de los dos se ha salido de la coalici\u00f3n.","23":"Muy recomendada entrevista a #Levitsky:  \u201cQue los 2 hayan llegado a la 2da vuelta es una se\u00f1al del fracaso de la \u00e9lite pol\u00edtica y econ\u00f3mica. No se hizo el trabajo de coordinar para que una opci\u00f3n m\u00ednimamente democr\u00e1tica avance. Echaron todo a la suerte.\u201d   https:\/\/t.co\/GUQ6bhlOAD","24":"No se pierdan ma\u00f1ana el lanzamiento de los principios \u00e9ticos y bases program\u00e1ticas de la @CoaliEsperanza.  \u00bfQue aqu\u00ed faltan mujeres y diversidad? Sin duda.  Yo espero que pronto pueda pueden estar @CarlosAmayaR y @angelamrobledo y llegar nuevos como @agaviriau y @CeciliaLopezM.  https:\/\/t.co\/9aNjDadWdT","25":"\ud83d\udea8 Este es el link de inscripci\u00f3n para las sesiones de la Comisi\u00f3n Interamericana con sociedad civil\ud83d\udc47\ud83c\udffd","26":"Se equivoca el Presidente anunciando reformas a la Polic\u00eda sin un proceso amplio de escucha y discusi\u00f3n con todos los sectores.  En las medidas anunciadas hay algunas necesarias y otras cosm\u00e9ticas.  La reforma pasa por esclarecer violaciones y sacar a la polic\u00eda de Mindefensa.","27":"\u00bfYa inscribieron su c\u00e9dula?  https:\/\/t.co\/lrE51H2Ryz","28":"No podemos terminar en este mismo escenario en 2022.\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f   https:\/\/t.co\/9JmD7Ic4l0","29":"#AEstaHora Empieza la Comisi\u00f3n de seguimiento al plan de vacunaci\u00f3n contra el #Covid_19 en el pa\u00eds.  Sigan #EnVivo la sesi\u00f3n aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/KDXpBkUVG0  https:\/\/t.co\/4jDfofvaaT","30":"Termina nuestra visita de #LosJ\u00f3venesTienenLaPalabra a #Pereira.  La relaci\u00f3n entre j\u00f3venes y la polic\u00eda est\u00e1 rota.  Me preocup\u00f3 mucho que la primera l\u00ednea no pueda ir al hospital porque ah\u00ed los est\u00e1 esperando la polic\u00eda.  Se sienten amenazados y perseguidos. Ese no es el camino.  https:\/\/t.co\/DUYDMkVfhS","31":"Totalmente de acuerdo con el editorial de @elespectador:  \u201cCon el reto de repensar una parte esencial de nuestra estructura institucional, Colombia responde con m\u00e1s burocracia y sin dar debates de fondo. Es lamentable.\u201d   https:\/\/t.co\/qfQGJgmKnr","32":"Hoy es nuestro 4to encuentro multi partidista de #LosJ\u00f3venesTienenLaPalabra en #Pereira.  Tendremos distintos espacios de escucha sobre reforma policial, oportunidades laborales y derechos humanos.  Aqu\u00ed pueden conocer un contexto y la agenda de la visita \ud83d\udc47\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/KOSPII9UqS","33":"Y lleg\u00f3 el postre de la reforma a la Procuradur\u00eda: creaci\u00f3n de por lo menos 500 cargos en plena pandemia y crisis econ\u00f3mica.  \u00a1Siguen sin escuchar las calles!  https:\/\/t.co\/ZGcLaj9d2A","34":"Seguimos en discusi\u00f3n del proyecto de la Procuradur\u00eda.  Mismo procedimiento de Contralor\u00eda y Registradur\u00eda: pasar reformas otorg\u00e1ndose m\u00e1s poder a punta de ampliar la planta y as\u00ed conseguir los votos.  En este caso haciendo una ley para incumplir una sentencia de la CorteIDH.\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f  https:\/\/t.co\/OcwV4GPEP6","35":"No se pierdan esta dur\u00edsima columna de @arturocharria\ud83d\udc47\ud83c\udffd  \u201cLa tragedia del cierre en colegios no s\u00f3lo est\u00e1 en las consecuencias irreparables en la vida de las ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes; la m\u00e1s grande est\u00e1 en el mensaje: que sus derechos son aplazables.\u201d  https:\/\/t.co\/YdWZo6JVje","36":"#AEstaHora Empieza la sesi\u00f3n conjunta de @ComisionPrimera de @CamaraColombia y @PrimeraSenado.  Seguimos en la discusi\u00f3n del proyecto que reforma la Procuradur\u00eda y que pretende ampliar su planta de personal.  Sigan #EnVivo la sesi\u00f3n aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/kQtNUfEWny  https:\/\/t.co\/Iq2hoNVyCc","37":"\ud83d\udcfb #PorSiTeLoPerdiste | Esta ma\u00f1ana estuvimos en @rcnradio explicando nuestro proyecto de #LicenciaCompartidaYa.  Esta iniciativa busca redistribuir los roles de cuidado y reducir la discriminaci\u00f3n laboral contra las mujeres.  Entrevista completa aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/IHFRLPLizZ  https:\/\/t.co\/KnqBHrZInL","38":"#AlAire En @rcnradio hablando sobre nuestro proyecto de #LicenciaCompartidaYa.  Escuchen #EnVivo la entrevista aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffd   https:\/\/t.co\/Ed5Qn9EYnl","39":"#AEstaHora Empieza la Plenaria de @CamaraColombia, citada para discusi\u00f3n y votaci\u00f3n de proyectos de ley.  Sigan #EnVivo la sesi\u00f3n aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/foMHwLCQb5  Este es el orden del d\u00eda \ud83d\udc49\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/4tLh70YHhj  https:\/\/t.co\/kdb93GOZHo","40":"\u00a1Por esto #LicenciaCompartidaYa! Nos queda el \u00faltimo debate en plenaria de senado para que sea ley. \ud83d\ude4c\ud83c\udffd","41":"@Collazosjose1 @ComisionPrimera @PrimeraSenado No se\u00f1or. Aqu\u00ed mi intervenci\u00f3n en el debate  https:\/\/t.co\/dIomCZQLZq","42":"@Fernand49747948  https:\/\/t.co\/E6Zjklh3dE","43":"@linditaperpetuo @angelamrobledo @Estamos_Listas 5. La ampliaci\u00f3n de la licencia de maternidad sin ampliar la licencia de paternidad tuvo un efecto negativo en el empleo de las mujeres. Aqu\u00ed el estudio de Ana Mar\u00eda Trib\u00edn y Natalia Ram\u00edrez  https:\/\/t.co\/0kDe6v7gma","44":"Hoy estaremos en la Plenaria de C\u00e1mara, citada para discusi\u00f3n y votaci\u00f3n de proyectos.  Luego, continuaremos con la discusi\u00f3n de la Reforma a la Procuradur\u00eda en la sesi\u00f3n conjunta de @ComisionPrimera y @PrimeraSenado.  Aqu\u00ed pueden ver nuestra agenda \ud83d\udc49\ud83c\udffd   https:\/\/t.co\/WqxGWu7rVc  https:\/\/t.co\/d8pFavmOPm","45":"@linditaperpetuo @angelamrobledo @Estamos_Listas 4. La licencia compartida solo opera por mutuo acuerdo entre la pareja. Por supuesto que mujeres violentadas por sus parejas necesitan acompa\u00f1amiento jur\u00eddico y paci\u00f3 social para denunciar la violencia que sufren y cualquier tipo de coerci\u00f3n.","46":"@linditaperpetuo @angelamrobledo @Estamos_Listas 3. La licencia compartida es independiente del permiso de lactancia.","47":"@linditaperpetuo @angelamrobledo @Estamos_Listas 2. Insistir en unos roles naturales de las madres y en que los beb\u00e9s necesitan m\u00e1s a las mam\u00e1s que a los pap\u00e1s solo perpetua una distribuci\u00f3n desigual del cuidado.","48":"@linditaperpetuo @angelamrobledo @Estamos_Listas 1. La licencia de maternidad de 18 semanas est\u00e1 1 por debajo del promedio OCDE. Mientras que la licencia de la paternidad est\u00e1 hoy 7 semanas por debajo del promedio OCDE.","49":"@linditaperpetuo @angelamrobledo @Estamos_Listas Hola Marcela, esto no es cierto. Las mujeres no pierden semanas con este proyecto. Se ampl\u00eda la licencia de paternidad a 8 semanas y se comparten los roles de cuidado. Algunas respuestas a los argumentos del hilo de \u00c1ngela:","50":"@angelitaalba10 Estimada \u00c1ngela, las madres son libres de decidir si comparten o no esas 6 semanas. Pero adem\u00e1s lo problem\u00e1tico para las madres y futuras madres es que los hombres no asuman de manera corresponsable el cuidado de los hijos e hijas. Y tiene impactos muy negativos en el empleo.","51":"@daironmonsalve Apenas sea sancionada. Podr\u00eda ser en julio si hay voluntad de la presidencia.","52":"#AEstaHora Empieza la plenaria de @CamaraColombia citada para debate de control pol\u00edtico al Gobierno sobre la reconstrucci\u00f3n de San Andr\u00e9s, Providencia y Santa Catalina.  Sigan #EnVivl el debate aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/FmCcLTlAtR  https:\/\/t.co\/QTA7qFnYVM","53":"#PorSiTeLoPerdiste | Estuvimos en @RedMasNoticias hablando sobre nuestro proyecto de #LicenciaCompartidaYa.  Esta es una iniciativa que busca garantizar la corresponsabilidad en la crianza de hijos e hijas, y elimina barreras de acceso de las mujeres al mercado laboral \ud83d\udc47\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/6Q1V75yUn3","54":"@OmaAyala3 Aqu\u00ed puedes conocer el texto. Esas 6 semanas solo pueden ser compartidas de com\u00fan acuerdo entre la pareja.  https:\/\/t.co\/ejbAY8Wiyp","55":"Estamos en discusi\u00f3n del proyecto de la Procuradur\u00eda que le da funciones jurisdiccionales y crea 500 cargos adicionales en plena crisis econ\u00f3mica.  Este proyecto desacata el caso Petro de la CorteIDH y derrocha el equivalente de 45.600 familias adicionales en ingreso solidario.  https:\/\/t.co\/L9fDG94cMw","56":"Aqu\u00ed pueden ver el acuerdo logrado en la sub comisi\u00f3n \ud83d\udc49\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/ejbAY8Wiyp","57":"\u00a1Buenas noticias!\ud83d\udea8   Aprobado en 3er debate nuestro proyecto de #LicenciaCompartidaYa.  El proyecto extiende la licencia de paternidad de manera progresiva a 8 semanas y permite que 6 de las 18 semanas de maternidad se compartan.  Queda 1 debate en plenaria y la conciliaci\u00f3n.\ud83e\udd1e\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/M063XUFff7","58":"#AEstaHora Continuamos en la sesi\u00f3n conjunta de @ComisionPrimera de @CamaraColombia y @PrimeraSenado.  Sigue en discusi\u00f3n el proyecto que pide facultades para ampliar planta de la Procuradur\u00eda.  Sigan #EnVivo la sesi\u00f3n aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/KMk84qrp2G  https:\/\/t.co\/OAhNCvIGge","59":"#AEstaHora Empieza la Comisi\u00f3n S\u00e9ptima de @SenadoGovCo para continuar con el debate de #LicenciaCompartidaYa.  Sigan #EnVivo la sesi\u00f3n en este enlace \ud83d\udc49\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/bvONRIK6TZ  https:\/\/t.co\/SwL0nERGCo","60":"\ud83d\udd34 #EnVivo Estamos hablando en @BluRadioCo sobre nuestro proyecto de #LicenciaCompartidaYa.  Escuchen aqu\u00ed la entrevista \ud83d\udc49\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/SxE5h2YWtw  \u26a0\ufe0f A las 9 am contin\u00faa el debate en Comisi\u00f3n S\u00e9ptima de @SenadoGovCo.","61":"\ud83d\uddd3\ufe0f\ud83d\udc47\ud83c\udffd #PorLaTransparencia | Aqu\u00ed pueden ver nuestra agenda de hoy:  https:\/\/t.co\/WqxGWup3jM  A las 9:30 a.m. estaremos en la sesi\u00f3n conjunta de @ComisionPrimera de @CamaraColombia y @PrimeraSenado, citada para discusi\u00f3n y votaci\u00f3n de proyectos.  https:\/\/t.co\/acGMzB2OtX","62":"Cerramos el d\u00eda hablando con @LosMismosGatos, @lopezjosedaniel y @GabrielSantosCD sobre #LicenciaCompartidaYa.  Con\u00e9ctense aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/ktGShTrOND  https:\/\/t.co\/WrFNyZla97","63":"En #Di\u00e1logosConvergentes de la @UNALOficial present\u00e9 algunas ideas que hemos recogido de las conversas de #LosJ\u00f3venesTienenLaPalabra.  El Congreso tiene la responsabilidad de escuchar y canalizar las demandas de la ciudadan\u00eda en reformas concretas.   \ud83d\udcfa\ud83d\udc49\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/FHEbij7xc4  https:\/\/t.co\/RLRpqbj4Nc","64":"#AEstaHora Estamos en #Di\u00e1logosConvergentes de la @UNALOficial hablando sobre movilizaci\u00f3n social a 30 a\u00f1os de la Constituci\u00f3n de 1991.  Con\u00e9ctense en este enlace \ud83d\udc49\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/Iw5sINmU0o  https:\/\/t.co\/7PMdAFvIvQ","65":"Tristemente la moci\u00f3n ha sido negada con 109-36 votos.  Se equivocan quienes creen que a la Fuerza P\u00fablica y las instituciones se les protege barriendo los problemas debajo del tapete.  Eso solo las debilita.","66":"#AEstaHora Empieza la plenaria de @CamaraColombia para votar la #Moci\u00f3nDeCensura a #MinDefensa.  Sigan #EnVivo la sesi\u00f3n aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/6dOMfAqshu  https:\/\/t.co\/vsWJ7QhZJP","67":"\u00a1OJO!\ud83d\udea8 Sigue en riesgo el proyecto de #LicenciaCompartidaYa.  Ma\u00f1ana contin\u00faa el debate a las 9am.  Quieren eliminar la ampliaci\u00f3n de la licencia de paternidad para que quede de 10 d\u00edas en vez de 8 semanas.  Compartir licencia sin extenderla solo le quitar\u00eda derechos a mujeres.  https:\/\/t.co\/ZFnzS91TRl","68":"#MinutoAMinuto se suspende la discusi\u00f3n de nuestro proyecto de #LicenciaCompartidaYa para hacer una mesa t\u00e9cnica esta tarde y tratar de concertar el art\u00edculo 2.  Contin\u00faa ma\u00f1ana a las 9am.  \u00a1No podemos permitir que eliminen la extensi\u00f3n de la licencia de paternidad!  https:\/\/t.co\/sf7Uu7d4Q2","69":"#MinutoAMinuto aprobado el art\u00edculo 3 del proyecto de #LicenciaCompartidaYa qu\u00e9 establece el fuero de protecci\u00f3n parental con estas modificaciones.  https:\/\/t.co\/raCQ6qmIaC","70":"#MinutoAMinuto aprobado este art\u00edculo nuevo del @senadormotoa que busca que mujeres cabeza de familia que est\u00e1n por fuera del mercado laboral formal puedan acceder a la licencia de maternidad.  #LicenciaCompartidaYa  https:\/\/t.co\/kKAWVWzLFW","71":"#PorSiTeLoPerdiste | Estuvimos en @BluRadioCo hablando sobre #LicenciaCompartidaYa.  Seg\u00fan el Dane, el desempleo femenino est\u00e1 8.3 pp por encima del de los hombres; en el caso de j\u00f3venes que ni estudian ni trabajan, el 66.7% son mujeres.  Es prioritario aprobar este proyecto.  https:\/\/t.co\/vEITYI0TvE","72":"#MinutoAMinuto Aprobados los art\u00edculos 1, 4, 5 y 6 del proyecto de #LicenciaCompartidaYa.  Ac\u00e1 pueden conocer el texto\ud83d\udc47\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/9qe0povNnL  Nos quedan los art\u00edculos 2 y 3 que son claves porque ah\u00ed est\u00e1 la licencia compartida y la extensi\u00f3n de la licencia de paternidad.","73":"Esta fue la intervenci\u00f3n de @lopezjosedaniel, coautor del proyecto de #LicenciaCompartidaYa, en Comisi\u00f3n S\u00e9ptima de @SenadoGovCo.  \"Este proyecto responde a la brecha de g\u00e9nero para el acceso a empleo formal. Hay 19.9% de desempleo de mujeres y 30.1% desempleo de mujeres j\u00f3venes\"  https:\/\/t.co\/OZwhceTueM","74":"#MinutoAMinuto aprobada la ponencia positiva de nuestro proyecto de #LicenciaCompartidaYa.\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd  Sigue la discusi\u00f3n del articulado y ah\u00ed est\u00e1 el fondo del asunto.  La idea es hacer una mesa t\u00e9cnica hoy para tratar de concertar el tiempo de la licencia de paternidad.  https:\/\/t.co\/iKXpWGGQWs","75":"Hoy intervine en Comisi\u00f3n VII del @SenadoGovCo para refutar el concepto negativo de MinHacienda a nuestro proyecto de #LicenciaCompartidaYa.  Eval\u00faan los costos, pero no tienen en cuenta que reducir el desempleo femenino aumenta la productividad y puede incrementar el recaudo.  https:\/\/t.co\/XglxlZXWGH","76":"#PorSiTeLoPerdiste | Esta fue la ponencia positiva de la senadora @LauraFortichSan sobre de #LicenciaCompartidaYa.  \"Nos hemos dado cuenta que atacar la discriminaci\u00f3n laboral, impacta positivamente la econom\u00eda de los pa\u00edses\".  Aqu\u00ed su intervenci\u00f3n \ud83d\udc49\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/C6OQaEAgge  https:\/\/t.co\/GM1vhbKegD","77":"#AEstaHora Estamos en @BluRadioCo hablando sobre nuestro proyecto de #LicenciaCompartidaYa, que est\u00e1 siendo debatido en este momento en Comisi\u00f3n S\u00e9ptima de @SenadoGovCo.  Escuchen la entrevista aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/SxE5h2YWtw","78":"@GNsegura Est\u00e1 embarazada. Pero la coordinadora ponente explic\u00f3 que no procede el impedimento porque el proyecto tiene efectos generales para todos los hombres y mujeres.","79":"#MinutoAMinuto A esta hora la Senadora @laurafortichsan del @PartidoLiberal presenta la ponencia positiva a nuestro proyecto de #LicenciaCompartidaYa.   Sigan #EnVivo la discusi\u00f3n aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffd   https:\/\/t.co\/DatPPQ6ziM  https:\/\/t.co\/aoMCOAPpNU","80":"#MinutoAMinuto Contin\u00faa discusi\u00f3n de nuestro proyecto de #LicenciaCompartidaYa.   Son 13 miembros, necesitamos 7 votos para aprobarlo.  La Senadora Blel se hab\u00eda declarado impedida pero \u00e9ste le acaba de ser negado.  S\u00edganlo #EnVivo aqu\u00ed\ud83d\udc47\ud83c\udffd   https:\/\/t.co\/DatPPQ6ziM  https:\/\/t.co\/z9fj4J1Mrl","81":"#AEstaHora Empieza la sesi\u00f3n conjunta de @ComisionPrimera de @CamaraColombia y @PrimeraSenado.  \u00a1Ojo! \ud83d\udea8 Para hoy est\u00e1 citado el proyecto que pide facultades para ampliar planta de la Procuradur\u00eda.  Sigan #EnVivo la sesi\u00f3n aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/UzgYQjxClw  https:\/\/t.co\/qkRf5jBfuo","82":"@DiosYLey @lucaspom @SebastianNohra @mafsul @SenadoGovCo @lopezjosedaniel Falso. Porque no es concurrente. Durante esas 8 semanas los padres tendr\u00edan que asumir solos el cuidado de sus hijos.","83":"#PorSiTeLoPerdiste | Estuvimos en @WRadioColombia hablando sobre #LicenciaCompartidaYa   Hoy uno de los principales factores de improductividad de nuestra econom\u00eda, es la discriminaci\u00f3n en el acceso laboral de las mujeres. Tenemos un desempleo de 8.3 pp por encima de los hombres.  https:\/\/t.co\/fkuGqcNUqr","84":"#AEstaHora Empieza la sesi\u00f3n de Comisi\u00f3n S\u00e9ptima de @SenadoGovCo.  En primer lugar del orden del d\u00eda est\u00e1 nuestro proyecto de #LicenciaCompartidaYa.   Sigan #EnVivo la discusi\u00f3n aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/DatPPQ6ziM  https:\/\/t.co\/BV3x5yDOy8","85":"#AEstaHora Estamos en @WRadioColombia hablando sobre el proyecto de #LicenciaCompartidaYa.  Escuchen aqu\u00ed la entrevista \ud83d\udc49\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/CL7UPShmFH","86":"@CERAZOB  https:\/\/t.co\/umAc61Txx5","87":"Leo gente escribiendo que el proyecto de #LicenciaCompartidaYa no es prioritario en esta coyuntura de pandemia, paro y crisis econ\u00f3mica.  \u00a1Claro que lo es!  De los j\u00f3venes que ni estudian ni trabajan el 66,7% son mujeres.  El desempleo femenino es 8.3pp superior al de hombres.  https:\/\/t.co\/um0W6YgPl8","88":"@SebastianNohra @lucaspom @mafsul @SenadoGovCo @lopezjosedaniel Pero Hacienda se est\u00e1 oponiendo y si no sale esta semana de comisi\u00f3n s\u00e9ptima de senado, se nos hunde.","89":"@PETEAGC Enfrentar el desempleo de mujeres y particularmente de mujeres j\u00f3venes s\u00ed tiene que ser una prioridad   https:\/\/t.co\/3bbXqgMnCX","90":"#LicenciaCompartidaYa!","91":"#LicenciaCompartidaYa!","92":"@anca511 @SwedeninCOL @mluciaramirez @dgomezco @GabrielSantosCD @lopezjosedaniel Enfrentar el desempleo de mujeres y particularmente de mujeres j\u00f3venes s\u00ed tiene que ser una prioridad  https:\/\/t.co\/3bbXqgMnCX","93":"#LicenciaCompartidaYa!","94":"Atentos a la agenda de hoy:  \ud83d\udccc A las 8:00 am ser\u00e1 el 3er debate del proyecto de #LicenciaCompartidaYa en Comisi\u00f3n 7ma de @SenadoGovCo.  \ud83d\udccc A las 3:00 pm est\u00e1 citada la Plenaria de @CamaraColombia para la votaci\u00f3n de la #Moci\u00f3nDeCensura a MinDefensa.   https:\/\/t.co\/WqxGWu7rVc  https:\/\/t.co\/A0tX17XYJH","95":"Ma\u00f1ana a las 8 no se pierdan el 3r debate del proyecto de  #LicenciaCompartidaYa que ampl\u00eda la licencia de paternidad de 10 d\u00edas a 8 semanas, y permite que de las 18 semanas de maternidad, 6 puedan ser compartidas por voluntad.  Equidad en empleo depende de equidad en el cuidado.  https:\/\/t.co\/0jvD32nFAR","96":"\u201cLa iniciativa est\u00e1 a la espera de ser discutida en tercer debate, y seg\u00fan sus autores, de no d\u00e1rsele tr\u00e1mite ma\u00f1ana, por tiempos deber\u00e1 ser archivada.\u201d  #LicenciaCompartidaYa    https:\/\/t.co\/omsSljK4F3","97":"@Calma_Tiempo De acuerdo. Por eso hicimos ponencia de archivo de este proyecto. Hoy fuimos derrotados pero vamos a seguir dando la pelea.","98":"Al menos logramos con proposici\u00f3n de @lopezjosedaniel y @GabrielSantosCD eliminar este art\u00edculo.  https:\/\/t.co\/O7MozdSWVK","99":"Lamento la decisi\u00f3n de la Comisi\u00f3n Primera de aprobar este proyecto.  Aunque el aval de estas dos proposiciones reduce los riesgos de censura, NO desarrolla un cat\u00e1logo de contenidos que permita evitar limitaciones arbitrarias a la libertad de expresi\u00f3n.  Urge audiencia p\u00fablica.  https:\/\/t.co\/ji7htGzfmS","100":"#AEstaHora Empieza la @ComisionPrimera de @CamaraColombia.  Sigan #EnVivo el debate aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/nPCi5ir1Uz  \ud83d\udea8 \u00a1Pendientes! Hoy est\u00e1 de primero en el orden del d\u00eda el proyecto que regula contenidos para ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes \ud83d\udc47\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/BSv2beHUhC","101":"#AEstaHora Empieza la Comisi\u00f3n Accidental de seguimiento al plan de vacunaci\u00f3n en Colombia contra el #Covid_19.  Sigan #EnVivo la sesi\u00f3n aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/3PVFIyiTug  https:\/\/t.co\/qZBrf85egt","102":"\ud83d\uddd3\ufe0f\ud83d\udc47\ud83c\udffd #PorLaTransparencia | Aqu\u00ed pueden ver nuestra agenda de hoy:  https:\/\/t.co\/WqxGWu7rVc  A las 2:00 p.m. estaremos sesionando en @ComisionPrimera de @CamaraColombia, citada para discusi\u00f3n y votaci\u00f3n de proyectos.  https:\/\/t.co\/wxl3H9CDwa","103":"Hoy es un d\u00eda perfecto para ver Semillero de Escarabajos de @MargaritaM.  Las historias familiares y de esfuerzo personal que est\u00e1n detr\u00e1s de nuestros mejores ciclistas.  \ud83d\udcfa|  https:\/\/t.co\/acVtu2pQtQ  https:\/\/t.co\/AskVSmH0NK","104":"\u00a1Gracias Egan! \u00a1Gracias Dani! \ud83d\udeb2\ud83c\udde8\ud83c\uddf4","105":"Buen editorial de @elespectador y bell\u00edsima foto:  \u201cSin acuerdos claros e implementables, puede ocurrir lo que tantas otras veces ha pasado en Colombia: que se aborten las transformaciones sociales a causa de la violencia.\u201d   https:\/\/t.co\/cwn4iP12of","106":"Muy recomendada columna de @hectorabadf:  \u201cAlgunos colegas ven en la revuelta el amanecer de la revoluci\u00f3n. Un reformista como yo, piensa que lo que necesitamos es darles a esos j\u00f3venes, que con raz\u00f3n protestan, un motivo para creer en un futuro mejor.\u201d   https:\/\/t.co\/g1nAso7hOR","107":"Este decreto, adem\u00e1s de no resolver el problema, es inconstitucional:  1. Viola autonom\u00eda territorial 2. Prioriza acci\u00f3n militar sobre policial en disturbios internos 3. Uso indiscriminado de toque de queda 4. De facto toma medidas de conmoci\u00f3n pero evita control constitucional  https:\/\/t.co\/tUzfBRhAfb","108":"Termina nuestra jornada de escucha de #LosJ\u00f3venesTienenLaPalabra en #Ibagu\u00e9.  Piden esclarecer violaciones a DDHH y que el gobierno vaya a sus Asambleas Populares.  Prioridades: 1. Reformar la polic\u00eda 2. Sacar a los corruptos 3. Participaci\u00f3n ciudadana 4. Descriminalizar protesta  https:\/\/t.co\/xS5ZfKZig9","109":"Hay 1.2 billones de pesos para el desarrollo rural de los municipios m\u00e1s afectados por la guerra y por la pobreza bloqueados por cuenta del DNP y \u00f3rganos de control.  De manera multi partidista le pedimos al gobierno agilizar su aprobaci\u00f3n.  \ud83d\udc49\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/KlOqlgYkog  https:\/\/t.co\/4eS2fFuk4R","110":"#AEstaHora Empieza el encuentro con j\u00f3venes en Ibagu\u00e9.  Aqu\u00ed pueden conectarse para seguir #EnVivo la sesi\u00f3n \ud83d\udc49\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/WdHk11rSUu  #LosJ\u00f3venesTienenLaPalabra  https:\/\/t.co\/dweEMQorLX","111":"Aqu\u00ed pueden conocer la agenda \ud83d\udc47\ud83c\udffd  #LosJ\u00f3venesTienenLaPalabra  https:\/\/t.co\/DHIXgueI8E","112":"Hoy tendremos nuestro tercer encuentro multi partidista de #LosJ\u00f3venesTienenLaPalabra en #Ibagu\u00e9.  Vamos estar oy\u00e9ndolos y conversando sobre educaci\u00f3n, oportunidades y garant\u00edas para la protesta pac\u00edfica.  El 32,29% de los j\u00f3venes de la ciudad est\u00e1n desempleados\ud83d\udc47\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/m5jhocX7Uj"},"language":{"0":"es","1":"es","2":"es","3":"es","4":"es","5":"es","6":"es","7":"es","8":"es","9":"es","10":"es","11":"es","12":"es","13":"es","14":"es","15":"es","16":"es","17":"es","18":"es","19":"es","20":"es","21":"es","22":"es","23":"es","24":"es","25":"es","26":"es","27":"es","28":"es","29":"es","30":"es","31":"es","32":"es","33":"es","34":"es","35":"es","36":"es","37":"es","38":"es","39":"es","40":"es","41":"es","42":"und","43":"es","44":"es","45":"es","46":"es","47":"es","48":"es","49":"es","50":"es","51":"es","52":"es","53":"es","54":"es","55":"es","56":"es","57":"es","58":"es","59":"es","60":"es","61":"es","62":"es","63":"es","64":"es","65":"es","66":"es","67":"es","68":"es","69":"es","70":"es","71":"es","72":"es","73":"es","74":"es","75":"es","76":"es","77":"es","78":"es","79":"es","80":"es","81":"es","82":"es","83":"es","84":"es","85":"es","86":"und","87":"es","88":"es","89":"es","90":"und","91":"und","92":"es","93":"und","94":"es","95":"es","96":"es","97":"es","98":"es","99":"es","100":"es","101":"es","102":"es","103":"es","104":"es","105":"es","106":"es","107":"es","108":"es","109":"es","110":"es","111":"es","112":"es"},"hashtags":{"0":["porlatransparencia"],"1":[],"2":["noenredenlapaz"],"3":["regi\u00f3nunidaya"],"4":[],"5":["porsiteloperdiste"],"6":[],"7":[],"8":[],"9":["porsiteloperdiste"],"10":["reformaalapolic\u00edaya"],"11":["aestahora","envivo"],"12":["especialidadagraria"],"13":[],"14":["aestahora","coalici\u00f3ndelaesperanza","envivo","principiosdelaesperanza"],"15":["aestahora","envivo"],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[],"22":[],"23":["levitsky"],"24":[],"25":[],"26":[],"27":[],"28":[],"29":["aestahora","covid_19","envivo"],"30":["losj\u00f3venestienenlapalabra","pereira"],"31":[],"32":["losj\u00f3venestienenlapalabra","pereira"],"33":[],"34":[],"35":[],"36":["aestahora","envivo"],"37":["porsiteloperdiste","licenciacompartidaya"],"38":["alaire","licenciacompartidaya","envivo"],"39":["aestahora","envivo"],"40":["licenciacompartidaya"],"41":[],"42":[],"43":[],"44":[],"45":[],"46":[],"47":[],"48":[],"49":[],"50":[],"51":[],"52":["aestahora","envivl"],"53":["porsiteloperdiste","licenciacompartidaya"],"54":[],"55":[],"56":[],"57":["licenciacompartidaya"],"58":["aestahora","envivo"],"59":["aestahora","licenciacompartidaya","envivo"],"60":["envivo","licenciacompartidaya"],"61":["porlatransparencia"],"62":["licenciacompartidaya"],"63":["di\u00e1logosconvergentes","losj\u00f3venestienenlapalabra"],"64":["aestahora","di\u00e1logosconvergentes"],"65":[],"66":["aestahora","moci\u00f3ndecensura","mindefensa","envivo"],"67":["licenciacompartidaya"],"68":["minutoaminuto","licenciacompartidaya"],"69":["minutoaminuto","licenciacompartidaya"],"70":["minutoaminuto","licenciacompartidaya"],"71":["porsiteloperdiste","licenciacompartidaya"],"72":["minutoaminuto","licenciacompartidaya"],"73":["licenciacompartidaya"],"74":["minutoaminuto","licenciacompartidaya"],"75":["licenciacompartidaya"],"76":["porsiteloperdiste","licenciacompartidaya"],"77":["aestahora","licenciacompartidaya"],"78":[],"79":["minutoaminuto","licenciacompartidaya","envivo"],"80":["minutoaminuto","licenciacompartidaya","envivo"],"81":["aestahora","envivo"],"82":[],"83":["porsiteloperdiste","licenciacompartidaya"],"84":["aestahora","licenciacompartidaya","envivo"],"85":["aestahora","licenciacompartidaya"],"86":[],"87":["licenciacompartidaya"],"88":[],"89":[],"90":["licenciacompartidaya"],"91":["licenciacompartidaya"],"92":[],"93":["licenciacompartidaya"],"94":["licenciacompartidaya","moci\u00f3ndecensura"],"95":["licenciacompartidaya"],"96":["licenciacompartidaya"],"97":[],"98":[],"99":[],"100":["aestahora","envivo"],"101":["aestahora","covid_19","envivo"],"102":["porlatransparencia"],"103":[],"104":[],"105":[],"106":[],"107":[],"108":["losj\u00f3venestienenlapalabra","ibagu\u00e9"],"109":[],"110":["aestahora","envivo","losj\u00f3venestienenlapalabra"],"111":["losj\u00f3venestienenlapalabra"],"112":["losj\u00f3venestienenlapalabra","ibagu\u00e9"]},"cashtags":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":[],"4":[],"5":[],"6":[],"7":[],"8":[],"9":[],"10":[],"11":[],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[],"22":[],"23":[],"24":[],"25":[],"26":[],"27":[],"28":[],"29":[],"30":[],"31":[],"32":[],"33":[],"34":[],"35":[],"36":[],"37":[],"38":[],"39":[],"40":[],"41":[],"42":[],"43":[],"44":[],"45":[],"46":[],"47":[],"48":[],"49":[],"50":[],"51":[],"52":[],"53":[],"54":[],"55":[],"56":[],"57":[],"58":[],"59":[],"60":[],"61":[],"62":[],"63":[],"64":[],"65":[],"66":[],"67":[],"68":[],"69":[],"70":[],"71":[],"72":[],"73":[],"74":[],"75":[],"76":[],"77":[],"78":[],"79":[],"80":[],"81":[],"82":[],"83":[],"84":[],"85":[],"86":[],"87":[],"88":[],"89":[],"90":[],"91":[],"92":[],"93":[],"94":[],"95":[],"96":[],"97":[],"98":[],"99":[],"100":[],"101":[],"102":[],"103":[],"104":[],"105":[],"106":[],"107":[],"108":[],"109":[],"110":[],"111":[],"112":[]},"user_id":{"0":373138480,"1":373138480,"2":373138480,"3":373138480,"4":373138480,"5":373138480,"6":373138480,"7":373138480,"8":373138480,"9":373138480,"10":373138480,"11":373138480,"12":373138480,"13":373138480,"14":373138480,"15":373138480,"16":373138480,"17":373138480,"18":373138480,"19":373138480,"20":373138480,"21":373138480,"22":373138480,"23":373138480,"24":373138480,"25":373138480,"26":373138480,"27":373138480,"28":373138480,"29":373138480,"30":373138480,"31":373138480,"32":373138480,"33":373138480,"34":373138480,"35":373138480,"36":373138480,"37":373138480,"38":373138480,"39":373138480,"40":373138480,"41":373138480,"42":373138480,"43":373138480,"44":373138480,"45":373138480,"46":373138480,"47":373138480,"48":373138480,"49":373138480,"50":373138480,"51":373138480,"52":373138480,"53":373138480,"54":373138480,"55":373138480,"56":373138480,"57":373138480,"58":373138480,"59":373138480,"60":373138480,"61":373138480,"62":373138480,"63":373138480,"64":373138480,"65":373138480,"66":373138480,"67":373138480,"68":373138480,"69":373138480,"70":373138480,"71":373138480,"72":373138480,"73":373138480,"74":373138480,"75":373138480,"76":373138480,"77":373138480,"78":373138480,"79":373138480,"80":373138480,"81":373138480,"82":373138480,"83":373138480,"84":373138480,"85":373138480,"86":373138480,"87":373138480,"88":373138480,"89":373138480,"90":373138480,"91":373138480,"92":373138480,"93":373138480,"94":373138480,"95":373138480,"96":373138480,"97":373138480,"98":373138480,"99":373138480,"100":373138480,"101":373138480,"102":373138480,"103":373138480,"104":373138480,"105":373138480,"106":373138480,"107":373138480,"108":373138480,"109":373138480,"110":373138480,"111":373138480,"112":373138480},"user_id_str":{"0":"373138480","1":"373138480","2":"373138480","3":"373138480","4":"373138480","5":"373138480","6":"373138480","7":"373138480","8":"373138480","9":"373138480","10":"373138480","11":"373138480","12":"373138480","13":"373138480","14":"373138480","15":"373138480","16":"373138480","17":"373138480","18":"373138480","19":"373138480","20":"373138480","21":"373138480","22":"373138480","23":"373138480","24":"373138480","25":"373138480","26":"373138480","27":"373138480","28":"373138480","29":"373138480","30":"373138480","31":"373138480","32":"373138480","33":"373138480","34":"373138480","35":"373138480","36":"373138480","37":"373138480","38":"373138480","39":"373138480","40":"373138480","41":"373138480","42":"373138480","43":"373138480","44":"373138480","45":"373138480","46":"373138480","47":"373138480","48":"373138480","49":"373138480","50":"373138480","51":"373138480","52":"373138480","53":"373138480","54":"373138480","55":"373138480","56":"373138480","57":"373138480","58":"373138480","59":"373138480","60":"373138480","61":"373138480","62":"373138480","63":"373138480","64":"373138480","65":"373138480","66":"373138480","67":"373138480","68":"373138480","69":"373138480","70":"373138480","71":"373138480","72":"373138480","73":"373138480","74":"373138480","75":"373138480","76":"373138480","77":"373138480","78":"373138480","79":"373138480","80":"373138480","81":"373138480","82":"373138480","83":"373138480","84":"373138480","85":"373138480","86":"373138480","87":"373138480","88":"373138480","89":"373138480","90":"373138480","91":"373138480","92":"373138480","93":"373138480","94":"373138480","95":"373138480","96":"373138480","97":"373138480","98":"373138480","99":"373138480","100":"373138480","101":"373138480","102":"373138480","103":"373138480","104":"373138480","105":"373138480","106":"373138480","107":"373138480","108":"373138480","109":"373138480","110":"373138480","111":"373138480","112":"373138480"},"username":{"0":"JuanitaGoe","1":"JuanitaGoe","2":"JuanitaGoe","3":"JuanitaGoe","4":"JuanitaGoe","5":"JuanitaGoe","6":"JuanitaGoe","7":"JuanitaGoe","8":"JuanitaGoe","9":"JuanitaGoe","10":"JuanitaGoe","11":"JuanitaGoe","12":"JuanitaGoe","13":"JuanitaGoe","14":"JuanitaGoe","15":"JuanitaGoe","16":"JuanitaGoe","17":"JuanitaGoe","18":"JuanitaGoe","19":"JuanitaGoe","20":"JuanitaGoe","21":"JuanitaGoe","22":"JuanitaGoe","23":"JuanitaGoe","24":"JuanitaGoe","25":"JuanitaGoe","26":"JuanitaGoe","27":"JuanitaGoe","28":"JuanitaGoe","29":"JuanitaGoe","30":"JuanitaGoe","31":"JuanitaGoe","32":"JuanitaGoe","33":"JuanitaGoe","34":"JuanitaGoe","35":"JuanitaGoe","36":"JuanitaGoe","37":"JuanitaGoe","38":"JuanitaGoe","39":"JuanitaGoe","40":"JuanitaGoe","41":"JuanitaGoe","42":"JuanitaGoe","43":"JuanitaGoe","44":"JuanitaGoe","45":"JuanitaGoe","46":"JuanitaGoe","47":"JuanitaGoe","48":"JuanitaGoe","49":"JuanitaGoe","50":"JuanitaGoe","51":"JuanitaGoe","52":"JuanitaGoe","53":"JuanitaGoe","54":"JuanitaGoe","55":"JuanitaGoe","56":"JuanitaGoe","57":"JuanitaGoe","58":"JuanitaGoe","59":"JuanitaGoe","60":"JuanitaGoe","61":"JuanitaGoe","62":"JuanitaGoe","63":"JuanitaGoe","64":"JuanitaGoe","65":"JuanitaGoe","66":"JuanitaGoe","67":"JuanitaGoe","68":"JuanitaGoe","69":"JuanitaGoe","70":"JuanitaGoe","71":"JuanitaGoe","72":"JuanitaGoe","73":"JuanitaGoe","74":"JuanitaGoe","75":"JuanitaGoe","76":"JuanitaGoe","77":"JuanitaGoe","78":"JuanitaGoe","79":"JuanitaGoe","80":"JuanitaGoe","81":"JuanitaGoe","82":"JuanitaGoe","83":"JuanitaGoe","84":"JuanitaGoe","85":"JuanitaGoe","86":"JuanitaGoe","87":"JuanitaGoe","88":"JuanitaGoe","89":"JuanitaGoe","90":"JuanitaGoe","91":"JuanitaGoe","92":"JuanitaGoe","93":"JuanitaGoe","94":"JuanitaGoe","95":"JuanitaGoe","96":"JuanitaGoe","97":"JuanitaGoe","98":"JuanitaGoe","99":"JuanitaGoe","100":"JuanitaGoe","101":"JuanitaGoe","102":"JuanitaGoe","103":"JuanitaGoe","104":"JuanitaGoe","105":"JuanitaGoe","106":"JuanitaGoe","107":"JuanitaGoe","108":"JuanitaGoe","109":"JuanitaGoe","110":"JuanitaGoe","111":"JuanitaGoe","112":"JuanitaGoe"},"name":{"0":"Juanita Goebertus","1":"Juanita Goebertus","2":"Juanita Goebertus","3":"Juanita Goebertus","4":"Juanita Goebertus","5":"Juanita Goebertus","6":"Juanita Goebertus","7":"Juanita Goebertus","8":"Juanita Goebertus","9":"Juanita Goebertus","10":"Juanita Goebertus","11":"Juanita Goebertus","12":"Juanita Goebertus","13":"Juanita Goebertus","14":"Juanita Goebertus","15":"Juanita Goebertus","16":"Juanita Goebertus","17":"Juanita Goebertus","18":"Juanita Goebertus","19":"Juanita Goebertus","20":"Juanita Goebertus","21":"Juanita Goebertus","22":"Juanita Goebertus","23":"Juanita Goebertus","24":"Juanita Goebertus","25":"Juanita Goebertus","26":"Juanita Goebertus","27":"Juanita Goebertus","28":"Juanita Goebertus","29":"Juanita Goebertus","30":"Juanita Goebertus","31":"Juanita Goebertus","32":"Juanita Goebertus","33":"Juanita Goebertus","34":"Juanita Goebertus","35":"Juanita Goebertus","36":"Juanita Goebertus","37":"Juanita Goebertus","38":"Juanita Goebertus","39":"Juanita Goebertus","40":"Juanita Goebertus","41":"Juanita Goebertus","42":"Juanita Goebertus","43":"Juanita Goebertus","44":"Juanita Goebertus","45":"Juanita Goebertus","46":"Juanita Goebertus","47":"Juanita Goebertus","48":"Juanita Goebertus","49":"Juanita Goebertus","50":"Juanita Goebertus","51":"Juanita Goebertus","52":"Juanita Goebertus","53":"Juanita Goebertus","54":"Juanita Goebertus","55":"Juanita Goebertus","56":"Juanita Goebertus","57":"Juanita Goebertus","58":"Juanita Goebertus","59":"Juanita Goebertus","60":"Juanita Goebertus","61":"Juanita Goebertus","62":"Juanita Goebertus","63":"Juanita Goebertus","64":"Juanita Goebertus","65":"Juanita Goebertus","66":"Juanita Goebertus","67":"Juanita Goebertus","68":"Juanita Goebertus","69":"Juanita Goebertus","70":"Juanita Goebertus","71":"Juanita Goebertus","72":"Juanita Goebertus","73":"Juanita Goebertus","74":"Juanita Goebertus","75":"Juanita Goebertus","76":"Juanita Goebertus","77":"Juanita Goebertus","78":"Juanita Goebertus","79":"Juanita Goebertus","80":"Juanita Goebertus","81":"Juanita Goebertus","82":"Juanita Goebertus","83":"Juanita Goebertus","84":"Juanita Goebertus","85":"Juanita Goebertus","86":"Juanita Goebertus","87":"Juanita Goebertus","88":"Juanita Goebertus","89":"Juanita Goebertus","90":"Juanita Goebertus","91":"Juanita Goebertus","92":"Juanita Goebertus","93":"Juanita Goebertus","94":"Juanita Goebertus","95":"Juanita Goebertus","96":"Juanita Goebertus","97":"Juanita Goebertus","98":"Juanita Goebertus","99":"Juanita Goebertus","100":"Juanita Goebertus","101":"Juanita Goebertus","102":"Juanita Goebertus","103":"Juanita Goebertus","104":"Juanita Goebertus","105":"Juanita Goebertus","106":"Juanita Goebertus","107":"Juanita Goebertus","108":"Juanita Goebertus","109":"Juanita Goebertus","110":"Juanita Goebertus","111":"Juanita Goebertus","112":"Juanita Goebertus"},"day":{"0":3,"1":2,"2":2,"3":2,"4":2,"5":2,"6":2,"7":2,"8":2,"9":2,"10":2,"11":2,"12":2,"13":2,"14":2,"15":2,"16":2,"17":2,"18":2,"19":1,"20":1,"21":1,"22":1,"23":1,"24":1,"25":1,"26":7,"27":6,"28":6,"29":6,"30":5,"31":5,"32":5,"33":4,"34":4,"35":4,"36":4,"37":4,"38":4,"39":4,"40":4,"41":4,"42":4,"43":4,"44":4,"45":4,"46":4,"47":4,"48":4,"49":4,"50":3,"51":3,"52":3,"53":3,"54":3,"55":3,"56":3,"57":3,"58":3,"59":3,"60":3,"61":3,"62":2,"63":2,"64":2,"65":2,"66":2,"67":2,"68":2,"69":2,"70":2,"71":2,"72":2,"73":2,"74":2,"75":2,"76":2,"77":2,"78":2,"79":2,"80":2,"81":2,"82":2,"83":2,"84":2,"85":2,"86":2,"87":2,"88":2,"89":2,"90":2,"91":2,"92":2,"93":2,"94":2,"95":1,"96":1,"97":1,"98":1,"99":1,"100":1,"101":1,"102":1,"103":7,"104":7,"105":7,"106":7,"107":6,"108":5,"109":5,"110":5,"111":5,"112":5},"hour":{"0":"06","1":"21","2":"20","3":"19","4":"19","5":"18","6":"16","7":"16","8":"15","9":"15","10":"13","11":"12","12":"12","13":"10","14":"10","15":"09","16":"08","17":"06","18":"06","19":"19","20":"18","21":"16","22":"15","23":"13","24":"11","25":"06","26":"11","27":"22","28":"17","29":"09","30":"22","31":"07","32":"06","33":"21","34":"19","35":"15","36":"15","37":"14","38":"09","39":"09","40":"08","41":"07","42":"07","43":"06","44":"06","45":"06","46":"06","47":"06","48":"06","49":"06","50":"21","51":"16","52":"15","53":"14","54":"11","55":"11","56":"10","57":"10","58":"10","59":"09","60":"08","61":"06","62":"20","63":"19","64":"18","65":"17","66":"16","67":"12","68":"12","69":"12","70":"11","71":"11","72":"11","73":"11","74":"11","75":"11","76":"11","77":"10","78":"10","79":"10","80":"10","81":"10","82":"09","83":"09","84":"09","85":"08","86":"08","87":"08","88":"08","89":"08","90":"08","91":"08","92":"08","93":"08","94":"06","95":"20","96":"20","97":"18","98":"18","99":"15","100":"14","101":"08","102":"06","103":"16","104":"10","105":"06","106":"06","107":"09","108":"18","109":"15","110":"10","111":"06","112":"06"},"link":{"0":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1402588788044484612","1":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1402450144453402625","2":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1402430609960714240","3":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1402426252389146626","4":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1402423701455446017","5":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1402404416204984320","6":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1402371576893427713","7":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1402370775680749568","8":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1402363003501154305","9":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1402357163473969163","10":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1402324739272712192","11":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1402320488022609921","12":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1402316736653893634","13":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1402292233332793351","14":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1402286053365538821","15":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1402273966807556108","16":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1402260756909932555","17":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1402227657295683588","18":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1402227391041245184","19":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1402064783768231938","20":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1402038846766866433","21":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1402009640750223375","22":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1402007052122267648","23":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1401974052416331776","24":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1401938263682785287","25":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1401857556293824519","26":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1401582215524401154","27":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1401385474460168193","28":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1401302987746729990","29":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1401180694496305154","30":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1401012217458442241","31":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1400792232479838210","32":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1400783283282132995","33":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1400641853079396355","34":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1400607897848008707","35":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1400554378629685253","36":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1400551219857342466","37":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1400535020704522243","38":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1400461294210146312","39":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1400457022886187009","40":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1400438879476490247","41":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1400434249082224645","42":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1400433925915353088","43":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1400417451515523076","44":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1400416976359485440","45":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1400414545810755593","46":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1400414406320721920","47":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1400414335290298374","48":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1400414250582032385","49":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1400414150451515392","50":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1400284111072370693","51":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1400198304877645830","52":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1400191842738651151","53":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1400168576892407808","54":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1400125650015604740","55":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1400121511114162179","56":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1400114594266365958","57":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1400114591959601159","58":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1400108303749890053","59":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1400096471085731852","60":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1400077891384266758","61":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1400053330118860800","62":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399894518435041282","63":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399883372512649216","64":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399863790884241411","65":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399856409756459011","66":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399842190155726850","67":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399787474948444161","68":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399776111756812289","69":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399774965021528064","70":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399771285052444672","71":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399770989790117891","72":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399768836535107585","73":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399767863184052227","74":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399767215193395210","75":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399764750209273856","76":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399762049052385287","77":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399753847745228805","78":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399751583550803970","79":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399748478436315137","80":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399746478835482633","81":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399742802590941186","82":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399738494105292807","83":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399735448017195012","84":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399733920338485250","85":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399726392707846148","86":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399721133973327880","87":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399720701624569871","88":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399718616904392709","89":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399717541317169165","90":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399717247120248835","91":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399716115018924038","92":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399715617909968896","93":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399715201197424643","94":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399690942416785413","95":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399544198978838537","96":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399532042929463300","97":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399506470455087104","98":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399506170482761731","99":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399463945258344454","100":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399446017016279043","101":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399353020853407747","102":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399328554416951302","103":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399119353216442376","104":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399021653225623562","105":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1398967628715151360","106":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1398964836424368130","107":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1398647992186441732","108":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1398419980887244806","109":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1398377632442552326","110":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1398295464429170690","111":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1398241426052354048","112":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1398241417798029315"},"urls":{"0":["http:\/\/www.juanitaenelcongreso.com\/agenda"],"1":["https:\/\/www.dejusticia.org\/column\/protesta-proporcionalidad-y-bloqueos-a-proposito-del-decreto-575\/"],"2":["https:\/\/www.elespectador.com\/judicial\/presidencia-interpone-nulidad-contra-decision-que-revivio-las-curules-de-paz\/"],"3":["http:\/\/www.institutodeestudiosurbanos.info\/component\/acymailing\/mailid-762\/utm_source-newsletter_762\/utm_medium-email\/utm_campaign-boletin-semanal-de-noticias-del-ieu?key=XIV8iC5Z&subid=18444-d02228d4c05c2b7a01d88620133abc77&tmpl=component"],"4":[],"5":["https:\/\/www.juanitaenelcongreso.com\/propuestas-coalicion-de-la-esperanza"],"6":[],"7":[],"8":["https:\/\/www.juanitaenelcongreso.com\/propuestas-coalicion-de-la-esperanza"],"9":["https:\/\/www.facebook.com\/bluradio\/videos\/493972881722468"],"10":[],"11":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wfw7elE9l34"],"12":["https:\/\/www.juanitaenelcongreso.com\/post\/ponencia-especialidad-agraria-cuarto-debate"],"13":["https:\/\/www.juanitaenelcongreso.com\/propuestas-coalicion-de-la-esperanza"],"14":["https:\/\/youtu.be\/h62L-cFeguQ"],"15":["https:\/\/youtu.be\/DuKclp5hOoE"],"16":[],"17":["http:\/\/www.juanitaenelcongreso.com\/agenda"],"18":["https:\/\/www.eltiempo.com\/politica\/partidos-politicos\/juanita-goebertus-habla-de-la-coalicion-de-la-esperanza-594255"],"19":[],"20":[],"21":[],"22":[],"23":["https:\/\/larepublica.pe\/elecciones\/2021\/06\/06\/elecciones-2021-steven-levitsky-se-ha-llegado-a-un-nivel-de-empobrecimiento-y-fragmentacion-que-nunca-se-habia-visto-pltc\/"],"24":[],"25":[],"26":[],"27":[],"28":["https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/editorial\/peru-elige-entre-dos-populismos\/"],"29":["https:\/\/www.facebook.com\/JuanitaGoebertus\/videos\/166842978654208\/"],"30":[],"31":["https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/editorial\/la-procuraduria-que-se-requiere-no-es-la-que-se-plantea\/"],"32":[],"33":[],"34":[],"35":["https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/columnistas\/arturo-charria\/la-vida-sin-colegio\/"],"36":["https:\/\/youtu.be\/GKV5RUyjFrc"],"37":["https:\/\/www.rcnradio.com\/politica\/licencia-parental-compartida-seria-aplicada-de-manera-gradual-juanita-goebertus"],"38":["https:\/\/www.rcnradio.com\/etiquetas\/transmision-en-vivo"],"39":["https:\/\/youtu.be\/IcZGPMd68wI","https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/2021-06\/Plenaria-Orden%20del%20Dia-Proyectos%20%282021-06-03%29.pdf"],"40":[],"41":["https:\/\/twitter.com\/juanitagoe\/status\/1400121511114162179?s=21"],"42":["https:\/\/twitter.com\/juanitagoe\/status\/1399720701624569871?s=21"],"43":["https:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/abs\/pii\/S0305750X19301214"],"44":["http:\/\/www.juanitaenelcongreso.com\/agenda"],"45":[],"46":[],"47":[],"48":[],"49":[],"50":[],"51":[],"52":["https:\/\/youtu.be\/zdPxp-Ua68I"],"53":[],"54":["https:\/\/www.juanitaenelcongreso.com\/post\/aprobado-en-tercer-debate-licencia-compartida"],"55":[],"56":["https:\/\/www.juanitaenelcongreso.com\/post\/aprobado-en-tercer-debate-licencia-compartida"],"57":[],"58":["https:\/\/youtu.be\/-lZXHxifOqY"],"59":["https:\/\/youtu.be\/MQfTSplRtbA"],"60":["https:\/\/www.bluradio.com"],"61":["http:\/\/www.juanitaenelcongreso.com\/agenda"],"62":["https:\/\/fb.watch\/5SAxKdvHy7\/"],"63":["https:\/\/youtu.be\/SGV9IrxCP6w"],"64":["https:\/\/www.facebook.com\/UNALOficial\/videos\/391203468806307"],"65":[],"66":["https:\/\/youtu.be\/y1PMwXW3YOA"],"67":[],"68":[],"69":[],"70":[],"71":[],"72":["https:\/\/www.google.com.co\/amp\/s\/www.juanitaenelcongreso.com\/amp\/ponencia-de-licencia-compartida"],"73":[],"74":[],"75":[],"76":["https:\/\/youtu.be\/5Vrqs7v5JgM"],"77":["https:\/\/www.bluradio.com"],"78":[],"79":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=F-s81bZiPVo"],"80":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=F-s81bZiPVo"],"81":["https:\/\/youtu.be\/Zfy0spKvWhQ"],"82":[],"83":[],"84":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=F-s81bZiPVo"],"85":["https:\/\/www.wradio.com.co"],"86":["https:\/\/twitter.com\/juanitagoe\/status\/1399717541317169165?s=21"],"87":[],"88":[],"89":["https:\/\/twitter.com\/dane_colombia\/status\/1399412541806239746?s=21"],"90":[],"91":[],"92":["https:\/\/twitter.com\/dane_colombia\/status\/1399412541806239746?s=21"],"93":[],"94":["http:\/\/www.juanitaenelcongreso.com\/agenda"],"95":[],"96":["https:\/\/caracol.com.co\/radio\/2021\/06\/01\/politica\/1622500921_023992.html"],"97":[],"98":[],"99":[],"100":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bd5Dn3qsMSE"],"101":["https:\/\/fb.watch\/5QCrjQgXA8\/"],"102":["http:\/\/www.juanitaenelcongreso.com\/agenda"],"103":["https:\/\/vimeo.com\/138637161"],"104":[],"105":["https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/editorial\/no-permitamos-que-la-violencia-secuestre-la-protesta\/"],"106":["https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/un-paro-perpetuo\/"],"107":[],"108":[],"109":["https:\/\/bit.ly\/3yJwjc5"],"110":["https:\/\/www.facebook.com\/UTVDH\/videos\/505689597242467"],"111":[],"112":[]},"photos":{"0":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EsJXrPKXcAEbpM0.jpg"],"1":[],"2":[],"3":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3ZrPi-WEAAPjJS.jpg"],"4":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Zo7CZXwA8n0pb.jpg"],"5":[],"6":[],"7":[],"8":[],"9":[],"10":[],"11":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3YLC5bX0AM9yD3.jpg"],"12":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3YHou-XwAQo_CS.jpg"],"13":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3XxWgKXEAAMNKY.jpg"],"14":[],"15":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3XgvPTX0AoB70-.jpg"],"16":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3XUuPrXoAgNtpx.jpg"],"17":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EsEVLMTXUAAguqN.jpg"],"18":[],"19":[],"20":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3UK5evXIAUHb-q.jpg"],"21":[],"22":[],"23":[],"24":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3SvanxXMAMSfDn.jpg"],"25":[],"26":[],"27":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3K4qMPXwAQvn5k.jpg"],"28":[],"29":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3H-aWzXwAMD9Sl.jpg"],"30":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3FlLneWUAAWQm5.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3FlLneWUAQeqG2.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3FlLneWUAEBsMj.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3FlLneXoAsGHdb.jpg"],"31":[],"32":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3CU5DEWUAY-lIr.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3CU5DQXIAAWMLA.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3CU5DXXoAQd4NB.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3CU5DhX0AI3ybz.jpg"],"33":[],"34":[],"35":[],"36":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2_B6HtWYAIg7we.jpg"],"37":[],"38":[],"39":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E29sPMDUcAIDMd_.jpg"],"40":[],"41":[],"42":[],"43":[],"44":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EtYSJ_0XUAAXwg8.jpg"],"45":[],"46":[],"47":[],"48":[],"49":[],"50":[],"51":[],"52":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E257DtWXEAAO_zB.jpg"],"53":[],"54":[],"55":[],"56":[],"57":[],"58":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E24u-eOXMAAGsOC.jpg"],"59":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E24kUVOXMAU-e2w.jpg"],"60":[],"61":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EsJXrPKXcAEbpM0.jpg"],"62":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E21spOrWQAEmXnL.jpg"],"63":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E21igcKWUAAnkWf.jpg"],"64":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E21QsdLXEAIezQf.jpg"],"65":[],"66":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E209DFXWEAQEu9W.jpg"],"67":[],"68":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E20A8MtWQAYgw5p.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E20A8MsWUActo5_.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E20A8MrXwAUZZCv.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E20A8MqXMAASfwX.jpg"],"69":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2z_6IOXwAcCefL.jpg"],"70":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2z8jtZWEAYbk9C.jpg"],"71":[],"72":[],"73":[],"74":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2z42z3X0AoABPL.jpg"],"75":[],"76":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2z0KdqWEAMs07O.jpg"],"77":[],"78":[],"79":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2zn0kKXoAIGqvX.jpg"],"80":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2zl_8_XoAEOGZg.jpg"],"81":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2zipTcX0AUOLeE.jpg"],"82":[],"83":[],"84":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2zak-LWUAA67ga.jpg"],"85":[],"86":[],"87":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2zOji-XEAEL5iX.jpg"],"88":[],"89":[],"90":[],"91":[],"92":[],"93":[],"94":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EsEVLMTXUAAguqN.jpg"],"95":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2wuB3oWEAAlkF9.jpg"],"96":[],"97":[],"98":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2wLcWoXIAABxHj.jpg"],"99":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2vlCX2X0AASJxt.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2vlCXtXIAYH4Ze.jpg"],"100":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2vT2zUWEAoEMKh.jpg"],"101":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2uAJ3KXEAoYADv.jpg"],"102":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Er_TvjqW4AYiGn-.jpg"],"103":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2qronKWQAUTUQU.jpg"],"104":[],"105":[],"106":[],"107":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2j-7onWUAYhIkg.jpg"],"108":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2gvjolWYAIHykn.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2gvjolXIAAEtzz.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2gvjokXMAY-aHX.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2gvjomWEAET3a2.jpg"],"109":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2gJCz5X0AY7cZS.jpg"],"110":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2e-T_1WUAgA6Ac.jpg"],"111":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2eNKhwXwAgY7N0.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2eNKiVX0Ao2AMG.jpg"],"112":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2eNGI2WUAEl4BT.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2eNGJHXIAINSLE.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2eNGJWXoAMwQkx.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2eNGJjWEAIuKF9.jpg"]},"video":{"0":1,"1":0,"2":0,"3":1,"4":1,"5":1,"6":0,"7":0,"8":0,"9":1,"10":1,"11":1,"12":1,"13":1,"14":1,"15":1,"16":1,"17":1,"18":0,"19":0,"20":1,"21":0,"22":0,"23":0,"24":1,"25":0,"26":0,"27":1,"28":0,"29":1,"30":1,"31":0,"32":1,"33":1,"34":1,"35":0,"36":1,"37":1,"38":0,"39":1,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":1,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":1,"53":1,"54":0,"55":1,"56":0,"57":1,"58":1,"59":1,"60":0,"61":1,"62":1,"63":1,"64":1,"65":0,"66":1,"67":1,"68":1,"69":1,"70":1,"71":1,"72":0,"73":1,"74":1,"75":1,"76":1,"77":0,"78":0,"79":1,"80":1,"81":1,"82":0,"83":1,"84":1,"85":0,"86":0,"87":1,"88":0,"89":0,"90":0,"91":0,"92":0,"93":0,"94":1,"95":1,"96":0,"97":0,"98":1,"99":1,"100":1,"101":1,"102":1,"103":1,"104":0,"105":0,"106":0,"107":1,"108":1,"109":1,"110":1,"111":1,"112":1},"thumbnail":{"0":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EsJXrPKXcAEbpM0.jpg","1":"","2":"","3":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3ZrPi-WEAAPjJS.jpg","4":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Zo7CZXwA8n0pb.jpg","5":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1402402867655462923\/img\/WqJi1Rza1UrDPLO6.jpg","6":"","7":"","8":"","9":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3YoLcmXMAEnSzz.jpg","10":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2VAb-UWYAA-YSB.jpg","11":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3YLC5bX0AM9yD3.jpg","12":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3YHou-XwAQo_CS.jpg","13":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3XxWgKXEAAMNKY.jpg","14":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1402285799861899268\/pu\/img\/Yl6EZ05A3-vGlPj8.jpg","15":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3XgvPTX0AoB70-.jpg","16":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3XUuPrXoAgNtpx.jpg","17":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EsEVLMTXUAAguqN.jpg","18":"","19":"","20":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3UK5evXIAUHb-q.jpg","21":"","22":"","23":"","24":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3SvanxXMAMSfDn.jpg","25":"","26":"","27":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3K4qMPXwAQvn5k.jpg","28":"","29":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3H-aWzXwAMD9Sl.jpg","30":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3FlLneWUAAWQm5.jpg","31":"","32":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3CU5DEWUAY-lIr.jpg","33":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3AURZOXwAALXu8.jpg","34":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2_1XgsXoAElK7K.jpg","35":"","36":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2_B6HtWYAIg7we.jpg","37":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1400534221278658564\/img\/S2fOhh19ba1pflor.jpg","38":"","39":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E29sPMDUcAIDMd_.jpg","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EtYSJ_0XUAAXwg8.jpg","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E257DtWXEAAO_zB.jpg","53":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E25iGeFXoAY0akp.jpg","54":"","55":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E243AabWEAYBA0K.jpg","56":"","57":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1400114192204677123\/pu\/img\/2VsWzzMm7cb4rmxR.jpg","58":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E24u-eOXMAAGsOC.jpg","59":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E24kUVOXMAU-e2w.jpg","60":"","61":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EsJXrPKXcAEbpM0.jpg","62":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E21spOrWQAEmXnL.jpg","63":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E21igcKWUAAnkWf.jpg","64":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E21QsdLXEAIezQf.jpg","65":"","66":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E209DFXWEAQEu9W.jpg","67":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1399787349945561089\/pu\/img\/zgWpU6yWQtg_paTu.jpg","68":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E20A8MtWQAYgw5p.jpg","69":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2z_6IOXwAcCefL.jpg","70":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2z8jtZWEAYbk9C.jpg","71":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1399762048414801922\/img\/8QXJFT_tj0_s0RoO.jpg","72":"","73":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2z5YMZXwAEJ0ch.jpg","74":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2z42z3X0AoABPL.jpg","75":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2z2kBUWYAM4gqn.jpg","76":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2z0KdqWEAMs07O.jpg","77":"","78":"","79":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2zn0kKXoAIGqvX.jpg","80":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2zl_8_XoAEOGZg.jpg","81":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2zipTcX0AUOLeE.jpg","82":"","83":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1399735112074399744\/img\/dcfwnciMNgYVM5wN.jpg","84":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2zak-LWUAA67ga.jpg","85":"","86":"","87":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2zOji-XEAEL5iX.jpg","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EsEVLMTXUAAguqN.jpg","95":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2wuB3oWEAAlkF9.jpg","96":"","97":"","98":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2wLcWoXIAABxHj.jpg","99":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2vlCX2X0AASJxt.jpg","100":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2vT2zUWEAoEMKh.jpg","101":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2uAJ3KXEAoYADv.jpg","102":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Er_TvjqW4AYiGn-.jpg","103":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2qronKWQAUTUQU.jpg","104":"","105":"","106":"","107":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2j-7onWUAYhIkg.jpg","108":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2gvjolWYAIHykn.jpg","109":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2gJCz5X0AY7cZS.jpg","110":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2e-T_1WUAgA6Ac.jpg","111":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2eNKhwXwAgY7N0.jpg","112":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2eNGI2WUAEl4BT.jpg"},"retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false},"nlikes":{"0":9,"1":85,"2":202,"3":8,"4":67,"5":28,"6":11,"7":7,"8":16,"9":18,"10":65,"11":10,"12":42,"13":454,"14":91,"15":4,"16":221,"17":7,"18":145,"19":77,"20":302,"21":72,"22":9,"23":86,"24":632,"25":34,"26":1378,"27":638,"28":1090,"29":5,"30":92,"31":472,"32":62,"33":1069,"34":356,"35":71,"36":10,"37":15,"38":0,"39":6,"40":73,"41":0,"42":0,"43":5,"44":4,"45":5,"46":4,"47":7,"48":2,"49":35,"50":62,"51":1,"52":27,"53":38,"54":4,"55":567,"56":40,"57":941,"58":1,"59":35,"60":13,"61":3,"62":32,"63":19,"64":6,"65":443,"66":28,"67":330,"68":27,"69":13,"70":21,"71":14,"72":15,"73":64,"74":11,"75":95,"76":7,"77":8,"78":1,"79":16,"80":74,"81":7,"82":2,"83":25,"84":49,"85":9,"86":0,"87":502,"88":13,"89":4,"90":11,"91":28,"92":21,"93":14,"94":18,"95":860,"96":21,"97":11,"98":17,"99":84,"100":12,"101":13,"102":6,"103":47,"104":672,"105":442,"106":320,"107":3859,"108":208,"109":312,"110":36,"111":19,"112":143},"nreplies":{"0":1,"1":7,"2":14,"3":0,"4":13,"5":9,"6":1,"7":1,"8":1,"9":2,"10":4,"11":0,"12":1,"13":222,"14":32,"15":1,"16":38,"17":2,"18":16,"19":12,"20":21,"21":10,"22":2,"23":23,"24":743,"25":1,"26":125,"27":52,"28":753,"29":1,"30":7,"31":17,"32":5,"33":77,"34":11,"35":14,"36":7,"37":4,"38":3,"39":1,"40":5,"41":0,"42":1,"43":1,"44":2,"45":2,"46":1,"47":2,"48":1,"49":2,"50":8,"51":0,"52":1,"53":0,"54":3,"55":34,"56":4,"57":51,"58":2,"59":1,"60":5,"61":0,"62":1,"63":0,"64":0,"65":69,"66":3,"67":22,"68":0,"69":1,"70":1,"71":1,"72":1,"73":4,"74":1,"75":6,"76":1,"77":1,"78":1,"79":1,"80":6,"81":1,"82":1,"83":0,"84":3,"85":0,"86":0,"87":22,"88":2,"89":0,"90":1,"91":4,"92":2,"93":1,"94":1,"95":50,"96":0,"97":1,"98":0,"99":4,"100":2,"101":0,"102":2,"103":1,"104":8,"105":34,"106":32,"107":484,"108":19,"109":20,"110":1,"111":3,"112":11},"nretweets":{"0":0,"1":21,"2":93,"3":4,"4":43,"5":5,"6":1,"7":1,"8":1,"9":3,"10":20,"11":3,"12":24,"13":95,"14":22,"15":2,"16":45,"17":1,"18":30,"19":6,"20":80,"21":18,"22":3,"23":15,"24":148,"25":28,"26":398,"27":41,"28":219,"29":0,"30":39,"31":202,"32":16,"33":473,"34":151,"35":25,"36":4,"37":4,"38":1,"39":0,"40":17,"41":0,"42":0,"43":0,"44":2,"45":0,"46":0,"47":0,"48":1,"49":9,"50":1,"51":0,"52":10,"53":9,"54":0,"55":322,"56":9,"57":137,"58":0,"59":9,"60":4,"61":1,"62":6,"63":0,"64":0,"65":112,"66":9,"67":98,"68":4,"69":2,"70":6,"71":4,"72":0,"73":18,"74":2,"75":15,"76":0,"77":1,"78":0,"79":0,"80":17,"81":3,"82":0,"83":10,"84":10,"85":1,"86":0,"87":153,"88":1,"89":1,"90":2,"91":6,"92":0,"93":3,"94":2,"95":182,"96":8,"97":0,"98":3,"99":33,"100":2,"101":4,"102":1,"103":8,"104":63,"105":173,"106":117,"107":2258,"108":53,"109":156,"110":11,"111":5,"112":34},"quote_url":{"0":"","1":"https:\/\/twitter.com\/mauriciocard\/status\/1402346736065077248","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"https:\/\/twitter.com\/cidh\/status\/1401328065591001092","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"https:\/\/twitter.com\/jobtips_\/status\/1400289537235075075","41":"https:\/\/twitter.com\/juanitagoe\/status\/1400121511114162179?s=21","42":"https:\/\/twitter.com\/juanitagoe\/status\/1399720701624569871?s=21","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1399842190155726850","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"https:\/\/twitter.com\/juanitagoe\/status\/1399717541317169165?s=21","87":"","88":"","89":"https:\/\/twitter.com\/dane_colombia\/status\/1399412541806239746?s=21","90":"https:\/\/twitter.com\/AnzolaDeToro\/status\/1399717134394134537","91":"https:\/\/twitter.com\/mafsul\/status\/1399715559953010691","92":"https:\/\/twitter.com\/dane_colombia\/status\/1399412541806239746?s=21","93":"https:\/\/twitter.com\/CristinaVelezV\/status\/1399711499606757383","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1397644426370027522","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":""},"search":{"0":"None","1":"None","2":"None","3":"None","4":"None","5":"None","6":"None","7":"None","8":"None","9":"None","10":"None","11":"None","12":"None","13":"None","14":"None","15":"None","16":"None","17":"None","18":"None","19":"None","20":"None","21":"None","22":"None","23":"None","24":"None","25":"None","26":"None","27":"None","28":"None","29":"None","30":"None","31":"None","32":"None","33":"None","34":"None","35":"None","36":"None","37":"None","38":"None","39":"None","40":"None","41":"None","42":"None","43":"None","44":"None","45":"None","46":"None","47":"None","48":"None","49":"None","50":"None","51":"None","52":"None","53":"None","54":"None","55":"None","56":"None","57":"None","58":"None","59":"None","60":"None","61":"None","62":"None","63":"None","64":"None","65":"None","66":"None","67":"None","68":"None","69":"None","70":"None","71":"None","72":"None","73":"None","74":"None","75":"None","76":"None","77":"None","78":"None","79":"None","80":"None","81":"None","82":"None","83":"None","84":"None","85":"None","86":"None","87":"None","88":"None","89":"None","90":"None","91":"None","92":"None","93":"None","94":"None","95":"None","96":"None","97":"None","98":"None","99":"None","100":"None","101":"None","102":"None","103":"None","104":"None","105":"None","106":"None","107":"None","108":"None","109":"None","110":"None","111":"None","112":"None"},"near":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":""},"geo":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":""},"source":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":""},"user_rt_id":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":""},"user_rt":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":""},"retweet_id":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":""},"reply_to":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":[],"4":[],"5":[],"6":[{"screen_name":"frgualdron2","name":"Rodr\u00edguez-Gualdr\u00f3n","id":"3759837796"}],"7":[{"screen_name":"pepin1226","name":"Blas","id":"475557358"},{"screen_name":"frgualdron2","name":"Rodr\u00edguez-Gualdr\u00f3n","id":"3759837796"}],"8":[{"screen_name":"matecastano","name":"Mateo Casta\u00f1o Sierra","id":"129568643"},{"screen_name":"CoaliEsperanza","name":"Coalici\u00f3n de la Esperanza","id":"1397891187898519561"},{"screen_name":"sergio_fajardo","name":"Sergio Fajardo","id":"25185308"},{"screen_name":"juanmanuelgalan","name":"Juan Manuel Gal\u00e1n","id":"31162623"},{"screen_name":"DeLaCalleHum","name":"Humberto de la Calle","id":"823348278830002177"},{"screen_name":"dignidad_col","name":"Dignidad","id":"1321179790322388992"},{"screen_name":"JERobledo","name":"Jorge Enrique Robledo","id":"268322810"}],"9":[],"10":[],"11":[],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[{"screen_name":"JLodemesa","name":"Juli\u00e1n L\u00f3pez de Mesa","id":"226935479"}],"20":[],"21":[{"screen_name":"H_Leonel_F","name":"Holmes Leonel F.","id":"278594011"}],"22":[{"screen_name":"jjcarrilloc","name":"Juan Jos\u00e9 Carrillo","id":"138282128"},{"screen_name":"CoaliEsperanza","name":"Coalici\u00f3n de la Esperanza","id":"1397891187898519561"},{"screen_name":"CarlosAmayaR","name":"Carlos Amaya","id":"154021500"},{"screen_name":"angelamrobledo","name":"\u00c1ngela Mar\u00eda Robledo","id":"165748292"},{"screen_name":"agaviriau","name":"Alejandro Gaviria","id":"175806207"},{"screen_name":"CeciliaLopezM","name":"Cecilia Lopez Monta\u00f1o","id":"56385497"},{"screen_name":"JERobledo","name":"Jorge Enrique Robledo","id":"268322810"},{"screen_name":"sergio_fajardo","name":"Sergio Fajardo","id":"25185308"},{"screen_name":"CristoBustos","name":"Juan Fernando Cristo","id":"66711542"},{"screen_name":"DeLaCalleHum","name":"Humberto de la Calle","id":"823348278830002177"},{"screen_name":"juanmanuelgalan","name":"Juan Manuel Gal\u00e1n","id":"31162623"},{"screen_name":"PartidoVerdeCoL","name":"Partido Alianza Verde \ud83c\udf3b","id":"116476719"}],"23":[],"24":[],"25":[],"26":[],"27":[],"28":[],"29":[],"30":[],"31":[],"32":[],"33":[],"34":[],"35":[],"36":[],"37":[],"38":[],"39":[],"40":[],"41":[{"screen_name":"Collazosjose1","name":"Collazosjose","id":"1142913991922114560"},{"screen_name":"ComisionPrimera","name":"Comisi\u00f3n Primera C\u00e1mara de Representantes.","id":"221445848"},{"screen_name":"PrimeraSenado","name":"Comisi\u00f3n Primera Senado","id":"1668469124"}],"42":[{"screen_name":"Fernand49747948","name":"Fernando Cardenas","id":"1054756809901256712"}],"43":[{"screen_name":"linditaperpetuo","name":"Lindita","id":"36497671"},{"screen_name":"angelamrobledo","name":"\u00c1ngela Mar\u00eda Robledo","id":"165748292"},{"screen_name":"Estamos_Listas","name":"Estamos Listas","id":"1036480770733481984"}],"44":[],"45":[{"screen_name":"linditaperpetuo","name":"Lindita","id":"36497671"},{"screen_name":"angelamrobledo","name":"\u00c1ngela Mar\u00eda Robledo","id":"165748292"},{"screen_name":"Estamos_Listas","name":"Estamos Listas","id":"1036480770733481984"}],"46":[{"screen_name":"linditaperpetuo","name":"Lindita","id":"36497671"},{"screen_name":"angelamrobledo","name":"\u00c1ngela Mar\u00eda Robledo","id":"165748292"},{"screen_name":"Estamos_Listas","name":"Estamos Listas","id":"1036480770733481984"}],"47":[{"screen_name":"linditaperpetuo","name":"Lindita","id":"36497671"},{"screen_name":"angelamrobledo","name":"\u00c1ngela Mar\u00eda Robledo","id":"165748292"},{"screen_name":"Estamos_Listas","name":"Estamos Listas","id":"1036480770733481984"}],"48":[{"screen_name":"linditaperpetuo","name":"Lindita","id":"36497671"},{"screen_name":"angelamrobledo","name":"\u00c1ngela Mar\u00eda Robledo","id":"165748292"},{"screen_name":"Estamos_Listas","name":"Estamos Listas","id":"1036480770733481984"}],"49":[{"screen_name":"linditaperpetuo","name":"Lindita","id":"36497671"},{"screen_name":"angelamrobledo","name":"\u00c1ngela Mar\u00eda Robledo","id":"165748292"},{"screen_name":"Estamos_Listas","name":"Estamos Listas","id":"1036480770733481984"}],"50":[{"screen_name":"angelitaalba10","name":"Angela Alba","id":"891023238"}],"51":[{"screen_name":"daironmonsalve","name":"Dairon Monsalve Vera","id":"157435948"}],"52":[],"53":[],"54":[{"screen_name":"OmaAyala3","name":"OmaAyala","id":"1384947292600508417"}],"55":[],"56":[],"57":[],"58":[],"59":[],"60":[],"61":[],"62":[],"63":[],"64":[],"65":[],"66":[],"67":[],"68":[],"69":[],"70":[],"71":[],"72":[],"73":[],"74":[],"75":[],"76":[],"77":[],"78":[{"screen_name":"GNsegura","name":"Gina N Segura","id":"61217753"}],"79":[],"80":[],"81":[],"82":[{"screen_name":"DiosYLey","name":"Andy \ud83e\uddd1\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf3e","id":"3568436375"},{"screen_name":"lucaspom","name":"Lucas Pombo","id":"142409410"},{"screen_name":"SebastianNohra","name":"Sebasti\u00e1n Nohra","id":"548119075"},{"screen_name":"mafsul","name":"Mar\u00eda Fernanda Su\u00e1rez L.","id":"299724078"},{"screen_name":"SenadoGovCo","name":"Senado de la Rep\u00fablica \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":"213051585"},{"screen_name":"lopezjosedaniel","name":"Jos\u00e9 Daniel L\u00f3pez","id":"184640478"}],"83":[],"84":[],"85":[],"86":[{"screen_name":"CERAZOB","name":"Carlos Roger Erazo","id":"1199800163713323016"}],"87":[],"88":[{"screen_name":"SebastianNohra","name":"Sebasti\u00e1n Nohra","id":"548119075"},{"screen_name":"lucaspom","name":"Lucas Pombo","id":"142409410"},{"screen_name":"mafsul","name":"Mar\u00eda Fernanda Su\u00e1rez L.","id":"299724078"},{"screen_name":"SenadoGovCo","name":"Senado de la Rep\u00fablica \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":"213051585"},{"screen_name":"lopezjosedaniel","name":"Jos\u00e9 Daniel L\u00f3pez","id":"184640478"}],"89":[{"screen_name":"PETEAGC","name":"PEDRO GONZALEZ","id":"153866684"}],"90":[],"91":[],"92":[{"screen_name":"anca511","name":"Andrea Casta\u00f1eda","id":"46721390"},{"screen_name":"SwedeninCOL","name":"Sweden in Colombia","id":"1222068906"},{"screen_name":"mluciaramirez","name":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","id":"198984928"},{"screen_name":"dgomezco","name":"Daniel G\u00f3mez Gaviria","id":"242638754"},{"screen_name":"GabrielSantosCD","name":"Gabriel Santos G.","id":"183338213"},{"screen_name":"lopezjosedaniel","name":"Jos\u00e9 Daniel L\u00f3pez","id":"184640478"}],"93":[],"94":[],"95":[],"96":[],"97":[{"screen_name":"Calma_Tiempo","name":"Princesa en Paro","id":"434366266"}],"98":[],"99":[],"100":[],"101":[],"102":[],"103":[],"104":[],"105":[],"106":[],"107":[],"108":[],"109":[],"110":[],"111":[],"112":[]},"retweet_date":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":""},"translate":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":""},"trans_src":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":""},"trans_dest":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":""},"text_translated":{"0":"\ud83d\uddd3\ufe0f\ud83d\udc47\ud83c\udffd #PorLaTransparencia | Here you can see our agenda: https:\/\/t.co\/WqxGWup3jM Today we will be meeting at @ComisionPrimera and @CamaraColombia Plenary, both cited for discussion and voting on projects. https:\/\/t.co\/rNlA2Yxx4n","1":"Former Minister, I invite you to read the text of Rodrigo Uprimny that explains which blockades are legitimate and which are not, within the framework of the right to peaceful protest contemplating in the Constitution. It is not a matter of positions, but of weighting rights. https:\/\/t.co\/Fym4GYJ9fC","2":"This is not to believe. Duke is going to spend his entire government trying to avoid representation in Congress of the victims and the territories most affected by war and poverty. #NoEnredenLaPaz https:\/\/t.co\/qtdDAQRt3O","3":"Very valuable this @IEU_UN newsletter about #Regi\u00f3nUnidaYa. We are studying all your recommendations to be taken into account in the Organic Law of the Metropolitan Region Bogot\u00e1-Cundinamarca. https:\/\/t.co\/2kANCSIHMC https:\/\/t.co\/761rK9eJBm","4":"ALERT! \ud83d\udea8 I'm warned that yesterday this sign appeared in Ovejas, Sucre. The community is very scared. @FiscaliaCol @DefensoriaCol @mindefensa fundamental to deploy protection actions and investigate as soon as possible. https:\/\/t.co\/um87x0oKLk","5":"#PorSiTeLoPerdiste \ud83d\udcfa | Today I presented the first draft of the programmatic bases we built with the @CoaliEsperanza programme committee. Here you can read the texts and send us your proposals \ud83d\udc47\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/TisFor5ZIB And here my speech \ud83d\udc47\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/Je85ThFaTd","6":"@frgualdron2 Very generous \ud83d\ude4c\ud83c\udffd","7":"@pepin1226 @frgualdron2 Blas, welcome all reviews. But I wasn't a host. I was a panelist exposing the program basis document. We don't have to keep the headlines.","8":"@matecastano @CoaliEsperanza @sergio_fajardo @juanmanuelgalan @dignitad_col @jerobledo Mateo, All comments welcome on this link. @DeLaCalleHum The idea is to nurture them all. The following are deeper documents on each topic. https:\/\/t.co\/TisFor5ZIB","9":"\ud83d\udcfb #PorSiTeLoPerdiste | We were in @BluRadioCo talking about the Reform to the Attorney General's Office that is pending in Congress. Listen to the full interview here \ud83d\udc49\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/PivUjBWXfl https:\/\/t.co\/5mNgJanE8o","10":"I'm sorry @ComisionPrimera's decision to archive #ReformaALaPolic\u00edaYa project. As I said, the project could improve but it was a step in the right direction. We will continue to hear young people to process a new reform that will allow the MinDefensa police to be removed. https:\/\/t.co\/DkBgnn9ev0","11":"#AEstaHora The Plenary of @CamaraColombia begins, quoted for discussion and vote on projects. Follow #EnVivo the session here \ud83d\udc49\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/q1roJFaKnt Here are some of the projects that are on the agenda \ud83d\udc47\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/iKE5Euo3rX","12":"\ud83d\udea8 Colombia has been trying to create #EspecialidadAgraria for over 50 years and is on the verge of sinking! It is the only Peace Agreement implementation project that can come out this year, but it depends on @ArturoCharC's agendas. Latest discussion presentation \ud83d\udc47\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/UEsaizXqLx https:\/\/t.co\/VGSDicw5ZO","13":"@CoaliEsperanza represents an evidence-based and responsible change option. Today it starts a broad and participatory process to nurture our programmatic bases. Here you can read the drafts and contribute to continue building them together \ud83d\udc49\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/TisFor5ZIB https:\/\/t.co\/oVrviP6Ji6","14":"#AEstaHora We present the ethical principles and programmatic bases of #Coalici\u00f3nDeLaEsperanza. Follow #EnVivo the release of the #PrincipiosDeLaEsperanza here \ud83d\udc47\ud83c\udffd \ud83d\udcfa https:\/\/t.co\/heb1SvdWrH https:\/\/t.co\/g4W2RBMvtB","15":"#AEstaHora The @ComisionPrimera of @CamaraColombia begins, quoted for discussion and voting on projects. Follow #EnVivo the session here \ud83d\udc49\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/LXSsFcdfh4 Here are some of the projects that are on the agenda \ud83d\udc47\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/HjUIqVHIYA","16":"In spite of everything, I think there are reasons to hope. \u201cIt is easy to channel outrage to dismantle democracy. It is also easy to stay with fear and lack of self-criticism. I hope that this country can and should be much better if we row together.\u201d https:\/\/t.co\/MwVn5PN6KZ","17":"Today are quoted @ComisionPrimera and @CamaraColombia Plenary for discussion and voting on projects. At 10 am we will be in the launch of the ethical principles and programmatic bases of the @CoaliEsperanza. \ud83d\udc49\ud83c\udffd Here our agenda: https:\/\/t.co\/WqxGWup3jM https:\/\/t.co\/b9YL2cqZKD","18":"Don't miss my writing today about why, in the face of such a scenario, it is worth hoping: \u201cBecause in times of greatest crisis we have been able to work among political contradictors to achieve meeting points amid the difference.\u201d https:\/\/t.co\/8vRLgCtnhw","19":"@JLodemesa Dear Julian, I too think women are needed here. But I'll make it clear that I'm not going to be a presenter tomorrow. I'm going to set out the programmatic basis of the coalition, which is very different.","20":"Nestor H. Martinez called me a fanatical. There are reviews that exalt. 1. Ordinary decree with measures of commotion evades automatic control of the Court. Role of public order does not empower the President to order indiscriminate curfews or threaten sanctions. https:\/\/t.co\/h1gTlZ5gRk","21":"@H_Leonel_F Not sir. The decision of the national leadership of the party is to participate in the Coalition of Hope. What we have been asked is to resolve our internal affairs in order to choose a single candidate. We're in that process.","22":"@jjcarrilloc @CoaliEsperanza @CarlosAmayaR @angelamrobledo @ceciliaLopezm @jerobled@sergio_fajardo @cristobustos @delacallehum @juanmanuelgalan @PartidoVerdecol Hello Juan Jos\u00e9. @agaviriau The Coalition asked the Green Party to resolve its internal affairs in order to choose a single candidate. That includes the possibility that Angela Maria will enter the match. But neither of us have left the coalition.","23":"Highly recommended interview with #Levitsky: \u201cThat the two have reached the second round is a sign of the failure of the political and economic elite. The work of coordinating for a minimally democratic option to advance was not done. They threw everything to luck.\u201d https:\/\/t.co\/GUQ6bhlOAD","24":"Do not miss tomorrow the launch of the ethical principles and programmatic bases of the @CoaliEsperanza. That there are women and diversity missing here? No doubt. I hope you can soon be @CarlosAmayaR and @angelamrobledo and arrive new like @agaviriau and @CeciliaLopezM. https:\/\/t.co\/9aNjDadWdT","25":"\ud83d\udea8 This is the registration link for the sessions of the Inter-American Commission with civil society \ud83d\udc47\ud83c\udffd","26":"The President is wrong to announce reforms to the Police without a broad process of listening and discussion with all sectors. In the announced measures there are some necessary and other cosmetics. The reform involves clarifying violations and removing the Mindefensa police.","27":"Have you registered your card yet? https:\/\/t.co\/lrE51H2Ryz","28":"We cannot end up in this same scenario in 2022. \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f https:\/\/t.co\/9JmD7Ic4l0","29":"#AEstaHora Begins the Commission to monitor the vaccination plan against #Covid_19 in the country. Follow #EnVivo the session here \ud83d\udc49\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/KDXpBkUVG0 https:\/\/t.co\/4jDfofvaaT","30":"Finish our visit from #LosJ\u00f3venesTienenLaPalabra to #Pereira. The relationship between young people and the police is broken. I was really worried that the front line won't be able to go to the hospital because the police are waiting there. They feel threatened and persecuted. That's not the way. https:\/\/t.co\/DUYDMkVfhS","31":"Totally according to @elespectador's editorial: \u201cWith the challenge of rethinking an essential part of our institutional structure, Colombia responds with more bureaucracy and without giving substantive debates. It's unfortunate.\u201d https:\/\/t.co\/qfQGJgmKnr","32":"Today is our 4th multi-party encounter of #LosJ\u00f3venesTienenLaPalabra in #Pereira. We will have different listening spaces on police reform, job opportunities and human rights. Here you can find out a context and schedule of the visit \ud83d\udc47\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/KOSPII9UqS","33":"And the end of the reform came to the Attorney General's Office: creation of at least 500 posts in the middle of the pandemic and economic crisis. They're still not listening to the streets! https:\/\/t.co\/ZGcLaj9d2A","34":"We are still under discussion of the Procurator's project. The same procedure as Comptroller and Registratur\u00eda: pass reforms giving more power at the end of extending the plant and thus obtaining the votes. In this case making a law to fail a judgment of the Court IDH. \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f https:\/\/t.co\/OcwV4GPEP6","35":"Don't miss this harsh column of @arturocharria \ud83d\udc47\ud83c\udffd \u201cThe tragedy of closing in schools is not only in the irreparable consequences on the lives of children and adolescents; the biggest is in the message: that their rights are deferable.\u201d https:\/\/t.co\/YdWZo6JVje","36":"#AEstaHora Start the joint session of @ComisionPrimera of @CamaraColombia and @PrimeraSenado. We continue to discuss the project that reforms the Attorney General's Office and which intends to expand its staff plant. Follow #EnVivo the session here \ud83d\udc47\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/kQtNUfEWny https:\/\/t.co\/Iq2hoNVyCc","37":"\ud83d\udcfb #PorSiTeLoPerdiste | This morning we were in @rcnradio explaining our #LicenciaCompartidaYa project. This initiative seeks to redistribute care roles and reduce workplace discrimination against women. Full interview here \ud83d\udc47\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/IHFRLPLizZ https:\/\/t.co\/KnqBHrZInL","38":"#AlAire At @rcnradio talking about our #LicenciaCompartidaYa project. Listen to #EnVivo the interview here \ud83d\udc47\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/Ed5Qn9EYnl","39":"#AEstaHora The Plenary of @CamaraColombia begins, quoted for discussion and vote on bills. Follow #EnVivo session here \ud83d\udc49\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/foMHwLCQb5 This is the agenda \ud83d\udc49\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/4tLh70YHhj https:\/\/t.co\/kdb93GOZHo","40":"This is why #LicenciaCompartidaYa! We have the last debate in the Senate plenary to make it law. \ud83d\ude4c\ud83c\udffd","41":"@Collazosjose1 @ComisionPrimera @PrimeraSenado No sir. Here my speech in the debate https:\/\/t.co\/dIomCZQLZq","42":"@Fernand49747948 https:\/\/t.co\/E6Zjklh3dE","43":"@linditaperpetuo @angelamrobledo @Estamos_Listas 5. The extension of maternity leave without extending paternity leave had a negative impact on women's employment. Here's the study of Ana Mar\u00eda Trib\u00edn and Natalia Ram\u00edrez https:\/\/t.co\/0kDe6v7gma","44":"Today we will be in the Chamber Plenary, quoted for discussion and vote on projects. Then, we will continue with the discussion of the Reform to the Attorney General's Office in the joint session of @ComisionPrimera and @PrimeraSenado. Here you can see our agenda \ud83d\udc49\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/WqxGWu7rVc https:\/\/t.co\/d8pFavmOPm","45":"@linditaperpetuo @angelamrobledo @Estamos_Listas 4. The shared license only operates by mutual agreement between the couple. Of course, women violated by their partners need legal support and social assistance to denounce the violence they suffer and any kind of coercion.","46":"@linditaperpetuo @angelamrobledo @Estamos_Listas 3. Shared leave is independent of the breastfeeding permit.","47":"@linditaperpetuo @angelamrobledo @Estamos_Listas 2. Insisting on the natural roles of mothers and that babies need moms more than dads only perpetuates an uneven distribution of care.","48":"@linditaperpetuo @angelamrobledo @Estamos_Listas 1. Maternity leave of 18 weeks is 1 below the OECD average. While paternity leave is today 7 weeks below the OECD average.","49":"@linditaperpetuo @angelamrobledo @Estamos_Listas Hi Marcela, this is not true. Women don't waste weeks with this project. Paternity leave is extended to 8 weeks and care roles are shared. Some answers to the arguments of Angela's thread:","50":"@angelitaalba10 Dear Angela, mothers are free to decide whether or not to share those 6 weeks. But what is also problematic for mothers and future mothers is that men do not co-assume the care of their sons and daughters. And it has very negative impacts on employment.","51":"@daironmonsalve As soon as it is sanctioned. It could be in July if there is a will of the presidency.","52":"#AEstaHora The @CamaraColombia plenary session quoted for political control debate to the government about the reconstruction of San Andr\u00e9s, Providencia and Santa Catalina begins. Follow #EnVivl the debate here \ud83d\udc49\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/FmCcLTlAtR https:\/\/t.co\/QTA7qFnYVM","53":"#PorSiTeLoPerdiste | We were at @RedMasNoticias talking about our #LicenciaCompartidaYa project. This is an initiative that seeks to ensure co-responsibility in parenting, and removes barriers to women's access to the labour market \ud83d\udc47\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/6Q1V75yUn3","54":"@OmaAyala3 Here you can find out the text. Those 6 weeks can only be shared by mutual agreement between the couple. https:\/\/t.co\/ejbAY8Wiyp","55":"We are under discussion of the Procurator's Office's project that gives it jurisdictional functions and creates 500 additional posts in the middle of the economic crisis. This project contempts the Petro case of the Court's IDH and squanders the equivalent of 45,600 additional families in solidarity income. https:\/\/t.co\/L9fDG94cMw","56":"Here you can see the agreement reached in the sub commission \ud83d\udc49\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/ejbAY8Wiyp","57":"Good news! \ud83d\udea8 Approved in 3rd debate our #LicenciaCompartidaYa project. The project progressively extends paternity leave to 8 weeks and allows 6 out of 18 weeks of maternity to be shared. There is 1 plenary debate and conciliation. \ud83e\udd1e\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/M063XUFff7","58":"#AEstaHora We continue in the joint @ComisionPrimera session of @CamaraColombia and @PrimeraSenado. The project that calls for powers to expand the office of the Procurator's Office is still under discussion. Follow #EnVivo the session here \ud83d\udc49\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/KMk84qrp2G https:\/\/t.co\/OAhNCvIGge","59":"#AEstaHora Start the Seventh Commission of @SenadoGovCo to continue with the #LicenciaCompartidaYa debate. Follow #EnVivo the session on this link \ud83d\udc49\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/bvONRIK6TZ https:\/\/t.co\/SwL0nERGCo","60":"\ud83d\udd34 #EnVivo We are talking at @BluRadioCo about our #LicenciaCompartidaYa project. Listen here to the interview \ud83d\udc49\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/SxE5h2YWtw \u26a0\ufe0f At 9 am continues the debate in the Seventh Committee of @SenadoGovCo.","61":"\ud83d\uddd3\ufe0f\ud83d\udc47\ud83c\udffd #PorLaTransparencia | Here you can see our agenda today: https:\/\/t.co\/WqxGWup3jM At 9:30 a.m. we will be in the joint session of @ComisionPrimera of @CamaraColombia and @PrimeraSenado, quoted for discussion and voting on projects. https:\/\/t.co\/acGMzB2OtX","62":"We close the day talking to @LosMismosGatos, @lopezjosedaniel and @GabrielSantosCD about #LicenciaCompartidaYa. Connect here \ud83d\udc49\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/ktGShTrOND https:\/\/t.co\/WrFNyZla97","63":"In #Di\u00e1logosConvergentes of the @UNALOficial I presented some ideas that we have collected from #LosJ\u00f3venesTienenLaPalabra's conversations. Congress has a responsibility to listen and channel citizens' demands into concrete reforms. \ud83d\udcfa\ud83d\udc49\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/FHEbij7xc4 https:\/\/t.co\/RLRpqbj4Nc","64":"#AEstaHora We are in #Di\u00e1logosConvergentes of the @UNALOficial talking about social mobilization 30 years after the 1991 Constitution. Connect to this link \ud83d\udc49\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/Iw5sINmU0o https:\/\/t.co\/7PMdAFvIvQ","65":"Sadly, the motion has been denied with 109-36 votes. Those who believe that the police and institutions are protected by sweeping problems under the mat are wrong. That just weakens them.","66":"#AEstaHora Start the plenary of @CamaraColombia to vote #Moci\u00f3nDeCensura to #MinDefensa. Follow #EnVivo the session here \ud83d\udc49\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/6dOMfAqshu https:\/\/t.co\/vsWJ7QhZJP","67":"EYE! \ud83d\udea8 The #LicenciaCompartidaYa project remains at risk. The debate continues tomorrow at 9am. They want to eliminate the extension of paternity leave to be 10 days instead of 8 weeks. Sharing license without extending it would only take away rights from women. https:\/\/t.co\/ZFnzS91TRl","68":"#MinutoAMinuto we suspend the discussion of our #LicenciaCompartidaYa draft to make a technical table this afternoon and try to arrange Article 2. Continue tomorrow at 9am. We can't allow them to remove the extension of paternity leave! https:\/\/t.co\/sf7Uu7d4Q2","69":"#MinutoAMinuto approved article 3 of draft #LicenciaCompartidaYa which establishes parental protection jurisdiction with these amendments. https:\/\/t.co\/raCQ6qmIaC","70":"#MinutoAMinuto approved this new article from @senadormotoa that seeks women heads of household who are outside the formal labor market to access maternity leave. #LicenciaCompartidaYa https:\/\/t.co\/kKAWVWzLFW","71":"#PorSiTeLoPerdiste | We were in @BluRadioCo talking about #LicenciaCompartidaYa. According to Dane, female unemployment is 8.3 pp above that of men; for young people who neither study nor work, 66.7 per cent are women. It is a priority to approve this project. https:\/\/t.co\/vEITYI0TvE","72":"#MinutoAMinuto Approved Articles 1, 4, 5 and 6 of draft #LicenciaCompartidaYa. Here you can find the text \ud83d\udc47\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/9qe0povNnL We have the articles 2 and 3 which are key because there is the shared leave and the extension of paternity leave.","73":"This was the intervention of @lopezjosedaniel, co-author of the #LicenciaCompartidaYa project, in the Seventh Commission of @SenadoGovCo. \u201cThis project responds to the gender gap for access to formal employment. There are 19.9% unemployment among women and 30.1% unemployment among young women\u201d https:\/\/t.co\/OZwhceTueM","74":"#MinutoAMinuto approved the positive presentation of our #LicenciaCompartidaYa project. \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd Follow the discussion of the articles and there is the substance of the matter. The idea is to make a technical table today to try to arrange the time of paternity leave. https:\/\/t.co\/iKXpWGGQWs","75":"Today I intervened in Commission VII of @SenadoGovCo to refute the negative concept of MinHacienda to our #LicenciaCompartidaYa project. They evaluate costs, but do not take into account that reducing female unemployment increases productivity and can increase revenue. https:\/\/t.co\/XglxlZXWGH","76":"#PorSiTeLoPerdiste | This was Senator @LauraFortichSan's positive speech about #LicenciaCompartidaYa. \u201cWe have realized that attacking labour discrimination positively impacts the economy of countries.\u201d Here your intervention \ud83d\udc49\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/C6OQaEAgge https:\/\/t.co\/GM1vhbKegD","77":"#AEstaHora We are at @BluRadioCo talking about our #LicenciaCompartidaYa project, which is currently being debated at the Seventh Committee of @SenadoGovCo. Listen to the interview here \ud83d\udc49\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/SxE5h2YWtw","78":"@GNsegura She's pregnant. But the coordinator rapporteur explained that the impediment does not apply because the project has general effects on all men and women.","79":"#MinutoAMinuto At this time, Senator @laurafortichsan of @PartidoLiberal presents a positive presentation on our #LicenciaCompartidaYa project. Follow #EnVivo discussion here \ud83d\udc49\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/DatPPQ6ziM https:\/\/t.co\/aoMCOAPpNU","80":"#MinutoAMinuto Continue discussion of our #LicenciaCompartidaYa project. That's 13 members, we need seven votes to approve it. Senator Blel had declared her impeded, but she was just denied. Follow it #EnVivo here \ud83d\udc47\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/DatPPQ6ziM https:\/\/t.co\/z9fj4J1Mrl","81":"#AEstaHora Start the joint session of @ComisionPrimera of @CamaraColombia and @PrimeraSenado. Eye! \ud83d\udea8 For today, the project that calls for powers to expand the Office of the Attorney General's Office is quoted. Follow #EnVivo the session here \ud83d\udc49\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/UzgYQjxClw https:\/\/t.co\/qkRf5jBfuo","82":"@DiosYLey @lucaspom @SebastianNohra @mafsul @lopezjosedaniel False. @SenadoGovCo Because it's not concurrent. During those 8 weeks parents would have to take care of their children alone.","83":"#PorSiTeLoPerdiste | We were in @WRadioColombia talking about #LicenciaCompartidaYa Today one of the main factors of unproductivity in our economy is discrimination in women's access to work. We have unemployment of 8.3 pp above men. https:\/\/t.co\/fkuGqcNUqr","84":"#AEstaHora The Seventh Committee session of @SenadoGovCo begins. First of the agenda is our #LicenciaCompartidaYa project. Follow #EnVivo discussion here \ud83d\udc49\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/DatPPQ6ziM https:\/\/t.co\/BV3x5yDOy8","85":"#AEstaHora We are at @WRadioColombia talking about the #LicenciaCompartidaYa project. Listen here to the interview \ud83d\udc49\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/CL7UPShmFH","86":"@CERAZOB https:\/\/t.co\/umAc61Txx5","87":"I read people writing that the #LicenciaCompartidaYa project is not a priority at this juncture of pandemic, unemployment and economic crisis. Of course it is! Of young people who neither study nor work 66.7 per cent are women. Female unemployment is 8.3pp higher than men. https:\/\/t.co\/um0W6YgPl8","88":"@SebastianNohra @lucaspom @mafsul @SenadoGovCo But the Treasury is opposing and if it does not come out this week of the seventh committee of the senate, it sinks us. @lopezjosedaniel","89":"@PETEAGC Addressing unemployment among women and particularly young women does have to be a priority https:\/\/t.co\/3bbXqgMnCX","90":"#LicenciaCompartidaYa!","91":"#LicenciaCompartidaYa!","92":"@anca511 @SwedeninCOL @mluciaramirez @dgomezco @lopezjosedaniel Addressing unemployment among women and particularly young women does have to be a priority https:\/\/t.co\/3bbXqgMnCX @GabrielSantosCD","93":"#LicenciaCompartidaYa!","94":"Attentive to today's agenda: \ud83d\udccc At 8:00am will be the 3rd debate of the #LicenciaCompartidaYa draft in Commission 7th of @SenadoGovCo. \ud83d\udccc At 3:00pm the @CamaraColombia Plenary is quoted for the vote from #Moci\u00f3nDeCensura to MinDefensa. https:\/\/t.co\/WqxGWu7rVc https:\/\/t.co\/A0tX17XYJH","95":"Tomorrow at 8 am do not miss the 3rd debate of the #LicenciaCompartidaYa project, which extends paternity leave from 10 days to 8 weeks, and allows 6 weeks of maternity to be shared by will. Equity in employment depends on equity in care. https:\/\/t.co\/0jvD32nFAR","96":"\u201cThe initiative is waiting to be discussed in the third debate, and according to its authors, if it is not processed tomorrow, it must be archived by times.\u201d #LicenciaCompartidaYa https:\/\/t.co\/omsSljK4F3","97":"@Calma_Tiempo Okay. That's why we made an archive paper on this project. We were defeated today, but we're going to keep fighting.","98":"At least we managed with @lopezjosedaniel and @GabrielSantosCD's proposal to remove this article. https:\/\/t.co\/O7MozdSWVK","99":"I regret the decision of the First Committee to adopt this draft. Although the endorsement of these two proposals reduces the risks of censorship, it does NOT develop a catalogue of contents to avoid arbitrary limitations on freedom of expression. Public hearing is urgent. https:\/\/t.co\/ji7htGzfmS","100":"#AEstaHora Start the @ComisionPrimera of @CamaraColombia. Follow #EnVivo the debate here \ud83d\udc49\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/nPCi5ir1Uz \ud83d\udea8 Pending! Today is the first on the agenda the project that regulates content for children and adolescents \ud83d\udc47\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/BSv2beHUhC","101":"#AEstaHora Accidental Commission to follow up the vaccination plan in Colombia against #Covid_19 begins. Follow #EnVivo the session here \ud83d\udc49\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/3PVFIyiTug https:\/\/t.co\/qZBrf85egt","102":"\ud83d\uddd3\ufe0f\ud83d\udc47\ud83c\udffd #PorLaTransparencia | Here you can see our agenda today: https:\/\/t.co\/WqxGWu7rVc At 2:00 p.m. we will be meeting at @ComisionPrimera from @CamaraColombia, quoted for discussion and voting on projects. https:\/\/t.co\/wxl3H9CDwa","103":"Today is a perfect day to see Seetle of Beetles from @MargaritaM. Family stories and personal effort behind our best cyclists. \ud83d\udcfa | https:\/\/t.co\/acVtu2pQtQ https:\/\/t.co\/AskVSmH0NK","104":"Thank you, Egan! Thank you, Dani! \ud83d\udeb2\ud83c\udde8\ud83c\uddf4","105":"Good @elespectador editorial and beautiful photo: \u201cWithout clear and implementable agreements, what has happened so many other times in Colombia can happen: that social transformations be aborted because of violence.\u201d https:\/\/t.co\/cwn4iP12of","106":"Highly recommended column by @hectorabadf: \u201cSome colleagues see in the revolt the dawn of the revolution. A reformist like me thinks what we need is to give these young people, who rightly protest, a reason to believe in a better future.\u201d https:\/\/t.co\/g1nAso7hOR","107":"This decree, in addition to not solving the problem, is unconstitutional: 1. Violates territorial autonomy 2. Prioritizes military action over police in internal disturbances 3. Indiscriminate use of curfew 4. De facto takes commotion measures but avoids constitutional control https:\/\/t.co\/tUzfBRhAfb","108":"End our listening day for #LosJ\u00f3venesTienenLaPalabra in #Ibagu\u00e9. They call for clarification of human rights violations and that the government go to its People's Assemblies. Priorities: 1. Reform the police 2. Get out the corrupt 3. Citizen participation 4. Decriminalize protest https:\/\/t.co\/xS5ZfKZig9","109":"There are 1.2 billion pesos for rural development in municipalities most affected by war and poverty blocked by the DNP and control bodies. In a multi-party way we ask the government to expedite its approval. \ud83d\udc49\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/KlOqlgYkog https:\/\/t.co\/4eS2fFuk4R","110":"#AEstaHora Start the meeting with young people in Ibagu\u00e9. Here you can connect to follow #EnVivo session \ud83d\udc49\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/WdHk11rSUu #LosJ\u00f3venesTienenLaPalabra https:\/\/t.co\/dweEMQorLX","111":"Here you can find out the agenda \ud83d\udc47\ud83c\udffd #LosJ\u00f3venesTienenLaPalabra https:\/\/t.co\/DHIXgueI8E","112":"Today we will have our third multi-party encounter of #LosJ\u00f3venesTienenLaPalabra in #Ibagu\u00e9. We're going to be listening to them and talking about education, opportunities and guarantees for peaceful protest. 32.29% of the city's youth are unemployed \ud83d\udc47\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/m5jhocX7Uj"},"sentim":{"0":"NEUTRAL","1":"NEUTRAL","2":"NEGATIVE","3":"POSITIVE","4":"NEGATIVE","5":"NEUTRAL","6":"POSITIVE","7":"NEUTRAL","8":"NEUTRAL","9":"NEUTRAL","10":"NEGATIVE","11":"NEUTRAL","12":"NEUTRAL","13":"NEUTRAL","14":"NEUTRAL","15":"NEUTRAL","16":"MIXED","17":"NEUTRAL","18":"NEUTRAL","19":"NEUTRAL","20":"NEGATIVE","21":"NEUTRAL","22":"NEUTRAL","23":"NEGATIVE","24":"NEUTRAL","25":"NEUTRAL","26":"NEGATIVE","27":"NEUTRAL","28":"NEUTRAL","29":"NEUTRAL","30":"NEGATIVE","31":"NEGATIVE","32":"NEUTRAL","33":"NEGATIVE","34":"NEUTRAL","35":"NEUTRAL","36":"NEUTRAL","37":"NEUTRAL","38":"NEUTRAL","39":"NEUTRAL","40":"POSITIVE","41":"NEUTRAL","42":"NEUTRAL","43":"NEUTRAL","44":"NEUTRAL","45":"NEUTRAL","46":"NEUTRAL","47":"NEUTRAL","48":"NEUTRAL","49":"NEGATIVE","50":"NEGATIVE","51":"NEUTRAL","52":"NEUTRAL","53":"NEUTRAL","54":"NEUTRAL","55":"NEUTRAL","56":"NEUTRAL","57":"POSITIVE","58":"NEUTRAL","59":"NEUTRAL","60":"NEUTRAL","61":"NEUTRAL","62":"NEUTRAL","63":"NEUTRAL","64":"NEUTRAL","65":"NEGATIVE","66":"NEUTRAL","67":"NEUTRAL","68":"NEUTRAL","69":"NEUTRAL","70":"NEUTRAL","71":"NEUTRAL","72":"NEUTRAL","73":"NEUTRAL","74":"NEUTRAL","75":"NEUTRAL","76":"NEUTRAL","77":"NEUTRAL","78":"NEUTRAL","79":"NEUTRAL","80":"NEUTRAL","81":"NEUTRAL","82":"NEUTRAL","83":"NEUTRAL","84":"NEUTRAL","85":"NEUTRAL","86":"NEUTRAL","87":"NEGATIVE","88":"NEUTRAL","89":"NEUTRAL","90":"NEUTRAL","91":"NEUTRAL","92":"NEUTRAL","93":"NEUTRAL","94":"NEUTRAL","95":"NEUTRAL","96":"NEUTRAL","97":"NEGATIVE","98":"NEUTRAL","99":"NEUTRAL","100":"NEUTRAL","101":"NEUTRAL","102":"NEUTRAL","103":"POSITIVE","104":"POSITIVE","105":"MIXED","106":"POSITIVE","107":"NEUTRAL","108":"NEGATIVE","109":"NEUTRAL","110":"NEUTRAL","111":"NEUTRAL","112":"NEUTRAL"}}