{"id":{"0":"1402376550826209283","1":"1402076081134444546","2":"1402030183587123205","3":"1401303598634516481","4":"1401286044633468929","5":"1401264968574586883","6":"1401190998936539138","7":"1400957603107254292","8":"1400953260962463752","9":"1400922325093060612","10":"1400673644695728130","11":"1400562523997454336","12":"1400538282417704967","13":"1400483308878938117","14":"1400459994743525379","15":"1400437820339240968","16":"1400405112149970954","17":"1400274571236945920","18":"1400266110474375174","19":"1400240819219664896","20":"1400240208646492168","21":"1400239466288140291","22":"1400238526248243202","23":"1400237753347026951","24":"1400236481088737280","25":"1400234442854174723","26":"1400233601787121670","27":"1400232907524952064","28":"1400230504750895105","29":"1400229630980902915","30":"1400226235649773568","31":"1400225447330336769","32":"1400223192610975749","33":"1400222143724597251","34":"1400221116455608320","35":"1400218850575138820","36":"1400215288956731397","37":"1399891166150205442","38":"1399555127883800577","39":"1399552993326997504","40":"1399550936243183616","41":"1399550724032372736","42":"1399550434428297218","43":"1399502478958284802","44":"1399412803774058498","45":"1399024690593665031","46":"1398684058532683779","47":"1398684057500672004","48":"1398439162945101831","49":"1398420441782538241","50":"1398417173035560961","51":"1398381597712396293","52":"1398381017770205191","53":"1398320513475305475","54":"1398280193261834248","55":"1398280191949131778","56":"1398280190778916864","57":"1398280189122068484","58":"1398145006527975425"},"conversation_id":{"0":"1402376550826209283","1":"1402076081134444546","2":"1402030183587123205","3":"1401303598634516481","4":"1401286044633468929","5":"1401264968574586883","6":"1401190998936539138","7":"1398417173035560961","8":"1400953260962463752","9":"1400922325093060612","10":"1400673644695728130","11":"1400562523997454336","12":"1400538282417704967","13":"1400483308878938117","14":"1400459994743525379","15":"1400437820339240968","16":"1400405112149970954","17":"1400274571236945920","18":"1400225447330336769","19":"1400240819219664896","20":"1400226331535843328","21":"1400239466288140291","22":"1400215288956731397","23":"1400225447330336769","24":"1400236481088737280","25":"1400234442854174723","26":"1400233601787121670","27":"1400232907524952064","28":"1400230504750895105","29":"1400229630980902915","30":"1400226235649773568","31":"1400225447330336769","32":"1400223192610975749","33":"1400222143724597251","34":"1400221116455608320","35":"1400218850575138820","36":"1400215288956731397","37":"1399891166150205442","38":"1399555127883800577","39":"1399552540556115970","40":"1399540896736104448","41":"1399528046399574016","42":"1399532575086026754","43":"1399502478958284802","44":"1399412803774058498","45":"1399024690593665031","46":"1398684057500672004","47":"1398684057500672004","48":"1398417173035560961","49":"1398420441782538241","50":"1398417173035560961","51":"1398381017770205191","52":"1398381017770205191","53":"1398320513475305475","54":"1398280189122068484","55":"1398280189122068484","56":"1398280189122068484","57":"1398280189122068484","58":"1398145006527975425"},"created_at":{"0":1623187599000.0,"1":1623115961000.0,"2":1623105018000.0,"3":1622931787000.0,"4":1622927602000.0,"5":1622922577000.0,"6":1622904941000.0,"7":1622849295000.0,"8":1622848260000.0,"9":1622840884000.0,"10":1622781594000.0,"11":1622755101000.0,"12":1622749321000.0,"13":1622736215000.0,"14":1622730656000.0,"15":1622725369000.0,"16":1622717571000.0,"17":1622686448000.0,"18":1622684431000.0,"19":1622678401000.0,"20":1622678255000.0,"21":1622678078000.0,"22":1622677854000.0,"23":1622677670000.0,"24":1622677366000.0,"25":1622676880000.0,"26":1622676680000.0,"27":1622676514000.0,"28":1622675942000.0,"29":1622675733000.0,"30":1622674924000.0,"31":1622674736000.0,"32":1622674198000.0,"33":1622673948000.0,"34":1622673703000.0,"35":1622673163000.0,"36":1622672314000.0,"37":1622595037000.0,"38":1622514919000.0,"39":1622514410000.0,"40":1622513920000.0,"41":1622513869000.0,"42":1622513800000.0,"43":1622502367000.0,"44":1622480986000.0,"45":1622388453000.0,"46":1622307240000.0,"47":1622307240000.0,"48":1622248852000.0,"49":1622244389000.0,"50":1622243610000.0,"51":1622235128000.0,"52":1622234989000.0,"53":1622220564000.0,"54":1622210951000.0,"55":1622210951000.0,"56":1622210950000.0,"57":1622210950000.0,"58":1622178720000.0},"date":{"0":"2021-06-08 16:26:39","1":"2021-06-07 20:32:41","2":"2021-06-07 17:30:18","3":"2021-06-05 17:23:07","4":"2021-06-05 16:13:22","5":"2021-06-05 14:49:37","6":"2021-06-05 09:55:41","7":"2021-06-04 18:28:15","8":"2021-06-04 18:11:00","9":"2021-06-04 16:08:04","10":"2021-06-03 23:39:54","11":"2021-06-03 16:18:21","12":"2021-06-03 14:42:01","13":"2021-06-03 11:03:35","14":"2021-06-03 09:30:56","15":"2021-06-03 08:02:49","16":"2021-06-03 05:52:51","17":"2021-06-02 21:14:08","18":"2021-06-02 20:40:31","19":"2021-06-02 19:00:01","20":"2021-06-02 18:57:35","21":"2021-06-02 18:54:38","22":"2021-06-02 18:50:54","23":"2021-06-02 18:47:50","24":"2021-06-02 18:42:46","25":"2021-06-02 18:34:40","26":"2021-06-02 18:31:20","27":"2021-06-02 18:28:34","28":"2021-06-02 18:19:02","29":"2021-06-02 18:15:33","30":"2021-06-02 18:02:04","31":"2021-06-02 17:58:56","32":"2021-06-02 17:49:58","33":"2021-06-02 17:45:48","34":"2021-06-02 17:41:43","35":"2021-06-02 17:32:43","36":"2021-06-02 17:18:34","37":"2021-06-01 19:50:37","38":"2021-05-31 21:35:19","39":"2021-05-31 21:26:50","40":"2021-05-31 21:18:40","41":"2021-05-31 21:17:49","42":"2021-05-31 21:16:40","43":"2021-05-31 18:06:07","44":"2021-05-31 12:09:46","45":"2021-05-30 10:27:33","46":"2021-05-29 11:54:00","47":"2021-05-29 11:54:00","48":"2021-05-28 19:40:52","49":"2021-05-28 18:26:29","50":"2021-05-28 18:13:30","51":"2021-05-28 15:52:08","52":"2021-05-28 15:49:49","53":"2021-05-28 11:49:24","54":"2021-05-28 09:09:11","55":"2021-05-28 09:09:11","56":"2021-05-28 09:09:10","57":"2021-05-28 09:09:10","58":"2021-05-28 00:12:00"},"timezone":{"0":"-0500","1":"-0500","2":"-0500","3":"-0500","4":"-0500","5":"-0500","6":"-0500","7":"-0500","8":"-0500","9":"-0500","10":"-0500","11":"-0500","12":"-0500","13":"-0500","14":"-0500","15":"-0500","16":"-0500","17":"-0500","18":"-0500","19":"-0500","20":"-0500","21":"-0500","22":"-0500","23":"-0500","24":"-0500","25":"-0500","26":"-0500","27":"-0500","28":"-0500","29":"-0500","30":"-0500","31":"-0500","32":"-0500","33":"-0500","34":"-0500","35":"-0500","36":"-0500","37":"-0500","38":"-0500","39":"-0500","40":"-0500","41":"-0500","42":"-0500","43":"-0500","44":"-0500","45":"-0500","46":"-0500","47":"-0500","48":"-0500","49":"-0500","50":"-0500","51":"-0500","52":"-0500","53":"-0500","54":"-0500","55":"-0500","56":"-0500","57":"-0500","58":"-0500"},"place":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":""},"tweet":{"0":"Coalici\u00f3n de la Esperanza present\u00f3 las bases de su propuesta pol\u00edtica - Infobae  https:\/\/t.co\/jMcQV2kVsY","1":"Un mensaje urgente al gobierno y al comit\u00e9 del paro. Vuelvan a la mesa de negociaci\u00f3n y no se levanten hasta que logren avances serios. Colombia no aguanta m\u00e1s caos en medio de este complejo panorama sanitario. No jueguen con candela.","2":"Gustavo, queremos un pa\u00eds sin prisioneros, donde nadie sea due\u00f1o de nadie. Ni de Petro, ni de Uribe, libertad para escoger, de eso se trata la democracia. De todas maneras felicitaciones por su puesto asegurado en segunda vuelta.","3":"\u00bfYa inscribieron la c\u00e9dula?  https:\/\/t.co\/PXj14WmI41","4":"A puro pedal por la encumbrada historia de nuestro ciclismo  https:\/\/t.co\/H38UUNRnao","5":"Ya hemos visto demasiadas veces c\u00f3mo empiezan con amenazas en panfletos y redes, que se convierten despu\u00e9s en asesinatos. Es inaceptable y tienen que ser tomadas en serio por la @FiscaliaCol. Cuidemos la vida por favor.  https:\/\/t.co\/0jW0hlaJOK","6":"La naturaleza es nuestra mayor riqueza. Cuidemos a Colombia, cuidemos la vida. #DiaMundialDelMedioAmbiente  https:\/\/t.co\/egyNHGGp7g","7":"Este es un buen ejemplo de que los videos son fundamentales para visibilizar la violencia, pero en redes deben ser compartidos de manera responsable y no a la ligera. De lo contrario, su efecto es, precisamente, generar m\u00e1s violencia.   https:\/\/t.co\/F8fzkDVVQE","8":"Muy buen libro! Perfecto para el puente.  https:\/\/t.co\/IlCsxwfcAJ","9":"Coalici\u00f3n de la Esperanza se reuni\u00f3 con j\u00f3venes, l\u00edderes sociales y empresarios  https:\/\/t.co\/zplW1yhs2r","10":"Excelente jornada en Barranquilla. Gracias a los equipos de la Coalici\u00f3n de la Esperanza por la organizaci\u00f3n. Seguimos avanzando. La semana entrante vamos al eje cafetero.  https:\/\/t.co\/AJXjP5p70I","11":"\u00bfUstedes han visto a gobernadores del Caribe sentarse 4 a\u00f1os a trabajar juntos a mejorar la educaci\u00f3n de la regi\u00f3n?  Los gobernantes locales han vuelto a las universidades p\u00fablicas un negocio clientelista y politiquero. As\u00ed no avanza una regi\u00f3n. As\u00ed no se puede.  https:\/\/t.co\/v5PdDK5sEZ","12":"El uribismo ya no va seguir en el poder a partir del 2022. Eso ya estaba claro, pero este mes de protestas nos mostr\u00f3 que el cambio va ir all\u00e1 mucho m\u00e1s all\u00e1 del tarjet\u00f3n. Colombia no va aceptar m\u00e1s la desigualdad, la pobreza de 22 mm de personas y la corrupci\u00f3n.  https:\/\/t.co\/nHWj87oUGS","13":"Ahora en conversaci\u00f3n con j\u00f3venes de Barranquilla y del Atl\u00e1ntico. Escuchar para avanzar. Ac\u00e1 pueden seguir la reuni\u00f3n en vivo  https:\/\/t.co\/hiuIqehkX5","14":"Solo en Barranquilla se tiene algo as\u00ed de bonito. Una rueda de prensa entre mangos y ceibas.  https:\/\/t.co\/lFVXgKpnk3","15":"Buenas palabras de Yolanda Ruiz. Desarmar las palabras  https:\/\/t.co\/si14p8IrIg","16":"Prometer y no cumplir. La tragedia eterna de nuestros gobernantes y una de las causas de la profunda desconfianza hacia ellos y las instituciones. Providencia lleva 6 meses esperando que la reconstruyan. #SOSProvidencia","17":" https:\/\/t.co\/hlPw09DxvF","18":"@animesa @ISAZULETA Ana Mar\u00eda, siempre he respondido abiertamente a las cr\u00edticas y cuestionamientos frente a Hidroituango. Estamos precisamente creando un documental para explicarlo. Y sobre mi familia me puedes enviar las inquietudes que tengas documentadas para responderte. Saludos.","19":"Madrugo ma\u00f1ana a Barranquilla con la #Coalici\u00f3nDeLaEsperanza. Gracias por las reflexiones y hasta por los madrazos. Tenemos que aprender a tramitar la rabia.","20":"@sonataopso Me ha tocado actualizarme en este tema de redes. Aqu\u00ed aprendiendo con ustedes.","21":"Est\u00e1 bien que no est\u00e9s de acuerdo con mis reflexiones, pero la misoginia sobra.","22":"@salgado_alvaro Tomado el punto \u00c1lvaro. Trabajaremos duro para recuperar su confianza.","23":"@animesa Hola Ana Mar\u00eda no es esa la intenci\u00f3n. \u00bfCu\u00e1l cr\u00edtica sugieres que responda o tienes alguna en particular?","24":"Wilson no soy primo hermano de la esposa del expresidente. S\u00ed hemos recibido aportes de ese grupo y aprovecho para decirte que las donaciones que he recibido en todas mis campa\u00f1as son p\u00fablicas y las puede consultar cualquier persona. Saludos.","25":"Calvo: aprovecho esta oportunidad para explicarte que uno puede estar a favor de las marchas y al mismo tiempo estar preocupado por la pandemia. Saludos.","26":"Gracias William por la reflexi\u00f3n. Aclaro para las barras bravas que no somos primos \ud83d\ude01","27":"Soy consciente de mis privilegios. Precisamente por eso tom\u00e9 la decisi\u00f3n de dedicar mi vida a la educaci\u00f3n y a la pol\u00edtica. Transformamos Medell\u00edn y Antioquia con nuestro movimiento Compromiso Ciudadano con decencia, humildad y trabajo serio.","28":"\ud83d\udc4dNo solo estoy claro con el problema de los abusos sino que desde 2019 venimos proponiendo una reforma de la polic\u00eda, para el bien de la ciudadan\u00eda y de la misma polic\u00eda.","29":"Apoyar procesos de liderazgo nuevos es esencial compro el punto y te dejo mi respuesta sobre lo otro.  https:\/\/t.co\/Ky0V2lbAbD","30":"\u00bfSugerencias tienes?","31":"Ana Mar\u00eda me da mucha tristeza leer que creas que para dirigir el pa\u00eds \"se necesitan guevas\". Esa visi\u00f3n de la autoridad del macho que grita y da \u00f3rdenes es parte del problema que tenemos que superar.","32":"22 millones de pobres son un poco m\u00e1s que el 1%.","33":"Gracias Diego. Te paso este enlace donde est\u00e1n nuestras propuestas sobre econom\u00eda, empleo, educaci\u00f3n y g\u00e9nero  https:\/\/t.co\/JRSwSZHHRD. P\u00e9gale una le\u00edda y sugi\u00e9reme unas propuestas buenas para mejorar las nuestras. Saludos.","34":"Siempre he apoyado las marchas estudiantiles. El 21 de noviembre estaba hospitalizado y no pude salir, pero el 4 de diciembre estuve en la calle y he estado en otras marchas m\u00e1s. Coincido que no es tarde para enderezar el camino y tenemos que trabajar todos para hacerlo.  https:\/\/t.co\/O9IZb5fOap","35":"Creo que el di\u00e1logo es para valientes y es lo que m\u00e1s nos hace falta en este momento. Puede parecer obvio, pero no lo es. Igualmente, hemos hecho varias propuestas concretas. Aqu\u00ed te dejo nuestra p\u00e1gina  https:\/\/t.co\/ZvYmDraPdk. Un abrazo.","36":"Algunas lecciones y retos que nos deja este mes de estallido social en Colombia. Bienvenidas sus reflexiones.  https:\/\/t.co\/dtcOGeFZJU","37":"No podemos permitir que opinar siga siendo un oficio de alto riesgo. Toda mi solidaridad para @Rivas_Santiago, quien se ha expresado a favor de las manifestaciones pero nunca de grupos armados al margen de la ley. Su vida debe ser protegida.","38":"Yei buenas noches. Muchas gracias por la cantada de tabla en mi debut en Space. Estuvo ch\u00e9vere. \ud83d\ude0e. Espero que nuestro dialogo contin\u00fae en Buenaventura. Pronto.","39":"@luis_oviedo26 Gracias Luis. Coincido contigo en que podemos ser diferentes sin ser enemigos.","40":"@StevenDialoga @luchortegon @TwitterSpaces @riveraalzate @CarlosFGalan Gracias Steven por conectarte desde C\u00facuta y por tus comentarios.","41":"@cristyamortegui Muy v\u00e1lido tu aporte Cristy. Esta semana paso por Barranquilla.","42":"@Juaan1601 gracias Juan. La idea es seguir haciendo m\u00e1s Espacios para hablar con ustedes y escucharlos.","43":"Tras un mes del estallido social, \u00bfc\u00f3mo podemos transformar las manifestaciones en reformas reales, al tiempo que evitemos la violencia en las calles? Invitadas\/os a sumarse hoy a este Espacio a las 7pm.  https:\/\/t.co\/OVm1AAxoK0","44":"Necesario y urgente que levanten los bloqueos en el Valle del Cauca.Pero si no empezamos YA el di\u00e1logo para resolver los problemas que produjeron el estallido social, pronto las protestas ser\u00e1n m\u00e1s fuertes.Lean este art\u00edculo: \"El di\u00e1logo es para valientes\"  https:\/\/t.co\/VYGGgqoldA","45":"\u00a1GRACIAS EGAN!  https:\/\/t.co\/E7cXfVylZt","46":"La ra\u00edz del estallido social en Colombia est\u00e1 en las profundas desigualdades y la desconfianza en las instituciones del Estado. Urge una inversi\u00f3n social extraordinaria y reformas que permitan recobrar la confianza en las instituciones, especialmente en la fuerza p\u00fablica.","47":"La profunda crisis social en Colombia no se soluciona con mano dura. Se equivoca el gobierno al priorizar un enfoque militar al expedir un decreto que equivale a una conmoci\u00f3n interior pero evadiendo el control constitucional. Esto no es una guerra ni podemos convertirlo en una.","48":"@yosoyramo Claro que hay que denunciar y es un beneficio que exista registro, pero ac\u00e1 hay exceso de gente compartiendo videos de lado y lado por likes y para defender su posici\u00f3n, generalizando, no para encontrar la verdad. Estamos alimentando una violencia b\u00e1rbara.","49":"LA VIDA ES SAGRADA.","50":"La espiral de violencia y asesinatos incendia la rabia, el deseo de venganza. Los hechos en Cali hoy nos acercan a la barbarie. Paremos de distribuir videos violentos, paremos de justificar la violencia. Pido a todo amigo o contradictor que ayude a evitar otra noche de terror.","51":"Es hora de parar la violencia y de que los distintos sectores: empresarios, peque\u00f1os emprendedores, organizaciones sociales y la Iglesia, se sienten con la primera l\u00ednea con vocaci\u00f3n de trabajo a solucionar los temas estructurales y coyunturales (2\/2)  https:\/\/t.co\/r2zNykl1Qf","52":"Ayer en Cali me encontr\u00e9 con una ciudad triste. Los reclamos de los cale\u00f1os deben ser atendidos y tenemos la oportunidad de lograr que ah\u00ed surja el camino para un cambio pac\u00edfico que el pa\u00eds reclama. Di\u00e1logo genuino y con humildad ya (1\/2)  https:\/\/t.co\/MQKKThytRx","53":"No nos podemos equivocar con los bloqueos. Se deben levantar ya. Mantener un pa\u00eds entero bloqueado afecta a todos: a campesinos, trabajadores y empresarios por igual. Insistir en ellos deslegitima la manifestaci\u00f3n de quienes muestran valor d\u00eda a d\u00eda en las calles.","54":"Debemos buscar unidad y di\u00e1logo. Pero es fundamental hacerlo sobre unas bases: reconocer y cesar la violencia y escuchar a los j\u00f3venes en las calles y estar dispuestos a cambiar para responder a sus justos reclamos. Estamos todav\u00eda a tiempo. (4\/4)","55":"Hemos visto muchos casos de violencia y abuso por parte de la fuerza p\u00fablica. Esto debe parar. Se necesitan reformas profundas, pues no podemos seguir pensando que son casos aislados. Necesitamos una Polic\u00eda y un Ej\u00e9rcito que sean vistos con confianza y no con miedo. (3\/4)","56":"Tambi\u00e9n ha sido un mes en el que el gobierno ha dejado claro que no tiene un plan para el pa\u00eds; nunca lo tuvo. Es un gobierno que no ha entendido la urgencia y no ha logrado garantizar la protecci\u00f3n de los derechos humanos. (2\/4)","57":"Hoy se cumple un mes de manifestaciones en el pa\u00eds. Ha sido un mes de mucha reflexi\u00f3n. Con humildad, debo reconocer que no vi la magnitud de la inconformidad de la ciudadan\u00eda. Los j\u00f3venes en las calles nos han dado una gran lecci\u00f3n. (1\/4)","58":"Con la coalici\u00f3n de la esperanza estuvimos en Cali. La ciudad est\u00e1 agobiada, con rabia, resentimiento y miedo. El gobierno nal. no existe. La f\u00f3rmula:di\u00e1logo entre j\u00f3venes, empresarios, educadores, organizaciones comunitarias, iglesia y autoridades locales. Seguro que se puede."},"language":{"0":"es","1":"es","2":"es","3":"es","4":"es","5":"es","6":"es","7":"es","8":"es","9":"es","10":"es","11":"es","12":"es","13":"es","14":"es","15":"es","16":"es","17":"und","18":"es","19":"es","20":"es","21":"es","22":"es","23":"es","24":"es","25":"es","26":"es","27":"es","28":"es","29":"es","30":"es","31":"es","32":"es","33":"es","34":"es","35":"es","36":"es","37":"es","38":"es","39":"es","40":"es","41":"es","42":"es","43":"es","44":"es","45":"es","46":"es","47":"es","48":"es","49":"es","50":"es","51":"es","52":"es","53":"es","54":"es","55":"es","56":"es","57":"es","58":"es"},"hashtags":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":[],"4":[],"5":[],"6":["diamundialdelmedioambiente"],"7":[],"8":[],"9":[],"10":[],"11":[],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":["sosprovidencia"],"17":[],"18":[],"19":["coalici\u00f3ndelaesperanza"],"20":[],"21":[],"22":[],"23":[],"24":[],"25":[],"26":[],"27":[],"28":[],"29":[],"30":[],"31":[],"32":[],"33":[],"34":[],"35":[],"36":[],"37":[],"38":[],"39":[],"40":[],"41":[],"42":[],"43":[],"44":[],"45":[],"46":[],"47":[],"48":[],"49":[],"50":[],"51":[],"52":[],"53":[],"54":[],"55":[],"56":[],"57":[],"58":[]},"cashtags":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":[],"4":[],"5":[],"6":[],"7":[],"8":[],"9":[],"10":[],"11":[],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[],"22":[],"23":[],"24":[],"25":[],"26":[],"27":[],"28":[],"29":[],"30":[],"31":[],"32":[],"33":[],"34":[],"35":[],"36":[],"37":[],"38":[],"39":[],"40":[],"41":[],"42":[],"43":[],"44":[],"45":[],"46":[],"47":[],"48":[],"49":[],"50":[],"51":[],"52":[],"53":[],"54":[],"55":[],"56":[],"57":[],"58":[]},"user_id":{"0":25185308,"1":25185308,"2":25185308,"3":25185308,"4":25185308,"5":25185308,"6":25185308,"7":25185308,"8":25185308,"9":25185308,"10":25185308,"11":25185308,"12":25185308,"13":25185308,"14":25185308,"15":25185308,"16":25185308,"17":25185308,"18":25185308,"19":25185308,"20":25185308,"21":25185308,"22":25185308,"23":25185308,"24":25185308,"25":25185308,"26":25185308,"27":25185308,"28":25185308,"29":25185308,"30":25185308,"31":25185308,"32":25185308,"33":25185308,"34":25185308,"35":25185308,"36":25185308,"37":25185308,"38":25185308,"39":25185308,"40":25185308,"41":25185308,"42":25185308,"43":25185308,"44":25185308,"45":25185308,"46":25185308,"47":25185308,"48":25185308,"49":25185308,"50":25185308,"51":25185308,"52":25185308,"53":25185308,"54":25185308,"55":25185308,"56":25185308,"57":25185308,"58":25185308},"user_id_str":{"0":"25185308","1":"25185308","2":"25185308","3":"25185308","4":"25185308","5":"25185308","6":"25185308","7":"25185308","8":"25185308","9":"25185308","10":"25185308","11":"25185308","12":"25185308","13":"25185308","14":"25185308","15":"25185308","16":"25185308","17":"25185308","18":"25185308","19":"25185308","20":"25185308","21":"25185308","22":"25185308","23":"25185308","24":"25185308","25":"25185308","26":"25185308","27":"25185308","28":"25185308","29":"25185308","30":"25185308","31":"25185308","32":"25185308","33":"25185308","34":"25185308","35":"25185308","36":"25185308","37":"25185308","38":"25185308","39":"25185308","40":"25185308","41":"25185308","42":"25185308","43":"25185308","44":"25185308","45":"25185308","46":"25185308","47":"25185308","48":"25185308","49":"25185308","50":"25185308","51":"25185308","52":"25185308","53":"25185308","54":"25185308","55":"25185308","56":"25185308","57":"25185308","58":"25185308"},"username":{"0":"sergio_fajardo","1":"sergio_fajardo","2":"sergio_fajardo","3":"sergio_fajardo","4":"sergio_fajardo","5":"sergio_fajardo","6":"sergio_fajardo","7":"sergio_fajardo","8":"sergio_fajardo","9":"sergio_fajardo","10":"sergio_fajardo","11":"sergio_fajardo","12":"sergio_fajardo","13":"sergio_fajardo","14":"sergio_fajardo","15":"sergio_fajardo","16":"sergio_fajardo","17":"sergio_fajardo","18":"sergio_fajardo","19":"sergio_fajardo","20":"sergio_fajardo","21":"sergio_fajardo","22":"sergio_fajardo","23":"sergio_fajardo","24":"sergio_fajardo","25":"sergio_fajardo","26":"sergio_fajardo","27":"sergio_fajardo","28":"sergio_fajardo","29":"sergio_fajardo","30":"sergio_fajardo","31":"sergio_fajardo","32":"sergio_fajardo","33":"sergio_fajardo","34":"sergio_fajardo","35":"sergio_fajardo","36":"sergio_fajardo","37":"sergio_fajardo","38":"sergio_fajardo","39":"sergio_fajardo","40":"sergio_fajardo","41":"sergio_fajardo","42":"sergio_fajardo","43":"sergio_fajardo","44":"sergio_fajardo","45":"sergio_fajardo","46":"sergio_fajardo","47":"sergio_fajardo","48":"sergio_fajardo","49":"sergio_fajardo","50":"sergio_fajardo","51":"sergio_fajardo","52":"sergio_fajardo","53":"sergio_fajardo","54":"sergio_fajardo","55":"sergio_fajardo","56":"sergio_fajardo","57":"sergio_fajardo","58":"sergio_fajardo"},"name":{"0":"Sergio Fajardo","1":"Sergio Fajardo","2":"Sergio Fajardo","3":"Sergio Fajardo","4":"Sergio Fajardo","5":"Sergio Fajardo","6":"Sergio Fajardo","7":"Sergio Fajardo","8":"Sergio Fajardo","9":"Sergio Fajardo","10":"Sergio Fajardo","11":"Sergio Fajardo","12":"Sergio Fajardo","13":"Sergio Fajardo","14":"Sergio Fajardo","15":"Sergio Fajardo","16":"Sergio Fajardo","17":"Sergio Fajardo","18":"Sergio Fajardo","19":"Sergio Fajardo","20":"Sergio Fajardo","21":"Sergio Fajardo","22":"Sergio Fajardo","23":"Sergio Fajardo","24":"Sergio Fajardo","25":"Sergio Fajardo","26":"Sergio Fajardo","27":"Sergio Fajardo","28":"Sergio Fajardo","29":"Sergio Fajardo","30":"Sergio Fajardo","31":"Sergio Fajardo","32":"Sergio Fajardo","33":"Sergio Fajardo","34":"Sergio Fajardo","35":"Sergio Fajardo","36":"Sergio Fajardo","37":"Sergio Fajardo","38":"Sergio Fajardo","39":"Sergio Fajardo","40":"Sergio Fajardo","41":"Sergio Fajardo","42":"Sergio Fajardo","43":"Sergio Fajardo","44":"Sergio Fajardo","45":"Sergio Fajardo","46":"Sergio Fajardo","47":"Sergio Fajardo","48":"Sergio Fajardo","49":"Sergio Fajardo","50":"Sergio Fajardo","51":"Sergio Fajardo","52":"Sergio Fajardo","53":"Sergio Fajardo","54":"Sergio Fajardo","55":"Sergio Fajardo","56":"Sergio Fajardo","57":"Sergio Fajardo","58":"Sergio Fajardo"},"day":{"0":2,"1":1,"2":1,"3":6,"4":6,"5":6,"6":6,"7":5,"8":5,"9":5,"10":4,"11":4,"12":4,"13":4,"14":4,"15":4,"16":4,"17":3,"18":3,"19":3,"20":3,"21":3,"22":3,"23":3,"24":3,"25":3,"26":3,"27":3,"28":3,"29":3,"30":3,"31":3,"32":3,"33":3,"34":3,"35":3,"36":3,"37":2,"38":1,"39":1,"40":1,"41":1,"42":1,"43":1,"44":1,"45":7,"46":6,"47":6,"48":5,"49":5,"50":5,"51":5,"52":5,"53":5,"54":5,"55":5,"56":5,"57":5,"58":5},"hour":{"0":"16","1":"20","2":"17","3":"17","4":"16","5":"14","6":"09","7":"18","8":"18","9":"16","10":"23","11":"16","12":"14","13":"11","14":"09","15":"08","16":"05","17":"21","18":"20","19":"19","20":"18","21":"18","22":"18","23":"18","24":"18","25":"18","26":"18","27":"18","28":"18","29":"18","30":"18","31":"17","32":"17","33":"17","34":"17","35":"17","36":"17","37":"19","38":"21","39":"21","40":"21","41":"21","42":"21","43":"18","44":"12","45":"10","46":"11","47":"11","48":"19","49":"18","50":"18","51":"15","52":"15","53":"11","54":"09","55":"09","56":"09","57":"09","58":"00"},"link":{"0":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1402376550826209283","1":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1402076081134444546","2":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1402030183587123205","3":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1401303598634516481","4":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1401286044633468929","5":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1401264968574586883","6":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1401190998936539138","7":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1400957603107254292","8":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1400953260962463752","9":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1400922325093060612","10":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1400673644695728130","11":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1400562523997454336","12":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1400538282417704967","13":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1400483308878938117","14":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1400459994743525379","15":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1400437820339240968","16":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1400405112149970954","17":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1400274571236945920","18":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1400266110474375174","19":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1400240819219664896","20":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1400240208646492168","21":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1400239466288140291","22":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1400238526248243202","23":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1400237753347026951","24":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1400236481088737280","25":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1400234442854174723","26":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1400233601787121670","27":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1400232907524952064","28":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1400230504750895105","29":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1400229630980902915","30":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1400226235649773568","31":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1400225447330336769","32":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1400223192610975749","33":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1400222143724597251","34":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1400221116455608320","35":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1400218850575138820","36":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1400215288956731397","37":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1399891166150205442","38":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1399555127883800577","39":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1399552993326997504","40":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1399550936243183616","41":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1399550724032372736","42":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1399550434428297218","43":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1399502478958284802","44":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1399412803774058498","45":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1399024690593665031","46":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1398684058532683779","47":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1398684057500672004","48":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1398439162945101831","49":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1398420441782538241","50":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1398417173035560961","51":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1398381597712396293","52":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1398381017770205191","53":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1398320513475305475","54":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1398280193261834248","55":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1398280191949131778","56":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1398280190778916864","57":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1398280189122068484","58":"https:\/\/twitter.com\/sergio_fajardo\/status\/1398145006527975425"},"urls":{"0":["https:\/\/www.infobae.com\/america\/colombia\/2021\/06\/08\/coalicion-de-la-esperanza-presento-las-bases-de-su-propuesta-politica\/"],"1":[],"2":[],"3":[],"4":["https:\/\/www.eltiempo.com\/cultura\/arte-y-teatro\/biblioteca-luis-angel-arango-presenta-proyecto-sobre-historia-del-ciclismo-593703"],"5":[],"6":[],"7":["https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1400044526610399232?s=24"],"8":[],"9":["https:\/\/www.elheraldo.co\/politica\/coalicion-de-la-esperanza-se-reune-con-jovenes-lideres-del-paro-en-barranquilla-822603"],"10":[],"11":[],"12":[],"13":["https:\/\/fb.watch\/5UJBjf1z2p\/"],"14":[],"15":["https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/columnistas\/yolanda-ruiz\/desarmar-las-palabras\/?outputType=amp"],"16":[],"17":["https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/columnistas\/no-mas-indiferencia\/?outputType=amp&__twitter_impression=true"],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[],"22":[],"23":[],"24":[],"25":[],"26":[],"27":[],"28":[],"29":[],"30":[],"31":[],"32":[],"33":["https:\/\/sergiofajardo.co\/propuestas-para-colombia\/propuestas-de-fajardo-durante-la-pandemia\/"],"34":[],"35":["http:\/\/www.sergiofajardo.co"],"36":[],"37":[],"38":[],"39":[],"40":[],"41":[],"42":[],"43":["https:\/\/twitter.com\/i\/spaces\/1mrxmwQlqbqGy"],"44":["https:\/\/www.latercera.com\/la-tercera-domingo\/noticia\/tenemos-que-hablar-como-favorecer-el-dialogo-entre-los-155-delegados-de-la-convencion\/6YPOLSATTNF6VH4LPZGSGUMSH4\/"],"45":[],"46":[],"47":[],"48":[],"49":[],"50":[],"51":[],"52":[],"53":[],"54":[],"55":[],"56":[],"57":[],"58":[]},"photos":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3JuEBjXMAAvNV8.jpg"],"4":[],"5":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3JLDQMX0AcW2eQ.jpg"],"6":[],"7":[],"8":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3EvkMtWUAAtdur.jpg"],"9":[],"10":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3AxOaxXoAEDM8q.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3AxPROWYAMYR37.jpg"],"11":[],"12":[],"13":[],"14":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E29u7WnUcAscv8Y.jpg"],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[],"22":[],"23":[],"24":[],"25":[],"26":[],"27":[],"28":[],"29":[],"30":[],"31":[],"32":[],"33":[],"34":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E26VnxFWYAYwQr_.png"],"35":[],"36":[],"37":[],"38":[],"39":[],"40":[],"41":[],"42":[],"43":[],"44":[],"45":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2pViMRX0AUMfIo.jpg"],"46":[],"47":[],"48":[],"49":[],"50":[],"51":[],"52":[],"53":[],"54":[],"55":[],"56":[],"57":[],"58":[]},"video":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":1,"4":0,"5":1,"6":1,"7":0,"8":1,"9":0,"10":1,"11":1,"12":1,"13":0,"14":1,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":1,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":1,"35":0,"36":1,"37":0,"38":0,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":1,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":1,"52":1,"53":0,"54":0,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0},"thumbnail":{"0":"","1":"","2":"","3":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3JuEBjXMAAvNV8.jpg","4":"","5":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3JLDQMX0AcW2eQ.jpg","6":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1401190878635606019\/pu\/img\/kmQAW4GPto7LVGjw.jpg","7":"","8":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3EvkMtWUAAtdur.jpg","9":"","10":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3AxOaxXoAEDM8q.jpg","11":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1400562013085044739\/pu\/img\/cNh39udO9avBxprc.jpg","12":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1400537846038122497\/pu\/img\/aRmIdBNbXPEn57O0.jpg","13":"","14":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E29u7WnUcAscv8Y.jpg","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1400229464441827329\/pu\/img\/5-qxgMN3Tn4-_VcG.jpg","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E26VnxFWYAYwQr_.png","35":"","36":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1400214253030809603\/pu\/img\/b1LBHCIxsrrDHgi-.jpg","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2pViMRX0AUMfIo.jpg","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1398381488849174533\/pu\/img\/2b1NfSZncU8Mfw1n.jpg","52":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1398380817676738560\/pu\/img\/Lc7KPQ0dN3QQ9wZh.jpg","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":""},"retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false},"nlikes":{"0":401,"1":1776,"2":5645,"3":2725,"4":68,"5":483,"6":205,"7":66,"8":137,"9":256,"10":243,"11":433,"12":729,"13":97,"14":342,"15":82,"16":429,"17":47,"18":77,"19":747,"20":52,"21":715,"22":19,"23":109,"24":282,"25":468,"26":125,"27":342,"28":151,"29":167,"30":325,"31":3145,"32":316,"33":121,"34":132,"35":105,"36":451,"37":853,"38":598,"39":8,"40":8,"41":30,"42":19,"43":254,"44":116,"45":1386,"46":340,"47":853,"48":43,"49":1100,"50":1786,"51":124,"52":344,"53":3014,"54":286,"55":292,"56":285,"57":948,"58":705},"nreplies":{"0":81,"1":425,"2":1439,"3":1310,"4":6,"5":112,"6":31,"7":9,"8":26,"9":62,"10":36,"11":56,"12":351,"13":16,"14":78,"15":8,"16":76,"17":10,"18":33,"19":168,"20":42,"21":98,"22":1,"23":39,"24":28,"25":122,"26":5,"27":53,"28":14,"29":23,"30":291,"31":1283,"32":43,"33":4,"34":22,"35":13,"36":361,"37":33,"38":50,"39":2,"40":0,"41":2,"42":1,"43":62,"44":23,"45":54,"46":70,"47":329,"48":97,"49":277,"50":1655,"51":27,"52":79,"53":1355,"54":106,"55":70,"56":40,"57":1246,"58":171},"nretweets":{"0":63,"1":322,"2":917,"3":177,"4":12,"5":127,"6":52,"7":17,"8":12,"9":37,"10":33,"11":85,"12":159,"13":17,"14":44,"15":32,"16":135,"17":12,"18":4,"19":83,"20":6,"21":60,"22":1,"23":3,"24":33,"25":50,"26":14,"27":41,"28":26,"29":36,"30":27,"31":369,"32":54,"33":26,"34":25,"35":19,"36":89,"37":133,"38":59,"39":4,"40":2,"41":7,"42":2,"43":53,"44":30,"45":100,"46":64,"47":179,"48":8,"49":192,"50":400,"51":34,"52":73,"53":583,"54":38,"55":33,"56":34,"57":155,"58":110},"quote_url":{"0":"","1":"","2":"https:\/\/twitter.com\/petrogustavo\/status\/1401929058011734020","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1400044526610399232?s=24","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"https:\/\/twitter.com\/etatiana1\/status\/1400151129908994053","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"https:\/\/twitter.com\/KmiloDevelop\/status\/1400216694652649472","22":"","23":"","24":"https:\/\/twitter.com\/wilsonsanmarti9\/status\/1400217774295859206","25":"https:\/\/twitter.com\/CalvoSamperO\/status\/1400215824586227720","26":"https:\/\/twitter.com\/Williamfajar2\/status\/1400222969880797187","27":"https:\/\/twitter.com\/ThelmaCristina1\/status\/1400222217271656450","28":"https:\/\/twitter.com\/KMILOXALAXAR\/status\/1400228036012920835","29":"https:\/\/twitter.com\/jackfarine\/status\/1400219479615889408","30":"https:\/\/twitter.com\/nomeveanlacara\/status\/1400215981763534850","31":"https:\/\/twitter.com\/AnaMa197\/status\/1400219513984008199","32":"https:\/\/twitter.com\/elimprudenteCO\/status\/1400218216035663883","33":"https:\/\/twitter.com\/DiegoRiaoGarzon\/status\/1400217054842691585","34":"https:\/\/twitter.com\/el_luisfelipe\/status\/1400217482422538244","35":"https:\/\/twitter.com\/elgafita\/status\/1400216238572326914","36":"","37":"","38":"https:\/\/twitter.com\/YeiMosquera\/status\/1399543091141525507","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":""},"search":{"0":"None","1":"None","2":"None","3":"None","4":"None","5":"None","6":"None","7":"None","8":"None","9":"None","10":"None","11":"None","12":"None","13":"None","14":"None","15":"None","16":"None","17":"None","18":"None","19":"None","20":"None","21":"None","22":"None","23":"None","24":"None","25":"None","26":"None","27":"None","28":"None","29":"None","30":"None","31":"None","32":"None","33":"None","34":"None","35":"None","36":"None","37":"None","38":"None","39":"None","40":"None","41":"None","42":"None","43":"None","44":"None","45":"None","46":"None","47":"None","48":"None","49":"None","50":"None","51":"None","52":"None","53":"None","54":"None","55":"None","56":"None","57":"None","58":"None"},"near":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":""},"geo":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":""},"source":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":""},"user_rt_id":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":""},"user_rt":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":""},"retweet_id":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":""},"reply_to":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":[],"4":[],"5":[],"6":[],"7":[],"8":[],"9":[],"10":[],"11":[],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[{"screen_name":"animesa","name":"Ana Mar\u00eda Mesa Villegas","id":"34124487"},{"screen_name":"ISAZULETA","name":"ISABELCRISTINAZULETA","id":"139454733"}],"19":[],"20":[{"screen_name":"sonataopso","name":"Profesor Pfizer","id":"229909524"}],"21":[],"22":[{"screen_name":"salgado_alvaro","name":"\u00c1lvaro Jos\u00e9 Salgado Botero","id":"418291943"}],"23":[{"screen_name":"animesa","name":"Ana Mar\u00eda Mesa Villegas","id":"34124487"}],"24":[],"25":[],"26":[],"27":[],"28":[],"29":[],"30":[],"31":[],"32":[],"33":[],"34":[],"35":[],"36":[],"37":[],"38":[],"39":[],"40":[{"screen_name":"StevenDialoga","name":"Steven P\u00e9rez","id":"1290732189253013504"},{"screen_name":"luchortegon","name":"Luis Orteg\u00f3n","id":"592103305"},{"screen_name":"TwitterSpaces","name":"Spaces","id":"1065249714214457345"},{"screen_name":"riveraalzate","name":"Mart\u00edn Rivera Alzate","id":"175872606"},{"screen_name":"CarlosFGalan","name":"Carlos F. Gal\u00e1n","id":"64791701"}],"41":[{"screen_name":"cristyamortegui","name":"Cristy Amortegui Oliver","id":"328522217"}],"42":[{"screen_name":"Juaan1601","name":"Jd","id":"1321551853344202754"}],"43":[],"44":[],"45":[],"46":[],"47":[],"48":[{"screen_name":"yosoyramo","name":"Omar Castro","id":"1704651366"}],"49":[],"50":[],"51":[],"52":[],"53":[],"54":[],"55":[],"56":[],"57":[],"58":[]},"retweet_date":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":""},"translate":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":""},"trans_src":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":""},"trans_dest":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":""},"text_translated":{"0":"Coalition of Hope presented the basis for its political proposal - Infobae https:\/\/t.co\/jMcQV2kVsY","1":"An urgent message to the government and the unemployment committee. Go back to the negotiating table and don't stand up until you make serious progress. Colombia has no more chaos in the middle of this complex health landscape. Don't play with candela.","2":"Gustavo, we want a country without prisoners, where no one owns anyone. Neither Petro, nor Uribe, freedom to choose, that's what democracy is all about. Anyway, congratulations on your insured position in the second round.","3":"Have you registered the card yet? https:\/\/t.co\/PXj14WmI41","4":"A pedal by the imbued history of our cycling https:\/\/t.co\/H38UUNRnao","5":"We've seen too many times how they start with threats in pamphlets and networks, which later turn into murders. It is unacceptable and have to be taken seriously by the @FiscaliaCol. Let's take care of life please. https:\/\/t.co\/0jW0hlaJOK","6":"Nature is our greatest wealth. Let's take care of Colombia, take care of life. #DiaMundialDelMedioAmbiente https:\/\/t.co\/egyNHGGp7g","7":"This is a good example that videos are essential to make violence visible, but on networks they need to be shared responsibly and not lightly. Otherwise, its effect is precisely to generate more violence. https:\/\/t.co\/F8fzkDVVQE","8":"Very good book! Perfect for the bridge. https:\/\/t.co\/IlCsxwfcAJ","9":"Coalition of Hope met with young people, social leaders and entrepreneurs https:\/\/t.co\/zplW1yhs2r","10":"Excellent day in Barranquilla. Thanks to the teams of the Coalition of Hope for the organization. We're still moving forward. Next week we go to the coffee axis. https:\/\/t.co\/AJXjP5p70I","11":"Have you seen governors of the Caribbean sit four years to work together to improve education in the region? Local rulers have returned to public universities a clientelist and politician business. That's how a region is not advancing. So you can't. https:\/\/t.co\/v5PdDK5sEZ","12":"Uribism will no longer remain in power as of 2022. That was already clear, but this month of protests showed us that the change will go far beyond the card. Colombia will no longer accept inequality, 22 mm poverty and corruption. https:\/\/t.co\/nHWj87oUGS","13":"Now in conversation with young people from Barranquilla and the Atlantic. Listen to move forward. Here you can follow the live meeting https:\/\/t.co\/hiuIqehkX5","14":"Just in Barranquilla you have something that nice. A press conference between mangoes and ceibas. https:\/\/t.co\/lFVXgKpnk3","15":"Good words from Yolanda Ruiz. Disarm the words https:\/\/t.co\/si14p8IrIg","16":"Promise and not to comply. The eternal tragedy of our rulers and one of the causes of deep mistrust of them and institutions. Providence has been waiting for six months to be rebuilt. #SOSProvidencia","17":" https:\/\/t.co\/hlPw09DxvF","18":"@animesa @ISAZULETA Ana Mar\u00eda, I have always responded openly to criticisms and questions against Hidroituango. We are precisely creating a documentary to explain it. And about my family you can send me any concerns you have documented to answer you. Greetings.","19":"Early tomorrow to Barranquilla with #Coalici\u00f3nDeLaEsperanza. Thank you for the reflections and even for the madrazos. We need to learn how to deal with rabies.","20":"@sonataopso I have had to update on this networking topic. Here learning with you.","21":"It's okay that you don't agree with my thoughts, but misogyny is left over.","22":"@salgado_alvaro Taken the point \u00c1lvaro. We'll work hard to regain your trust.","23":"@animesa Hello Ana Maria is not the intention. What criticism do you suggest I respond or do you have any particular criticism?","24":"Wilson, I'm not the brother of the former president's wife. We have received contributions from that group and I take the opportunity to tell you that the donations I have received in all my campaigns are public and can be consulted by anyone. Greetings.","25":"Bald: I take this opportunity to explain to you that one may be in favor of the marches and at the same time be concerned about the pandemic. Greetings.","26":"Thank you William for the reflection. I clarify for bravas bars that we are not cousins \ud83d\ude01","27":"I'm aware of my privileges. That is precisely why I made the decision to devote my life to education and politics. We transform Medellin and Antioquia with our Citizen Engagement movement with decency, humility and serious work.","28":"\ud83d\udc4d Not only am I clear about the problem of abuses, but since 2019 we have been proposing a reform of the police, for the good of citizens and the police themselves.","29":"Supporting new leadership processes is essential I buy the point and leave you my answer about the other. https:\/\/t.co\/Ky0V2lbAbD","30":"Suggestions do you have?","31":"Ana Maria gives me a lot of sadness to read that you think that to run the country \u201cyou need guevas\u201d. That vision of the authority of the screaming and giving orders is part of the problem we have to overcome.","32":"22 million poor are just over 1 per cent.","33":"Thank you, Diego. I pass this link where are our proposals on economy, employment, education and gender https:\/\/t.co\/JRSwSZHHRD. Give him a read and suggest some good proposals to improve ours. Greetings.","34":"I've always supported student marches. On 21 November I was hospitalized and could not leave, but on 4 December I was on the street and have been on other marches. I agree that it is not too late to straighten the way and we all have to work to do it. https:\/\/t.co\/O9IZb5fOap","35":"I think that dialogue is for the brave and that is what we need most at the moment. It may seem obvious, but it's not. We have also made a number of concrete proposals. Here I leave our page https:\/\/t.co\/ZvYmDraPdk. A hug.","36":"Some lessons and challenges that leaves us this month of social outbreak in Colombia. Welcome your reflections. https:\/\/t.co\/dtcOGeFZJU","37":"We cannot allow your opinion to remain a high-risk trade. All my solidarity for @Rivas_Santiago, who has expressed himself in favour of demonstrations but never by armed groups outside the law. Your life must be protected.","38":"Yei good night. Thank you very much for the table song on my debut at Space. It was ch\u00e9vera. \ud83d\ude0e. I hope our dialogue will continue in Buenaventura. Soon.","39":"@luis_oviedo26 Thank you Luis. I agree with you that we can be different without being enemies.","40":"@StevenDialoga @luchortegon @TwitterSpaces @riveraalzate Thank you Steven for connecting from C\u00facuta and for your comments. @CarlosFGalan","41":"@cristyamortegui Very valid your contribution Cristy. This week I pass through Barranquilla.","42":"@Juaan1601 thank you Juan. The idea is to keep doing more Spaces to talk to you and listen to you.","43":"After a month of social outbreak, how can we transform demonstrations into real reforms, while avoiding violence in the streets? Guests to join this space today at 7pm. https:\/\/t.co\/OVm1AAxoK0","44":"Necessary and urgent to lift the blockades in Valle del Cauca.But if we do not already start the dialogue to solve the problems that caused the social outbreak, soon the protests will be stronger.Read this article: \u201cDialogue is for the brave\u201d https:\/\/t.co\/VYGGgqoldA","45":"THANK YOU EGAN! https:\/\/t.co\/E7cXfVylZt","46":"The root of the social outbreak in Colombia lies in deep inequalities and mistrust in State institutions. Extraordinary social investment and reforms are urgently needed to regain confidence in institutions, especially in the public forces.","47":"The profound social crisis in Colombia is not solved with a hard hand. The government is wrong in prioritizing a military approach by issuing a decree that amounts to an internal commotion but evading constitutional control. This is not a war, nor can we turn it into one.","48":"@yosoyramo Of course you have to report and it is a benefit that there is registration, but here there are too many people sharing videos on side and side by likes and to defend their position, generalizing, not to find the truth. We're fueling barbaric violence.","49":"LIFE IS SACRED.","50":"The spiral of violence and murders burns the rage, the desire for revenge. The events in Cali today bring us closer to barbarism. Let's stop distributing violent videos, stop justifying violence. I ask every friend or contradictor to help avoid another night of terror.","51":"It is time to stop violence and for the different sectors: entrepreneurs, small entrepreneurs, social organizations and the Church, to feel the first line with the vocation of work to solve structural and conjunctural issues (2\/2) https:\/\/t.co\/r2zNykl1Qf","52":"Yesterday in Cali I found a sad city. The claims of the Cale\u00f1os must be addressed and we have the opportunity to bring the way to peaceful change that the country claims. Genuine dialogue with humility already (1\/2) https:\/\/t.co\/MQKKThytRx","53":"We can't go wrong with the blockages. They must get up now. Keeping an entire country blocked affects everyone: peasants, workers and entrepreneurs alike. To insist on them delegitimizes the demonstration of those who show value day by day in the streets.","54":"We must seek unity and dialogue. But it is essential to do it on a basis: to recognize and cease violence and listen to young people on the streets and be willing to change to respond to their righteous demands. We're still on time. (4\/4)","55":"We have seen many cases of violence and abuse by law enforcement. This must stop. Profound reforms are needed, as we cannot continue to think they are isolated cases. We need a police officer and an army to be seen with confidence and not with fear. (3\/4)","56":"It has also been a month when the government has made it clear that it does not have a plan for the country; it never had it. It is a government that has failed to understand urgency and has failed to guarantee the protection of human rights. (2\/4)","57":"Today there is a month of demonstrations in the country. It's been a month of much reflection. With humility, I must admit that I did not see the magnitude of the non-conformity of citizenship. Young people on the streets have given us a great lesson. (1\/4)","58":"With the coalition of hope we were in Cali. The city is overwhelmed, with rage, resentment and fear. The government nal. does not exist. The formula: dialogue between young people, entrepreneurs, educators, community organizations, church and local authorities. I'm sure you can."},"sentim":{"0":"NEUTRAL","1":"NEGATIVE","2":"POSITIVE","3":"NEUTRAL","4":"NEUTRAL","5":"NEGATIVE","6":"POSITIVE","7":"MIXED","8":"POSITIVE","9":"NEUTRAL","10":"POSITIVE","11":"NEUTRAL","12":"NEGATIVE","13":"NEUTRAL","14":"NEUTRAL","15":"POSITIVE","16":"NEGATIVE","17":"NEUTRAL","18":"NEUTRAL","19":"POSITIVE","20":"NEUTRAL","21":"MIXED","22":"NEUTRAL","23":"NEUTRAL","24":"NEUTRAL","25":"NEUTRAL","26":"POSITIVE","27":"POSITIVE","28":"NEUTRAL","29":"NEUTRAL","30":"NEUTRAL","31":"NEGATIVE","32":"NEGATIVE","33":"POSITIVE","34":"MIXED","35":"NEUTRAL","36":"NEUTRAL","37":"NEGATIVE","38":"POSITIVE","39":"POSITIVE","40":"POSITIVE","41":"POSITIVE","42":"POSITIVE","43":"NEUTRAL","44":"NEUTRAL","45":"POSITIVE","46":"NEUTRAL","47":"NEGATIVE","48":"NEGATIVE","49":"NEGATIVE","50":"NEGATIVE","51":"NEUTRAL","52":"NEGATIVE","53":"MIXED","54":"NEUTRAL","55":"MIXED","56":"NEGATIVE","57":"POSITIVE","58":"NEGATIVE"}}