{"id":{"0":"1402433347423543297","1":"1402385785282760707","2":"1402270203107495942","3":"1402269001821077525","4":"1402251299442339848","5":"1402236647714983942","6":"1402232234954874880","7":"1402076755616227330","8":"1402068603407568897","9":"1401902807070937090","10":"1401901611639787524","11":"1401900523196981253","12":"1401171445124767748","13":"1400652120811094018","14":"1400068500606095365","15":"1399890244741238786","16":"1399693059571556352","17":"1399682520581607427","18":"1399158964433063939","19":"1399064097170366465","20":"1399047394780749826","21":"1399043787410874372","22":"1399021042581049345","23":"1398977450525216775","24":"1398689691893911554","25":"1398656578966986753","26":"1398414410692149251","27":"1398371281934893058","28":"1398356371389681666","29":"1398355768001372166","30":"1398346179801456645"},"conversation_id":{"0":"1402433347423543297","1":"1402385785282760707","2":"1402270203107495942","3":"1402269001821077525","4":"1402251299442339848","5":"1402236647714983942","6":"1402232234954874880","7":"1402076755616227330","8":"1402068603407568897","9":"1401900523196981253","10":"1401900523196981253","11":"1401900523196981253","12":"1401171445124767748","13":"1400652120811094018","14":"1400068500606095365","15":"1399890244741238786","16":"1399693059571556352","17":"1399682520581607427","18":"1399158964433063939","19":"1399064097170366465","20":"1399047394780749826","21":"1399043787410874372","22":"1399021042581049345","23":"1398977450525216775","24":"1398689691893911554","25":"1398656578966986753","26":"1398414410692149251","27":"1398371281934893058","28":"1398356371389681666","29":"1398355768001372166","30":"1398346179801456645"},"created_at":{"0":1623201140000.0,"1":1623189800000.0,"2":1623162243000.0,"3":1623161957000.0,"4":1623157737000.0,"5":1623154243000.0,"6":1623153191000.0,"7":1623116122000.0,"8":1623114178000.0,"9":1623074649000.0,"10":1623074364000.0,"11":1623074105000.0,"12":1622900279000.0,"13":1622776463000.0,"14":1622637317000.0,"15":1622594817000.0,"16":1622547805000.0,"17":1622545292000.0,"18":1622420466000.0,"19":1622397848000.0,"20":1622393866000.0,"21":1622393006000.0,"22":1622387583000.0,"23":1622377190000.0,"24":1622308583000.0,"25":1622300688000.0,"26":1622242951000.0,"27":1622232668000.0,"28":1622229113000.0,"29":1622228969000.0,"30":1622226683000.0},"date":{"0":"2021-06-08 20:12:20","1":"2021-06-08 17:03:20","2":"2021-06-08 09:24:03","3":"2021-06-08 09:19:17","4":"2021-06-08 08:08:57","5":"2021-06-08 07:10:43","6":"2021-06-08 06:53:11","7":"2021-06-07 20:35:22","8":"2021-06-07 20:02:58","9":"2021-06-07 09:04:09","10":"2021-06-07 08:59:24","11":"2021-06-07 08:55:05","12":"2021-06-05 08:37:59","13":"2021-06-03 22:14:23","14":"2021-06-02 07:35:17","15":"2021-06-01 19:46:57","16":"2021-06-01 06:43:25","17":"2021-06-01 06:01:32","18":"2021-05-30 19:21:06","19":"2021-05-30 13:04:08","20":"2021-05-30 11:57:46","21":"2021-05-30 11:43:26","22":"2021-05-30 10:13:03","23":"2021-05-30 07:19:50","24":"2021-05-29 12:16:23","25":"2021-05-29 10:04:48","26":"2021-05-28 18:02:31","27":"2021-05-28 15:11:08","28":"2021-05-28 14:11:53","29":"2021-05-28 14:09:29","30":"2021-05-28 13:31:23"},"timezone":{"0":"-0500","1":"-0500","2":"-0500","3":"-0500","4":"-0500","5":"-0500","6":"-0500","7":"-0500","8":"-0500","9":"-0500","10":"-0500","11":"-0500","12":"-0500","13":"-0500","14":"-0500","15":"-0500","16":"-0500","17":"-0500","18":"-0500","19":"-0500","20":"-0500","21":"-0500","22":"-0500","23":"-0500","24":"-0500","25":"-0500","26":"-0500","27":"-0500","28":"-0500","29":"-0500","30":"-0500"},"place":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":""},"tweet":{"0":"Belleza de empate!! Gracias Colombia!!","1":"Parecer\u00eda que el crecimiento en casos de COVID est\u00e1 relacionado con el Paro. Por lo tanto el aumento de muertes por COVID tambi\u00e9n  https:\/\/t.co\/illyiltHnt","2":"Los se\u00f1ores del Comit\u00e9 de Paro deber\u00edan pedir antes q nada una Ley que acabe con los umbrales electorales inventados por partidos politiqueros para excluir gente nueva, independiente de ellos. As\u00ed se abre el camino al Congreso a representantes d los j\u00f3venes y de quienes protestan","3":"En solo 10 meses hay elecciones al Congreso y en menos de un a\u00f1o presidenciales. No es m\u00e1s democr\u00e1tico que sean todos los ciudadanos con su voto, que un \u201cComit\u00e9 de Paro\u201d de discutible representatividad, los que deciden las reformas a implementar?","4":"Porcentaje del total de impuestos que es pagado por las empresas  https:\/\/t.co\/GiPTw3C7Qv","5":"Seg\u00fan FEDESARROLLO, p\u00e9rdidas por el Paro en mayo fueron entre $4,8 y $6,1 billones. Eso trae menos inversi\u00f3n, m\u00e1s desempleo, m\u00e1s pobreza, precios m\u00e1s altos. En realidad no fu\u00e9 el paro el causante, sino la minor\u00eda de v\u00e1ndalos y los que hacen bloqueos.  https:\/\/t.co\/hHyIeer9Xa","6":"Tasas de impuestos a las ganancias que pagan las empresas en los pa\u00edses de la OCDE. En general se cobran impuestos bajos a las empresas para estimular la inversi\u00f3n y el empleo y se cobran m\u00e1s bien a las personas naturales  https:\/\/t.co\/j5ARfOzOBg","7":"Paseo por las monta\u00f1as hermosas de Cundinamarca, con amigos ciclistas de Villeta. Con parada en Quebradanegra a disfrutar el salpic\u00f3n de frutas de la regi\u00f3n donde la Mona  https:\/\/t.co\/kETHW31sZz","8":"A la entrevista que me hizo Mar\u00eda Alejandra Villamizar para noticias CARACOL le pusimos algunas im\u00e1genes  https:\/\/t.co\/4IzqNst02x","9":"Hay que reformar el sistema pol\u00edtico para facilitar que candidatos independientes puedan ser elegidos a JALs, concejos, asambleas, Congreso, gobernaciones, alcald\u00edas y Presidencia.Bien q partidos tengan ventajas como acceso a recursos o TV, sin cerrar el sistema a independientes","10":"En el sistema cerrado y excluyente de partidos de Colombia, ni siquiera es posible que congresistas, o concejales, que se sienten mal en sus partidos, puedan cambiar de partido sin retirarse con un a\u00f1o de antelaci\u00f3n a la inscripci\u00f3n de la@candidatura","11":"\u00bfQu\u00e9 pasar\u00eda si un estudiante quiere lanzarse al Congreso en marzo? No podr\u00eda con el sistema cerrado de partidos construido por politiqueros profesionales y polit\u00f3logos \u00fatiles. Sin un partido le es imposible pasar el umbral; ni siquiera para ser edil.","12":"En 1970 se vendieron menos de 5000 motos en Colombia. Era un lujo inimaginable por ej para un campesino. En el 2000 se vendieron 56.419; y en el 2019 se lleg\u00f3 a 612.775! Podemos crecer mucho m\u00e1s y generar m\u00e1s y mejores empleos, pero solo con m\u00e1s inversi\u00f3n privada, m\u00e1s empresas!","13":"Bravooo Colombia! Ese partido va s\u00fapeeeer!","14":"Cada inversi\u00f3n nueva, cada empresa nueva o ampliaci\u00f3n de una existente, necesita quien opere m\u00e1quinas, computadores, veh\u00edculos; venda, atienda gente; haga comida a los trabajadores. GENERA EMPLEO. Y la demanda de trabajadores SUBE los salarios. As\u00ed avanzamos. No hay otra manera","15":"Gracias a los representantes a la C\u00e1mara que votaron contra la moci\u00f3n de censura al Ministro Diego Molano, por sus cualidades, y porque saben que este no es el momento para juegos pol\u00edticos que debiliten las instituciones de nuestra democracia, sino todo lo contrario","16":"Las medidas de gratuidad en la educaci\u00f3n superior p\u00fablica, el apoyo financiero para quienes empleen j\u00f3venes, las facilidades para que los j\u00f3venes puedan adquirir vivienda, son medidas concretas importantes que ha expedido el Gobierno para apoyar a nuestros j\u00f3venes","17":"A Duque le toc\u00f3: j\u00f3venes con un a\u00f1o y medio sin clases presenciales, ni deporte, ni rumba, ni empleo por el COVID; 1,8 millones de inmigrantes pobres;un gobierno en Venezuela de enemigo activo, apoyando a narco-guerrillas y v\u00e1ndalos; la mayor producci\u00f3n de coca jam\u00e1s. Muy dif\u00edcil","18":"@carlosvives celebra y homenajea a Egan Bernal  https:\/\/t.co\/pi3CnwbySx","19":"En Colombia hay 1,8 millones de venezolanos que tuvieron que escapar de su pa\u00eds por la miseria generada por los gobiernos d \u201cizquierda\u201d d Ch\u00e1vez y Maduro. Hay m\u00e1s en otros pa\u00edses. Este a\u00f1o, mientras en Colombia se anticipa que en 2021 precios suban 2%, en Venezuela subir\u00e1n 5.500%","20":"Para quitar bloqueos no se necesita Conmoci\u00f3n Interior. Constituci\u00f3n1991 dice: \u201cTodo colombiano tiene derecho a circular libremente por el territorio nacional\u201d \u201cLas autoridades...est\u00e1n instituidas para proteger a todas las personas...en su vida, honra, bienes..y dem\u00e1s derechos..\u201d","21":"Son muchos millones m\u00e1s los colombianos que est\u00e1n contra el vandalismo y los bloqueos, que los que los respaldan. Son muchos m\u00e1s los que quieren que las empresas puedan producir y generar empleo, los que quieren que se respete su derecho humano a la libre movilidad.","22":"Bravooooo Egan Bernal!! Campe\u00f3n Giro de Italia! Graciaas a Egan y a Daniel Mart\u00ednez por ese regalo a Colombia!!","23":"Ayer y hoy se celebran las 3ra y 4ta V\u00e1lida de la Copa Mundo de BMX en el mejor escenario para este deporte en Latinoam\u00e9rica, que hicimos en Bogot\u00e1. El evento cuenta con la participaci\u00f3n de 21 pa\u00edses y es el \u00faltimo evento clasificatorio para los Juegos Ol\u00edmpicos de Tokio  https:\/\/t.co\/RX7rnMnBUz","24":"La propiedad privada y la econom\u00eda de mercado, solo son una manera de ADMINISTRAR LOS RECURSOS DE LA SOCIEDAD. Y es la mejor manera de administrar esos recursos. Por eso casi todos los pa\u00edses del mundo adoptaron el sistema. Por eso se acab\u00f3 el comunismo en China, Rusia, etc  https:\/\/t.co\/6FI5J786Ov","25":"Qu\u00e9 belleza de apoyo de Daniel Mart\u00ednez a Egan en la etapa de hoy. Equipo Colombia! Viva Colombia!","26":"Es de la m\u00e1xima urgencia para el Estado colombiano y para todos los ciudadanos que termine la violencia en Popay\u00e1n y Cali y se retorne a la legalidad, el trabajo y la vida civilizada","27":"Grupo en Facatativ\u00e1 violando derecho humano d movilidad a decenas d miles; impidiendo el paso de alimentos, productos campesinos e insumos indispensables para q miles ejerzan derecho al trabajo; armados con c\u00f3cteles Molotov para herir a seres humanos.\u00bfQ deben hacer autoridades?  https:\/\/t.co\/vYPjckrbZ2","28":"Que Gobierno negocie con Comit\u00e9 de Paro u otros, no significa que quienes bloquean carreteras o marchan tengan m\u00e1s legitimidad democr\u00e1tica que los millones que votaron","29":"En negociaciones con Comit\u00e9 d Paro, o representantes d grupos como los que quieren q se les permita tumbar selva para tener ganado y sembrar coca en Chiribiquete y otros parques nacionales,Gobierno debe recordar que son decenas de millones los q votaron por Presidente y Congreso","30":"Mois\u00e9s Wasserman escribe sobre mentiras en las redes, barbaridades y m\u00e1s.   https:\/\/t.co\/BEDmmoqV2q"},"language":{"0":"es","1":"es","2":"es","3":"es","4":"es","5":"es","6":"es","7":"es","8":"es","9":"es","10":"es","11":"es","12":"es","13":"es","14":"es","15":"es","16":"es","17":"es","18":"es","19":"es","20":"es","21":"es","22":"es","23":"es","24":"es","25":"es","26":"es","27":"es","28":"es","29":"es","30":"es"},"hashtags":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":[],"4":[],"5":[],"6":[],"7":[],"8":[],"9":[],"10":[],"11":[],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[],"22":[],"23":[],"24":[],"25":[],"26":[],"27":[],"28":[],"29":[],"30":[]},"cashtags":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":[],"4":[],"5":[],"6":[],"7":[],"8":[],"9":[],"10":[],"11":[],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[],"22":[],"23":[],"24":[],"25":[],"26":[],"27":[],"28":[],"29":[],"30":[]},"user_id":{"0":108717093,"1":108717093,"2":108717093,"3":108717093,"4":108717093,"5":108717093,"6":108717093,"7":108717093,"8":108717093,"9":108717093,"10":108717093,"11":108717093,"12":108717093,"13":108717093,"14":108717093,"15":108717093,"16":108717093,"17":108717093,"18":108717093,"19":108717093,"20":108717093,"21":108717093,"22":108717093,"23":108717093,"24":108717093,"25":108717093,"26":108717093,"27":108717093,"28":108717093,"29":108717093,"30":108717093},"user_id_str":{"0":"108717093","1":"108717093","2":"108717093","3":"108717093","4":"108717093","5":"108717093","6":"108717093","7":"108717093","8":"108717093","9":"108717093","10":"108717093","11":"108717093","12":"108717093","13":"108717093","14":"108717093","15":"108717093","16":"108717093","17":"108717093","18":"108717093","19":"108717093","20":"108717093","21":"108717093","22":"108717093","23":"108717093","24":"108717093","25":"108717093","26":"108717093","27":"108717093","28":"108717093","29":"108717093","30":"108717093"},"username":{"0":"EnriquePenalosa","1":"EnriquePenalosa","2":"EnriquePenalosa","3":"EnriquePenalosa","4":"EnriquePenalosa","5":"EnriquePenalosa","6":"EnriquePenalosa","7":"EnriquePenalosa","8":"EnriquePenalosa","9":"EnriquePenalosa","10":"EnriquePenalosa","11":"EnriquePenalosa","12":"EnriquePenalosa","13":"EnriquePenalosa","14":"EnriquePenalosa","15":"EnriquePenalosa","16":"EnriquePenalosa","17":"EnriquePenalosa","18":"EnriquePenalosa","19":"EnriquePenalosa","20":"EnriquePenalosa","21":"EnriquePenalosa","22":"EnriquePenalosa","23":"EnriquePenalosa","24":"EnriquePenalosa","25":"EnriquePenalosa","26":"EnriquePenalosa","27":"EnriquePenalosa","28":"EnriquePenalosa","29":"EnriquePenalosa","30":"EnriquePenalosa"},"name":{"0":"Enrique Pe\u00f1alosa","1":"Enrique Pe\u00f1alosa","2":"Enrique Pe\u00f1alosa","3":"Enrique Pe\u00f1alosa","4":"Enrique Pe\u00f1alosa","5":"Enrique Pe\u00f1alosa","6":"Enrique Pe\u00f1alosa","7":"Enrique Pe\u00f1alosa","8":"Enrique Pe\u00f1alosa","9":"Enrique Pe\u00f1alosa","10":"Enrique Pe\u00f1alosa","11":"Enrique Pe\u00f1alosa","12":"Enrique Pe\u00f1alosa","13":"Enrique Pe\u00f1alosa","14":"Enrique Pe\u00f1alosa","15":"Enrique Pe\u00f1alosa","16":"Enrique Pe\u00f1alosa","17":"Enrique Pe\u00f1alosa","18":"Enrique Pe\u00f1alosa","19":"Enrique Pe\u00f1alosa","20":"Enrique Pe\u00f1alosa","21":"Enrique Pe\u00f1alosa","22":"Enrique Pe\u00f1alosa","23":"Enrique Pe\u00f1alosa","24":"Enrique Pe\u00f1alosa","25":"Enrique Pe\u00f1alosa","26":"Enrique Pe\u00f1alosa","27":"Enrique Pe\u00f1alosa","28":"Enrique Pe\u00f1alosa","29":"Enrique Pe\u00f1alosa","30":"Enrique Pe\u00f1alosa"},"day":{"0":2,"1":2,"2":2,"3":2,"4":2,"5":2,"6":2,"7":1,"8":1,"9":1,"10":1,"11":1,"12":6,"13":4,"14":3,"15":2,"16":2,"17":2,"18":7,"19":7,"20":7,"21":7,"22":7,"23":7,"24":6,"25":6,"26":5,"27":5,"28":5,"29":5,"30":5},"hour":{"0":"20","1":"17","2":"09","3":"09","4":"08","5":"07","6":"06","7":"20","8":"20","9":"09","10":"08","11":"08","12":"08","13":"22","14":"07","15":"19","16":"06","17":"06","18":"19","19":"13","20":"11","21":"11","22":"10","23":"07","24":"12","25":"10","26":"18","27":"15","28":"14","29":"14","30":"13"},"link":{"0":"https:\/\/twitter.com\/EnriquePenalosa\/status\/1402433347423543297","1":"https:\/\/twitter.com\/EnriquePenalosa\/status\/1402385785282760707","2":"https:\/\/twitter.com\/EnriquePenalosa\/status\/1402270203107495942","3":"https:\/\/twitter.com\/EnriquePenalosa\/status\/1402269001821077525","4":"https:\/\/twitter.com\/EnriquePenalosa\/status\/1402251299442339848","5":"https:\/\/twitter.com\/EnriquePenalosa\/status\/1402236647714983942","6":"https:\/\/twitter.com\/EnriquePenalosa\/status\/1402232234954874880","7":"https:\/\/twitter.com\/EnriquePenalosa\/status\/1402076755616227330","8":"https:\/\/twitter.com\/EnriquePenalosa\/status\/1402068603407568897","9":"https:\/\/twitter.com\/EnriquePenalosa\/status\/1401902807070937090","10":"https:\/\/twitter.com\/EnriquePenalosa\/status\/1401901611639787524","11":"https:\/\/twitter.com\/EnriquePenalosa\/status\/1401900523196981253","12":"https:\/\/twitter.com\/EnriquePenalosa\/status\/1401171445124767748","13":"https:\/\/twitter.com\/EnriquePenalosa\/status\/1400652120811094018","14":"https:\/\/twitter.com\/EnriquePenalosa\/status\/1400068500606095365","15":"https:\/\/twitter.com\/EnriquePenalosa\/status\/1399890244741238786","16":"https:\/\/twitter.com\/EnriquePenalosa\/status\/1399693059571556352","17":"https:\/\/twitter.com\/EnriquePenalosa\/status\/1399682520581607427","18":"https:\/\/twitter.com\/EnriquePenalosa\/status\/1399158964433063939","19":"https:\/\/twitter.com\/EnriquePenalosa\/status\/1399064097170366465","20":"https:\/\/twitter.com\/EnriquePenalosa\/status\/1399047394780749826","21":"https:\/\/twitter.com\/EnriquePenalosa\/status\/1399043787410874372","22":"https:\/\/twitter.com\/EnriquePenalosa\/status\/1399021042581049345","23":"https:\/\/twitter.com\/EnriquePenalosa\/status\/1398977450525216775","24":"https:\/\/twitter.com\/EnriquePenalosa\/status\/1398689691893911554","25":"https:\/\/twitter.com\/EnriquePenalosa\/status\/1398656578966986753","26":"https:\/\/twitter.com\/EnriquePenalosa\/status\/1398414410692149251","27":"https:\/\/twitter.com\/EnriquePenalosa\/status\/1398371281934893058","28":"https:\/\/twitter.com\/EnriquePenalosa\/status\/1398356371389681666","29":"https:\/\/twitter.com\/EnriquePenalosa\/status\/1398355768001372166","30":"https:\/\/twitter.com\/EnriquePenalosa\/status\/1398346179801456645"},"urls":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":[],"4":[],"5":[],"6":[],"7":[],"8":[],"9":[],"10":[],"11":[],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":["https:\/\/twitter.com\/Franpre2\/status\/1399157381569863681\/video\/1"],"19":[],"20":[],"21":[],"22":[],"23":[],"24":[],"25":[],"26":[],"27":[],"28":[],"29":[],"30":["https:\/\/www.eltiempo.com\/opinion\/columnistas\/moises-wasserman\/columna-de-moises-wasserman-sobre-las-epidemias-mentales-591754"]},"photos":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":[],"4":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3XMH6dXMAASXM_.jpg"],"5":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3W-zA3WEAAuX4q.jpg"],"6":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3W6x8DWUAI0Pvj.jpg"],"7":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3UtXirWUAQ1xd1.jpg"],"8":[],"9":[],"10":[],"11":[],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[],"22":[],"23":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2oqkq0WYAQbZ3j.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2oqkq0WEAUmKLl.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2oqkq1XwAE2S36.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2oqkrbXEAAf5aW.jpg"],"24":[],"25":[],"26":[],"27":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2gDRL6XoAI44yj.jpg"],"28":[],"29":[],"30":[]},"video":{"0":0,"1":1,"2":0,"3":0,"4":1,"5":1,"6":1,"7":1,"8":1,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":1,"24":1,"25":0,"26":0,"27":1,"28":0,"29":0,"30":0},"thumbnail":{"0":"","1":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1402385734850461704\/pu\/img\/vv-SQLFvT12aUusp.jpg","2":"","3":"","4":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3XMH6dXMAASXM_.jpg","5":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3W-zA3WEAAuX4q.jpg","6":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3W6x8DWUAI0Pvj.jpg","7":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3UtXirWUAQ1xd1.jpg","8":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1402065904075165699\/img\/8enldkjhanynnzzx.jpg","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2oqkq0WYAQbZ3j.jpg","24":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1398689262737014789\/pu\/img\/NTUI-32zFCS5P7oc.jpg","25":"","26":"","27":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E2gDRL6XoAI44yj.jpg","28":"","29":"","30":""},"retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false},"nlikes":{"0":2379,"1":741,"2":947,"3":5266,"4":1995,"5":360,"6":1160,"7":524,"8":978,"9":484,"10":342,"11":1848,"12":2223,"13":1928,"14":2790,"15":4253,"16":1077,"17":7430,"18":90,"19":2333,"20":2460,"21":3799,"22":2516,"23":922,"24":1821,"25":3035,"26":2418,"27":1436,"28":1948,"29":633,"30":174},"nreplies":{"0":62,"1":76,"2":55,"3":281,"4":517,"5":43,"6":232,"7":31,"8":85,"9":39,"10":23,"11":282,"12":241,"13":106,"14":130,"15":287,"16":82,"17":988,"18":1,"19":243,"20":140,"21":336,"22":61,"23":45,"24":206,"25":106,"26":210,"27":246,"28":120,"29":65,"30":25},"nretweets":{"0":238,"1":403,"2":272,"3":1786,"4":959,"5":132,"6":493,"7":47,"8":302,"9":101,"10":71,"11":444,"12":540,"13":167,"14":770,"15":1021,"16":291,"17":2791,"18":30,"19":931,"20":836,"21":1154,"22":349,"23":171,"24":671,"25":413,"26":641,"27":918,"28":526,"29":190,"30":90},"quote_url":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":""},"search":{"0":"None","1":"None","2":"None","3":"None","4":"None","5":"None","6":"None","7":"None","8":"None","9":"None","10":"None","11":"None","12":"None","13":"None","14":"None","15":"None","16":"None","17":"None","18":"None","19":"None","20":"None","21":"None","22":"None","23":"None","24":"None","25":"None","26":"None","27":"None","28":"None","29":"None","30":"None"},"near":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":""},"geo":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":""},"source":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":""},"user_rt_id":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":""},"user_rt":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":""},"retweet_id":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":""},"reply_to":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":[],"4":[],"5":[],"6":[],"7":[],"8":[],"9":[],"10":[],"11":[],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[],"22":[],"23":[],"24":[],"25":[],"26":[],"27":[],"28":[],"29":[],"30":[]},"retweet_date":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":""},"translate":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":""},"trans_src":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":""},"trans_dest":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":""},"text_translated":{"0":"Beauty draw!! Thank you Colombia!!","1":"It would seem that growth in COVID cases is related to Unemployment. Hence the increase in deaths by COVID also https:\/\/t.co\/illyiltHnt","2":"The gentlemen of the Paro Committee should first ask for a law that will end the electoral thresholds invented by political parties in order to exclude new people, independent of them. This opens the way to Congress for representatives of young people and those who protest","3":"In just 10 months there are elections to Congress and in less than a presidential year. Is it not more democratic that it is all citizens with their vote, than a \u201cStrike Committee\u201d of debatable representativeness, who decide the reforms to implement?","4":"Percentage of total taxes paid by companies https:\/\/t.co\/GiPTw3C7Qv","5":"According to FEDESARROLLO, unemployment losses in May were between $4.8 and $6.1 billion. That brings less investment, more unemployment, more poverty, higher prices. Actually, the unemployment was not the cause, but the minority of vandals and those who make blockades. https:\/\/t.co\/hHyIeer9Xa","6":"Tax rates on profits paid by companies in OECD countries. Generally low taxes are charged to businesses to stimulate investment and employment and are charged rather to natural persons https:\/\/t.co\/j5ARfOzOBg","7":"Walk through the beautiful mountains of Cundinamarca, with friends cyclists from Villeta. Stop in Quebradanegra to enjoy the fruit splash of the region where the Mona https:\/\/t.co\/kETHW31sZz","8":"To the interview that Maria Alejandra Villamizar did to me for news CARACOL we put some images https:\/\/t.co\/4IzqNst02x","9":"The political system needs to be reformed to make it easier for independent candidates to be elected to JALs, councils, assemblies, Congress, governorates, mayors and presidency.Whether parties have advantages such as access to resources or TV, without closing the system to independent","10":"In Colombia's closed and exclusive party system, it is not even possible that congressmen, or councilors, who feel bad in their matches, can change matches without retiring one year before the registration of the @candidatura","11":"What if a student wants to go to Congress in March? I could not with the closed system of matches built by professional politicians and useful political scientists. Without a match it is impossible for him to pass the threshold; not even to be mayor.","12":"In 1970 fewer than 5000 motorcycles were sold in Colombia. It was an unimaginable luxury for a peasant. In 2000 56,419 were sold; and in 2019 it reached 612,775! We can grow much more and generate more and better jobs, but only with more private investment, more companies!","13":"Bravooo Colombia! That game is going to supeeeer!","14":"Every new investment, every new company or expansion of an existing one, needs who operates machines, computers, vehicles; sells, cares for people; makes food to workers. GENERATES EMPLOYMENT. And the demand for workers RAISES wages. That's how we move forward. There is no other way","15":"Thank you to the House representatives who voted against Minister Diego Molano's motion of censure, for his qualities, and because they know that this is not the time for political games that weaken the institutions of our democracy, but quite the opposite","16":"Free public higher education measures, financial support for youth employing, facilities for young people to acquire housing are important concrete measures issued by the Government to support our youth","17":"It was up to Duque: young people with a year and a half without face-to-face classes, no sport, no rumba, no COVID employment; 1.8 million poor immigrants; an active enemy government in Venezuela, supporting narco-guerrillas and vandals; the largest production of coca ever. Very difficult","18":"@carlosvives celebrates and honors Egan Bernal https:\/\/t.co\/pi3CnwbySx","19":"In Colombia there are 1.8 million Venezuelans who had to escape their country because of the misery generated by the governments of the \u201cleft\u201d of Chavez and Maduro. There are more in other countries. This year, while in Colombia prices are expected to rise 2% in 2021, Venezuela will rise 5.500%","20":"Internal Concussion is not required to remove blockages. Constitution 1991 says: \u201cEvery Colombian has the right to move freely throughout the national territory\u201d \u201cThe authorities... are instituted to protect all people... in his life, honor, property... and other rights..\u201d","21":"There are many millions more Colombians who are against vandalism and blockades than are behind them. Many more want businesses to produce and generate employment, who want their human right to free mobility to be respected.","22":"Bravooooo Egan Bernal!! Champion Giro of Italy! Thank you Egan and Daniel Mart\u00ednez for that gift to Colombia!","23":"Yesterday and today the 3rd and 4th Valid of the BMX World Cup are held in the best stage for this sport in Latin America, which we did in Bogot\u00e1. The event has the participation of 21 countries and is the last qualifying event for the Tokyo Olympic Games https:\/\/t.co\/RX7rnMnBUz","24":"Private property and market economy are only one way to MANAGE SOCIETY'S RESOURCES. And it's the best way to manage those resources. That is why almost every country in the world adopted the system. That's why communism ended in China, Russia, etc. https:\/\/t.co\/6FI5J786Ov","25":"What a beauty of Daniel Martinez's support to Egan in today's stage. Team Colombia! Long live Colombia!","26":"It is of the utmost urgency for the Colombian State and for all citizens to end the violence in Popay\u00e1n and Cali and return to legality, work and civilized life","27":"Group in Facatativ\u00e1 violating human rights of mobility to tens of thousands; preventing the passage of food, peasant products and essential inputs for thousands exercising the right to work; armed with Molotov cocktails to hurt human beings. Q must authorities do? https:\/\/t.co\/vYPjckrbZ2","28":"Whether the government negotiates with the Paro Committee or others, does not mean that those who block roads or marches have more democratic legitimacy than the millions who voted","29":"In negotiations with Comit\u00e9 d'Paro, or representatives of groups like those who want to be allowed to overthrow jungle to have livestock and plant coca in Chiribiquete and other national parks, Government must remember that tens of millions voted for President and Congress","30":"Moses Wasserman writes about lies in the networks, barbarities and more. https:\/\/t.co\/BEDmmoqV2q"},"sentim":{"0":"POSITIVE","1":"NEUTRAL","2":"NEUTRAL","3":"NEUTRAL","4":"NEUTRAL","5":"NEGATIVE","6":"NEUTRAL","7":"POSITIVE","8":"NEUTRAL","9":"MIXED","10":"NEUTRAL","11":"NEGATIVE","12":"NEUTRAL","13":"POSITIVE","14":"NEUTRAL","15":"NEUTRAL","16":"NEUTRAL","17":"NEGATIVE","18":"POSITIVE","19":"NEUTRAL","20":"NEUTRAL","21":"NEUTRAL","22":"POSITIVE","23":"POSITIVE","24":"NEUTRAL","25":"POSITIVE","26":"POSITIVE","27":"NEUTRAL","28":"NEUTRAL","29":"NEUTRAL","30":"NEUTRAL"}}