{"id":{"0":"1402297603233046528","1":"1402289798077988870","2":"1402289448172335113","3":"1402287928286531590","4":"1402287332489928715","5":"1402286997469868034","6":"1402264711287148546","7":"1402025351149129732","8":"1402024063485333506","9":"1402007670773661714","10":"1401890801689501704","11":"1401888410084823044","12":"1401564381419380741","13":"1401531474164260865","14":"1401528994151940097","15":"1401523870847414272","16":"1401207498707804160","17":"1400815592962207749","18":"1400813743060230149","19":"1400447804162641923","20":"1400131672838918148","21":"1400131671509377024","22":"1400130647247687681","23":"1398984686211375104"},"conversation_id":{"0":"1402297603233046528","1":"1402289798077988870","2":"1402289448172335113","3":"1402287928286531590","4":"1402287332489928715","5":"1402286997469868034","6":"1402264711287148546","7":"1401904097188515849","8":"1401967953080430604","9":"1402007670773661714","10":"1401890801689501704","11":"1401888410084823044","12":"1401564381419380741","13":"1401531474164260865","14":"1401528994151940097","15":"1401523870847414272","16":"1401207498707804160","17":"1400815592962207749","18":"1400813743060230149","19":"1400447804162641923","20":"1400131671509377024","21":"1400131671509377024","22":"1400130647247687681","23":"1398984686211375104"},"created_at":{"0":1623168776000.0,"1":1623166915000.0,"2":1623166832000.0,"3":1623166470000.0,"4":1623166327000.0,"5":1623166248000.0,"6":1623160934000.0,"7":1623103866000.0,"8":1623103559000.0,"9":1623099651000.0,"10":1623071787000.0,"11":1623071217000.0,"12":1622993962000.0,"13":1622986117000.0,"14":1622985526000.0,"15":1622984304000.0,"16":1622908875000.0,"17":1622815437000.0,"18":1622814996000.0,"19":1622727750000.0,"20":1622652378000.0,"21":1622652378000.0,"22":1622652134000.0,"23":1622378915000.0},"date":{"0":"2021-06-08 11:12:56","1":"2021-06-08 10:41:55","2":"2021-06-08 10:40:32","3":"2021-06-08 10:34:30","4":"2021-06-08 10:32:07","5":"2021-06-08 10:30:48","6":"2021-06-08 09:02:14","7":"2021-06-07 17:11:06","8":"2021-06-07 17:05:59","9":"2021-06-07 16:00:51","10":"2021-06-07 08:16:27","11":"2021-06-07 08:06:57","12":"2021-06-06 10:39:22","13":"2021-06-06 08:28:37","14":"2021-06-06 08:18:46","15":"2021-06-06 07:58:24","16":"2021-06-05 11:01:15","17":"2021-06-04 09:03:57","18":"2021-06-04 08:56:36","19":"2021-06-03 08:42:30","20":"2021-06-02 11:46:18","21":"2021-06-02 11:46:18","22":"2021-06-02 11:42:14","23":"2021-05-30 07:48:35"},"timezone":{"0":"-0500","1":"-0500","2":"-0500","3":"-0500","4":"-0500","5":"-0500","6":"-0500","7":"-0500","8":"-0500","9":"-0500","10":"-0500","11":"-0500","12":"-0500","13":"-0500","14":"-0500","15":"-0500","16":"-0500","17":"-0500","18":"-0500","19":"-0500","20":"-0500","21":"-0500","22":"-0500","23":"-0500"},"place":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":""},"tweet":{"0":"Hay que igualar la cancha en la que los colombianos se juegan su destino. Que las oportunidades sean las mismas. Hay colombianos de primera y de segunda. La educaci\u00f3n debe ser el punto de encuentro igualitario de los colombianos #PrincipiosDeLaEsperanza  https:\/\/t.co\/gAYYMfuQXv","1":"Queremos obtener la confianza de los colombianos. M\u00e1s que su voto nos interesa la participaci\u00f3n para cambiar el camino del odio por la ruta de la esperanza #PrincipiosDeLaEsperanza  https:\/\/t.co\/GxYwSY2jna","2":"Convocamos a todas las fuerzas pol\u00edticas que quieran sumarse a esta cruzada de la esperanza. Sin extremismo, sin odio. Buscando lo mejor de cada colombiano. #PrincipiosDeLaEsperanza  https:\/\/t.co\/6NbYRTgGCw","3":"La persistencia en una pol\u00edtica ciega en el campo y la idea fracasada de superar los cultivos de uso il\u00edcito mediante la sola represi\u00f3n, nos ha colocado al borde de una nueva confrontaci\u00f3n. Reclamamos el cumplimiento del Acuerdo de Fin del Conflicto #PrincipiosDeLaEsperanza  https:\/\/t.co\/sCQpjQphrq","4":"Estamos ante un gobierno que ha terminado privilegiando a los poderosos y que ha aumentado la angustia de tantos colombianos que se sienten abandonados. Sabemos, por nuestras experiencias acumuladas, cu\u00e1l es el sendero apropiado y digno #PririncipiosDeLaEsperanza","5":"Proponemos una nueva forma de gobernar. Un gobierno colectivo e incluyente, acompa\u00f1ado por una presencia poderosa y coherente en el Congreso. Venimos de distintas corrientes pol\u00edticas pero hemos sabido acordar una agenda, la agenda de la esperanza #PrincipiosDeLaEsperanza  https:\/\/t.co\/OG0v5pFreC","6":"Hoy estaremos anunciado el nacimiento de una nueva fuerza pol\u00edtica. Una fuerza comprometida con un cambio fundamental para el pa\u00eds. A las 10 am presentaremos los principios \u00e9ticos y las bases program\u00e1ticas de la #Coalici\u00f3nDeLaEsperanza \u00a1No se lo pierdan!  https:\/\/t.co\/3eK9GSCRqg  https:\/\/t.co\/ykylDpdv9m","7":"@Margaritarosadf No sabes de la misa la media. Desde La Habana el mayor n\u00famero de insultos q recibo es ser viejo. Como si uno tuviera la culpa. Les respondo: en la senectud nos vemos. La ventaja de la vida es q termina. Habr\u00e1 peor tormento q la vida eterna?","8":"@RoyBarreras Felicitaciones Roy. Un abrazo solidario a ti y a t\u00fa familia","9":"Coalici\u00f3n de la Esperanza. Claro q faltan mujeres! Bienvenidas; faltan representantes de las distintas etnias; de los j\u00f3venes; de todos. Que seamos muchedumbre incluyente. Puertas abiertas","10":"#SuspenderDialogosEs una verdadera calamidad","11":"#coaliciondelaesperanza2022 Hoy a las 10 am hora de Colombia haremos un balance sobre el desarrollo del paro y las graves violaciones de derechos humanos de parte y parte. El camino es el di\u00e1logo","12":"\u00bfQu\u00e9 lecciones traen las elecciones en el Per\u00fa para Colombia? Les comparto mi m\u00e1s reciente columna de @elespectador  https:\/\/t.co\/Kg0V2uq9me  https:\/\/t.co\/2RbWkxMHsY","13":"Vea ust\u00e9. Biden con setenta y pico es un reformador sereno y audaz. Su posici\u00f3n sobre suspensi\u00f3n de patentes de vacunas. Y el impulso al impuesto m\u00ednimo global acogido ayer por el G7. Un transformador sin estridencias","14":"Lo q dice la Convenci\u00f3n Americana es q los elegidos solo pueden ser destituidos por un juez EN PROCESO PENAL. No basta con ponerle toga a los funcionarios de la Procuradur\u00eda. Y no hay raz\u00f3n para inflar la n\u00f3mina de esta si los jueces est\u00e1n ah\u00ed. Cortar orejas como Pedro. Mala idea","15":"Trae las 2 Orillas algo q Alejandro Ord\u00f3\u00f1ez debe explicar. El procurador Maya inhabilit\u00f3 al Senador Eduardo Pulgar. Su ex esposa Karime Mota quien lo reemplaz\u00f3 vot\u00f3 por Ord\u00f3\u00f1ez y la inhabilidad fue revocada. Desde la c\u00e1rcel Pulgar pretende lanzar a su esposa actual Ana Ucr\u00f3s.","16":"Una vez aplaud\u00ed las columnas de Margarita Rosa. Supe q no le gustan los halagos. Pero no resisto la tentaci\u00f3n: la serie de 4 cuadros de Gustava Petra es genial. Por fuera del mensaje pol\u00edtico, merece un Oscar!","17":"Apoyo el proyecto de Comida Chatarra. Me queda dif\u00edcil entender las razones para oponerse. Ganancias por encima de la salud? Senado: estamos pendientes.","18":"Dice Cecilia L\u00f3pez: \u201cEl proceso de paz ignorado y el costo de no haber entrado al posconflicto pueden explicar la forma violenta como la Polic\u00eda ha actuado. Hoy se revive la necesidad de consolidar ese proceso como parte de la agenda del nuevo pa\u00eds que ya se est\u00e1 construyendo.\u201d","19":"En minutos estaremos dando inicio a la gira de la #Coalici\u00f3nDeLaEsperanza por Barranquilla. Acomp\u00e1\u00f1ennos v\u00eda streaming:  https:\/\/t.co\/9ECY9K9Ejo","20":"No es odio Policia. Es separaci\u00f3n de poderes","21":"Corresponde a C\u00e1mara organizar su polic\u00eda interior (136\/7 CP). O la presidencia C\u00e1mara autoriz\u00f3 abundante presencia de agentes, o ingresaron por \u00f3rdenes superiores. reclamos Mar\u00eda Jos\u00e9, \u00c1ngela, Inti tienen fundamento. Grave q Procuradur\u00eda busque sancionarlos. Mordaza?","22":"En nuestro compromiso con el di\u00e1logo, ma\u00f1ana la #Coalici\u00f3nDeLaEsperanza estar\u00e1 escuchando y recogiendo preocupaciones y propuestas de los barranquilleros. Con\u00e9ctense y acomp\u00e1\u00f1enos en nuestras redes sociales.  https:\/\/t.co\/eK2exhPBSX","23":"Los desabastecimientos son la mayor torpeza pol\u00edtica en un siglo. Despu\u00e9s de tener a la derecha contra la pared, tras los bloqueos millones de personas con posiciones moderadas, hoy est\u00e1n migrando hacia el autoritarismo. Qu\u00e9 error!"},"language":{"0":"es","1":"es","2":"es","3":"es","4":"es","5":"es","6":"es","7":"es","8":"es","9":"es","10":"es","11":"es","12":"es","13":"es","14":"es","15":"es","16":"es","17":"es","18":"es","19":"es","20":"es","21":"es","22":"es","23":"es"},"hashtags":{"0":["principiosdelaesperanza"],"1":["principiosdelaesperanza"],"2":["principiosdelaesperanza"],"3":["principiosdelaesperanza"],"4":["pririncipiosdelaesperanza"],"5":["principiosdelaesperanza"],"6":["coalici\u00f3ndelaesperanza"],"7":[],"8":[],"9":[],"10":["suspenderdialogoses"],"11":["coaliciondelaesperanza2022"],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":["coalici\u00f3ndelaesperanza"],"20":[],"21":[],"22":["coalici\u00f3ndelaesperanza"],"23":[]},"cashtags":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":[],"4":[],"5":[],"6":[],"7":[],"8":[],"9":[],"10":[],"11":[],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[],"22":[],"23":[]},"user_id":{"0":823348278830002177,"1":823348278830002177,"2":823348278830002177,"3":823348278830002177,"4":823348278830002177,"5":823348278830002177,"6":823348278830002177,"7":823348278830002177,"8":823348278830002177,"9":823348278830002177,"10":823348278830002177,"11":823348278830002177,"12":823348278830002177,"13":823348278830002177,"14":823348278830002177,"15":823348278830002177,"16":823348278830002177,"17":823348278830002177,"18":823348278830002177,"19":823348278830002177,"20":823348278830002177,"21":823348278830002177,"22":823348278830002177,"23":823348278830002177},"user_id_str":{"0":"823348278830002177","1":"823348278830002177","2":"823348278830002177","3":"823348278830002177","4":"823348278830002177","5":"823348278830002177","6":"823348278830002177","7":"823348278830002177","8":"823348278830002177","9":"823348278830002177","10":"823348278830002177","11":"823348278830002177","12":"823348278830002177","13":"823348278830002177","14":"823348278830002177","15":"823348278830002177","16":"823348278830002177","17":"823348278830002177","18":"823348278830002177","19":"823348278830002177","20":"823348278830002177","21":"823348278830002177","22":"823348278830002177","23":"823348278830002177"},"username":{"0":"DeLaCalleHum","1":"DeLaCalleHum","2":"DeLaCalleHum","3":"DeLaCalleHum","4":"DeLaCalleHum","5":"DeLaCalleHum","6":"DeLaCalleHum","7":"DeLaCalleHum","8":"DeLaCalleHum","9":"DeLaCalleHum","10":"DeLaCalleHum","11":"DeLaCalleHum","12":"DeLaCalleHum","13":"DeLaCalleHum","14":"DeLaCalleHum","15":"DeLaCalleHum","16":"DeLaCalleHum","17":"DeLaCalleHum","18":"DeLaCalleHum","19":"DeLaCalleHum","20":"DeLaCalleHum","21":"DeLaCalleHum","22":"DeLaCalleHum","23":"DeLaCalleHum"},"name":{"0":"Humberto de la Calle","1":"Humberto de la Calle","2":"Humberto de la Calle","3":"Humberto de la Calle","4":"Humberto de la Calle","5":"Humberto de la Calle","6":"Humberto de la Calle","7":"Humberto de la Calle","8":"Humberto de la Calle","9":"Humberto de la Calle","10":"Humberto de la Calle","11":"Humberto de la Calle","12":"Humberto de la Calle","13":"Humberto de la Calle","14":"Humberto de la Calle","15":"Humberto de la Calle","16":"Humberto de la Calle","17":"Humberto de la Calle","18":"Humberto de la Calle","19":"Humberto de la Calle","20":"Humberto de la Calle","21":"Humberto de la Calle","22":"Humberto de la Calle","23":"Humberto de la Calle"},"day":{"0":2,"1":2,"2":2,"3":2,"4":2,"5":2,"6":2,"7":1,"8":1,"9":1,"10":1,"11":1,"12":7,"13":7,"14":7,"15":7,"16":6,"17":5,"18":5,"19":4,"20":3,"21":3,"22":3,"23":7},"hour":{"0":"11","1":"10","2":"10","3":"10","4":"10","5":"10","6":"09","7":"17","8":"17","9":"16","10":"08","11":"08","12":"10","13":"08","14":"08","15":"07","16":"11","17":"09","18":"08","19":"08","20":"11","21":"11","22":"11","23":"07"},"link":{"0":"https:\/\/twitter.com\/DeLaCalleHum\/status\/1402297603233046528","1":"https:\/\/twitter.com\/DeLaCalleHum\/status\/1402289798077988870","2":"https:\/\/twitter.com\/DeLaCalleHum\/status\/1402289448172335113","3":"https:\/\/twitter.com\/DeLaCalleHum\/status\/1402287928286531590","4":"https:\/\/twitter.com\/DeLaCalleHum\/status\/1402287332489928715","5":"https:\/\/twitter.com\/DeLaCalleHum\/status\/1402286997469868034","6":"https:\/\/twitter.com\/DeLaCalleHum\/status\/1402264711287148546","7":"https:\/\/twitter.com\/DeLaCalleHum\/status\/1402025351149129732","8":"https:\/\/twitter.com\/DeLaCalleHum\/status\/1402024063485333506","9":"https:\/\/twitter.com\/DeLaCalleHum\/status\/1402007670773661714","10":"https:\/\/twitter.com\/DeLaCalleHum\/status\/1401890801689501704","11":"https:\/\/twitter.com\/DeLaCalleHum\/status\/1401888410084823044","12":"https:\/\/twitter.com\/DeLaCalleHum\/status\/1401564381419380741","13":"https:\/\/twitter.com\/DeLaCalleHum\/status\/1401531474164260865","14":"https:\/\/twitter.com\/DeLaCalleHum\/status\/1401528994151940097","15":"https:\/\/twitter.com\/DeLaCalleHum\/status\/1401523870847414272","16":"https:\/\/twitter.com\/DeLaCalleHum\/status\/1401207498707804160","17":"https:\/\/twitter.com\/DeLaCalleHum\/status\/1400815592962207749","18":"https:\/\/twitter.com\/DeLaCalleHum\/status\/1400813743060230149","19":"https:\/\/twitter.com\/DeLaCalleHum\/status\/1400447804162641923","20":"https:\/\/twitter.com\/DeLaCalleHum\/status\/1400131672838918148","21":"https:\/\/twitter.com\/DeLaCalleHum\/status\/1400131671509377024","22":"https:\/\/twitter.com\/DeLaCalleHum\/status\/1400130647247687681","23":"https:\/\/twitter.com\/DeLaCalleHum\/status\/1398984686211375104"},"urls":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":[],"4":[],"5":[],"6":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=h62L-cFeguQ"],"7":[],"8":[],"9":[],"10":[],"11":[],"12":["https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/columnistas\/humberto-de-la-calle\/lecciones-del-peru\/"],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0DIT0yf9Irk"],"20":[],"21":[],"22":[],"23":[]},"photos":{"0":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3X1dFbX0AMckoN.jpg"],"1":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Xu69RXMAAgNri.jpg"],"2":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3XusIUWQAIoDPC.jpg"],"3":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3XtPT4WYAQXwll.jpg"],"4":[],"5":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Xsj05X0AIJ2xD.jpg"],"6":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3XX_WHWYA0vGrb.jpg"],"7":[],"8":[],"9":[],"10":[],"11":[],"12":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3NZDf1WUAU8gpd.jpg","https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3NZEjdXoAAmpaB.jpg"],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[],"22":["https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E25DHTQXoAAF3Vk.jpg"],"23":[]},"video":{"0":1,"1":1,"2":1,"3":1,"4":0,"5":1,"6":1,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":1,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":1,"23":0},"thumbnail":{"0":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3X1dFbX0AMckoN.jpg","1":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Xu69RXMAAgNri.jpg","2":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3XusIUWQAIoDPC.jpg","3":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3XtPT4WYAQXwll.jpg","4":"","5":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3Xsj05X0AIJ2xD.jpg","6":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3XX_WHWYA0vGrb.jpg","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3NZDf1WUAU8gpd.jpg","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E25DHTQXoAAF3Vk.jpg","23":""},"retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false},"nlikes":{"0":460,"1":883,"2":344,"3":184,"4":694,"5":1147,"6":310,"7":1501,"8":79,"9":1745,"10":1682,"11":971,"12":128,"13":8737,"14":904,"15":1234,"16":4462,"17":3418,"18":1309,"19":165,"20":312,"21":772,"22":190,"23":4229},"nreplies":{"0":40,"1":128,"2":45,"3":8,"4":78,"5":374,"6":192,"7":57,"8":4,"9":509,"10":118,"11":435,"12":31,"13":530,"14":34,"15":45,"16":143,"17":107,"18":54,"19":34,"20":23,"21":97,"22":73,"23":1390},"nretweets":{"0":94,"1":109,"2":56,"3":44,"4":129,"5":186,"6":56,"7":91,"8":7,"9":234,"10":224,"11":199,"12":42,"13":1367,"14":292,"15":621,"16":607,"17":618,"18":320,"19":32,"20":55,"21":259,"22":45,"23":971},"quote_url":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":""},"search":{"0":"None","1":"None","2":"None","3":"None","4":"None","5":"None","6":"None","7":"None","8":"None","9":"None","10":"None","11":"None","12":"None","13":"None","14":"None","15":"None","16":"None","17":"None","18":"None","19":"None","20":"None","21":"None","22":"None","23":"None"},"near":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":""},"geo":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":""},"source":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":""},"user_rt_id":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":""},"user_rt":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":""},"retweet_id":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":""},"reply_to":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":[],"4":[],"5":[],"6":[],"7":[{"screen_name":"Margaritarosadf","name":"Margarita Rosa","id":"41396492"}],"8":[{"screen_name":"RoyBarreras","name":"Roy Barreras","id":"62154340"}],"9":[],"10":[],"11":[],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[],"22":[],"23":[]},"retweet_date":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":""},"translate":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":""},"trans_src":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":""},"trans_dest":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":""},"text_translated":{"0":"We have to match the court on which Colombians play their destiny. Let the opportunities be the same. There are first and second Colombians. Education should be the equal meeting point of Colombians #PrincipiosDeLaEsperanza https:\/\/t.co\/gAYYMfuQXv","1":"We want to gain the confidence of Colombians. More than your vote we are interested in participation to change the path of hatred along the route of hope #PrincipiosDeLaEsperanza https:\/\/t.co\/GxYwSY2jna","2":"We call on all political forces that want to join this crusade of hope. No extremism, no hatred. Looking for the best of every Colombian. #PrincipiosDeLaEsperanza https:\/\/t.co\/6NbYRTgGCw","3":"The persistence of a blind policy in the countryside and the failed idea of overcoming illicit crops by means of repression alone, has placed us on the brink of a new confrontation. We demand compliance with the End of Conflict Agreement #PrincipiosDeLaEsperanza https:\/\/t.co\/sCQpjQphrq","4":"We are facing a government that has ended up privileging the powerful and that has increased the anguish of so many Colombians who feel abandoned. We know, from our accumulated experiences, what is the appropriate and worthy path #PririncipiosDeLaEsperanza","5":"We propose a new way of governing. A collective and inclusive government, accompanied by a powerful and coherent presence in Congress. We come from different political currents but we have managed to agree on an agenda, the agenda of hope #PrincipiosDeLaEsperanza https:\/\/t.co\/OG0v5pFreC","6":"Today we will be announcing the birth of a new political force. A force committed to fundamental change for the country. At 10 am we will present the ethical principles and programmatic bases of #Coalici\u00f3nDeLaEsperanza Don't miss it! https:\/\/t.co\/3eK9GSCRqg https:\/\/t.co\/ykylDpdv9m","7":"@Margaritarosadf You don't know about mass the average. From Havana the greatest number of insults I receive is to be old. Like one's to blame. I answer them: in senectude we see you. The advantage of life is q ends. Will there be worse torment than eternal life?","8":"@RoyBarreras Congratulations Roy. A supportive embrace to you and your family","9":"Coalition of Hope. Of course there are women missing! Welcome; there are missing representatives of the different ethnic groups; of young people; of all. Let us be an inclusive crowd. Open doors","10":"#SuspenderDialogosEs a real calamity","11":"#coaliciondelaesperanza2022 Today at 10 am Colombia time we will take stock of the development of unemployment and the serious human rights violations on both sides. The way is dialogue","12":"What lessons do the elections in Peru bring for Colombia? I share my most recent @elespectador column https:\/\/t.co\/Kg0V2uq9me https:\/\/t.co\/2RbWkxMHsY","13":"See you. Biden with seventy-beak is a serene and bold reformer. Your position on suspension of vaccines patents. And the momentum to the global minimum tax received yesterday by the G7. A transformer without stridence","14":"What the American Convention says is that those elected can only be dismissed by a judge IN CRIMINAL PROCEEDINGS. It is not enough to put a toga on the officials of the Attorney General's Office. And there's no reason to inflate this payroll if the judges are there. Cut ears like Peter. Bad idea","15":"Bring the 2 Banks something that Alejandro Ordonez must explain. Attorney Maya disqualified Senator Eduardo Pulgar. His ex-wife Karime Mota who replaced him voted for Ord\u00f3\u00f1ez and the inability was revoked. From prison Pulgar intends to throw his current wife Ana Ucr\u00f3s.","16":"I applauded the columns of Margarita Rosa once. I knew he doesn't like compliments. But I can't resist the temptation: Gustava Petra's 4-frame series is great. Outside the political message, he deserves an Oscar!","17":"I support the Junk Food project. It's hard for me to understand the reasons for opposing it. Earnings above health? Senate: We're pending.","18":"Cecilia L\u00f3pez says: \u201cThe peace process ignored and the cost of not having entered the post-conflict can explain how violent the police have acted. Today the need to consolidate this process as part of the agenda of the new country that is already being built is revived.\u201d","19":"In minutes we will be starting the #Coalici\u00f3nDeLaEsperanza tour around Barranquilla. Join us via streaming: https:\/\/t.co\/9ECY9K9Ejo","20":"It's not hate police. It's separation of powers","21":"It is up to Chamber to organize its internal police (136\/7 CP). Either the Chamber presidency authorized abundant presence of agents, or entered by higher orders. Claims Maria Jose, Angela, Inti are founded. Grave q Attorney's Office seek to punish them. Gag?","22":"In our commitment to dialogue, tomorrow #Coalici\u00f3nDeLaEsperanza will be listening and collecting concerns and proposals from barranquilleros. Connect and join us on our social networks. https:\/\/t.co\/eK2exhPBSX","23":"Desupplies are the biggest political clumsiness in a century. After having a right against the wall, behind the blockades millions of people with moderate positions, are now migrating towards authoritarianism. What a mistake!"},"sentim":{"0":"NEUTRAL","1":"NEUTRAL","2":"POSITIVE","3":"NEUTRAL","4":"MIXED","5":"NEUTRAL","6":"POSITIVE","7":"NEGATIVE","8":"POSITIVE","9":"NEUTRAL","10":"NEGATIVE","11":"NEUTRAL","12":"NEUTRAL","13":"POSITIVE","14":"NEGATIVE","15":"NEGATIVE","16":"POSITIVE","17":"NEGATIVE","18":"NEUTRAL","19":"NEUTRAL","20":"NEUTRAL","21":"NEUTRAL","22":"NEUTRAL","23":"NEGATIVE"}}